{"name": "Abderhalden Ruedi", "sex": "M", "races": {"Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenAK2-8": {"distance": 9, "rank": 1087, "pace": 330000000000, "time": 2838.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arnegg"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 972, "pace": 317000000000, "time": 2729.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arnegg"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 1009, "pace": 321000000000, "time": 2762.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arnegg"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenAK2-8": {"distance": 9, "rank": 1090, "pace": 328000000000, "time": 2821.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arnegg"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Bischofszeller St\u00e4dtlilauf, Bischofszell": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Bischofszeller St\u00e4dtlilauf, Bischofszell", "date": {"dim. 02.05.2010": {"year": 2010, "day": 2, "month": 5, "categories": {"M40": {"distance": 7, "rank": 11, "pace": 294000000000, "time": 2061.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arnegg"}}, "location": "Bischofszell"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 16.05.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 5, "categories": {"HM40": {"distance": 21, "rank": 236, "pace": 325000000000, "time": 6868.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arnegg"}, "dim. 06.05.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 5, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 186, "pace": 329000000000, "time": 6926.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arnegg"}, "dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 287, "pace": 348000000000, "time": 7327.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arnegg"}, "dim. 01.06.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 6, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 180, "pace": 325000000000, "time": 6841.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arnegg"}}, "location": "Winterthur"}}, "birth": 1965}