{"name": "Abegg Thomas", "sex": "M", "races": {"Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 340, "pace": 270000000000, "time": 2702.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 01.11.2015": {"year": 2015, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 41, "pace": 264000000000, "time": 2644.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 50, "pace": 271000000000, "time": 2713.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "Wallisellen"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 89, "pace": 288000000000, "time": 3319.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 89, "pace": 287000000000, "time": 3533.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "Wetzikon ZH"}}, "birth": 1968}