{"name": "Abt Markus", "sex": "M", "races": {"Maratona Ticino, Tenero": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Maratona Ticino, Tenero", "date": {"dim. 13.11.2011": {"year": 2011, "day": 13, "month": 11, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 85, "pace": 261000000000, "time": 5519.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.11.2012": {"year": 2012, "day": 11, "month": 11, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 141, "pace": 282000000000, "time": 5957.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Tenero"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 21, "pace": 265000000000, "time": 3211.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 13.04.2003": {"year": 2003, "day": 13, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 207, "pace": 266000000000, "time": 11250.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel", "date": {"dim. 20.05.2007": {"year": 2007, "day": 20, "month": 5, "categories": {"21M40": {"distance": 21, "rank": 9, "pace": 252000000000, "time": 5326.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 17.05.2009": {"year": 2009, "day": 17, "month": 5, "categories": {"21M40": {"distance": 21, "rank": 47, "pace": 274000000000, "time": 5799.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 18.05.2008": {"year": 2008, "day": 18, "month": 5, "categories": {"21M40": {"distance": 21, "rank": 24, "pace": 261000000000, "time": 5527.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Basel"}, "Engadiner Sommerlauf, Samedan": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Engadiner Sommerlauf, Samedan", "date": {"dim. 23.08.2009": {"year": 2009, "day": 23, "month": 8, "categories": {"S/S2": {"distance": 27, "rank": 48, "pace": 276000000000, "time": 7459.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Bever"}, "Basler Marathon-Tage": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Marathon-Tage", "date": {"sam. 27.10.2007": {"year": 2007, "day": 27, "month": 10, "categories": {"HM/M40": {"distance": 21, "rank": 31, "pace": 250000000000, "time": 5282.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 25.10.2003": {"year": 2003, "day": 25, "month": 10, "categories": {"M-HM/M30": {"distance": 21, "rank": 27, "pace": 247000000000, "time": 5219.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 30.10.2004": {"year": 2004, "day": 30, "month": 10, "categories": {"M-HM/M30": {"distance": 21, "rank": 67, "pace": 275000000000, "time": 5803.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Basel"}}, "birth": 1967}