{"name": "Allemann Andri", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 374, "pace": 316000000000, "time": 6667.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Samedan"}}, "location": "Luzern"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 347, "pace": 308000000000, "time": 3086.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Samedan"}, "sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 308, "pace": 299000000000, "time": 2990.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Samedan"}, "sam. 15.10.2011": {"year": 2011, "day": 15, "month": 10, "categories": {"21-M20": {"distance": 21, "rank": 236, "pace": 327000000000, "time": 6907.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Samedan"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Engadiner Sommerlauf, Samedan": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Engadiner Sommerlauf, Samedan", "date": {"dim. 24.08.2008": {"year": 2008, "day": 24, "month": 8, "categories": {"S/HK": {"distance": 27, "rank": 32, "pace": 341000000000, "time": 9208.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Samedan"}, "dim. 23.08.2009": {"year": 2009, "day": 23, "month": 8, "categories": {"S/HK": {"distance": 27, "rank": 31, "pace": 324000000000, "time": 8756.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Samedan"}}, "location": "Bever"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 901, "pace": 317000000000, "time": 3172.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Samedan"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1983}