{"name": "Amado Paulo", "sex": "M", "races": {"Montreux - Les Rochers de Naye": {"latitude": 46.4312213, "longitude": 6.9106799, "race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "date": {"dim. 07.07.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 68, "pace": 499000000000, "time": 9398.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Montreux"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-M45": {"distance": 17, "rank": 96, "pace": 267000000000, "time": 4670.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Grandvaux"}, "sam. 02.10.2010": {"year": 2010, "day": 2, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 193, "pace": 284000000000, "time": 4890.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Murten"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"21-H3": {"distance": 21, "rank": 91, "pace": 259000000000, "time": 5474.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Grandvaux"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"21-H3": {"distance": 21, "rank": 73, "pace": 267000000000, "time": 5642.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Lausanne"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2008": {"year": 2008, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Hommes3": {"distance": 7, "rank": 222, "pace": 252000000000, "time": 1832.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Grandvaux"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-H3": {"distance": 7, "rank": 95, "pace": 225000000000, "time": 1635.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 30.04.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 4, "categories": {"20-H40": {"distance": 20, "rank": 184, "pace": 286000000000, "time": 5732.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Grandvaux"}, "sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"20-H45": {"distance": 20, "rank": 58, "pace": 264000000000, "time": 5280.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Grandvaux"}, "sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"20-H40": {"distance": 20, "rank": 111, "pace": 271000000000, "time": 5429.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Chenaux"}}, "location": "Lausanne"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 04.08.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 48, "pace": 428000000000, "time": 7006.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1967}