{"name": "Amstutz S\u00e9bastien", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 1311, "pace": 319000000000, "time": 2314.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 1611, "pace": 322000000000, "time": 2360.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 814, "pace": 276000000000, "time": 2004.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Duc-Hom2": {"distance": 18, "rank": 696, "pace": 324000000000, "time": 5676.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 03.10.2009": {"year": 2009, "day": 3, "month": 10, "categories": {"C-M20": {"distance": 17, "rank": 1586, "pace": 339000000000, "time": 5822.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fribourg"}}, "location": "Murten"}}, "birth": 1979}