{"name": "Amstad Christoph", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 773, "pace": 327000000000, "time": 6915.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 360, "pace": 411000000000, "time": 17361.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 274, "pace": 357000000000, "time": 15077.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Luzern"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 635, "pace": 305000000000, "time": 6443.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 898, "pace": 325000000000, "time": 6872.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 641, "pace": 293000000000, "time": 2934.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-M40": {"distance": 42, "rank": 307, "pace": 362000000000, "time": 15309.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1973}