{"name": "Amstalden Guido", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M50": {"distance": 21, "rank": 192, "pace": 306000000000, "time": 6468.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"H-M50": {"distance": 21, "rank": 373, "pace": 322000000000, "time": 6794.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}, "dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-M50": {"distance": 21, "rank": 243, "pace": 306000000000, "time": 6459.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Luzern"}, "Run&Walk; Event Rothenburg": {"latitude": 49.3801834, "longitude": 10.1867388, "race": "Run&Walk; Event Rothenburg", "date": {"dim. 28.08.2011": {"year": 2011, "day": 28, "month": 8, "categories": {"21-M50": {"distance": 21, "rank": 47, "pace": 314000000000, "time": 6634.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Rothenburg"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 19.07.2013": {"year": 2013, "day": 19, "month": 7, "categories": {"Sen4": {"distance": 14, "rank": 149, "pace": 326000000000, "time": 4622.0}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 22.04.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 4, "categories": {"42-M55": {"distance": 42, "rank": 136, "pace": 357000000000, "time": 15102.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}, "dim. 17.04.2011": {"year": 2011, "day": 17, "month": 4, "categories": {"42-M55": {"distance": 42, "rank": 92, "pace": 328000000000, "time": 13847.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1955}