{"name": "Aravjo Victor", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 45, "pace": 247000000000, "time": 3677.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kleindottingen"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 06.09.2008": {"year": 2008, "day": 6, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 36, "pace": 250000000000, "time": 2833.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kleindottingen"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 27.02.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 2, "categories": {"M40": {"distance": 11, "rank": 68, "pace": 230000000000, "time": 2532.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kleindottingen"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 24.05.2008": {"year": 2008, "day": 24, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 51, "pace": 195000000000, "time": 2907.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kleindottingen"}}, "location": "Zumikon"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 26.06.2010": {"year": 2010, "day": 26, "month": 6, "categories": {"16-M40": {"distance": 16, "rank": 11, "pace": 241000000000, "time": 3888.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kleindottingen"}}, "location": "Sempach Stadt"}, "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel", "date": {"dim. 18.05.2008": {"year": 2008, "day": 18, "month": 5, "categories": {"21M40": {"distance": 21, "rank": 21, "pace": 259000000000, "time": 5468.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kleindottingen"}}, "location": "Basel"}}, "birth": 1965}