{"name": "Asper Daniel", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 39, "pace": 295000000000, "time": 12480.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Luzern"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"K-34": {"distance": 6, "rank": 33, "pace": 229000000000, "time": 1293.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Luzern"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 105, "pace": 263000000000, "time": 5550.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 127, "pace": 390000000000, "time": 16485.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 187, "pace": 258000000000, "time": 2582.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Willisauer Lauf, Willisau": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Willisauer Lauf, Willisau", "date": {"sam. 20.09.2014": {"year": 2014, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M20": {"distance": 12, "rank": 12, "pace": 247000000000, "time": 2966.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Willisau"}}, "birth": 1986}