{"name": "Bader Daniel", "sex": "M", "races": {"Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"42-M40": {"distance": 42, "rank": 92, "pace": 280000000000, "time": 11822.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelfingen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 16.04.2011": {"year": 2011, "day": 16, "month": 4, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 50, "pace": 256000000000, "time": 2562.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelfingen"}}, "location": "Ebikon"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 01.11.2009": {"year": 2009, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M2": {"distance": 10, "rank": 31, "pace": 270000000000, "time": 2573.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Team Gigitsch"}}, "location": "Wallisellen"}, "Baldeggerseelauf, Hitzkirch": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Baldeggerseelauf, Hitzkirch", "date": {"sam. 04.06.2011": {"year": 2011, "day": 4, "month": 6, "categories": {"16-M30": {"distance": 16, "rank": 15, "pace": 260000000000, "time": 4191.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelfingen"}, "sam. 05.06.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 6, "categories": {"16-16-M3": {"distance": 16, "rank": 25, "pace": 277000000000, "time": 4465.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Hitzkirch"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 185, "pace": 250000000000, "time": 2155.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 22.09.2007": {"year": 2007, "day": 22, "month": 9, "categories": {"H/M35": {"distance": 21, "rank": 134, "pace": 268000000000, "time": 5663.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1972}