{"name": "Bahar Rashid", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 224, "pace": 251000000000, "time": 1825.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zollikon"}, "sam. 07.12.2002": {"year": 2002, "day": 7, "month": 12, "categories": {"DucH1": {"distance": 19, "rank": 27, "pace": 240000000000, "time": 4443.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 03.12.2005": {"year": 2005, "day": 3, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 421, "pace": 261000000000, "time": 1896.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 06.12.2008": {"year": 2008, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 253, "pace": 253000000000, "time": 1840.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zuerich"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 159, "pace": 254000000000, "time": 1841.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"dim. 06.10.2002": {"year": 2002, "day": 6, "month": 10, "categories": {"M20": {"distance": 17, "rank": 423, "pace": 259000000000, "time": 4459.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Murten"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 19.03.2005": {"year": 2005, "day": 19, "month": 3, "categories": {"M20": {"distance": 15, "rank": 305, "pace": 283000000000, "time": 4246.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Kerzers"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 157, "pace": 248000000000, "time": 2135.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 114, "pace": 236000000000, "time": 2368.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zollikon"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM30": {"distance": 9, "rank": 149, "pace": 246000000000, "time": 2116.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1976}