{"name": "Basler Dan\u00e9", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 70, "pace": 293000000000, "time": 4359.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 15.06.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 47, "pace": 277000000000, "time": 4125.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 38, "pace": 271000000000, "time": 3071.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Frauenfelder": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Frauenfelder", "date": {"dim. 18.11.2012": {"year": 2012, "day": 18, "month": 11, "categories": {"HM-M40": {"distance": 21, "rank": 117, "pace": 273000000000, "time": 5774.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Frauenfeld"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 19.07.2013": {"year": 2013, "day": 19, "month": 7, "categories": {"Sen3": {"distance": 14, "rank": 129, "pace": 269000000000, "time": 3816.8}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 95, "pace": 265000000000, "time": 3215.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Dietikon"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 17.03.2012": {"year": 2012, "day": 17, "month": 3, "categories": {"15-M40": {"distance": 15, "rank": 238, "pace": 280000000000, "time": 4203.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Windlach"}}, "location": "Kerzers"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 31, "pace": 280000000000, "time": 3399.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 1970}