{"name": "Battistel Fabrice", "sex": "M", "races": {"Tour de Presinge": {"latitude": 46.21860299999999, "longitude": 6.2535283, "race": "Tour de Presinge", "date": {"dim. 17.03.2013": {"year": 2013, "day": 17, "month": 3, "categories": {"10-H1": {"distance": 10, "rank": 8, "pace": 222000000000, "time": 2224.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arzier"}}, "location": "Presinge"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 07.12.2002": {"year": 2002, "day": 7, "month": 12, "categories": {"DucH1": {"distance": 19, "rank": 52, "pace": 255000000000, "time": 4720.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gland"}, "sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 177, "pace": 253000000000, "time": 1836.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gland"}, "sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Elite-M": {"distance": 7, "rank": 247, "pace": 229000000000, "time": 1683.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Arzier"}, "sam. 01.12.2007": {"year": 2007, "day": 1, "month": 12, "categories": {"DucH2": {"distance": 18, "rank": 991, "pace": 332000000000, "time": 6036.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gland"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Elite-M": {"distance": 7, "rank": 160, "pace": 224000000000, "time": 1629.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Arzier"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 28, "pace": 231000000000, "time": 1675.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Arzier"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 86, "pace": 281000000000, "time": 5948.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arzier"}}, "location": "Nyon"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"dim. 06.10.2002": {"year": 2002, "day": 6, "month": 10, "categories": {"M20": {"distance": 17, "rank": 531, "pace": 265000000000, "time": 4563.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "Murten"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 24.04.2010": {"year": 2010, "day": 24, "month": 4, "categories": {"20-H30": {"distance": 20, "rank": 385, "pace": 299000000000, "time": 5992.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Arzier"}, "sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"20-H30": {"distance": 20, "rank": 36, "pace": 231000000000, "time": 4637.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Arzier"}, "sam. 28.04.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 4, "categories": {"20-H30": {"distance": 20, "rank": 37, "pace": 246000000000, "time": 4925.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Arzier"}, "sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"20-H40": {"distance": 20, "rank": 29, "pace": 240000000000, "time": 4814.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Arzier"}, "sam. 26.04.2003": {"year": 2003, "day": 26, "month": 4, "categories": {"11": {"distance": 20, "rank": 876, "pace": 339000000000, "time": 6785.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "Lausanne"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 73, "pace": 255000000000, "time": 10781.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arzier"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1975}