{"name": "Baumann Daniel", "sex": "M", "races": {"Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 24.11.2012": {"year": 2012, "day": 24, "month": 11, "categories": {"M50": {"distance": 6, "rank": 77, "pace": 258000000000, "time": 1419.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Basel"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 308, "pace": 262000000000, "time": 2260.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 30.06.2007": {"year": 2007, "day": 30, "month": 6, "categories": {"LMS2": {"distance": 16, "rank": 118, "pace": 282000000000, "time": 4546.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Sempach Stadt"}, "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel", "date": {"dim. 22.05.2011": {"year": 2011, "day": 22, "month": 5, "categories": {"21M40": {"distance": 21, "rank": 34, "pace": 276000000000, "time": 5831.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Basel"}, "Basler Marathon-Tage": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Marathon-Tage", "date": {"sam. 25.10.2003": {"year": 2003, "day": 25, "month": 10, "categories": {"N-HM/M40": {"distance": 21, "rank": 46, "pace": 268000000000, "time": 5655.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Basel"}, "Augusta Raurica Lauf, Augst BL": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Augusta Raurica Lauf, Augst BL", "date": {"dim. 13.11.2011": {"year": 2011, "day": 13, "month": 11, "categories": {"12-M40": {"distance": 12, "rank": 32, "pace": 276000000000, "time": 3312.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Augst BL"}}, "birth": 1962}