{"name": "Baumeler Patrick", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 29, "pace": 293000000000, "time": 3321.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rickenbach"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Frauenfelder": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Frauenfelder", "date": {"dim. 20.11.2011": {"year": 2011, "day": 20, "month": 11, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 9, "pace": 358000000000, "time": 15126.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rickenbach"}, "dim. 15.11.2015": {"year": 2015, "day": 15, "month": 11, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 19, "pace": 403000000000, "time": 17009.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 21.11.2010": {"year": 2010, "day": 21, "month": 11, "categories": {"HM-M20": {"distance": 21, "rank": 96, "pace": 290000000000, "time": 6123.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rickenbach"}, "dim. 16.11.2014": {"year": 2014, "day": 16, "month": 11, "categories": {"HM-M20": {"distance": 21, "rank": 113, "pace": 291000000000, "time": 6145.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 18.11.2012": {"year": 2012, "day": 18, "month": 11, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 11, "pace": 361000000000, "time": 15235.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rickenbach"}, "dim. 17.11.2013": {"year": 2013, "day": 17, "month": 11, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 9, "pace": 341000000000, "time": 14432.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Frauenfeld"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"A": {"distance": 14, "rank": 19, "pace": 300000000000, "time": 4204.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rickenbach"}, "sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"A": {"distance": 14, "rank": 32, "pace": 302000000000, "time": 4271.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rickenbach"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"A": {"distance": 12, "rank": 49, "pace": 285000000000, "time": 3511.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 09.11.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 11, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 33, "pace": 320000000000, "time": 3203.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rickenbach"}}, "location": "Kyburg"}}, "birth": 1986}