{"name": "Bayer Oliver", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"21-H2": {"distance": 21, "rank": 315, "pace": 289000000000, "time": 6110.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Senarclens"}}, "location": "Lausanne"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 430, "pace": 271000000000, "time": 1970.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Senarclens"}, "sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 356, "pace": 258000000000, "time": 1889.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Senarclens"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 179, "pace": 255000000000, "time": 1872.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Senarclens"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Duc-Hom2": {"distance": 18, "rank": 550, "pace": 308000000000, "time": 5406.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Senarclens"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 01.10.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 897, "pace": 299000000000, "time": 5136.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Senarclens"}, "sam. 06.10.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 1343, "pace": 321000000000, "time": 5601.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cossonay Ville"}, "sam. 03.10.2015": {"year": 2015, "day": 3, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 152, "pace": 279000000000, "time": 4797.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Senarclens"}}, "location": "Murten"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 03.08.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 51, "pace": 450000000000, "time": 7370.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Senarclens"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1973}