{"name": "Bieri Carlo", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 200, "pace": 283000000000, "time": 5973.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lengwil Oberhofen"}}, "location": "Luzern"}, "Frauenfelder": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Frauenfelder", "date": {"dim. 21.11.2010": {"year": 2010, "day": 21, "month": 11, "categories": {"WL-M20": {"distance": 42, "rank": 20, "pace": 386000000000, "time": 16330.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Garranten"}, "dim. 16.11.2014": {"year": 2014, "day": 16, "month": 11, "categories": {"WL-M20": {"distance": 42, "rank": 17, "pace": 379000000000, "time": 16003.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Garranten"}, "dim. 17.11.2013": {"year": 2013, "day": 17, "month": 11, "categories": {"WL-M20": {"distance": 42, "rank": 27, "pace": 455000000000, "time": 19230.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Garranten"}, "dim. 20.11.2011": {"year": 2011, "day": 20, "month": 11, "categories": {"WL-M20": {"distance": 42, "rank": 24, "pace": 398000000000, "time": 16798.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hagenbuch"}}, "location": "Frauenfeld"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 16.10.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 85, "pace": 255000000000, "time": 2554.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lengwil Oberhofen"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 194, "pace": 260000000000, "time": 2237.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lengwil Oberhofen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1987}