{"name": "Blanck Fran\u00e7ois", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Duc-Hom2": {"distance": 18, "rank": 735, "pace": 329000000000, "time": 5770.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prevessin Moens"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H40": {"distance": 21, "rank": 121, "pace": 310000000000, "time": 6554.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Prevessin Moens"}}, "location": "Nyon"}}, "birth": 1973}