{"name": "Bl\u00e4ttler Rahel", "sex": "F", "races": {"Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 28.11.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 11, "categories": {"U18f": {"distance": 6, "rank": 4, "pace": 222000000000, "time": 1224.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Stans"}}, "location": "Basel"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"U16-W": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 219000000000, "time": 219.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Stans"}, "sam. 25.06.2005": {"year": 2005, "day": 25, "month": 6, "categories": {"600m/JM": {"distance": 1, "rank": 42, "pace": 315000000000, "time": 189.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Stans"}}, "location": "Sempach Stadt"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-F": {"distance": 1, "rank": 7, "pace": 244000000000, "time": 342.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Stans"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB2-F": {"distance": 1, "rank": 10, "pace": 246000000000, "time": 344.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Stans"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcA-F": {"distance": 1, "rank": 17, "pace": 226000000000, "time": 316.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Stans"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcA-F": {"distance": 1, "rank": 20, "pace": 228000000000, "time": 319.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Stans"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB-F": {"distance": 1, "rank": 46, "pace": 268000000000, "time": 375.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Stans"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"K-14": {"distance": 2, "rank": 10, "pace": 231000000000, "time": 486.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nidwalden"}, "sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"K-7": {"distance": 2, "rank": 11, "pace": 243000000000, "time": 368.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nidwalden"}, "sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"K-15": {"distance": 2, "rank": 3, "pace": 218000000000, "time": 457.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nidwalden"}, "sam. 07.05.2011": {"year": 2011, "day": 7, "month": 5, "categories": {"K-15": {"distance": 2, "rank": 19, "pace": 253000000000, "time": 533.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nidwalden"}, "sam. 26.04.2008": {"year": 2008, "day": 26, "month": 4, "categories": {"K/7": {"distance": 2, "rank": 12, "pace": 248000000000, "time": 375.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "La Nidwalden"}}, "location": "Luzern"}}, "birth": 1999}