{"name": "Bleeker Cees", "sex": "M", "races": {"Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide", "date": {"sam. 28.06.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 6, "categories": {"21-M50": {"distance": 21, "rank": 1, "pace": 277000000000, "time": 5855.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Track Club Davos"}}, "location": "Lenzerheide/Lai"}, "Engadiner Sommerlauf, Samedan": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Engadiner Sommerlauf, Samedan", "date": {"dim. 25.08.2002": {"year": 2002, "day": 25, "month": 8, "categories": {"S2": {"distance": 27, "rank": 4, "pace": 238000000000, "time": 6448.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Davos Platz"}, "dim. 22.08.2010": {"year": 2010, "day": 22, "month": 8, "categories": {"S-S2": {"distance": 27, "rank": 17, "pace": 253000000000, "time": 6833.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Davos Platz"}, "dim. 26.08.2001": {"year": 2001, "day": 26, "month": 8, "categories": {"S1": {"distance": 27, "rank": 9, "pace": 245000000000, "time": 6627.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Davos Platz"}}, "location": "Bever"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 26.04.2008": {"year": 2008, "day": 26, "month": 4, "categories": {"25k/M40": {"distance": 25, "rank": 9, "pace": 241000000000, "time": 6033.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Davos Clavadel"}}, "location": "Thusis"}, "Davoser Nachtlauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Davoser Nachtlauf", "date": {"sam. 22.07.2000": {"year": 2000, "day": 22, "month": 7, "categories": {"H5": {"distance": 5, "rank": 5, "pace": 204000000000, "time": 1095.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Davos Clavadel"}}, "location": "Davos Platz"}}, "birth": 1962}