{"name": "Blunier Thomas", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 239, "pace": 288000000000, "time": 6079.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Luzern"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 20.04.2013": {"year": 2013, "day": 20, "month": 4, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 33, "pace": 244000000000, "time": 2449.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Ebikon"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 132, "pace": 254000000000, "time": 5377.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Luzern"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 23.02.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 2, "categories": {"11-M20": {"distance": 11, "rank": 66, "pace": 238000000000, "time": 2625.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zug"}, "sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"11-M30": {"distance": 11, "rank": 78, "pace": 231000000000, "time": 2550.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zug"}, "sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"11-M30": {"distance": 11, "rank": 58, "pace": 230000000000, "time": 2539.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM20": {"distance": 9, "rank": 58, "pace": 233000000000, "time": 2009.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 79, "pace": 237000000000, "time": 2377.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 102, "pace": 244000000000, "time": 2100.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 206, "pace": 257000000000, "time": 2215.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 19.07.2013": {"year": 2013, "day": 19, "month": 7, "categories": {"Sen1": {"distance": 14, "rank": 49, "pace": 256000000000, "time": 3620.7}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Zug"}, "ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Sen1": {"distance": 14, "rank": 17, "pace": 231000000000, "time": 3278.1}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}}, "birth": 1984}