{"name": "Bosshard Roland", "sex": "M", "races": {"M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 42, "pace": 253000000000, "time": 2916.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Erlenbach"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 06.11.2005": {"year": 2005, "day": 6, "month": 11, "categories": {"M2": {"distance": 10, "rank": 48, "pace": 261000000000, "time": 2488.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 02.11.2003": {"year": 2003, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M2": {"distance": 10, "rank": 63, "pace": 279000000000, "time": 2658.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 07.11.2004": {"year": 2004, "day": 7, "month": 11, "categories": {"M2": {"distance": 10, "rank": 54, "pace": 264000000000, "time": 2515.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Wallisellen"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"M40": {"distance": 42, "rank": 583, "pace": 571000000000, "time": 24121.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Erlenbach"}}, "location": "Interlaken"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 40, "pace": 251000000000, "time": 2514.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Erlenbach"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 270, "pace": 252000000000, "time": 2172.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 20.09.2003": {"year": 2003, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H/M30": {"distance": 21, "rank": 280, "pace": 309000000000, "time": 6524.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wallisellen"}, "sam. 17.09.2005": {"year": 2005, "day": 17, "month": 9, "categories": {"H/M35": {"distance": 21, "rank": 239, "pace": 264000000000, "time": 5579.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wallisellen"}, "sam. 18.09.2004": {"year": 2004, "day": 18, "month": 9, "categories": {"H/M30": {"distance": 21, "rank": 199, "pace": 286000000000, "time": 6037.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Uster"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 12, "pace": 274000000000, "time": 11569.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}, "dim. 01.06.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 6, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 48, "pace": 338000000000, "time": 14279.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "ProTier"}}, "location": "Winterthur"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 11.04.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 42, "rank": 135, "pace": 275000000000, "time": 11644.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}, "dim. 22.04.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 4, "categories": {"42-M40": {"distance": 42, "rank": 122, "pace": 283000000000, "time": 11948.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}, "dim. 20.04.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 310, "pace": 283000000000, "time": 11959.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}, "dim. 01.04.2007": {"year": 2007, "day": 1, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 368, "pace": 284000000000, "time": 12004.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}, "dim. 04.04.2004": {"year": 2004, "day": 4, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 764, "pace": 304000000000, "time": 12846.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 26.04.2009": {"year": 2009, "day": 26, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 300, "pace": 290000000000, "time": 12264.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}, "dim. 17.04.2011": {"year": 2011, "day": 17, "month": 4, "categories": {"42-M40": {"distance": 42, "rank": 146, "pace": 281000000000, "time": 11890.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlen"}, "dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"42-M40": {"distance": 42, "rank": 43, "pace": 263000000000, "time": 11110.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}, "dim. 03.04.2005": {"year": 2005, "day": 3, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 493, "pace": 289000000000, "time": 12235.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-M45": {"distance": 42, "rank": 164, "pace": 305000000000, "time": 12909.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}, "dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-M40": {"distance": 42, "rank": 301, "pace": 359000000000, "time": 15157.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}, "dim. 09.04.2006": {"year": 2006, "day": 9, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 715, "pace": 310000000000, "time": 13119.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1970}