{"name": "Brod Carsten", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 1, "pace": 204000000000, "time": 3040.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 1, "pace": 208000000000, "time": 3103.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 1, "pace": 200000000000, "time": 2270.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 1, "pace": 204000000000, "time": 2308.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 1, "pace": 212000000000, "time": 2974.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 1, "pace": 211000000000, "time": 2983.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 23.02.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 2, "categories": {"11-M40": {"distance": 11, "rank": 1, "pace": 200000000000, "time": 2203.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"11-M40": {"distance": 11, "rank": 1, "pace": 200000000000, "time": 2205.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 28.03.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 3, "categories": {"M40": {"distance": 13, "rank": 1, "pace": 206000000000, "time": 2719.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "Baden"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 10.01.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 1, "pace": 204000000000, "time": 2476.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 1, "pace": 200000000000, "time": 2424.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 1, "pace": 202000000000, "time": 2446.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 1, "pace": 196000000000, "time": 2383.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "Dietikon"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Elite M": {"distance": 9, "rank": 47, "pace": 194000000000, "time": 1713.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 09.11.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 11, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 1, "pace": 232000000000, "time": 2323.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "Kyburg"}, "Langenthaler Stadtlauf": {"latitude": 47.2120786, "longitude": 7.790562299999999, "race": "Langenthaler Stadtlauf", "date": {"sam. 17.11.2012": {"year": 2012, "day": 17, "month": 11, "categories": {"M40": {"distance": 8, "rank": 1, "pace": 191000000000, "time": 1436.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "Langenthal"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 2, "pace": 196000000000, "time": 1960.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 1, "pace": 207000000000, "time": 2073.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 1, "pace": 210000000000, "time": 2425.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 1, "pace": 211000000000, "time": 2427.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 1, "pace": 197000000000, "time": 2172.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 1, "pace": 202000000000, "time": 2228.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 1, "pace": 201000000000, "time": 2218.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 1, "pace": 206000000000, "time": 2313.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 1, "pace": 199000000000, "time": 2230.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 1, "pace": 210000000000, "time": 2360.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "Zumikon"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 1, "pace": 213000000000, "time": 2584.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Konstanz"}, "dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 1, "pace": 215000000000, "time": 2607.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 23.04.2011": {"year": 2011, "day": 23, "month": 4, "categories": {"Herren2": {"distance": 6, "rank": 1, "pace": 194000000000, "time": 1138.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}, "sam. 07.04.2012": {"year": 2012, "day": 7, "month": 4, "categories": {"Herren2": {"distance": 6, "rank": 1, "pace": 193000000000, "time": 1134.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konstanz"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1972}