{"name": "Br\u00fclisauer Karl", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 116, "pace": 253000000000, "time": 5356.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Appenzell"}}, "location": "Luzern"}, "Frauenfelder": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Frauenfelder", "date": {"dim. 20.11.2011": {"year": 2011, "day": 20, "month": 11, "categories": {"HM-M40": {"distance": 21, "rank": 43, "pace": 249000000000, "time": 5257.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Appenzell"}}, "location": "Frauenfeld"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 30.11.2002": {"year": 2002, "day": 30, "month": 11, "categories": {"N": {"distance": 6, "rank": 34, "pace": 224000000000, "time": 1236.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Appenzell"}}, "location": "Basel"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 16.10.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 197, "pace": 265000000000, "time": 5596.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Appenzell"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf", "date": {"sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"S2M": {"distance": 9, "rank": 13, "pace": 246000000000, "time": 2194.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Appenzell"}}, "location": "Altst\u00e4tten SG"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 26.03.2005": {"year": 2005, "day": 26, "month": 3, "categories": {"13": {"distance": 16, "rank": 51, "pace": 240000000000, "time": 3867.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Appenzell"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1962}