{"name": "Brunner Dario", "sex": "M", "races": {"Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 16.05.2009": {"year": 2009, "day": 16, "month": 5, "categories": {"SchC-M": {"distance": 2, "rank": 72, "pace": 303000000000, "time": 487.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "STV Sempach Jugend"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 04.04.2009": {"year": 2009, "day": 4, "month": 4, "categories": {"M9": {"distance": 1, "rank": 16, "pace": 276000000000, "time": 331.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "STV Sempach"}}, "location": "Ebikon"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 26.06.2010": {"year": 2010, "day": 26, "month": 6, "categories": {"1-KJD": {"distance": 1, "rank": 45, "pace": 287000000000, "time": 287.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sempach"}, "sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"6-U18M": {"distance": 6, "rank": 27, "pace": 286000000000, "time": 1662.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sempach"}, "sam. 27.06.2009": {"year": 2009, "day": 27, "month": 6, "categories": {"600m/JK": {"distance": 1, "rank": 49, "pace": 285000000000, "time": 171.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sempach"}, "sam. 30.06.2007": {"year": 2007, "day": 30, "month": 6, "categories": {"600m/K": {"distance": 1, "rank": 29, "pace": 357000000000, "time": 214.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sempach"}, "sam. 28.06.2008": {"year": 2008, "day": 28, "month": 6, "categories": {"600m/JK": {"distance": 1, "rank": 52, "pace": 467000000000, "time": 280.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sempach"}}, "location": "Sempach Stadt"}, "Baldeggerseelauf, Hitzkirch": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Baldeggerseelauf, Hitzkirch", "date": {"sam. 31.05.2008": {"year": 2008, "day": 31, "month": 5, "categories": {"PiccoloK": {"distance": 1, "rank": 47, "pace": 344000000000, "time": 182.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sempach"}, "sam. 06.06.2009": {"year": 2009, "day": 6, "month": 6, "categories": {"SchC-M": {"distance": 1, "rank": 61, "pace": 307000000000, "time": 316.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sempach"}}, "location": "Hitzkirch"}}, "birth": 2001}