{"name": "Brun Stefan", "sex": "M", "races": {"Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 06.05.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 5, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 51, "pace": 460000000000, "time": 4603.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Buchrain"}}, "location": "Winterthur"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 329, "pace": 437000000000, "time": 4283.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Buchrain"}, "dim. 03.04.2005": {"year": 2005, "day": 3, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 1464, "pace": 382000000000, "time": 16127.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Obernau"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"4-MenAK1": {"distance": 4, "rank": 150, "pace": 448000000000, "time": 1974.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Buchrain"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM30": {"distance": 9, "rank": 1407, "pace": 463000000000, "time": 3987.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Buchrain"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"4-MenAK1": {"distance": 4, "rank": 131, "pace": 426000000000, "time": 1877.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Buchrain"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 18.09.2004": {"year": 2004, "day": 18, "month": 9, "categories": {"H/M30": {"distance": 21, "rank": 407, "pace": 312000000000, "time": 6591.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Obernau"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1973}