{"name": "Bucheli Chiara", "sex": "F", "races": {"Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 16.05.2009": {"year": 2009, "day": 16, "month": 5, "categories": {"SchB-F": {"distance": 2, "rank": 16, "pace": 268000000000, "time": 431.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kriens"}, "sam. 17.05.2008": {"year": 2008, "day": 17, "month": 5, "categories": {"SchB-F": {"distance": 2, "rank": 30, "pace": 275000000000, "time": 442.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kriens"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 04.04.2009": {"year": 2009, "day": 4, "month": 4, "categories": {"F10": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 237000000000, "time": 285.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kriens"}, "sam. 19.04.2008": {"year": 2008, "day": 19, "month": 4, "categories": {"F10": {"distance": 1, "rank": 24, "pace": 254000000000, "time": 305.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kriens"}}, "location": "Ebikon"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 25.06.2005": {"year": 2005, "day": 25, "month": 6, "categories": {"600m/JM": {"distance": 1, "rank": 56, "pace": 336000000000, "time": 201.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kriens"}}, "location": "Sempach Stadt"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 24.04.2010": {"year": 2010, "day": 24, "month": 4, "categories": {"K-15": {"distance": 2, "rank": 64, "pace": 271000000000, "time": 569.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kriens"}, "sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"K-7": {"distance": 2, "rank": 38, "pace": 264000000000, "time": 398.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kriens"}, "sam. 28.04.2007": {"year": 2007, "day": 28, "month": 4, "categories": {"K/7": {"distance": 2, "rank": 188, "pace": 304000000000, "time": 459.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kriens"}, "sam. 26.04.2008": {"year": 2008, "day": 26, "month": 4, "categories": {"K/7": {"distance": 2, "rank": 94, "pace": 279000000000, "time": 422.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kriens"}}, "location": "Luzern"}}, "birth": 1998}