{"name": "B\u00fchler Fredy", "sex": "M", "races": {"Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 17.05.2008": {"year": 2008, "day": 17, "month": 5, "categories": {"Fl\u00e4ck-M": {"distance": 4, "rank": 12, "pace": 267000000000, "time": 1149.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Burglen"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 338, "pace": 283000000000, "time": 5972.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Burglen"}, "dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-M50": {"distance": 21, "rank": 123, "pace": 284000000000, "time": 6008.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Burglen"}}, "location": "Luzern"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 24.04.2004": {"year": 2004, "day": 24, "month": 4, "categories": {"K/29": {"distance": 6, "rank": 220, "pace": 273000000000, "time": 1506.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lungern"}}, "location": "Luzern"}, "Eiger Ultra Trail, Grindelwald": {"latitude": 46.624164, "longitude": 8.0413962, "race": "Eiger Ultra Trail, Grindelwald", "date": {"sam. 19.07.2014": {"year": 2014, "day": 19, "month": 7, "categories": {"C-HS2": {"distance": 16, "rank": 11, "pace": 497000000000, "time": 7960.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Burglen"}}, "location": "Grindelwald"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 25.06.2005": {"year": 2005, "day": 25, "month": 6, "categories": {"LMS2": {"distance": 17, "rank": 92, "pace": 267000000000, "time": 4624.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Burglen"}, "sam. 26.06.2004": {"year": 2004, "day": 26, "month": 6, "categories": {"L/MS2": {"distance": 17, "rank": 91, "pace": 273000000000, "time": 4735.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Burglen"}, "sam. 30.06.2007": {"year": 2007, "day": 30, "month": 6, "categories": {"LMS2": {"distance": 16, "rank": 115, "pace": 281000000000, "time": 4535.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Burglen"}, "sam. 28.06.2008": {"year": 2008, "day": 28, "month": 6, "categories": {"LMS2": {"distance": 16, "rank": 113, "pace": 291000000000, "time": 4693.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Burglen"}}, "location": "Sempach Stadt"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2005": {"year": 2005, "day": 15, "month": 10, "categories": {"M40": {"distance": 21, "rank": 387, "pace": 292000000000, "time": 6174.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lungern"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach": {"latitude": 46.6254387, "longitude": 7.6940529, "race": "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach", "date": {"dim. 27.05.2012": {"year": 2012, "day": 27, "month": 5, "categories": {"M50": {"distance": 16, "rank": 55, "pace": 399000000000, "time": 6430.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Burglen"}, "dim. 30.05.2010": {"year": 2010, "day": 30, "month": 5, "categories": {"M50": {"distance": 16, "rank": 33, "pace": 398000000000, "time": 6420.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Burglen"}, "dim. 24.05.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 5, "categories": {"M50": {"distance": 16, "rank": 93, "pace": 401000000000, "time": 6466.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Burglen"}, "dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"M50": {"distance": 16, "rank": 55, "pace": 411000000000, "time": 6617.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Burglen"}, "dim. 25.05.2014": {"year": 2014, "day": 25, "month": 5, "categories": {"M50": {"distance": 16, "rank": 80, "pace": 414000000000, "time": 6677.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Burglen"}}, "location": "Reichenbach im Kandertal"}}, "birth": 1960}