{"name": "Burger Jo\u00ebl", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 219000000000, "time": 405.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}, "sam. 15.06.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 212000000000, "time": 393.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 222000000000, "time": 311.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 23.02.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 2, "categories": {"1-U12m": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 218000000000, "time": 349.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gansingen"}, "sam. 25.02.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 2, "categories": {"MU10": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 225000000000, "time": 338.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gansingen"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 257000000000, "time": 308.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Muttenzer Herbstlauf": {"latitude": 47.5279292, "longitude": 7.6476369, "race": "Muttenzer Herbstlauf", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"J-MU12": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 221000000000, "time": 199.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Muttenz"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 24.03.2012": {"year": 2012, "day": 24, "month": 3, "categories": {"MU12": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 227000000000, "time": 491.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}, "sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"MU12": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 224000000000, "time": 484.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Baden"}, "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel", "date": {"dim. 20.05.2012": {"year": 2012, "day": 20, "month": 5, "categories": {"KM2": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 226000000000, "time": 520.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Basel"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"U12M": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 214000000000, "time": 343.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB2-M": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 207000000000, "time": 290.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Gippinger Stauseelauf": {"latitude": 47.5810513, "longitude": 8.2152586, "race": "Gippinger Stauseelauf", "date": {"jeu. 31.12.2015": {"year": 2015, "day": 31, "month": 12, "categories": {"SchA-M": {"distance": 2, "rank": 2, "pace": 203000000000, "time": 367.1}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Leuggern"}, "Liestaler Stadtlauf": {"latitude": 47.4866143, "longitude": 7.7334272, "race": "Liestaler Stadtlauf", "date": {"mer. 29.08.2012": {"year": 2012, "day": 29, "month": 8, "categories": {"S1M": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 204000000000, "time": 266.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Frick"}, "mer. 27.08.2014": {"year": 2014, "day": 27, "month": 8, "categories": {"S2M": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 185000000000, "time": 241.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Frick"}, "mer. 28.08.2013": {"year": 2013, "day": 28, "month": 8, "categories": {"S1M": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 205000000000, "time": 267.1}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Liestal"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 207000000000, "time": 150.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Pfingstlauf Wohlen AG": {"latitude": 47.3493653, "longitude": 8.2768762, "race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "date": {"sam. 18.05.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 5, "categories": {"SchB": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 210000000000, "time": 336.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Wohlen AG"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 03.11.2013": {"year": 2013, "day": 3, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 221000000000, "time": 442.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wil"}, "dim. 04.11.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 3, "pace": 224000000000, "time": 437.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sulz"}, "dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M8": {"distance": 2, "rank": 11, "pace": 227000000000, "time": 455.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Wallisellen"}, "Willisauer Lauf, Willisau": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Willisauer Lauf, Willisau", "date": {"sam. 22.09.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 9, "categories": {"J-MU12": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 224000000000, "time": 292.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}, "sam. 21.09.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 9, "categories": {"J-MU12": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 220000000000, "time": 287.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Willisau"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 2, "pace": 220000000000, "time": 418.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}, "sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 217000000000, "time": 414.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Winterthur"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 18.08.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 8, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 211000000000, "time": 486.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 175000000000, "time": 210.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 227000000000, "time": 272.9}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Kloten"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 07.04.2012": {"year": 2012, "day": 7, "month": 4, "categories": {"SchBm": {"distance": 2, "rank": 2, "pace": 229000000000, "time": 367.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Eiken"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 219000000000, "time": 263.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Augusta Raurica Lauf, Augst BL": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Augusta Raurica Lauf, Augst BL", "date": {"dim. 10.11.2013": {"year": 2013, "day": 10, "month": 11, "categories": {"2-SchBM": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 213000000000, "time": 448.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}, "dim. 11.11.2012": {"year": 2012, "day": 11, "month": 11, "categories": {"2-SchBM": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 204000000000, "time": 428.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Augst BL"}}, "birth": 2002}