{"name": "Burger Christoph", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 18.06.2011": {"year": 2011, "day": 18, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 13, "pace": 265000000000, "time": 159.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 9, "pace": 266000000000, "time": 492.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 20.06.2009": {"year": 2009, "day": 20, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 19, "pace": 287000000000, "time": 172.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 19.06.2010": {"year": 2010, "day": 19, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 13, "pace": 257000000000, "time": 154.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 232000000000, "time": 232.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 13.09.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 259000000000, "time": 363.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 03.09.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 2, "pace": 240000000000, "time": 120.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 04.09.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 11, "pace": 270000000000, "time": 135.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 251000000000, "time": 452.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 249000000000, "time": 199.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 9, "pace": 271000000000, "time": 488.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 30.08.2014": {"year": 2014, "day": 30, "month": 8, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 11, "pace": 252000000000, "time": 453.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 26.02.2011": {"year": 2011, "day": 26, "month": 2, "categories": {"71": {"distance": 1, "rank": 26, "pace": 297000000000, "time": 148.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 286000000000, "time": 515.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 08.01.2011": {"year": 2011, "day": 8, "month": 1, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 274000000000, "time": 191.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 9, "pace": 271000000000, "time": 488.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Dietikon"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 74, "pace": 256000000000, "time": 358.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"latitude": 47.2949282, "longitude": 8.5644799, "race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "date": {"sam. 01.05.2010": {"year": 2010, "day": 1, "month": 5, "categories": {"Boy": {"distance": 0, "rank": 2, "pace": 234000000000, "time": 93.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "mer. 01.05.2013": {"year": 2013, "day": 1, "month": 5, "categories": {"MidiB-M": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 242000000000, "time": 218.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Embrach"}, "ven. 01.05.2009": {"year": 2009, "day": 1, "month": 5, "categories": {"Boy": {"distance": 0, "rank": 13, "pace": 297000000000, "time": 118.8}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Gattikon"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 06.05.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 5, "categories": {"BlauK": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 228000000000, "time": 164.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}, "dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"BlauK": {"distance": 1, "rank": 12, "pace": 245000000000, "time": 177.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}, "dim. 24.05.2009": {"year": 2009, "day": 24, "month": 5, "categories": {"RotK": {"distance": 1, "rank": 9, "pace": 304000000000, "time": 219.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"Gr\u00fcnK": {"distance": 1, "rank": 10, "pace": 234000000000, "time": 168.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Winterthur"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 13, "pace": 245000000000, "time": 177.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 10, "pace": 241000000000, "time": 320.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 03.11.2013": {"year": 2013, "day": 3, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 15, "pace": 259000000000, "time": 518.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}, "dim. 04.11.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 23, "pace": 263000000000, "time": 513.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}, "dim. 01.11.2015": {"year": 2015, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 14, "pace": 251000000000, "time": 502.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kloten"}, "dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 12, "pace": 253000000000, "time": 507.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Wallisellen"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 7, "pace": 296000000000, "time": 355.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 10, "pace": 257000000000, "time": 309.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 11, "pace": 249000000000, "time": 474.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 05.03.2011": {"year": 2011, "day": 5, "month": 3, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 232000000000, "time": 116.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 244000000000, "time": 293.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Winterthur"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 24.08.2014": {"year": 2014, "day": 24, "month": 8, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 13, "pace": 207000000000, "time": 477.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}, "dim. 18.08.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 8, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 255000000000, "time": 586.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 193000000000, "time": 231.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 194000000000, "time": 233.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 21.05.2009": {"year": 2009, "day": 21, "month": 5, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 28, "pace": 305000000000, "time": 214.0}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Embrach"}, "jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 7, "pace": 255000000000, "time": 178.7}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Embrach"}, "jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 13, "pace": 252000000000, "time": 302.5}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Kloten"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 09.11.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 11, "categories": {"K-KnaA": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 231000000000, "time": 323.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 10.11.2012": {"year": 2012, "day": 10, "month": 11, "categories": {"K-KnaA": {"distance": 1, "rank": 12, "pace": 249000000000, "time": 348.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 08.11.2014": {"year": 2014, "day": 8, "month": 11, "categories": {"K-KnaB": {"distance": 2, "rank": 12, "pace": 252000000000, "time": 505.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 12.11.2011": {"year": 2011, "day": 12, "month": 11, "categories": {"1.4-KnA": {"distance": 1, "rank": 15, "pace": 264000000000, "time": 370.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Kyburg"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 9, "pace": 244000000000, "time": 293.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}, "dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 245000000000, "time": 294.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 2004}