{"name": "Caimi Giulio", "sex": "M", "races": {"Tour du pays de Vaud #6 - St  Prex": {"latitude": 46.4829113, "longitude": 6.458343500000001, "race": "Tour du pays de Vaud #6 - St  Prex", "date": {"mer. 14.09.2011": {"year": 2011, "day": 14, "month": 9, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 76, "pace": 267000000000, "time": 2303.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "St-Prex"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 101, "pace": 290000000000, "time": 6120.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bettens"}}, "location": "Nyon"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 22.08.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 8, "rank": 58, "pace": 294000000000, "time": 2472.6}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"20-H30": {"distance": 20, "rank": 289, "pace": 275000000000, "time": 5513.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Viticola Caimi"}, "sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"20-H30": {"distance": 20, "rank": 322, "pace": 275000000000, "time": 5502.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ligornetto"}, "sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"20-H30": {"distance": 20, "rank": 102, "pace": 257000000000, "time": 5159.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lausanne"}, "sam. 28.04.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 4, "categories": {"10-H30": {"distance": 10, "rank": 104, "pace": 262000000000, "time": 2622.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lausanne"}, "sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"20-H30": {"distance": 20, "rank": 197, "pace": 269000000000, "time": 5390.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Romande Energie I"}}, "location": "Lausanne"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Chavornay": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Chavornay", "date": {"mer. 28.08.2013": {"year": 2013, "day": 28, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 50, "pace": 262000000000, "time": 2338.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 874, "pace": 289000000000, "time": 2098.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Thonex"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier", "date": {"mer. 15.08.2012": {"year": 2012, "day": 15, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 76, "pace": 281000000000, "time": 2392.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud printanier #3 - Yens": {"latitude": 46.7829756, "longitude": 6.5728678, "race": "Tour du Pays de Vaud printanier #3 - Yens", "date": {"mer. 12.06.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 6, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 37, "pace": 282000000000, "time": 2569.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Champvent"}, "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 20.08.2014": {"year": 2014, "day": 20, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 8, "rank": 70, "pace": 309000000000, "time": 2506.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Bettens"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 21.08.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 8, "rank": 46, "pace": 286000000000, "time": 2321.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 801, "pace": 285000000000, "time": 4973.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bettens"}, "sam. 02.10.2010": {"year": 2010, "day": 2, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 518, "pace": 282000000000, "time": 4849.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lausanne"}, "sam. 01.10.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 509, "pace": 277000000000, "time": 4772.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Murten"}, "Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz": {"latitude": 46.7088129, "longitude": 6.5707689, "race": "Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz", "date": {"mer. 29.08.2012": {"year": 2012, "day": 29, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 77, "pace": 274000000000, "time": 2334.1}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Lausanne"}, "mer. 04.09.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 9, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 44, "pace": 268000000000, "time": 2283.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Chavornay"}, "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz": {"latitude": 46.5993131, "longitude": 6.539251200000001, "race": "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz", "date": {"mer. 08.08.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 149, "pace": 329000000000, "time": 2808.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Penthaz"}}, "birth": 1977}