{"name": "Caminada Rafael", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 72, "pace": 279000000000, "time": 3159.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}, "sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 39, "pace": 272000000000, "time": 3077.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}, "sam. 13.09.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 26, "pace": 265000000000, "time": 2997.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 43, "pace": 266000000000, "time": 3962.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}, "sam. 15.06.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 63, "pace": 291000000000, "time": 4333.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "Andelfingen"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 86, "pace": 306000000000, "time": 4297.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 61, "pace": 254000000000, "time": 5374.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "Luzern"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"11-M40": {"distance": 11, "rank": 514, "pace": 327000000000, "time": 3607.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 61, "pace": 257000000000, "time": 3113.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "Dietikon"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 79, "pace": 243000000000, "time": 2431.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}, "sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 146, "pace": 267000000000, "time": 2678.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}, "sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 63, "pace": 232000000000, "time": 2324.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 679, "pace": 303000000000, "time": 2612.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kloten"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 176, "pace": 249000000000, "time": 2493.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kloten"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM40": {"distance": 9, "rank": 368, "pace": 272000000000, "time": 2341.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kloten"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 423, "pace": 277000000000, "time": 2388.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kloten"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 147, "pace": 249000000000, "time": 2494.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kloten"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 979, "pace": 327000000000, "time": 2818.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"K-M30": {"distance": 10, "rank": 125, "pace": 334000000000, "time": 3344.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "Uster"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 154, "pace": 273000000000, "time": 2738.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 56, "pace": 262000000000, "time": 2625.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 03.11.2013": {"year": 2013, "day": 3, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 37, "pace": 253000000000, "time": 2535.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kloten"}, "dim. 04.11.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 64, "pace": 283000000000, "time": 2695.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "Wallisellen"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 47, "pace": 266000000000, "time": 3068.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}, "sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 81, "pace": 281000000000, "time": 3241.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 115, "pace": 275000000000, "time": 3031.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}, "sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 43, "pace": 254000000000, "time": 2797.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}, "sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 62, "pace": 274000000000, "time": 3016.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 110, "pace": 291000000000, "time": 3260.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}, "sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 58, "pace": 288000000000, "time": 3231.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "Zumikon"}, "Frauenfelder": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Frauenfelder", "date": {"dim. 16.11.2014": {"year": 2014, "day": 16, "month": 11, "categories": {"HM-M40": {"distance": 21, "rank": 98, "pace": 262000000000, "time": 5546.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "Frauenfeld"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 78, "pace": 274000000000, "time": 4664.1}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Kloten"}, "jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 181, "pace": 296000000000, "time": 5047.0}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "Kloten"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 38, "pace": 289000000000, "time": 3497.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kloten"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 1972}