{"name": "Capel Ferrer Jos\u00e9", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom5": {"distance": 7, "rank": 83, "pace": 298000000000, "time": 2188.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom5": {"distance": 7, "rank": 109, "pace": 306000000000, "time": 2222.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom5": {"distance": 7, "rank": 169, "pace": 343000000000, "time": 2488.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}}, "birth": 1945}