{"name": "Caritat Ivo", "sex": "M", "races": {"Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"year": 2015, "day": 2, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 42, "pace": 429000000000, "time": 7027.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1973}