{"name": "Carrel Florian", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"21-H3": {"distance": 21, "rank": 708, "pace": 347000000000, "time": 7327.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Conches"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"21-H3": {"distance": 21, "rank": 713, "pace": 352000000000, "time": 7434.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Conches"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 771, "pace": 360000000000, "time": 6289.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Conches"}, "sam. 01.10.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 658, "pace": 360000000000, "time": 6197.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Conches"}, "sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 602, "pace": 348000000000, "time": 5990.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Conches"}}, "location": "Murten"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 1780, "pace": 339000000000, "time": 2484.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Conches"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 1526, "pace": 320000000000, "time": 2322.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Conches"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Duc-Hom3": {"distance": 18, "rank": 782, "pace": 325000000000, "time": 5691.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Conches"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H40": {"distance": 21, "rank": 151, "pace": 330000000000, "time": 6978.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Conches"}}, "location": "Nyon"}}, "birth": 1971}