{"name": "Chiffelle Christian", "sex": "M", "races": {"Tour du pays de Vaud #1 \u2013 St  Prex": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du pays de Vaud #1 \u2013 St  Prex", "date": {"mer. 11.08.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 8, "categories": {"HSen3": {"distance": 8, "rank": 5, "pace": 261000000000, "time": 2193.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Renens"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Tour du pays de Vaud #6 - St  Prex": {"latitude": 46.4829113, "longitude": 6.458343500000001, "race": "Tour du pays de Vaud #6 - St  Prex", "date": {"mer. 14.09.2011": {"year": 2011, "day": 14, "month": 9, "categories": {"H-Sen3": {"distance": 9, "rank": 5, "pace": 246000000000, "time": 2119.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Renens"}}, "location": "St-Prex"}, "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 20.08.2014": {"year": 2014, "day": 20, "month": 8, "categories": {"H-Sen3": {"distance": 8, "rank": 12, "pace": 280000000000, "time": 2275.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Renens"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du pays de Vaud #1 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du pays de Vaud #1 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 10.08.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 8, "categories": {"H-Sen3": {"distance": 9, "rank": 9, "pace": 250000000000, "time": 2133.1}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Renens"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 22.08.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 8, "categories": {"H-Sen3": {"distance": 8, "rank": 9, "pace": 268000000000, "time": 2259.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Renens"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 24.04.2010": {"year": 2010, "day": 24, "month": 4, "categories": {"20-H50": {"distance": 20, "rank": 87, "pace": 302000000000, "time": 6055.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Renens"}, "sam. 22.04.2006": {"year": 2006, "day": 22, "month": 4, "categories": {"20/H45": {"distance": 20, "rank": 43, "pace": 274000000000, "time": 5493.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Renens"}}, "location": "Lausanne"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 21.08.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 8, "categories": {"H-Sen3": {"distance": 8, "rank": 16, "pace": 281000000000, "time": 2276.9}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Renens"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 09.09.2006": {"year": 2006, "day": 9, "month": 9, "categories": {"M45": {"distance": 42, "rank": 111, "pace": 391000000000, "time": 16534.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Renens"}, "sam. 06.09.2008": {"year": 2008, "day": 6, "month": 9, "categories": {"M45": {"distance": 42, "rank": 103, "pace": 389000000000, "time": 16449.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Renens"}, "sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"M50": {"distance": 42, "rank": 78, "pace": 395000000000, "time": 16704.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Renens"}}, "location": "Interlaken"}, "Tour du Pays de Vaud etape 2 - Genolier": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud etape 2 - Genolier", "date": {"mer. 19.08.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 8, "categories": {"HSen3": {"distance": 8, "rank": 5, "pace": 251000000000, "time": 2040.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Renens"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud etape 3 - Aubonne": {"latitude": 46.7829756, "longitude": 6.5728678, "race": "Tour du Pays de Vaud etape 3 - Aubonne", "date": {"mer. 27.08.2008": {"year": 2008, "day": 27, "month": 8, "categories": {"HomSen2": {"distance": 8, "rank": 33, "pace": 267000000000, "time": 2088.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Renens"}}, "location": "Champvent"}, "Tour du pays de Vaud #5 - Penthaz": {"latitude": 46.5993131, "longitude": 6.539251200000001, "race": "Tour du pays de Vaud #5 - Penthaz", "date": {"mer. 07.09.2011": {"year": 2011, "day": 7, "month": 9, "categories": {"H-Sen3": {"distance": 8, "rank": 6, "pace": 273000000000, "time": 2287.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Renens"}}, "location": "Penthaz"}, "BCN Tour Boudry": {"latitude": 46.9668714, "longitude": 6.8589727, "race": "BCN Tour Boudry", "date": {"mer. 26.04.2006": {"year": 2006, "day": 26, "month": 4, "categories": {"HS2": {"distance": 10, "rank": 29, "pace": 258000000000, "time": 2639.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Renens"}}, "location": "Colombier NE"}}, "birth": 1959}