{"name": "Christen J\u00e9r\u00f4me", "sex": "M", "races": {"Montreux - Les Rochers de Naye": {"latitude": 46.4312213, "longitude": 6.9106799, "race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "date": {"dim. 05.07.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 104, "pace": 556000000000, "time": 10460.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sierre"}}, "location": "Montreux"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 1594, "pace": 319000000000, "time": 5569.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lausanne"}, "sam. 02.10.2010": {"year": 2010, "day": 2, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 1515, "pace": 341000000000, "time": 5872.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Murten"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"21-H2": {"distance": 21, "rank": 774, "pace": 346000000000, "time": 7320.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lausanne"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"21-H2": {"distance": 21, "rank": 537, "pace": 312000000000, "time": 6597.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Lausanne"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"20-H40": {"distance": 20, "rank": 433, "pace": 345000000000, "time": 6903.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sierre"}, "sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"20-H30": {"distance": 20, "rank": 596, "pace": 317000000000, "time": 6341.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Lausanne"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 28.06.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 6, "categories": {"M40": {"distance": 21, "rank": 135, "pace": 496000000000, "time": 10480.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sierre"}}, "location": "Bettmeralp"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"year": 2015, "day": 2, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 66, "pace": 497000000000, "time": 8131.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sierre"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1975}