{"name": "Christen Fabian", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 519, "pace": 300000000000, "time": 6329.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Edlibach"}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 507, "pace": 296000000000, "time": 6250.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Edlibach"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 393, "pace": 288000000000, "time": 6079.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Edlibach"}}, "location": "Luzern"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M35": {"distance": 21, "rank": 284, "pace": 298000000000, "time": 6299.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Menzingen"}}, "location": "Luzern"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 19.07.2013": {"year": 2013, "day": 19, "month": 7, "categories": {"Sen2": {"distance": 14, "rank": 110, "pace": 279000000000, "time": 3958.4}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Edlibach"}, "ven. 18.07.2014": {"year": 2014, "day": 18, "month": 7, "categories": {"Sen2": {"distance": 14, "rank": 100, "pace": 286000000000, "time": 4048.7}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Edlibach"}, "ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Sen2": {"distance": 14, "rank": 100, "pace": 280000000000, "time": 3962.0}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Menzingen"}, "ven. 20.07.2012": {"year": 2012, "day": 20, "month": 7, "categories": {"S1": {"distance": 14, "rank": 87, "pace": 267000000000, "time": 3779.2}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Edlibach"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel", "date": {"dim. 22.05.2011": {"year": 2011, "day": 22, "month": 5, "categories": {"21M30": {"distance": 21, "rank": 82, "pace": 310000000000, "time": 6547.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Edlibach"}}, "location": "Basel"}}, "birth": 1979}