{"name": "Christen Ramon", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 243000000000, "time": 449.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Niederweningen"}, "sam. 15.06.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 5, "pace": 253000000000, "time": 469.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Niederweningen"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 225000000000, "time": 225.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Niederweningen"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 3, "pace": 248000000000, "time": 446.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Niederweningen"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 15, "pace": 276000000000, "time": 331.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Niederweningen"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 7, "pace": 240000000000, "time": 456.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Niederweningen"}, "sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 233000000000, "time": 280.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Niederweningen"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 10, "pace": 191000000000, "time": 230.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Niederweningen"}}, "location": "Zumikon"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 236000000000, "time": 283.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederweningen"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 10.01.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 1, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 5, "pace": 252000000000, "time": 454.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Niederweningen"}, "sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 12, "pace": 279000000000, "time": 502.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Niederweningen"}}, "location": "Dietikon"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"U10M": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 228000000000, "time": 365.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederweningen"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 57, "pace": 243000000000, "time": 340.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederweningen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 2004}