{"name": "Cichosz Remi", "sex": "M", "races": {"Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 10.01.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 61, "pace": 257000000000, "time": 3114.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Dietikon"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-M40": {"distance": 42, "rank": 55, "pace": 264000000000, "time": 11152.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 34, "pace": 254000000000, "time": 2549.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Tempo Sport"}}, "location": "Wallisellen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 218, "pace": 253000000000, "time": 2537.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 121, "pace": 245000000000, "time": 2457.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"11-M40": {"distance": 11, "rank": 88, "pace": 238000000000, "time": 2622.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "tempo sport"}}, "location": "Bremgarten AG"}}, "birth": 1972}