{"name": "Cl\u00e9men\u00e7on Paul-Edgard", "sex": "M", "races": {"Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 11.04.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 622, "pace": 395000000000, "time": 16685.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uitikon Waldegg"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 209, "pace": 290000000000, "time": 12258.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uitikon Waldegg"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 271, "pace": 290000000000, "time": 6127.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uitikon Waldegg"}, "sam. 15.10.2011": {"year": 2011, "day": 15, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 612, "pace": 368000000000, "time": 7778.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uitikon Waldegg"}, "sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 215, "pace": 280000000000, "time": 5927.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uitikon Waldegg"}, "sam. 10.10.2009": {"year": 2009, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 429, "pace": 309000000000, "time": 6531.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 186, "pace": 276000000000, "time": 5843.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uitikon Waldegg"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 347, "pace": 263000000000, "time": 2638.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uitikon Waldegg"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 786, "pace": 304000000000, "time": 3049.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uitikon Waldegg"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 750, "pace": 307000000000, "time": 2645.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uitikon Waldegg"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 563, "pace": 335000000000, "time": 7068.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1977}