{"name": "Colverson Sam", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 127, "pace": 266000000000, "time": 5621.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Les Avanchets"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"42-H2": {"distance": 42, "rank": 61, "pace": 287000000000, "time": 12132.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Les Avanchets"}}, "location": "Lausanne"}, "Eiger Ultra Trail, Grindelwald": {"latitude": 46.624164, "longitude": 8.0413962, "race": "Eiger Ultra Trail, Grindelwald", "date": {"sam. 19.07.2014": {"year": 2014, "day": 19, "month": 7, "categories": {"C-H": {"distance": 16, "rank": 24, "pace": 396000000000, "time": 6338.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Les Avanchets"}}, "location": "Grindelwald"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Elite-M": {"distance": 7, "rank": 321, "pace": 240000000000, "time": 1764.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Les Avanchets"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 121, "pace": 242000000000, "time": 1756.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Les Avanchets"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 99, "pace": 246000000000, "time": 1785.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Les Avanchets"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 244, "pace": 298000000000, "time": 12596.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Les Avanchets"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1981}