{"name": "Conrad Christian", "sex": "M", "races": {"Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"K-M40": {"distance": 10, "rank": 163, "pace": 405000000000, "time": 4051.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ueberstorf"}}, "location": "Uster"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 319, "pace": 321000000000, "time": 3215.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ueberstorf"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenAK2-4": {"distance": 4, "rank": 80, "pace": 333000000000, "time": 1468.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Ueberstorf"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenAK2-4": {"distance": 4, "rank": 160, "pace": 455000000000, "time": 2005.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Ueberstorf"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 21.03.2009": {"year": 2009, "day": 21, "month": 3, "categories": {"5-M05": {"distance": 5, "rank": 192, "pace": 366000000000, "time": 1834.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ueberstorf"}, "sam. 15.03.2008": {"year": 2008, "day": 15, "month": 3, "categories": {"5/M05": {"distance": 5, "rank": 187, "pace": 467000000000, "time": 2336.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ueberstorf"}, "sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"5-M20": {"distance": 5, "rank": 99, "pace": 322000000000, "time": 1610.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ueberstorf"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 1964}