{"name": "Conrad Valentin", "sex": "M", "races": {"Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 01.09.2001": {"year": 2001, "day": 1, "month": 9, "categories": {"M45": {"distance": 42, "rank": 318, "pace": 437000000000, "time": 18463.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Thusis"}}, "location": "Interlaken"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 17.04.2010": {"year": 2010, "day": 17, "month": 4, "categories": {"M50": {"distance": 25, "rank": 44, "pace": 311000000000, "time": 7790.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Thusis"}, "sam. 26.04.2008": {"year": 2008, "day": 26, "month": 4, "categories": {"25k/M50": {"distance": 25, "rank": 36, "pace": 310000000000, "time": 7753.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Thusis"}}, "location": "Thusis"}, "Engadiner Sommerlauf, Samedan": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Engadiner Sommerlauf, Samedan", "date": {"dim. 22.08.2010": {"year": 2010, "day": 22, "month": 8, "categories": {"S-S3": {"distance": 27, "rank": 78, "pace": 335000000000, "time": 9057.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Thusis"}, "dim. 25.08.2002": {"year": 2002, "day": 25, "month": 8, "categories": {"SM1": {"distance": 11, "rank": 14, "pace": 276000000000, "time": 2901.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Thusis"}}, "location": "Bever"}}, "birth": 1956}