{"name": "Currat Patrick", "sex": "M", "races": {"Run to Run de Carouge": {"latitude": 46.1829674, "longitude": 6.1378539, "race": "Run to Run de Carouge", "date": {"sam. 27.09.2014": {"year": 2014, "day": 27, "month": 9, "categories": {"10-Hom2": {"distance": 10, "rank": 178, "pace": 342000000000, "time": 3424.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Plan les Ouates"}}, "location": "Carouge GE"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 1773, "pace": 346000000000, "time": 2512.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Plan les Ouates"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Duc-Hom3": {"distance": 18, "rank": 974, "pace": 345000000000, "time": 6050.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Plan les Ouates"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H45": {"distance": 21, "rank": 143, "pace": 368000000000, "time": 7776.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Plan les Ouates"}}, "location": "Nyon"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 03.10.2015": {"year": 2015, "day": 3, "month": 10, "categories": {"17-M45": {"distance": 17, "rank": 643, "pace": 397000000000, "time": 6819.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Plan les Ouates"}, "sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-M45": {"distance": 17, "rank": 676, "pace": 386000000000, "time": 6630.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Plan les Ouates"}}, "location": "Murten"}}, "birth": 1966}