{"name": "Curtet Fr\u00e9d\u00e9ric", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-EB11": {"distance": 2, "rank": 328, "pace": 305000000000, "time": 711.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meinier"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-EB10": {"distance": 2, "rank": 366, "pace": 306000000000, "time": 713.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meinier"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}}, "birth": 2000}