{"name": "Decrey St\u00e9phane", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"sam. 24.10.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 10, "categories": {"21-H20": {"distance": 21, "rank": 401, "pace": 326000000000, "time": 6883.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Epalinges"}, "dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"21-H20": {"distance": 21, "rank": 395, "pace": 318000000000, "time": 6717.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Epalinges"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 03.10.2015": {"year": 2015, "day": 3, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 1348, "pace": 319000000000, "time": 5478.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Epalinges"}}, "location": "Murten"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"20-H20": {"distance": 20, "rank": 540, "pace": 303000000000, "time": 6068.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Epalinges"}, "sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"10-H20": {"distance": 10, "rank": 350, "pace": 296000000000, "time": 2967.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Epalinges"}}, "location": "Lausanne"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom1": {"distance": 7, "rank": 965, "pace": 292000000000, "time": 2144.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Epalinges"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom1": {"distance": 7, "rank": 1092, "pace": 308000000000, "time": 2256.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Epalinges"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"year": 2015, "day": 2, "month": 8, "categories": {"HomElite": {"distance": 16, "rank": 132, "pace": 485000000000, "time": 7941.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Epalinges"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1986}