{"name": "De Faveri J\u00e9r\u00e9mie", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-JunM": {"distance": 7, "rank": 134, "pace": 287000000000, "time": 2101.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Worblaufen"}, "sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-CB": {"distance": 5, "rank": 236, "pace": 296000000000, "time": 1419.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Cad-A-M": {"distance": 5, "rank": 171, "pace": 269000000000, "time": 1289.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-EA": {"distance": 2, "rank": 403, "pace": 289000000000, "time": 674.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Cad-A-M": {"distance": 5, "rank": 266, "pace": 292000000000, "time": 1413.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}}, "birth": 1997}