{"name": "Defila Gian", "sex": "M", "races": {"Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 20.05.2004": {"year": 2004, "day": 20, "month": 5, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 19, "pace": 265000000000, "time": 185.5}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Otelfingen"}, "jeu. 05.05.2005": {"year": 2005, "day": 5, "month": 5, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 18, "pace": 291000000000, "time": 349.9}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Otelfingen"}, "jeu. 25.05.2006": {"year": 2006, "day": 25, "month": 5, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 41, "pace": 334000000000, "time": 400.9}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Otelfingen"}, "jeu. 17.05.2007": {"year": 2007, "day": 17, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 20, "pace": 265000000000, "time": 318.7}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Otelfingen"}}, "location": "Kloten"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M8": {"distance": 2, "rank": 20, "pace": 248000000000, "time": 484.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Otelfingen"}, "dim. 06.11.2011": {"year": 2011, "day": 6, "month": 11, "categories": {"M8": {"distance": 2, "rank": 10, "pace": 239000000000, "time": 467.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Otelfingen"}, "dim. 02.11.2008": {"year": 2008, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 239000000000, "time": 467.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Otelfingen"}, "dim. 04.11.2007": {"year": 2007, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 26, "pace": 267000000000, "time": 522.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Otelfingen"}, "dim. 01.11.2009": {"year": 2009, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M8": {"distance": 2, "rank": 9, "pace": 237000000000, "time": 463.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Otelfingen"}, "dim. 07.11.2010": {"year": 2010, "day": 7, "month": 11, "categories": {"M8": {"distance": 2, "rank": 22, "pace": 254000000000, "time": 495.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Otelfingen"}}, "location": "Wallisellen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB-M": {"distance": 1, "rank": 31, "pace": 235000000000, "time": 329.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Otelfingen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1997}