{"name": "Degen Stefan", "sex": "M", "races": {"Pfingstlauf Wohlen AG": {"latitude": 47.3493653, "longitude": 8.2768762, "race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "date": {"sam. 11.06.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 6, "categories": {"8-10-M30": {"distance": 10, "rank": 27, "pace": 266000000000, "time": 2669.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Wohlen AG"}, "M\u00e4nnlichen Halbmarathon, Grindelwald": {"latitude": 46.624164, "longitude": 8.0413962, "race": "M\u00e4nnlichen Halbmarathon, Grindelwald", "date": {"dim. 03.06.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 6, "categories": {"M30": {"distance": 21, "rank": 20, "pace": 455000000000, "time": 9602.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Grindelwald"}, "IWB Basel Marathon": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "IWB Basel Marathon", "date": {"dim. 11.09.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 9, "categories": {"H-21-M30": {"distance": 21, "rank": 77, "pace": 307000000000, "time": 6485.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "dim. 22.09.2013": {"year": 2013, "day": 22, "month": 9, "categories": {"H-21-M30": {"distance": 21, "rank": 66, "pace": 280000000000, "time": 5908.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Basel"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"SO-M20": {"distance": 42, "rank": 777, "pace": 459000000000, "time": 19387.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Interlaken"}, "Birslauf Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Birslauf Basel", "date": {"sam. 28.03.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 3, "categories": {"M\u00e4nner": {"distance": 10, "rank": 170, "pace": 275000000000, "time": 2754.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "sam. 06.04.2013": {"year": 2013, "day": 6, "month": 4, "categories": {"M\u00e4nner": {"distance": 10, "rank": 200, "pace": 267000000000, "time": 2673.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "sam. 27.03.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 3, "categories": {"M": {"distance": 10, "rank": 173, "pace": 272000000000, "time": 2728.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Basel"}, "Zermatt Marathon, Zermatt": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zermatt Marathon, Zermatt", "date": {"sam. 07.07.2012": {"year": 2012, "day": 7, "month": 7, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 108, "pace": 459000000000, "time": 19408.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Zermatt"}, "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel", "date": {"dim. 25.05.2014": {"year": 2014, "day": 25, "month": 5, "categories": {"HM30": {"distance": 21, "rank": 58, "pace": 293000000000, "time": 6194.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Basel"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 311, "pace": 296000000000, "time": 6256.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "sam. 15.10.2011": {"year": 2011, "day": 15, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 243, "pace": 274000000000, "time": 5788.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 352, "pace": 306000000000, "time": 6465.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 183, "pace": 271000000000, "time": 5724.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "sam. 15.10.2005": {"year": 2005, "day": 15, "month": 10, "categories": {"M20": {"distance": 21, "rank": 135, "pace": 317000000000, "time": 6706.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 385, "pace": 309000000000, "time": 6521.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "sam. 10.10.2009": {"year": 2009, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M20": {"distance": 21, "rank": 162, "pace": 297000000000, "time": 6279.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"MenHK-4": {"distance": 4, "rank": 95, "pace": 343000000000, "time": 1509.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 17, "pace": 239000000000, "time": 10100.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1981}