{"name": "Deller Peter", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 4, "pace": 213000000000, "time": 2416.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "TV Unterstrass"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Gippinger Stauseelauf": {"latitude": 47.5810513, "longitude": 8.2152586, "race": "Gippinger Stauseelauf", "date": {"lun. 31.12.2007": {"year": 2007, "day": 31, "month": 12, "categories": {"M30": {"distance": 8, "rank": 3, "pace": 201000000000, "time": 1519.1}}, "weekday": "monday", "livingplace": "Zurich"}, "mer. 31.12.2008": {"year": 2008, "day": 31, "month": 12, "categories": {"M30": {"distance": 8, "rank": 4, "pace": 213000000000, "time": 1604.6}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Leuggern"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"10-H40": {"distance": 10, "rank": 7, "pace": 214000000000, "time": 2146.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 24.04.2010": {"year": 2010, "day": 24, "month": 4, "categories": {"10-H30": {"distance": 10, "rank": 6, "pace": 210000000000, "time": 2101.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"10-H30": {"distance": 10, "rank": 7, "pace": 215000000000, "time": 2155.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 26.04.2003": {"year": 2003, "day": 26, "month": 4, "categories": {"11": {"distance": 20, "rank": 8, "pace": 207000000000, "time": 4158.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zuerich"}}, "location": "Lausanne"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 16.10.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 13, "pace": 201000000000, "time": 2014.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"Elite M": {"distance": 9, "rank": 29, "pace": 196000000000, "time": 1726.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"latitude": 47.2949282, "longitude": 8.5644799, "race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "date": {"jeu. 01.05.2008": {"year": 2008, "day": 1, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 10, "rank": 1, "pace": 202000000000, "time": 2020.1}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Meilen"}, "jeu. 01.05.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 5, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 8, "pace": 222000000000, "time": 2223.5}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}, "mar. 01.05.2007": {"year": 2007, "day": 1, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 10, "rank": 2, "pace": 204000000000, "time": 2043.4}}, "weekday": "tuesday", "livingplace": "Meilen"}, "ven. 01.05.2009": {"year": 2009, "day": 1, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 10, "rank": 4, "pace": 209000000000, "time": 2091.2}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Meilen"}}, "location": "Gattikon"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 13.11.2010": {"year": 2010, "day": 13, "month": 11, "categories": {"10-HM30": {"distance": 10, "rank": 2, "pace": 245000000000, "time": 2452.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kyburg"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 11, "pace": 229000000000, "time": 2635.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Maratona Ticino, Tenero": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Maratona Ticino, Tenero", "date": {"dim. 13.11.2011": {"year": 2011, "day": 13, "month": 11, "categories": {"Mini-M": {"distance": 4, "rank": 2, "pace": 199000000000, "time": 840.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.11.2012": {"year": 2012, "day": 11, "month": 11, "categories": {"Mini-M": {"distance": 4, "rank": 1, "pace": 198000000000, "time": 838.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Tenero"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"10-H2": {"distance": 10, "rank": 4, "pace": 197000000000, "time": 1973.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"10-H3": {"distance": 10, "rank": 3, "pace": 202000000000, "time": 2028.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Lausanne"}, "Baldeggerseelauf, Hitzkirch": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Baldeggerseelauf, Hitzkirch", "date": {"sam. 31.05.2008": {"year": 2008, "day": 31, "month": 5, "categories": {"16/M30": {"distance": 16, "rank": 4, "pace": 205000000000, "time": 3310.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Hitzkirch"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 27.03.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 3, "categories": {"M30": {"distance": 13, "rank": 9, "pace": 212000000000, "time": 2805.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Baden"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 16.05.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 5, "categories": {"10M": {"distance": 10, "rank": 2, "pace": 205000000000, "time": 2057.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meilen"}, "dim. 24.05.2009": {"year": 2009, "day": 24, "month": 5, "categories": {"10M": {"distance": 10, "rank": 2, "pace": 217000000000, "time": 2173.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 1, "pace": 216000000000, "time": 2166.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "TV Unterstrass"}, "dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 1, "pace": 216000000000, "time": 2166.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meilen"}, "dim. 31.05.2015": {"year": 2015, "day": 31, "month": 5, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 2, "pace": 218000000000, "time": 2184.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "TV Unterstrass"}, "dim. 01.06.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 6, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 1, "pace": 222000000000, "time": 2222.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "TV Unterstrass"}, "dim. 18.05.2008": {"year": 2008, "day": 18, "month": 5, "categories": {"HM35": {"distance": 21, "rank": 2, "pace": 211000000000, "time": 4454.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 20.09.2003": {"year": 2003, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H/M30": {"distance": 21, "rank": 1, "pace": 215000000000, "time": 4544.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Durnten"}, "sam. 18.09.2004": {"year": 2004, "day": 18, "month": 9, "categories": {"H/M30": {"distance": 21, "rank": 5, "pace": 206000000000, "time": 4359.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Durnten"}}, "location": "Uster"}, "Pfingstlauf Wohlen AG": {"latitude": 47.3493653, "longitude": 8.2768762, "race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "date": {"sam. 26.05.2007": {"year": 2007, "day": 26, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 8, "rank": 3, "pace": 204000000000, "time": 1678.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meilen"}}, "location": "Wohlen AG"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 03.11.2013": {"year": 2013, "day": 3, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 4, "pace": 213000000000, "time": 2136.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 04.11.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 3, "pace": 218000000000, "time": 2073.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 3, "pace": 214000000000, "time": 2143.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Wallisellen"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 05.03.2011": {"year": 2011, "day": 5, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 8, "pace": 213000000000, "time": 2344.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 4, "pace": 220000000000, "time": 2706.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Schlosslauf Rapperswil-Jona": {"latitude": 47.2266239, "longitude": 8.818437399999999, "race": "Schlosslauf Rapperswil-Jona", "date": {"dim. 06.10.2013": {"year": 2013, "day": 6, "month": 10, "categories": {"10-M3": {"distance": 10, "rank": 5, "pace": 215000000000, "time": 2152.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "TV Unterstrass"}}, "location": "Rapperswil SG"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 7, "pace": 231000000000, "time": 2799.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Gurtenclassic, Wabern": {"latitude": 46.92901639999999, "longitude": 7.448973199999999, "race": "Gurtenclassic, Wabern", "date": {"dim. 02.11.2003": {"year": 2003, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M20": {"distance": 15, "rank": 3, "pace": 223000000000, "time": 3381.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 03.11.2002": {"year": 2002, "day": 3, "month": 11, "categories": {"M20": {"distance": 15, "rank": 1, "pace": 226000000000, "time": 3424.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Wabern"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 07.04.2007": {"year": 2007, "day": 7, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 16, "rank": 3, "pace": 206000000000, "time": 3323.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 22.03.2008": {"year": 2008, "day": 22, "month": 3, "categories": {"M30": {"distance": 16, "rank": 2, "pace": 202000000000, "time": 3252.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1971}