{"name": "D\u00e9ray Jonathan", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"sam. 24.10.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 10, "categories": {"10-H30": {"distance": 10, "rank": 146, "pace": 250000000000, "time": 2503.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vulliens"}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"21-H2": {"distance": 21, "rank": 198, "pace": 274000000000, "time": 5788.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vulliens"}, "dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 251, "pace": 281000000000, "time": 5944.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vulliens"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"21-H2": {"distance": 21, "rank": 102, "pace": 262000000000, "time": 5548.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vulliens"}}, "location": "Lausanne"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 22.08.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 8, "rank": 31, "pace": 278000000000, "time": 2336.7}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Vulliens"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 82, "pace": 280000000000, "time": 5920.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vulliens"}}, "location": "Nyon"}, "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 20.08.2014": {"year": 2014, "day": 20, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 8, "rank": 36, "pace": 275000000000, "time": 2231.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Vulliens"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 21.08.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 8, "rank": 24, "pace": 267000000000, "time": 2167.7}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Vulliens"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}}, "birth": 1980}