{"name": "De Siebenthal Nicolas", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"42-H4": {"distance": 42, "rank": 6, "pace": 273000000000, "time": 11548.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 02.10.2010": {"year": 2010, "day": 2, "month": 10, "categories": {"17-M45": {"distance": 17, "rank": 67, "pace": 267000000000, "time": 4591.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lutry"}, "sam. 01.10.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 10, "categories": {"17-M50": {"distance": 17, "rank": 26, "pace": 257000000000, "time": 4415.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lutry"}, "sam. 04.10.2008": {"year": 2008, "day": 4, "month": 10, "categories": {"C-M45": {"distance": 17, "rank": 60, "pace": 256000000000, "time": 4404.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lutry"}, "sam. 06.10.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 10, "categories": {"17-M50": {"distance": 17, "rank": 37, "pace": 264000000000, "time": 4621.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Murten"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H50": {"distance": 21, "rank": 3, "pace": 236000000000, "time": 4987.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Nyon"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"latitude": 46.4312213, "longitude": 6.9106799, "race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "date": {"dim. 10.07.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t2": {"distance": 19, "rank": 25, "pace": 447000000000, "time": 8418.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lutry"}, "dim. 11.07.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 7, "categories": {"M-V\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 93, "pace": 461000000000, "time": 8671.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lutry"}}, "location": "Montreux"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom4": {"distance": 7, "rank": 43, "pace": 240000000000, "time": 1758.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Les Traine-Savates, Cheseaux-sur-Lausanne": {"latitude": 46.585452, "longitude": 6.6047712, "race": "Les Traine-Savates, Cheseaux-sur-Lausanne", "date": {"sam. 04.04.2009": {"year": 2009, "day": 4, "month": 4, "categories": {"Hom V1": {"distance": 10, "rank": 40, "pace": 249000000000, "time": 2599.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lutry"}}, "location": "Cheseaux-sur-Lausanne"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 21.03.2009": {"year": 2009, "day": 21, "month": 3, "categories": {"15-M45": {"distance": 15, "rank": 160, "pace": 268000000000, "time": 4034.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lutry"}}, "location": "Kerzers"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 05.08.2012": {"year": 2012, "day": 5, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 2": {"distance": 16, "rank": 12, "pace": 398000000000, "time": 6510.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-M50": {"distance": 42, "rank": 4, "pace": 247000000000, "time": 10432.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1961}