{"name": "De Vecchi Alessandro", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 15, "rank": 24, "pace": 281000000000, "time": 4172.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Andelfingen"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"A": {"distance": 17, "rank": 64, "pace": 298000000000, "time": 5072.0}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kloten"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 348, "pace": 315000000000, "time": 13319.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"4-MenHK": {"distance": 4, "rank": 86, "pace": 337000000000, "time": 1482.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 484, "pace": 303000000000, "time": 3037.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"4-MenHK": {"distance": 4, "rank": 46, "pace": 311000000000, "time": 1371.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"MenHK-4": {"distance": 4, "rank": 57, "pace": 302000000000, "time": 1330.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"4-MenHK": {"distance": 4, "rank": 62, "pace": 318000000000, "time": 1400.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 12, "rank": 15, "pace": 284000000000, "time": 3445.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 1985}