{"name": "Dietschi Thomas", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 04.09.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 18, "pace": 243000000000, "time": 2752.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 34, "pace": 263000000000, "time": 3721.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bonstetten"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2009": {"year": 2009, "day": 24, "month": 7, "categories": {"S1": {"distance": 15, "rank": 27, "pace": 230000000000, "time": 3344.1}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Bonstetten"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 16.10.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 54, "pace": 241000000000, "time": 5092.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bonstetten"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 68, "pace": 229000000000, "time": 1976.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bonstetten"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 74, "pace": 233000000000, "time": 2008.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bonstetten"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 69, "pace": 232000000000, "time": 2000.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bonstetten"}, "dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 160, "pace": 234000000000, "time": 2019.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Urdorf"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 116, "pace": 234000000000, "time": 2016.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bonstetten"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1970}