{"name": "Dilge Garbis", "sex": "M", "races": {"Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"M50": {"distance": 13, "rank": 145, "pace": 324000000000, "time": 4277.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Baden"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"21-M50": {"distance": 21, "rank": 403, "pace": 343000000000, "time": 7247.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"21-M50": {"distance": 21, "rank": 411, "pace": 345000000000, "time": 7282.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M50": {"distance": 21, "rank": 332, "pace": 327000000000, "time": 6911.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M50": {"distance": 10, "rank": 399, "pace": 311000000000, "time": 3118.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM40": {"distance": 9, "rank": 985, "pace": 333000000000, "time": 2863.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"11-M50": {"distance": 11, "rank": 335, "pace": 312000000000, "time": 3437.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Bremgarten AG"}}, "birth": 1963}