{"name": "Durrer Christoph", "sex": "M", "races": {"Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 16.05.2009": {"year": 2009, "day": 16, "month": 5, "categories": {"Fl\u00e4ck-M": {"distance": 4, "rank": 8, "pace": 244000000000, "time": 1049.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lenzburg"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}, "Pfingstlauf Wohlen AG": {"latitude": 47.3493653, "longitude": 8.2768762, "race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "date": {"sam. 30.05.2009": {"year": 2009, "day": 30, "month": 5, "categories": {"8-M20": {"distance": 8, "rank": 14, "pace": 253000000000, "time": 2078.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lenzburg"}}, "location": "Wohlen AG"}, "Baldeggerseelauf, Hitzkirch": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Baldeggerseelauf, Hitzkirch", "date": {"sam. 06.06.2009": {"year": 2009, "day": 6, "month": 6, "categories": {"SchlossM": {"distance": 5, "rank": 7, "pace": 246000000000, "time": 1110.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lenzburg"}}, "location": "Hitzkirch"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 510, "pace": 330000000000, "time": 6971.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lenzburg"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Lenzburger Lauf": {"latitude": 47.3904443, "longitude": 8.172154500000001, "race": "Lenzburger Lauf", "date": {"sam. 23.05.2009": {"year": 2009, "day": 23, "month": 5, "categories": {"JOGM": {"distance": 5, "rank": 12, "pace": 262000000000, "time": 1389.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lenzburg"}}, "location": "Lenzburg"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 11.04.2009": {"year": 2009, "day": 11, "month": 4, "categories": {"Herren1": {"distance": 6, "rank": 15, "pace": 260000000000, "time": 1524.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lenzburg"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1983}