{"name": "Egloff Michael", "sex": "M", "races": {"Pfingstlauf Wohlen AG": {"latitude": 47.3493653, "longitude": 8.2768762, "race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "date": {"sam. 22.05.2010": {"year": 2010, "day": 22, "month": 5, "categories": {"8-M20": {"distance": 10, "rank": 16, "pace": 276000000000, "time": 2764.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Wohlen AG"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 706, "pace": 280000000000, "time": 4901.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Murten"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"M30": {"distance": 13, "rank": 79, "pace": 279000000000, "time": 3678.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Baden"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 307, "pace": 304000000000, "time": 6423.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Uster"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 226, "pace": 264000000000, "time": 2272.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Brugg"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 398, "pace": 269000000000, "time": 2690.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 03.04.2010": {"year": 2010, "day": 3, "month": 4, "categories": {"M20": {"distance": 16, "rank": 24, "pace": 273000000000, "time": 4398.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1981}