{"name": "Ehrler Christof", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 304, "pace": 280000000000, "time": 5920.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Schwyz"}}, "location": "Luzern"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 20.04.2013": {"year": 2013, "day": 20, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 97, "pace": 276000000000, "time": 2760.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Schwyz"}}, "location": "Ebikon"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 18.08.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 20, "rank": 81, "pace": 311000000000, "time": 6298.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Schwyz"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 142, "pace": 284000000000, "time": 4841.8}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Schwyz"}}, "location": "Kloten"}, "La Cuorsa dil Rein, Disentis": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "La Cuorsa dil Rein, Disentis", "date": {"dim. 09.06.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 6, "categories": {"21-H2": {"distance": 21, "rank": 14, "pace": 332000000000, "time": 7014.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Schwyz"}}, "location": "Disentis/Must\u00e9r"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 324, "pace": 286000000000, "time": 6038.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Schwyz"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 564, "pace": 276000000000, "time": 2374.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Schwyz"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2009": {"year": 2009, "day": 24, "month": 7, "categories": {"S2": {"distance": 15, "rank": 158, "pace": 266000000000, "time": 3858.4}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Hosensackclub"}, "ven. 18.07.2014": {"year": 2014, "day": 18, "month": 7, "categories": {"Sen3": {"distance": 14, "rank": 116, "pace": 283000000000, "time": 4013.8}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Schwyz"}, "ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Sen3": {"distance": 14, "rank": 122, "pace": 284000000000, "time": 4025.2}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Schwyz"}, "ven. 20.07.2012": {"year": 2012, "day": 20, "month": 7, "categories": {"S2": {"distance": 14, "rank": 112, "pace": 262000000000, "time": 3705.1}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Schwyz"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}}, "birth": 1968}