{"name": "Eisenlohr Frank", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 308, "pace": 281000000000, "time": 5928.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 03.09.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 38, "pace": 268000000000, "time": 3039.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "TV Unterstrass"}, "sam. 04.09.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 74, "pace": 286000000000, "time": 3231.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 50, "pace": 281000000000, "time": 4023.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 34, "pace": 282000000000, "time": 3957.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 25.02.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 2, "categories": {"M40": {"distance": 11, "rank": 138, "pace": 244000000000, "time": 2692.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "TV Unterstrass"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Sempacherseelauf, Sursee": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Sempacherseelauf, Sursee", "date": {"sam. 21.05.2011": {"year": 2011, "day": 21, "month": 5, "categories": {"21M40": {"distance": 21, "rank": 41, "pace": 259000000000, "time": 5467.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Sursee"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 08.01.2011": {"year": 2011, "day": 8, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 96, "pace": 266000000000, "time": 3221.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Dietikon"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"21-M50": {"distance": 21, "rank": 74, "pace": 269000000000, "time": 5690.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 16.10.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 265, "pace": 274000000000, "time": 5797.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 10.10.2009": {"year": 2009, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 309, "pace": 280000000000, "time": 5928.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenAK2-8": {"distance": 9, "rank": 174, "pace": 250000000000, "time": 2156.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M50": {"distance": 10, "rank": 29, "pace": 237000000000, "time": 2379.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM40": {"distance": 9, "rank": 157, "pace": 249000000000, "time": 2143.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 165, "pace": 247000000000, "time": 2132.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 161, "pace": 248000000000, "time": 2139.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M50": {"distance": 10, "rank": 80, "pace": 257000000000, "time": 2573.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 195, "pace": 253000000000, "time": 2176.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M45": {"distance": 21, "rank": 211, "pace": 278000000000, "time": 5871.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Uster"}, "Maratona Ticino, Tenero": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Maratona Ticino, Tenero", "date": {"dim. 10.11.2013": {"year": 2013, "day": 10, "month": 11, "categories": {"H-M50": {"distance": 21, "rank": 41, "pace": 273000000000, "time": 5777.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Tenero"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"21-H3": {"distance": 21, "rank": 228, "pace": 278000000000, "time": 5881.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Lausanne"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2009": {"year": 2009, "day": 24, "month": 7, "categories": {"S2": {"distance": 15, "rank": 164, "pace": 267000000000, "time": 3882.3}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Zurich"}, "ven. 22.07.2011": {"year": 2011, "day": 22, "month": 7, "categories": {"S2": {"distance": 14, "rank": 83, "pace": 254000000000, "time": 3596.2}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Zurich"}, "ven. 20.07.2012": {"year": 2012, "day": 20, "month": 7, "categories": {"S2": {"distance": 14, "rank": 96, "pace": 257000000000, "time": 3641.3}}, "weekday": "friday", "livingplace": "TV Unterstrass"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 05.03.2011": {"year": 2011, "day": 5, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 62, "pace": 254000000000, "time": 2800.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel", "date": {"dim. 25.05.2014": {"year": 2014, "day": 25, "month": 5, "categories": {"HM50": {"distance": 21, "rank": 7, "pace": 261000000000, "time": 5525.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Basel"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 05.06.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 44, "pace": 272000000000, "time": 3051.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 60, "pace": 251000000000, "time": 4280.0}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kloten"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 26.04.2009": {"year": 2009, "day": 26, "month": 4, "categories": {"M45": {"distance": 42, "rank": 247, "pace": 306000000000, "time": 12931.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 22.04.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 4, "categories": {"42-M45": {"distance": 42, "rank": 105, "pace": 281000000000, "time": 11868.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-M50": {"distance": 42, "rank": 50, "pace": 278000000000, "time": 11768.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 17.04.2011": {"year": 2011, "day": 17, "month": 4, "categories": {"42-M45": {"distance": 42, "rank": 139, "pace": 286000000000, "time": 12101.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 18.06.2011": {"year": 2011, "day": 18, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 37, "pace": 249000000000, "time": 3702.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Andelfingen"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 03.04.2010": {"year": 2010, "day": 3, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 16, "rank": 85, "pace": 269000000000, "time": 4345.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1963}