{"name": "Elmiger Gabriela", "sex": "F", "races": {"Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-W20": {"distance": 17, "rank": 207, "pace": 335000000000, "time": 5767.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bulach"}}, "location": "Murten"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-DaHK": {"distance": 9, "rank": 646, "pace": 385000000000, "time": 3312.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bulach"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-DaHK": {"distance": 9, "rank": 517, "pace": 363000000000, "time": 3124.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bulach"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Schweizer Frauenlauf Bern": {"latitude": 46.9479739, "longitude": 7.4474468, "race": "Schweizer Frauenlauf Bern", "date": {"dim. 10.06.2012": {"year": 2012, "day": 10, "month": 6, "categories": {"10-W20": {"distance": 10, "rank": 272, "pace": 317000000000, "time": 3177.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bulach"}, "dim. 15.06.2014": {"year": 2014, "day": 15, "month": 6, "categories": {"10-W20": {"distance": 10, "rank": 90, "pace": 293000000000, "time": 2932.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bulach"}, "dim. 14.06.2015": {"year": 2015, "day": 14, "month": 6, "categories": {"10-W20": {"distance": 10, "rank": 151, "pace": 305000000000, "time": 3053.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Fribourg"}, "dim. 09.06.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 6, "categories": {"10-W20": {"distance": 10, "rank": 275, "pace": 322000000000, "time": 3227.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bulach"}, "dim. 19.06.2011": {"year": 2011, "day": 19, "month": 6, "categories": {"10-Jun": {"distance": 10, "rank": 21, "pace": 322000000000, "time": 3224.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kantonsschule Zurcher Unt"}}, "location": "Bern"}}, "birth": 1992}