{"name": "Emmenegger Ana", "sex": "F", "races": {"Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 15.05.2010": {"year": 2010, "day": 15, "month": 5, "categories": {"SchC-F": {"distance": 2, "rank": 16, "pace": 280000000000, "time": 451.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nottwil"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}, "Run&Walk; Event Rothenburg": {"latitude": 49.3801834, "longitude": 10.1867388, "race": "Run&Walk; Event Rothenburg", "date": {"dim. 28.08.2011": {"year": 2011, "day": 28, "month": 8, "categories": {"Sch-D-M": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 244000000000, "time": 244.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nottwil"}}, "location": "Rothenburg"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 25.06.2011": {"year": 2011, "day": 25, "month": 6, "categories": {"0.6-FU10": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 231000000000, "time": 138.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nottwil"}}, "location": "Sempach Stadt"}, "Willisauer Lauf, Willisau": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Willisauer Lauf, Willisau", "date": {"sam. 22.09.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 9, "categories": {"J-FU12": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 235000000000, "time": 305.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nottwil"}, "sam. 21.09.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 9, "categories": {"J-FU12": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 232000000000, "time": 302.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nottwil"}}, "location": "Willisau"}}, "birth": 2002}