{"name": "Epp Jakob", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 971, "pace": 340000000000, "time": 7189.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sevelen"}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 350, "pace": 337000000000, "time": 14252.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sevelen"}, "dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 752, "pace": 315000000000, "time": 6654.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sevelen"}}, "location": "Luzern"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 01.10.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 10, "categories": {"17-M45": {"distance": 17, "rank": 253, "pace": 296000000000, "time": 5087.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sevelen"}}, "location": "Murten"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"21-M50": {"distance": 21, "rank": 171, "pace": 295000000000, "time": 6236.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sevelen"}, "sam. 15.10.2011": {"year": 2011, "day": 15, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 482, "pace": 291000000000, "time": 6142.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sevelen"}, "sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 327, "pace": 285000000000, "time": 6021.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sevelen"}, "sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M50": {"distance": 21, "rank": 217, "pace": 303000000000, "time": 6404.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sevelen"}}, "location": "Beinwil am See"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 17.04.2010": {"year": 2010, "day": 17, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 25, "rank": 140, "pace": 356000000000, "time": 8912.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sevelen"}, "sam. 20.04.2013": {"year": 2013, "day": 20, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 14, "rank": 30, "pace": 291000000000, "time": 4078.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sevelen"}}, "location": "Thusis"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 22.04.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 75, "pace": 277000000000, "time": 2777.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sevelen"}, "dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 74, "pace": 268000000000, "time": 2683.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sevelen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1964}