{"name": "Fao Samuel", "sex": "M", "races": {"Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 03.10.2015": {"year": 2015, "day": 3, "month": 10, "categories": {"17-M55": {"distance": 17, "rank": 1, "pace": 230000000000, "time": 3958.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Verbier"}, "sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-M55": {"distance": 17, "rank": 2, "pace": 238000000000, "time": 4098.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Murten"}, "Corrida Bulloise, Bulle": {"latitude": 46.6154512, "longitude": 7.057726799999999, "race": "Corrida Bulloise, Bulle", "date": {"sam. 17.11.2012": {"year": 2012, "day": 17, "month": 11, "categories": {"M50": {"distance": 8, "rank": 1, "pace": 209000000000, "time": 1706.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Bulle"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"latitude": 46.4312213, "longitude": 6.9106799, "race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "date": {"dim. 10.07.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t2": {"distance": 19, "rank": 1, "pace": 355000000000, "time": 6681.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Suisse"}, "dim. 08.07.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t2": {"distance": 19, "rank": 2, "pace": 339000000000, "time": 6375.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Verbier"}, "dim. 05.07.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t2": {"distance": 19, "rank": 1, "pace": 361000000000, "time": 6802.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Montreux"}, "Sierre-Zinal, Sierre": {"latitude": 46.29413110000001, "longitude": 7.533536199999999, "race": "Sierre-Zinal, Sierre", "date": {"dim. 10.08.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 8, "categories": {"V\u00e9t_II": {"distance": 31, "rank": 4, "pace": 399000000000, "time": 12388.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Verbier"}, "dim. 12.08.2012": {"year": 2012, "day": 12, "month": 8, "categories": {"V\u00e9t_II": {"distance": 31, "rank": 3, "pace": 374000000000, "time": 11615.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Verbier"}, "dim. 09.08.2015": {"year": 2015, "day": 9, "month": 8, "categories": {"V\u00e9t_II": {"distance": 31, "rank": 2, "pace": 373000000000, "time": 11583.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Sierre"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"20-H50": {"distance": 20, "rank": 1, "pace": 217000000000, "time": 4348.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Lausanne"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 24.06.2012": {"year": 2012, "day": 24, "month": 6, "categories": {"M50": {"distance": 21, "rank": 1, "pace": 317000000000, "time": 6721.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Verbier"}, "dim. 28.06.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 6, "categories": {"M55": {"distance": 21, "rank": 1, "pace": 323000000000, "time": 6832.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Verbier"}, "dim. 27.06.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 6, "categories": {"M50": {"distance": 21, "rank": 1, "pace": 326000000000, "time": 6863.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Bettmeralp"}, "Les Traine-Savates, Cheseaux-sur-Lausanne": {"latitude": 46.585452, "longitude": 6.6047712, "race": "Les Traine-Savates, Cheseaux-sur-Lausanne", "date": {"sam. 18.04.2015": {"year": 2015, "day": 18, "month": 4, "categories": {"10-M50": {"distance": 10, "rank": 1, "pace": 223000000000, "time": 2297.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Verbier"}, "sam. 13.04.2013": {"year": 2013, "day": 13, "month": 4, "categories": {"10-M50": {"distance": 10, "rank": 1, "pace": 215000000000, "time": 2220.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Cheseaux-sur-Lausanne"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 05.08.2012": {"year": 2012, "day": 5, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 2": {"distance": 16, "rank": 2, "pace": 332000000000, "time": 5430.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Verbier"}, "dim. 02.08.2015": {"year": 2015, "day": 2, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 2": {"distance": 16, "rank": 1, "pace": 334000000000, "time": 5474.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Verbier"}, "dim. 03.08.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 2": {"distance": 16, "rank": 3, "pace": 352000000000, "time": 5771.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1959}