{"name": "Favre Matteo", "sex": "M", "races": {"Sierre-Zinal, Sierre": {"latitude": 46.29413110000001, "longitude": 7.533536199999999, "race": "Sierre-Zinal, Sierre", "date": {"dim. 12.08.2012": {"year": 2012, "day": 12, "month": 8, "categories": {"Jun_Homm": {"distance": 19, "rank": 37, "pace": 394000000000, "time": 7492.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zinal"}, "dim. 11.08.2013": {"year": 2013, "day": 11, "month": 8, "categories": {"Jun_Homm": {"distance": 19, "rank": 31, "pace": 389000000000, "time": 7402.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zinal"}, "dim. 09.08.2015": {"year": 2015, "day": 9, "month": 8, "categories": {"Jun_Homm": {"distance": 19, "rank": 53, "pace": 376000000000, "time": 7158.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zinal"}, "dim. 14.08.2011": {"year": 2011, "day": 14, "month": 8, "categories": {"JH": {"distance": 19, "rank": 36, "pace": 392000000000, "time": 7465.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zinal"}}, "location": "Sierre"}, "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion": {"latitude": 46.2331221, "longitude": 7.360625999999999, "race": "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion", "date": {"sam. 14.12.2013": {"year": 2013, "day": 14, "month": 12, "categories": {"K-EMA": {"distance": 2, "rank": 9, "pace": 222000000000, "time": 445.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Suisse"}, "sam. 13.12.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 12, "categories": {"K-EMA": {"distance": 2, "rank": 5, "pace": 222000000000, "time": 445.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Suisse"}}, "location": "Sion"}, "Corrida Bulloise, Bulle": {"latitude": 46.6154512, "longitude": 7.057726799999999, "race": "Corrida Bulloise, Bulle", "date": {"sam. 16.11.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 11, "categories": {"G-U14": {"distance": 3, "rank": 16, "pace": 241000000000, "time": 761.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sion"}}, "location": "Bulle"}}, "birth": 2001}