{"name": "Favre Cl\u00e9ment", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"PousM-A8": {"distance": 2, "rank": 419, "pace": 340000000000, "time": 580.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meinier"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"PousM-B7": {"distance": 2, "rank": 396, "pace": 343000000000, "time": 647.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meinier"}, "sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"PousM-A9": {"distance": 2, "rank": 213, "pace": 318000000000, "time": 552.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meinier"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"PousM-B6": {"distance": 2, "rank": 360, "pace": 406000000000, "time": 765.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meinier"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}}, "birth": 2006}