{"name": "Federer Simon", "sex": "M", "races": {"Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 29.03.2008": {"year": 2008, "day": 29, "month": 3, "categories": {"M20": {"distance": 13, "rank": 60, "pace": 465000000000, "time": 6149.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fitnesspark Hamam"}, "sam. 26.03.2011": {"year": 2011, "day": 26, "month": 3, "categories": {"M20": {"distance": 13, "rank": 52, "pace": 369000000000, "time": 4881.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ennetbaden"}, "sam. 24.03.2012": {"year": 2012, "day": 24, "month": 3, "categories": {"M20": {"distance": 13, "rank": 61, "pace": 361000000000, "time": 4755.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"M20": {"distance": 13, "rank": 53, "pace": 366000000000, "time": 4827.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Baden"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 165, "pace": 476000000000, "time": 20105.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Ennetbaden"}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 159, "pace": 447000000000, "time": 18893.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Ennetbaden"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 729, "pace": 413000000000, "time": 4131.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 810, "pace": 393000000000, "time": 3937.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1986}