{"name": "Fehr Janis", "sex": "M", "races": {"Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf", "date": {"sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"PK": {"distance": 1, "rank": 57, "pace": 303000000000, "time": 334.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rebstein"}, "sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"PK": {"distance": 1, "rank": 46, "pace": 305000000000, "time": 335.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rebstein"}}, "location": "Altst\u00e4tten SG"}}, "birth": 2003}