{"name": "Felder Alain", "sex": "M", "races": {"Glacier 3000 Run, Gstaad": {"latitude": 46.4717588, "longitude": 7.2865728, "race": "Glacier 3000 Run, Gstaad", "date": {"sam. 08.08.2015": {"year": 2015, "day": 8, "month": 8, "categories": {"M20": {"distance": 26, "rank": 9, "pace": 456000000000, "time": 11871.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Gstaad"}, "Ch\u00e4sitzerlouf, Kehrsatz": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Ch\u00e4sitzerlouf, Kehrsatz", "date": {"sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"12-M20": {"distance": 12, "rank": 7, "pace": 212000000000, "time": 2549.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}, "sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"12-M20": {"distance": 12, "rank": 10, "pace": 217000000000, "time": 2615.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Kehrsatz"}, "Gurtenclassic, Wabern": {"latitude": 46.92901639999999, "longitude": 7.448973199999999, "race": "Gurtenclassic, Wabern", "date": {"dim. 03.11.2013": {"year": 2013, "day": 3, "month": 11, "categories": {"M20": {"distance": 15, "rank": 3, "pace": 249000000000, "time": 3739.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bern"}, "dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M20": {"distance": 15, "rank": 7, "pace": 251000000000, "time": 3777.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Wabern"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"M20": {"distance": 42, "rank": 249, "pace": 388000000000, "time": 16402.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konolfingen"}, "sam. 05.09.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 9, "categories": {"M20": {"distance": 42, "rank": 324, "pace": 399000000000, "time": 16844.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konolfingen"}, "sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"M20": {"distance": 42, "rank": 170, "pace": 378000000000, "time": 15972.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Konolfingen"}}, "location": "Interlaken"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 15, "pace": 209000000000, "time": 2095.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bern"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 17, "pace": 206000000000, "time": 2063.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bern"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM20": {"distance": 9, "rank": 41, "pace": 222000000000, "time": 1916.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Konolfingen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1988}