{"name": "Ferreira Marques Jos\u00e9 Mig", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-Elite": {"distance": 7, "rank": 521, "pace": 274000000000, "time": 1992.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Monnetier Mornex"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-Elite": {"distance": 7, "rank": 436, "pace": 255000000000, "time": 1853.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Monnetier Mornex"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 710, "pace": 297000000000, "time": 2156.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}}, "birth": 1977}