{"name": "Ferrara Christian", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"10-H1": {"distance": 10, "rank": 229, "pace": 304000000000, "time": 3042.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Crans pres Celigny"}}, "location": "Lausanne"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"20-H20": {"distance": 20, "rank": 481, "pace": 325000000000, "time": 6507.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Crans pres Celigny"}}, "location": "Lausanne"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom1": {"distance": 7, "rank": 685, "pace": 302000000000, "time": 2190.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Crans pres Celigny"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H20": {"distance": 21, "rank": 82, "pace": 334000000000, "time": 7063.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Crans pres Celigny"}}, "location": "Nyon"}}, "birth": 1987}