{"name": "Fey Thomas", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"S-Mann": {"distance": 8, "rank": 50, "pace": 285000000000, "time": 2299.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Luzern"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"M20": {"distance": 13, "rank": 15, "pace": 251000000000, "time": 3306.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Baden"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 136, "pace": 265000000000, "time": 5610.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"F-Mann": {"distance": 9, "rank": 38, "pace": 248000000000, "time": 2144.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Knaben A": {"distance": 3, "rank": 32, "pace": 225000000000, "time": 585.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"10-M18": {"distance": 10, "rank": 1, "pace": 237000000000, "time": 2328.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1996}