{"name": "Fikar Jan", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 20.06.2009": {"year": 2009, "day": 20, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 29, "pace": 359000000000, "time": 215.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brugg"}, "sam. 14.06.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 35, "pace": 580000000000, "time": 348.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Andelfingen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"U10M": {"distance": 1, "rank": 505, "pace": 386000000000, "time": 617.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 26, "pace": 323000000000, "time": 116.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brugg"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Pfingstlauf Wohlen AG": {"latitude": 47.3493653, "longitude": 8.2768762, "race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "date": {"sam. 26.05.2012": {"year": 2012, "day": 26, "month": 5, "categories": {"PicK": {"distance": 0, "rank": 16, "pace": 291000000000, "time": 102.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Wohlen AG"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 23.02.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 2, "categories": {"0-U08m": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 317000000000, "time": 158.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brugg"}, "sam. 25.02.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 2, "categories": {"PK": {"distance": 1, "rank": 50, "pace": 323000000000, "time": 161.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brugg"}, "sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"1-U10m": {"distance": 1, "rank": 33, "pace": 333000000000, "time": 533.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 5, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 44, "pace": 267000000000, "time": 321.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brugg"}, "sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 40, "pace": 387000000000, "time": 193.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brugg"}, "sam. 05.06.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 45, "pace": 399000000000, "time": 199.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Zumikon"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 10, "pace": 329000000000, "time": 395.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Brugg"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 18, "pace": 356000000000, "time": 427.5}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Kloten"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 17.03.2012": {"year": 2012, "day": 17, "month": 3, "categories": {"1-M7": {"distance": 0, "rank": 73, "pace": 290000000000, "time": 87.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Kerzers"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 07.04.2012": {"year": 2012, "day": 7, "month": 4, "categories": {"SchDm": {"distance": 0, "rank": 34, "pace": 268000000000, "time": 134.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brugg"}, "sam. 30.03.2013": {"year": 2013, "day": 30, "month": 3, "categories": {"SchDm": {"distance": 0, "rank": 17, "pace": 271000000000, "time": 135.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 2006}