{"name": "Fl\u00fceler Ivo", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 471, "pace": 296000000000, "time": 6251.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Luzern"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Sen2": {"distance": 14, "rank": 18, "pace": 236000000000, "time": 3337.9}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 268, "pace": 271000000000, "time": 5724.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}, "dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M35": {"distance": 21, "rank": 59, "pace": 253000000000, "time": 5355.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Luzern"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"11-M30": {"distance": 11, "rank": 105, "pace": 243000000000, "time": 2673.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 01.11.2015": {"year": 2015, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M2": {"distance": 10, "rank": 17, "pace": 244000000000, "time": 2444.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Wallisellen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 306, "pace": 259000000000, "time": 2599.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 207, "pace": 250000000000, "time": 2501.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1980}