{"name": "Forster Walter", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 16, "pace": 234000000000, "time": 2645.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 18, "pace": 244000000000, "time": 3426.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}, "sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 19, "pace": 245000000000, "time": 3458.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 23.02.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 2, "categories": {"11-M40": {"distance": 11, "rank": 44, "pace": 228000000000, "time": 2518.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}, "sam. 25.02.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 2, "categories": {"M40": {"distance": 11, "rank": 69, "pace": 229000000000, "time": 2529.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}, "sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"11-M40": {"distance": 11, "rank": 36, "pace": 227000000000, "time": 2504.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 10.01.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 40, "pace": 245000000000, "time": 2970.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}, "sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 29, "pace": 232000000000, "time": 2809.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}, "sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 27, "pace": 233000000000, "time": 2826.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}, "sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 59, "pace": 241000000000, "time": 2917.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "Dietikon"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 55, "pace": 242000000000, "time": 5122.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}, "sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 43, "pace": 241000000000, "time": 5099.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 25, "pace": 218000000000, "time": 2186.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Siebnen"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM40": {"distance": 9, "rank": 26, "pace": 223000000000, "time": 1919.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 10.11.2012": {"year": 2012, "day": 10, "month": 11, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 8, "pace": 271000000000, "time": 2716.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}, "sam. 09.11.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 11, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 15, "pace": 272000000000, "time": 2720.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "Kyburg"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 13, "pace": 244000000000, "time": 2740.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "Zumikon"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 19.07.2013": {"year": 2013, "day": 19, "month": 7, "categories": {"Sen3": {"distance": 14, "rank": 34, "pace": 234000000000, "time": 3321.6}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Siebnen"}, "ven. 20.07.2012": {"year": 2012, "day": 20, "month": 7, "categories": {"S2": {"distance": 14, "rank": 29, "pace": 232000000000, "time": 3286.4}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 03.11.2013": {"year": 2013, "day": 3, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 8, "pace": 226000000000, "time": 2267.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Siebnen"}, "dim. 04.11.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 11, "pace": 237000000000, "time": 2253.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "Wallisellen"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 25, "pace": 244000000000, "time": 2810.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Schlosslauf Rapperswil-Jona": {"latitude": 47.2266239, "longitude": 8.818437399999999, "race": "Schlosslauf Rapperswil-Jona", "date": {"dim. 07.10.2012": {"year": 2012, "day": 7, "month": 10, "categories": {"9-M3": {"distance": 9, "rank": 10, "pace": 232000000000, "time": 2096.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Siebnen"}, "dim. 06.10.2013": {"year": 2013, "day": 6, "month": 10, "categories": {"10-M3": {"distance": 10, "rank": 10, "pace": 228000000000, "time": 2280.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "Rapperswil SG"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 20, "pace": 239000000000, "time": 4070.6}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "Kloten"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"42-M45": {"distance": 42, "rank": 35, "pace": 261000000000, "time": 11023.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 12, "pace": 250000000000, "time": 3031.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Siebnen"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 1968}