{"name": "Fosenbauer Pavel", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"21-H2": {"distance": 21, "rank": 537, "pace": 311000000000, "time": 6567.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}, "dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 623, "pace": 321000000000, "time": 6792.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Thonex"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 02.10.2010": {"year": 2010, "day": 2, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 1644, "pace": 354000000000, "time": 6082.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 1467, "pace": 326000000000, "time": 5602.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Thonex"}}, "location": "Murten"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 1049, "pace": 297000000000, "time": 2177.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Thonex"}, "sam. 05.12.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Hommes1": {"distance": 7, "rank": 679, "pace": 301000000000, "time": 2186.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 1133, "pace": 292000000000, "time": 2121.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 1176, "pace": 325000000000, "time": 2361.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Thonex"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 136, "pace": 304000000000, "time": 6432.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Thonex"}}, "location": "Nyon"}}, "birth": 1980}