{"name": "Franke Burkhard", "sex": "M", "races": {"Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach": {"latitude": 46.6254387, "longitude": 7.6940529, "race": "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach", "date": {"dim. 27.05.2012": {"year": 2012, "day": 27, "month": 5, "categories": {"M40": {"distance": 16, "rank": 24, "pace": 333000000000, "time": 5363.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "HochDrei.org"}, "dim. 30.05.2010": {"year": 2010, "day": 30, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 16, "rank": 23, "pace": 327000000000, "time": 5277.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "hochdrei.org"}, "dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 16, "rank": 33, "pace": 324000000000, "time": 5224.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Reichenbach im Kandertal"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 02.10.2010": {"year": 2010, "day": 2, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 270, "pace": 264000000000, "time": 4544.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Murten"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 03.11.2013": {"year": 2013, "day": 3, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 39, "pace": 254000000000, "time": 2546.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "trafIT"}, "dim. 01.11.2009": {"year": 2009, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M2": {"distance": 10, "rank": 23, "pace": 262000000000, "time": 2498.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 07.11.2010": {"year": 2010, "day": 7, "month": 11, "categories": {"M2": {"distance": 10, "rank": 8, "pace": 241000000000, "time": 2290.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 01.11.2015": {"year": 2015, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 26, "pace": 253000000000, "time": 2531.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Wallisellen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 54, "pace": 231000000000, "time": 1988.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 71, "pace": 234000000000, "time": 2018.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 200, "pace": 251000000000, "time": 2166.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"latitude": 47.2949282, "longitude": 8.5644799, "race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "date": {"dim. 01.05.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 5, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 9, "pace": 246000000000, "time": 2461.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Gattikon"}}, "birth": 1972}