{"name": "Frederiksen Lars", "sex": "M", "races": {"Brienzerseelauf, B\u00f6nigen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Brienzerseelauf, B\u00f6nigen", "date": {"sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"12-H-M40": {"distance": 21, "rank": 16, "pace": 287000000000, "time": 6064.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Interlaken"}}, "location": "B\u00f6nigen b. Interlaken"}, "Thuner Stadtlauf, Thun": {"latitude": 46.7579868, "longitude": 7.6279881, "race": "Thuner Stadtlauf, Thun", "date": {"dim. 26.08.2012": {"year": 2012, "day": 26, "month": 8, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 77, "pace": 287000000000, "time": 2870.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Interlaken"}, "dim. 28.08.2011": {"year": 2011, "day": 28, "month": 8, "categories": {"5-VolksM": {"distance": 5, "rank": 85, "pace": 276000000000, "time": 1383.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Interlaken"}, "dim. 25.08.2013": {"year": 2013, "day": 25, "month": 8, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 88, "pace": 284000000000, "time": 2845.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Interlaken"}}, "location": "Thun"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 29.11.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 11, "categories": {"M35": {"distance": 6, "rank": 201, "pace": 281000000000, "time": 1546.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Interlaken"}}, "location": "Basel"}, "Ch\u00e4sitzerlouf, Kehrsatz": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Ch\u00e4sitzerlouf, Kehrsatz", "date": {"sam. 28.04.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 4, "categories": {"12-M30": {"distance": 12, "rank": 112, "pace": 368000000000, "time": 4427.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Interlaken"}, "sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"4-Men": {"distance": 4, "rank": 25, "pace": 283000000000, "time": 1192.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Interlaken"}}, "location": "Kehrsatz"}, "Gurtenclassic, Wabern": {"latitude": 46.92901639999999, "longitude": 7.448973199999999, "race": "Gurtenclassic, Wabern", "date": {"dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M30": {"distance": 15, "rank": 86, "pace": 338000000000, "time": 5080.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Interlaken"}}, "location": "Wabern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 530, "pace": 287000000000, "time": 2468.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Interlaken"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 21.03.2015": {"year": 2015, "day": 21, "month": 3, "categories": {"15-M40": {"distance": 15, "rank": 321, "pace": 296000000000, "time": 4447.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Interlaken"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 1975}