{"name": "Fridez Th\u00e9o", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-PA9": {"distance": 2, "rank": 378, "pace": 313000000000, "time": 591.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aire la Ville"}, "sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"EcoM-A": {"distance": 2, "rank": 408, "pace": 285000000000, "time": 668.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aire la Ville"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-PA8": {"distance": 2, "rank": 344, "pace": 363000000000, "time": 643.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aire la Ville"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"EcoM-A": {"distance": 2, "rank": 468, "pace": 299000000000, "time": 700.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aire la Ville"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}}, "birth": 2002}