{"name": "Friedli J\u00e9r\u00f4me", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom1": {"distance": 7, "rank": 153, "pace": 248000000000, "time": 1800.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Payerne"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Humani'Trail, Les Diablerets": {"latitude": 46.351389, "longitude": 7.158055999999999, "race": "Humani'Trail, Les Diablerets", "date": {"sam. 21.09.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 9, "categories": {"25-HS": {"distance": 25, "rank": 48, "pace": 577000000000, "time": 14448.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Payerne"}}, "location": "Les Diablerets"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 636, "pace": 277000000000, "time": 4840.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Payerne"}}, "location": "Murten"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 03.08.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 8, "categories": {"HomElite": {"distance": 16, "rank": 36, "pace": 375000000000, "time": 6142.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Payerne"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}, "Sierre-Zinal, Sierre": {"latitude": 46.29413110000001, "longitude": 7.533536199999999, "race": "Sierre-Zinal, Sierre", "date": {"dim. 10.08.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 8, "categories": {"ElitesHo": {"distance": 31, "rank": 232, "pace": 456000000000, "time": 14166.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Payerne"}}, "location": "Sierre"}}, "birth": 1989}