{"name": "Friedli Christophe", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 05.09.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 114, "pace": 304000000000, "time": 3439.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Erlenbach"}, "sam. 03.09.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 86, "pace": 314000000000, "time": 3551.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Erlenbach"}, "sam. 04.09.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 111, "pace": 321000000000, "time": 3631.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Erlenbach"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 18.06.2011": {"year": 2011, "day": 18, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 121, "pace": 307000000000, "time": 4571.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Erlenbach"}, "sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 109, "pace": 335000000000, "time": 4981.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Erlenbach"}}, "location": "Andelfingen"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 101, "pace": 323000000000, "time": 4533.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Erlenbach"}, "sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 79, "pace": 338000000000, "time": 4732.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Erlenbach"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 127, "pace": 328000000000, "time": 3779.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Erlenbach"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 129, "pace": 307000000000, "time": 3446.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Erlenbach"}}, "location": "Zumikon"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 1050, "pace": 342000000000, "time": 3426.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1969}