{"name": "Frigerio Na\u00efm", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"PousM-B6": {"distance": 2, "rank": 46, "pace": 333000000000, "time": 579.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Eteaux"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}}, "birth": 2009}