{"name": "Fr\u00f6hlich Reto", "sex": "M", "races": {"T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 132, "pace": 384000000000, "time": 5383.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}, "sam. 30.08.2014": {"year": 2014, "day": 30, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 64, "pace": 315000000000, "time": 4454.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 01.06.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 6, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 116, "pace": 301000000000, "time": 6327.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "Winterthur"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 154, "pace": 295000000000, "time": 2895.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-M45": {"distance": 42, "rank": 308, "pace": 362000000000, "time": 15306.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1969}