{"name": "Fr\u00fch Adrien", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom1": {"distance": 7, "rank": 606, "pace": 269000000000, "time": 1976.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vesenaz"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom1": {"distance": 7, "rank": 645, "pace": 281000000000, "time": 2060.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vesenaz"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}}, "birth": 1993}