{"name": "F\u00fcglistaler Dominik", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 15, "rank": 9, "pace": 242000000000, "time": 3604.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fahrweid"}, "sam. 15.06.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 15, "rank": 12, "pace": 230000000000, "time": 3426.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietlikon"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 6, "pace": 234000000000, "time": 2650.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietikon"}, "sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 7, "pace": 227000000000, "time": 2566.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietlikon"}, "sam. 13.09.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 9, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 6, "pace": 229000000000, "time": 2588.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietlikon"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"A": {"distance": 14, "rank": 8, "pace": 252000000000, "time": 3528.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fahrweid"}, "sam. 30.08.2014": {"year": 2014, "day": 30, "month": 8, "categories": {"A": {"distance": 14, "rank": 4, "pace": 236000000000, "time": 3333.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietlikon"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 13, "pace": 223000000000, "time": 4714.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dietlikon"}}, "location": "Luzern"}, "Basler Marathon-Tage": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Marathon-Tage", "date": {"sam. 27.10.2007": {"year": 2007, "day": 27, "month": 10, "categories": {"HM/MHK": {"distance": 21, "rank": 25, "pace": 273000000000, "time": 5760.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietikon"}}, "location": "Basel"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2008": {"year": 2008, "day": 12, "month": 1, "categories": {"A": {"distance": 12, "rank": 25, "pace": 253000000000, "time": 3070.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietikon"}, "sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"A": {"distance": 12, "rank": 9, "pace": 225000000000, "time": 2725.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietlikon"}, "sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"A": {"distance": 12, "rank": 12, "pace": 241000000000, "time": 2920.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fahrweid"}}, "location": "Dietikon"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"21-M20": {"distance": 21, "rank": 20, "pace": 234000000000, "time": 4946.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietlikon"}, "sam. 15.10.2011": {"year": 2011, "day": 15, "month": 10, "categories": {"21-M20": {"distance": 21, "rank": 28, "pace": 247000000000, "time": 5218.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fahrweid"}, "sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"21-M20": {"distance": 21, "rank": 35, "pace": 242000000000, "time": 5114.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fahrweid"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 06.05.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 5, "categories": {"5-SLM": {"distance": 5, "rank": 1, "pace": 227000000000, "time": 1183.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Fahrweid"}}, "location": "Winterthur"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"H-MU23": {"distance": 21, "rank": 40, "pace": 283000000000, "time": 5977.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietikon"}, "sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 140, "pace": 271000000000, "time": 5723.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietikon"}}, "location": "Uster"}, "Schlosslauf Rapperswil-Jona": {"latitude": 47.2266239, "longitude": 8.818437399999999, "race": "Schlosslauf Rapperswil-Jona", "date": {"dim. 19.10.2014": {"year": 2014, "day": 19, "month": 10, "categories": {"5-Men": {"distance": 5, "rank": 6, "pace": 213000000000, "time": 1155.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dietlikon"}}, "location": "Rapperswil SG"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"A": {"distance": 10, "rank": 16, "pace": 231000000000, "time": 2316.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fahrweid"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M1": {"distance": 10, "rank": 7, "pace": 234000000000, "time": 2225.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Fahrweid"}}, "location": "Wallisellen"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"A": {"distance": 12, "rank": 7, "pace": 216000000000, "time": 2485.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietlikon"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 9, "pace": 213000000000, "time": 2348.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietlikon"}, "sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 8, "pace": 227000000000, "time": 2500.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietlikon"}}, "location": "Winterthur"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 24.08.2014": {"year": 2014, "day": 24, "month": 8, "categories": {"A": {"distance": 20, "rank": 7, "pace": 237000000000, "time": 4791.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dietlikon"}, "dim. 18.08.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 8, "categories": {"A": {"distance": 20, "rank": 8, "pace": 259000000000, "time": 5237.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dietlikon"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 5, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 6, "pace": 220000000000, "time": 2468.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dietlikon"}, "sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 5, "pace": 229000000000, "time": 2567.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fahrweid"}}, "location": "Zumikon"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"A": {"distance": 12, "rank": 5, "pace": 239000000000, "time": 2902.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dietlikon"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 52, "pace": 229000000000, "time": 1973.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dietikon"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM20": {"distance": 9, "rank": 25, "pace": 214000000000, "time": 1844.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Fahrweid"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 30, "pace": 220000000000, "time": 1896.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Fahrweid"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-M20": {"distance": 42, "rank": 11, "pace": 244000000000, "time": 10312.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dietlikon"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"A": {"distance": 17, "rank": 15, "pace": 234000000000, "time": 3991.3}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Dietlikon"}}, "location": "Kloten"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 23.02.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 2, "categories": {"6-KM": {"distance": 7, "rank": 9, "pace": 219000000000, "time": 1446.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dubendorf"}, "sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"11-M20": {"distance": 11, "rank": 29, "pace": 211000000000, "time": 2331.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dubendorf"}}, "location": "Bremgarten AG"}}, "birth": 1988}