{"name": "Furrer Christophe", "sex": "M", "races": {"BCN Tour Les Ponts-de-Martel": {"latitude": 46.999113, "longitude": 6.733554799999999, "race": "BCN Tour Les Ponts-de-Martel", "date": {"mer. 09.05.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 5, "categories": {"HS1": {"distance": 10, "rank": 218, "pace": 350000000000, "time": 3612.7}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Neuchatel"}}, "location": "Les Ponts-de-Martel"}, "BCN Tour Couvet": {"latitude": 47.0624261, "longitude": 6.9175754, "race": "BCN Tour Couvet", "date": {"mer. 02.05.2012": {"year": 2012, "day": 2, "month": 5, "categories": {"HS1": {"distance": 11, "rank": 223, "pace": 359000000000, "time": 4005.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Neuchatel"}}, "location": "Ch\u00e9zard-St-Martin"}, "BCN Tour La Br\u00e9vine": {"latitude": 46.999113, "longitude": 6.733554799999999, "race": "BCN Tour La Br\u00e9vine", "date": {"mer. 04.05.2011": {"year": 2011, "day": 4, "month": 5, "categories": {"HS1": {"distance": 10, "rank": 185, "pace": 334000000000, "time": 3346.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Neuchatel"}}, "location": "Les Ponts-de-Martel"}, "BCN Tour Fontaine Cernier": {"latitude": 47.0624261, "longitude": 6.9175754, "race": "BCN Tour Fontaine Cernier", "date": {"mer. 27.04.2011": {"year": 2011, "day": 27, "month": 4, "categories": {"HS1": {"distance": 10, "rank": 174, "pace": 304000000000, "time": 3138.9}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Neuchatel"}}, "location": "Ch\u00e9zard-St-Martin"}, "BCN Tour Neuch\u00e2tel": {"latitude": 46.9899874, "longitude": 6.9292732, "race": "BCN Tour Neuch\u00e2tel", "date": {"mer. 30.05.2012": {"year": 2012, "day": 30, "month": 5, "categories": {"HS1": {"distance": 11, "rank": 259, "pace": 399000000000, "time": 4473.9}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Neuchatel"}, "mer. 25.05.2011": {"year": 2011, "day": 25, "month": 5, "categories": {"HS1": {"distance": 11, "rank": 252, "pace": 366000000000, "time": 4173.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Neuchatel"}}, "location": "Neuch\u00e2tel"}}, "birth": 1973}