{"name": "Garcia Villaraco Patrick", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 562, "pace": 276000000000, "time": 2022.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nyon"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 448, "pace": 268000000000, "time": 1947.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nyon"}, "sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 577, "pace": 262000000000, "time": 1921.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nyon"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 438, "pace": 276000000000, "time": 2007.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nyon"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 159, "pace": 316000000000, "time": 6672.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nyon"}}, "location": "Nyon"}}, "birth": 1977}