{"name": "Garcia-Blanch Javier", "sex": "M", "races": {"Glacier 3000 Run, Gstaad": {"latitude": 46.4717588, "longitude": 7.2865728, "race": "Glacier 3000 Run, Gstaad", "date": {"sam. 10.08.2013": {"year": 2013, "day": 10, "month": 8, "categories": {"M30": {"distance": 26, "rank": 43, "pace": 506000000000, "time": 13161.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rufenacht"}}, "location": "Gstaad"}, "Thuner Stadtlauf, Thun": {"latitude": 46.7579868, "longitude": 7.6279881, "race": "Thuner Stadtlauf, Thun", "date": {"dim. 28.08.2011": {"year": 2011, "day": 28, "month": 8, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 30, "pace": 240000000000, "time": 2404.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Upu"}, "dim. 23.08.2009": {"year": 2009, "day": 23, "month": 8, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 21, "pace": 235000000000, "time": 2359.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Thun"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 03.10.2009": {"year": 2009, "day": 3, "month": 10, "categories": {"C-M20": {"distance": 17, "rank": 143, "pace": 251000000000, "time": 4315.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}, "sam. 01.10.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 325, "pace": 264000000000, "time": 4537.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}, "sam. 06.10.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 339, "pace": 266000000000, "time": 4653.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rufenacht"}}, "location": "Murten"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2011": {"year": 2011, "day": 15, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 49, "pace": 228000000000, "time": 2289.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 52, "pace": 227000000000, "time": 1957.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 11.04.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 264, "pace": 297000000000, "time": 12557.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"M20": {"distance": 42, "rank": 373, "pace": 411000000000, "time": 17348.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Interlaken"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"latitude": 46.4312213, "longitude": 6.9106799, "race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "date": {"dim. 06.07.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 7, "categories": {"C-HElite": {"distance": 10, "rank": 9, "pace": 389000000000, "time": 3698.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rufenacht"}}, "location": "Montreux"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2008": {"year": 2008, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 244, "pace": 253000000000, "time": 1834.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Gurtenclassic, Wabern": {"latitude": 46.92901639999999, "longitude": 7.448973199999999, "race": "Gurtenclassic, Wabern", "date": {"dim. 07.11.2010": {"year": 2010, "day": 7, "month": 11, "categories": {"KM20": {"distance": 8, "rank": 14, "pace": 262000000000, "time": 2201.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Wabern"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 20.03.2010": {"year": 2010, "day": 20, "month": 3, "categories": {"15-M20": {"distance": 15, "rank": 62, "pace": 232000000000, "time": 3480.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}, "sam. 17.03.2012": {"year": 2012, "day": 17, "month": 3, "categories": {"15-M20": {"distance": 15, "rank": 129, "pace": 249000000000, "time": 3749.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}, "sam. 21.03.2009": {"year": 2009, "day": 21, "month": 3, "categories": {"15-M20": {"distance": 15, "rank": 178, "pace": 255000000000, "time": 3827.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Kerzers"}, "10km de Payerne": {"latitude": 46.8220266, "longitude": 6.9405663, "race": "10km de Payerne", "date": {"sam. 28.03.2009": {"year": 2009, "day": 28, "month": 3, "categories": {"M Elite": {"distance": 10, "rank": 61, "pace": 243000000000, "time": 2432.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Payerne"}}, "birth": 1978}