{"name": "Gerber Stefan", "sex": "M", "races": {"Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-JunH": {"distance": 17, "rank": 75, "pace": 339000000000, "time": 5822.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Murten"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 06.11.2005": {"year": 2005, "day": 6, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 35, "pace": 279000000000, "time": 544.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 04.11.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M6": {"distance": 10, "rank": 12, "pace": 320000000000, "time": 3046.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 02.11.2008": {"year": 2008, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M8": {"distance": 2, "rank": 20, "pace": 262000000000, "time": 512.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 07.11.2010": {"year": 2010, "day": 7, "month": 11, "categories": {"M6": {"distance": 10, "rank": 5, "pace": 337000000000, "time": 3204.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 07.11.2004": {"year": 2004, "day": 7, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 43, "pace": 296000000000, "time": 577.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 05.11.2006": {"year": 2006, "day": 5, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 21, "pace": 267000000000, "time": 522.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 04.11.2007": {"year": 2007, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 21, "pace": 264000000000, "time": 516.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Wallisellen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Knaben A": {"distance": 3, "rank": 55, "pace": 267000000000, "time": 694.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"10-M18": {"distance": 10, "rank": 8, "pace": 279000000000, "time": 2736.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1996}