{"name": "Germanier Luc", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"42-H50": {"distance": 42, "rank": 153, "pace": 394000000000, "time": 16657.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lavigny"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"42-H4": {"distance": 42, "rank": 172, "pace": 445000000000, "time": 18796.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lavigny"}}, "location": "Lausanne"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"20-H50": {"distance": 20, "rank": 207, "pace": 345000000000, "time": 6907.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lavigny"}}, "location": "Lausanne"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H50": {"distance": 21, "rank": 75, "pace": 331000000000, "time": 6995.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lavigny"}}, "location": "Nyon"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"year": 2015, "day": 2, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 2": {"distance": 16, "rank": 42, "pace": 514000000000, "time": 8405.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lavigny"}, "dim. 03.08.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 2": {"distance": 16, "rank": 38, "pace": 490000000000, "time": 8016.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lavigny"}, "dim. 04.08.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 2": {"distance": 16, "rank": 40, "pace": 588000000000, "time": 9625.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lavigny"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1960}