{"name": "Girao De Albuquerque Jos\u00e9", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 382, "pace": 259000000000, "time": 1900.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vernier"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 566, "pace": 280000000000, "time": 2035.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vernier"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-H3": {"distance": 7, "rank": 332, "pace": 249000000000, "time": 1806.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vernier"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 384, "pace": 271000000000, "time": 1984.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vernier"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}}, "birth": 1968}