{"name": "Graf Guido", "sex": "M", "races": {"Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"SO-M20": {"distance": 42, "rank": 322, "pace": 392000000000, "time": 16543.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Marbach"}}, "location": "Interlaken"}, "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf", "date": {"sam. 13.09.2008": {"year": 2008, "day": 13, "month": 9, "categories": {"VM": {"distance": 5, "rank": 6, "pace": 219000000000, "time": 1075.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Luchingen"}, "sam. 12.09.2009": {"year": 2009, "day": 12, "month": 9, "categories": {"VM": {"distance": 5, "rank": 6, "pace": 219000000000, "time": 1077.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Altstatten"}, "sam. 08.09.2007": {"year": 2007, "day": 8, "month": 9, "categories": {"VM": {"distance": 5, "rank": 8, "pace": 218000000000, "time": 1070.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Luchingen"}, "sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"VM": {"distance": 5, "rank": 9, "pace": 234000000000, "time": 1150.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Altstatten"}}, "location": "Altst\u00e4tten SG"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 36, "pace": 246000000000, "time": 5211.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Altstatten"}, "sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 60, "pace": 250000000000, "time": 5285.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Luchingen"}, "sam. 18.09.2004": {"year": 2004, "day": 18, "month": 9, "categories": {"H/M20": {"distance": 21, "rank": 14, "pace": 229000000000, "time": 4837.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Luchingen"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1977}