{"name": "Graf Ivo", "sex": "M", "races": {"La Cuorsa dil Rein, Disentis": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "La Cuorsa dil Rein, Disentis", "date": {"dim. 03.06.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 6, "categories": {"21-H1": {"distance": 21, "rank": 19, "pace": 408000000000, "time": 8611.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wuppenau"}}, "location": "Disentis/Must\u00e9r"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM30": {"distance": 9, "rank": 137, "pace": 244000000000, "time": 2098.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 297, "pace": 265000000000, "time": 2659.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 158, "pace": 247000000000, "time": 2128.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenAK1-4": {"distance": 4, "rank": 4, "pace": 238000000000, "time": 1047.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 16.04.2011": {"year": 2011, "day": 16, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 21, "rank": 50, "pace": 341000000000, "time": 7196.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wuppenau"}, "sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 25, "rank": 80, "pace": 373000000000, "time": 9347.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wuppenau"}, "sam. 26.04.2008": {"year": 2008, "day": 26, "month": 4, "categories": {"25k/M30": {"distance": 25, "rank": 63, "pace": 348000000000, "time": 8724.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wuppenau"}}, "location": "Thusis"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 37, "pace": 395000000000, "time": 16686.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wuppenau"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 316, "pace": 377000000000, "time": 7934.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wuppenau"}}, "location": "Winterthur"}}, "birth": 1973}