{"name": "Graf Remo", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 20.06.2009": {"year": 2009, "day": 20, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 15, "rank": 12, "pace": 238000000000, "time": 3536.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wiesendangen"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 13.09.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 9, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 12, "pace": 254000000000, "time": 2880.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wiesendangen"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 01.06.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 6, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 17, "pace": 256000000000, "time": 5391.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 26, "pace": 263000000000, "time": 5540.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 31.05.2015": {"year": 2015, "day": 31, "month": 5, "categories": {"HM-M30": {"distance": 21, "rank": 38, "pace": 258000000000, "time": 5423.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Winterthur"}}, "birth": 1985}