{"name": "Grobet Mathias", "sex": "M", "races": {"Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier", "date": {"mer. 15.08.2012": {"year": 2012, "day": 15, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 63, "pace": 281000000000, "time": 2392.7}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gimel"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 22.08.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 8, "rank": 75, "pace": 306000000000, "time": 2574.9}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gimel"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 01.10.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 538, "pace": 332000000000, "time": 5705.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gimel"}, "sam. 06.10.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 302, "pace": 297000000000, "time": 5194.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gimel"}, "sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 535, "pace": 335000000000, "time": 5753.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gimel"}}, "location": "Murten"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 21.08.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 8, "rank": 113, "pace": 331000000000, "time": 2687.9}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gimel"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Chavornay": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Chavornay", "date": {"mer. 28.08.2013": {"year": 2013, "day": 28, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 126, "pace": 307000000000, "time": 2737.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gimel"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"21-H3": {"distance": 21, "rank": 490, "pace": 307000000000, "time": 6483.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gimel"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"21-H3": {"distance": 21, "rank": 328, "pace": 297000000000, "time": 6284.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gimel"}}, "location": "Lausanne"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 787, "pace": 278000000000, "time": 2040.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gimel"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 786, "pace": 291000000000, "time": 2137.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gimel"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 30.04.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 4, "categories": {"10-H40": {"distance": 10, "rank": 164, "pace": 293000000000, "time": 2934.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gimel"}, "sam. 24.04.2010": {"year": 2010, "day": 24, "month": 4, "categories": {"10-H30": {"distance": 10, "rank": 283, "pace": 300000000000, "time": 3000.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gimel"}, "sam. 28.04.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 4, "categories": {"10-H40": {"distance": 10, "rank": 77, "pace": 279000000000, "time": 2798.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gimel"}}, "location": "Lausanne"}, "Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz": {"latitude": 46.7088129, "longitude": 6.5707689, "race": "Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz", "date": {"mer. 29.08.2012": {"year": 2012, "day": 29, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 68, "pace": 275000000000, "time": 2340.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gimel"}, "mer. 04.09.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 9, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 124, "pace": 307000000000, "time": 2615.6}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gimel"}}, "location": "Chavornay"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 17.03.2012": {"year": 2012, "day": 17, "month": 3, "categories": {"15-M40": {"distance": 15, "rank": 288, "pace": 287000000000, "time": 4315.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gimel"}, "sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"15-M40": {"distance": 15, "rank": 292, "pace": 301000000000, "time": 4525.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gimel"}}, "location": "Kerzers"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H40": {"distance": 21, "rank": 119, "pace": 309000000000, "time": 6533.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gimel"}}, "location": "Nyon"}}, "birth": 1971}