{"name": "Grond Didier", "sex": "M", "races": {"Run to Run de Carouge": {"latitude": 46.1829674, "longitude": 6.1378539, "race": "Run to Run de Carouge", "date": {"sam. 26.09.2015": {"year": 2015, "day": 26, "month": 9, "categories": {"10-Hom2": {"distance": 10, "rank": 53, "pace": 256000000000, "time": 2569.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 27.09.2014": {"year": 2014, "day": 27, "month": 9, "categories": {"10-Hom2": {"distance": 10, "rank": 56, "pace": 265000000000, "time": 2651.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Carouge GE"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-H3": {"distance": 7, "rank": 371, "pace": 273000000000, "time": 1980.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 05.12.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Hommes3": {"distance": 7, "rank": 255, "pace": 260000000000, "time": 1889.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-H3": {"distance": 7, "rank": 401, "pace": 253000000000, "time": 1838.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 308, "pace": 266000000000, "time": 1950.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 02.12.2006": {"year": 2006, "day": 2, "month": 12, "categories": {"Hommes3": {"distance": 7, "rank": 267, "pace": 254000000000, "time": 1845.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 137, "pace": 257000000000, "time": 1867.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"year": 2015, "day": 2, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 41, "pace": 428000000000, "time": 7001.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}, "dim. 03.08.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 39, "pace": 426000000000, "time": 6975.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1966}