{"name": "Gruber J\u00fcrgen", "sex": "M", "races": {"Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel", "date": {"dim. 25.05.2014": {"year": 2014, "day": 25, "month": 5, "categories": {"HM40": {"distance": 21, "rank": 134, "pace": 322000000000, "time": 6796.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bad Sackingen"}}, "location": "Basel"}, "IWB Basel Marathon": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "IWB Basel Marathon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"42-M45": {"distance": 42, "rank": 35, "pace": 358000000000, "time": 15145.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bad Sackingen"}, "dim. 22.09.2013": {"year": 2013, "day": 22, "month": 9, "categories": {"M-42-M45": {"distance": 42, "rank": 36, "pace": 350000000000, "time": 14777.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bad Sackingen"}}, "location": "Basel"}, "Eiger Ultra Trail, Grindelwald": {"latitude": 46.624164, "longitude": 8.0413962, "race": "Eiger Ultra Trail, Grindelwald", "date": {"sam. 18.07.2015": {"year": 2015, "day": 18, "month": 7, "categories": {"B-HS2": {"distance": 51, "rank": 49, "pace": 729000000000, "time": 37229.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bad Sackingen"}, "sam. 19.07.2014": {"year": 2014, "day": 19, "month": 7, "categories": {"C-HS1": {"distance": 16, "rank": 14, "pace": 475000000000, "time": 7606.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bad Sackingen"}}, "location": "Grindelwald"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-M45": {"distance": 42, "rank": 286, "pace": 337000000000, "time": 14238.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bad Sackingen"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-M50": {"distance": 42, "rank": 210, "pace": 345000000000, "time": 14560.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bad Sackingen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1965}