{"name": "Grun Jean-Fran\u00e7ois", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom4": {"distance": 7, "rank": 114, "pace": 263000000000, "time": 1910.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mies"}, "sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom4": {"distance": 7, "rank": 133, "pace": 259000000000, "time": 1903.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mies"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom4": {"distance": 7, "rank": 89, "pace": 258000000000, "time": 1893.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mies"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-M50": {"distance": 17, "rank": 198, "pace": 300000000000, "time": 5239.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mies"}, "sam. 03.10.2015": {"year": 2015, "day": 3, "month": 10, "categories": {"17-M50": {"distance": 17, "rank": 68, "pace": 283000000000, "time": 4861.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mies"}}, "location": "Murten"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H50": {"distance": 21, "rank": 8, "pace": 264000000000, "time": 5583.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mies"}}, "location": "Nyon"}}, "birth": 1962}