{"name": "Gr\u00fcter Andreas", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 896, "pace": 352000000000, "time": 7445.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Urdorf"}}, "location": "Luzern"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 949, "pace": 341000000000, "time": 7211.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bonstetten"}}, "location": "Luzern"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 23.02.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 2, "categories": {"11-M30": {"distance": 11, "rank": 328, "pace": 346000000000, "time": 3809.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bonstetten"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 29.03.2008": {"year": 2008, "day": 29, "month": 3, "categories": {"M30": {"distance": 13, "rank": 134, "pace": 335000000000, "time": 4428.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Baden"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 18.05.2008": {"year": 2008, "day": 18, "month": 5, "categories": {"HMAktiv": {"distance": 21, "rank": 146, "pace": 330000000000, "time": 6975.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Winterthur"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 1053, "pace": 337000000000, "time": 2900.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 889, "pace": 316000000000, "time": 3163.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bonstetten"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 1138, "pace": 343000000000, "time": 3436.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bonstetten"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1977}