{"name": "Gugler Joseph Dominique", "sex": "F", "races": {"20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 30.04.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 4, "categories": {"20-F30": {"distance": 20, "rank": 128, "pace": 337000000000, "time": 6754.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bolligen"}, "sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"20-F40": {"distance": 20, "rank": 90, "pace": 339000000000, "time": 6785.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bolligen"}, "sam. 28.04.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 4, "categories": {"20-F40": {"distance": 20, "rank": 88, "pace": 354000000000, "time": 7089.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bolligen"}, "sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"20-F40": {"distance": 20, "rank": 79, "pace": 332000000000, "time": 6640.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bolligen"}}, "location": "Lausanne"}, "Gurtenclassic, Wabern": {"latitude": 46.92901639999999, "longitude": 7.448973199999999, "race": "Gurtenclassic, Wabern", "date": {"dim. 06.11.2011": {"year": 2011, "day": 6, "month": 11, "categories": {"W33": {"distance": 15, "rank": 22, "pace": 366000000000, "time": 5500.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bolligen"}}, "location": "Wabern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-F40": {"distance": 10, "rank": 76, "pace": 299000000000, "time": 2998.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bolligen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Schweizer Frauenlauf Bern": {"latitude": 46.9479739, "longitude": 7.4474468, "race": "Schweizer Frauenlauf Bern", "date": {"dim. 13.06.2010": {"year": 2010, "day": 13, "month": 6, "categories": {"10-W35": {"distance": 10, "rank": 196, "pace": 333000000000, "time": 3335.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bolligen"}}, "location": "Bern"}}, "birth": 1972}