{"name": "Guillod Didier", "sex": "M", "races": {"Grand Prix Craft, Neuch\u00e2tel": {"latitude": 46.9899874, "longitude": 6.9292732, "race": "Grand Prix Craft, Neuch\u00e2tel", "date": {"dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"HS1": {"distance": 7, "rank": 52, "pace": 302000000000, "time": 2118.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Le Landeron"}, "dim. 17.12.2006": {"year": 2006, "day": 17, "month": 12, "categories": {"HS1": {"distance": 7, "rank": 77, "pace": 305000000000, "time": 2136.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Le Landeron"}}, "location": "Neuch\u00e2tel"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 01.12.2007": {"year": 2007, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 932, "pace": 323000000000, "time": 2347.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Le Landeron"}, "sam. 02.12.2006": {"year": 2006, "day": 2, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 1610, "pace": 326000000000, "time": 2365.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Le Landeron"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Corrida Bulloise, Bulle": {"latitude": 46.6154512, "longitude": 7.057726799999999, "race": "Corrida Bulloise, Bulle", "date": {"sam. 17.11.2007": {"year": 2007, "day": 17, "month": 11, "categories": {"PH": {"distance": 6, "rank": 241, "pace": 315000000000, "time": 1893.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Le Landeron"}}, "location": "Bulle"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"8-JoggM": {"distance": 9, "rank": 225, "pace": 382000000000, "time": 3396.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Estavayer le Lac"}, "sam. 02.10.2010": {"year": 2010, "day": 2, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 1263, "pace": 322000000000, "time": 5532.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Le Landeron"}, "sam. 06.10.2007": {"year": 2007, "day": 6, "month": 10, "categories": {"J/CM": {"distance": 9, "rank": 102, "pace": 400000000000, "time": 3441.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Le Landeron"}}, "location": "Murten"}}, "birth": 1973}