{"name": "G\u00fcnter St\u00e9phane", "sex": "M", "races": {"Stralugano, Lugano": {"latitude": 46.0036778, "longitude": 8.951051999999999, "race": "Stralugano, Lugano", "date": {"dim. 29.09.2013": {"year": 2013, "day": 29, "month": 9, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 17, "pace": 231000000000, "time": 2318.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}}, "location": "Lugano"}, "Thuner Stadtlauf, Thun": {"latitude": 46.7579868, "longitude": 7.6279881, "race": "Thuner Stadtlauf, Thun", "date": {"sam. 15.08.2015": {"year": 2015, "day": 15, "month": 8, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 14, "pace": 234000000000, "time": 2341.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einigen"}, "dim. 24.08.2014": {"year": 2014, "day": 24, "month": 8, "categories": {"10-M40": {"distance": 11, "rank": 12, "pace": 240000000000, "time": 2583.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}, "dim. 25.08.2013": {"year": 2013, "day": 25, "month": 8, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 19, "pace": 234000000000, "time": 2343.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}}, "location": "Thun"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 65, "pace": 252000000000, "time": 4406.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einigen"}, "sam. 03.10.2015": {"year": 2015, "day": 3, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 59, "pace": 255000000000, "time": 4382.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einigen"}, "sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 39, "pace": 251000000000, "time": 4314.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einigen"}}, "location": "Murten"}, "Sierre-Zinal, Sierre": {"latitude": 46.29413110000001, "longitude": 7.533536199999999, "race": "Sierre-Zinal, Sierre", "date": {"dim. 10.08.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 8, "categories": {"V\u00e9t_I": {"distance": 31, "rank": 103, "pace": 494000000000, "time": 15322.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}, "dim. 11.08.2013": {"year": 2013, "day": 11, "month": 8, "categories": {"V\u00e9t_I": {"distance": 31, "rank": 134, "pace": 514000000000, "time": 15939.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}, "dim. 09.08.2015": {"year": 2015, "day": 9, "month": 8, "categories": {"V\u00e9t_I": {"distance": 31, "rank": 70, "pace": 459000000000, "time": 14229.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}}, "location": "Sierre"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 24.06.2007": {"year": 2007, "day": 24, "month": 6, "categories": {"M30": {"distance": 21, "rank": 54, "pace": 386000000000, "time": 8114.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}}, "location": "Bettmeralp"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 22.09.2007": {"year": 2007, "day": 22, "month": 9, "categories": {"H/M35": {"distance": 21, "rank": 206, "pace": 280000000000, "time": 5914.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einigen"}, "sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"H-M35": {"distance": 21, "rank": 91, "pace": 264000000000, "time": 5590.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einigen"}}, "location": "Uster"}, "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach": {"latitude": 46.6254387, "longitude": 7.6940529, "race": "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach", "date": {"dim. 30.05.2010": {"year": 2010, "day": 30, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 16, "rank": 27, "pace": 346000000000, "time": 5582.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"M40": {"distance": 14, "rank": 25, "pace": 307000000000, "time": 4300.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}}, "location": "Reichenbach im Kandertal"}, "Brienzerseelauf, B\u00f6nigen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Brienzerseelauf, B\u00f6nigen", "date": {"sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"22-St-H": {"distance": 35, "rank": 8, "pace": 247000000000, "time": 8662.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einigen"}}, "location": "B\u00f6nigen b. Interlaken"}, "M\u00e4nnlichen Halbmarathon, Grindelwald": {"latitude": 46.624164, "longitude": 8.0413962, "race": "M\u00e4nnlichen Halbmarathon, Grindelwald", "date": {"dim. 09.06.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 6, "categories": {"M40": {"distance": 21, "rank": 22, "pace": 426000000000, "time": 8988.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}}, "location": "Grindelwald"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"latitude": 46.4312213, "longitude": 6.9106799, "race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "date": {"dim. 07.07.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 48, "pace": 454000000000, "time": 8537.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}, "dim. 11.07.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 7, "categories": {"M-V\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 81, "pace": 444000000000, "time": 8356.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}}, "location": "Montreux"}, "Gurtenclassic, Wabern": {"latitude": 46.92901639999999, "longitude": 7.448973199999999, "race": "Gurtenclassic, Wabern", "date": {"dim. 04.11.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 11, "categories": {"15-M40": {"distance": 15, "rank": 14, "pace": 271000000000, "time": 4069.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}, "dim. 01.11.2009": {"year": 2009, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M33": {"distance": 15, "rank": 35, "pace": 285000000000, "time": 4283.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}, "dim. 02.11.2008": {"year": 2008, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M33": {"distance": 15, "rank": 31, "pace": 289000000000, "time": 4338.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}, "dim. 04.11.2007": {"year": 2007, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M33": {"distance": 15, "rank": 28, "pace": 286000000000, "time": 4304.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}, "dim. 05.11.2006": {"year": 2006, "day": 5, "month": 11, "categories": {"M33": {"distance": 15, "rank": 44, "pace": 299000000000, "time": 4493.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}, "dim. 07.11.2010": {"year": 2010, "day": 7, "month": 11, "categories": {"M33": {"distance": 16, "rank": 35, "pace": 293000000000, "time": 4724.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}, "dim. 06.11.2011": {"year": 2011, "day": 6, "month": 11, "categories": {"M33": {"distance": 15, "rank": 17, "pace": 280000000000, "time": 4205.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}}, "location": "Wabern"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 19.03.2011": {"year": 2011, "day": 19, "month": 3, "categories": {"15-M35": {"distance": 15, "rank": 104, "pace": 258000000000, "time": 3882.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einigen"}, "sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"15-M40": {"distance": 15, "rank": 71, "pace": 249000000000, "time": 3744.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einigen"}}, "location": "Kerzers"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 03.08.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 17, "pace": 372000000000, "time": 6095.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}, "dim. 04.08.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 21, "pace": 381000000000, "time": 6229.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einigen"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1972}