{"name": "Gut Daniel", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 15.06.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 15, "rank": 23, "pace": 267000000000, "time": 3970.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 13, "pace": 252000000000, "time": 2855.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"A": {"distance": 14, "rank": 19, "pace": 259000000000, "time": 3652.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 72, "pace": 281000000000, "time": 11877.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"A": {"distance": 12, "rank": 28, "pace": 255000000000, "time": 3087.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Dietikon"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 162, "pace": 255000000000, "time": 2193.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 65, "pace": 234000000000, "time": 2345.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 171, "pace": 246000000000, "time": 2462.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 122, "pace": 245000000000, "time": 2115.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 22.04.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 4, "categories": {"42-M20": {"distance": 42, "rank": 28, "pace": 268000000000, "time": 11329.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 249, "pace": 299000000000, "time": 12651.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 17.04.2011": {"year": 2011, "day": 17, "month": 4, "categories": {"42-M20": {"distance": 42, "rank": 67, "pace": 290000000000, "time": 12248.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"42-M20": {"distance": 42, "rank": 36, "pace": 267000000000, "time": 11305.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 182, "pace": 282000000000, "time": 11939.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"sam. 24.10.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 10, "categories": {"42-H30": {"distance": 42, "rank": 148, "pace": 326000000000, "time": 13771.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Lausanne"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"A": {"distance": 12, "rank": 21, "pace": 254000000000, "time": 2926.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 26, "pace": 258000000000, "time": 2839.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 18.08.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 8, "categories": {"A": {"distance": 20, "rank": 14, "pace": 286000000000, "time": 5779.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 11, "pace": 267000000000, "time": 2991.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 21.05.2009": {"year": 2009, "day": 21, "month": 5, "categories": {"A": {"distance": 17, "rank": 27, "pace": 271000000000, "time": 4619.1}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}, "jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"A": {"distance": 17, "rank": 40, "pace": 267000000000, "time": 4539.7}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kloten"}}, "birth": 1984}