{"name": "Habl\u00fctzel Thomas", "sex": "M", "races": {"Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 717, "pace": 302000000000, "time": 2601.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uetikon am See"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 637, "pace": 293000000000, "time": 2930.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uetikon am See"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 816, "pace": 313000000000, "time": 2694.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uetikon am See"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 731, "pace": 309000000000, "time": 2660.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uetikon am See"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM30": {"distance": 9, "rank": 781, "pace": 310000000000, "time": 2672.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uetikon am See"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 744, "pace": 289000000000, "time": 2492.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uetikon am See"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 585, "pace": 293000000000, "time": 2933.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uetikon am See"}, "dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 1145, "pace": 309000000000, "time": 2661.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uetikon am See"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 864, "pace": 314000000000, "time": 2706.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uetikon am See"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1973}