{"name": "Haldemann Peter", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 14, "pace": 236000000000, "time": 3510.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Volketswil"}, "sam. 15.06.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 10, "pace": 243000000000, "time": 3616.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 12, "pace": 244000000000, "time": 2760.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 96, "pace": 254000000000, "time": 2544.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "IWB Basel Marathon": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "IWB Basel Marathon", "date": {"dim. 23.09.2012": {"year": 2012, "day": 23, "month": 9, "categories": {"H-21-M40": {"distance": 21, "rank": 9, "pace": 248000000000, "time": 5249.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Volketswil"}, "dim. 22.09.2013": {"year": 2013, "day": 22, "month": 9, "categories": {"M-42-M40": {"distance": 42, "rank": 4, "pace": 260000000000, "time": 10984.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "Basel"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 27, "pace": 250000000000, "time": 2881.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 58, "pace": 245000000000, "time": 2699.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "Winterthur"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 18.08.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 20, "rank": 19, "pace": 259000000000, "time": 5240.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 32, "pace": 248000000000, "time": 2782.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Volketswil"}, "sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 16, "pace": 247000000000, "time": 2771.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "Zumikon"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 51, "pace": 243000000000, "time": 2949.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Volketswil"}, "sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 42, "pace": 248000000000, "time": 3005.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "Dietikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 27, "pace": 243000000000, "time": 4136.1}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "Kloten"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 14, "pace": 259000000000, "time": 3139.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Volketswil"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 1972}