{"name": "Heinimann Marc", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 6, "pace": 235000000000, "time": 435.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 18.06.2011": {"year": 2011, "day": 18, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 5, "pace": 252000000000, "time": 467.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 243000000000, "time": 450.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 15.06.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 6, "pace": 237000000000, "time": 439.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 19.06.2010": {"year": 2010, "day": 19, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 200000000000, "time": 120.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 227000000000, "time": 227.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 03.09.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 241000000000, "time": 241.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 04.09.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 1, "pace": 216000000000, "time": 108.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 5, "pace": 234000000000, "time": 422.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 2, "pace": 236000000000, "time": 426.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 5, "pace": 248000000000, "time": 448.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 6, "pace": 260000000000, "time": 468.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 5, "pace": 252000000000, "time": 455.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Dietikon"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"J-MU10": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 203000000000, "time": 163.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"U12M": {"distance": 1, "rank": 18, "pace": 242000000000, "time": 388.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 09.11.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 11, "categories": {"K-KnaB": {"distance": 2, "rank": 12, "pace": 253000000000, "time": 507.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 10.11.2012": {"year": 2012, "day": 10, "month": 11, "categories": {"K-KnaA": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 224000000000, "time": 314.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 08.11.2014": {"year": 2014, "day": 8, "month": 11, "categories": {"K-KnaB": {"distance": 2, "rank": 5, "pace": 234000000000, "time": 468.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 12.11.2011": {"year": 2011, "day": 12, "month": 11, "categories": {"1.4-KnA": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 228000000000, "time": 319.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Kyburg"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 217000000000, "time": 157.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 6, "pace": 231000000000, "time": 308.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 01.11.2015": {"year": 2015, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M8": {"distance": 2, "rank": 12, "pace": 237000000000, "time": 474.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uster"}, "dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 238000000000, "time": 477.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Wallisellen"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 14, "pace": 276000000000, "time": 331.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 18, "pace": 297000000000, "time": 357.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 226000000000, "time": 272.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 10, "pace": 249000000000, "time": 473.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Winterthur"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 24.08.2014": {"year": 2014, "day": 24, "month": 8, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 193000000000, "time": 444.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 186000000000, "time": 224.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 180000000000, "time": 216.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 252000000000, "time": 303.2}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Uster"}, "jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 234000000000, "time": 280.9}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Uster"}, "jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 8, "pace": 244000000000, "time": 292.9}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Kloten"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 226000000000, "time": 271.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 2003}