{"name": "Hejda Jean-No\u00ebl", "sex": "M", "races": {"Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier", "date": {"mer. 15.08.2012": {"year": 2012, "day": 15, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 47, "pace": 272000000000, "time": 2317.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Arconciel"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Duc-Hom3": {"distance": 18, "rank": 238, "pace": 275000000000, "time": 4826.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Arconciel"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Course de l'Avent, Yverdon": {"latitude": 46.8064773, "longitude": 7.161971899999999, "race": "Course de l'Avent, Yverdon", "date": {"dim. 28.11.2010": {"year": 2010, "day": 28, "month": 11, "categories": {"E-H43": {"distance": 8, "rank": 19, "pace": 250000000000, "time": 1933.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arconciel"}}, "location": "Fribourg"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 22.08.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 8, "rank": 49, "pace": 293000000000, "time": 2463.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Arconciel"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz": {"latitude": 46.5993131, "longitude": 6.539251200000001, "race": "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz", "date": {"mer. 08.08.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 55, "pace": 276000000000, "time": 2360.6}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Arconciel"}}, "location": "Penthaz"}, "Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz": {"latitude": 46.7088129, "longitude": 6.5707689, "race": "Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz", "date": {"mer. 29.08.2012": {"year": 2012, "day": 29, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 44, "pace": 264000000000, "time": 2251.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Arconciel"}}, "location": "Chavornay"}, "Course de l'Avent, Fribourg": {"latitude": 46.8064773, "longitude": 7.161971899999999, "race": "Course de l'Avent, Fribourg", "date": {"dim. 25.11.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 11, "categories": {"E-H40": {"distance": 7, "rank": 15, "pace": 284000000000, "time": 1890.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arconciel"}}, "location": "Fribourg"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 07.08.2011": {"year": 2011, "day": 7, "month": 8, "categories": {"V1": {"distance": 16, "rank": 33, "pace": 420000000000, "time": 6882.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Arconciel"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1971}