{"name": "Hertach Peter", "sex": "M", "races": {"Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 14, "pace": 234000000000, "time": 2342.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Stetten"}}, "location": "Ebikon"}, "Thuner Stadtlauf, Thun": {"latitude": 46.7579868, "longitude": 7.6279881, "race": "Thuner Stadtlauf, Thun", "date": {"dim. 25.08.2013": {"year": 2013, "day": 25, "month": 8, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 16, "pace": 228000000000, "time": 2287.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Stetten"}}, "location": "Thun"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 114, "pace": 294000000000, "time": 12423.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Stetten"}}, "location": "Luzern"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 23.02.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 2, "categories": {"11-M40": {"distance": 11, "rank": 57, "pace": 233000000000, "time": 2572.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Stetten"}, "sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"11-M40": {"distance": 11, "rank": 59, "pace": 231000000000, "time": 2548.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Stetten"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 29.11.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 11, "categories": {"M40": {"distance": 6, "rank": 16, "pace": 217000000000, "time": 1198.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Stetten"}}, "location": "Basel"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 13, "pace": 235000000000, "time": 2902.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Stetten"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"M40": {"distance": 13, "rank": 17, "pace": 233000000000, "time": 3076.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Stetten"}}, "location": "Baden"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 30.03.2013": {"year": 2013, "day": 30, "month": 3, "categories": {"M40": {"distance": 16, "rank": 36, "pace": 250000000000, "time": 4037.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Stetten"}}, "location": "Eiken"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 61, "pace": 244000000000, "time": 5148.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Stetten"}, "sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 49, "pace": 244000000000, "time": 5160.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Stetten"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 58, "pace": 228000000000, "time": 2286.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Stetten"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 19.07.2013": {"year": 2013, "day": 19, "month": 7, "categories": {"Sen3": {"distance": 14, "rank": 46, "pace": 239000000000, "time": 3392.9}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Stetten"}, "ven. 18.07.2014": {"year": 2014, "day": 18, "month": 7, "categories": {"Sen3": {"distance": 14, "rank": 17, "pace": 236000000000, "time": 3337.7}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Stetten"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}}, "birth": 1973}