{"name": "Hofer Daniel", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 615, "pace": 306000000000, "time": 6474.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 417, "pace": 291000000000, "time": 6155.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Luzern"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 19.07.2013": {"year": 2013, "day": 19, "month": 7, "categories": {"Sen2": {"distance": 14, "rank": 198, "pace": 318000000000, "time": 4500.6}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Cham"}, "ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Sen2": {"distance": 14, "rank": 109, "pace": 286000000000, "time": 4049.8}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Cham"}, "ven. 20.07.2012": {"year": 2012, "day": 20, "month": 7, "categories": {"S1": {"distance": 14, "rank": 141, "pace": 291000000000, "time": 4121.0}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M35": {"distance": 21, "rank": 245, "pace": 292000000000, "time": 6171.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}, "dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 528, "pace": 295000000000, "time": 6228.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 475, "pace": 290000000000, "time": 6138.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Luzern"}, "Sempacherseelauf, Sursee": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Sempacherseelauf, Sursee", "date": {"sam. 23.05.2015": {"year": 2015, "day": 23, "month": 5, "categories": {"21M30": {"distance": 21, "rank": 104, "pace": 286000000000, "time": 6052.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Sursee"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 315, "pace": 293000000000, "time": 6199.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}, "sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 284, "pace": 293000000000, "time": 6199.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}, "sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 287, "pace": 293000000000, "time": 6194.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 448, "pace": 274000000000, "time": 2745.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM30": {"distance": 9, "rank": 1112, "pace": 347000000000, "time": 2985.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1978}