{"name": "H\u00f6hn Jana", "sex": "F", "races": {"Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 20.04.2013": {"year": 2013, "day": 20, "month": 4, "categories": {"U12W": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 239000000000, "time": 263.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Adligenswil"}}, "location": "Ebikon"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"U14-W": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 233000000000, "time": 233.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Adligenswil"}, "sam. 29.06.2013": {"year": 2013, "day": 29, "month": 6, "categories": {"1-FU12": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 234000000000, "time": 234.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Adligenswil"}}, "location": "Sempach Stadt"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"U12W": {"distance": 1, "rank": 7, "pace": 228000000000, "time": 365.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Adligenswil"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 03.05.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 5, "categories": {"K-15": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 230000000000, "time": 483.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Inwil"}, "sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"K-13": {"distance": 2, "rank": 10, "pace": 232000000000, "time": 487.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Inwil"}}, "location": "Luzern"}}, "birth": 2002}