{"name": "Holdener Christian", "sex": "M", "races": {"Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2009": {"year": 2009, "day": 24, "month": 7, "categories": {"S2": {"distance": 15, "rank": 70, "pace": 239000000000, "time": 3468.4}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "ven. 22.07.2011": {"year": 2011, "day": 22, "month": 7, "categories": {"S2": {"distance": 14, "rank": 77, "pace": 252000000000, "time": 3573.5}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "ven. 18.07.2014": {"year": 2014, "day": 18, "month": 7, "categories": {"Sen3": {"distance": 14, "rank": 39, "pace": 248000000000, "time": 3513.0}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Sen3": {"distance": 14, "rank": 47, "pace": 252000000000, "time": 3569.9}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 40, "pace": 261000000000, "time": 3004.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 72, "pace": 257000000000, "time": 5442.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 22, "pace": 249000000000, "time": 4246.3}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Kloten"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 01.04.2007": {"year": 2007, "day": 1, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 236, "pace": 269000000000, "time": 11392.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Willerzell"}, "dim. 03.04.2005": {"year": 2005, "day": 3, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 434, "pace": 285000000000, "time": 12039.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "dim. 04.04.2004": {"year": 2004, "day": 4, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 375, "pace": 277000000000, "time": 11695.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"M45": {"distance": 13, "rank": 33, "pace": 333000000000, "time": 4437.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Bettmeralp"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"latitude": 47.2949282, "longitude": 8.5644799, "race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "date": {"jeu. 01.05.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 5, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 22, "pace": 253000000000, "time": 2530.9}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Gattikon"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 17.09.2005": {"year": 2005, "day": 17, "month": 9, "categories": {"H/M35": {"distance": 21, "rank": 127, "pace": 248000000000, "time": 5245.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "sam. 18.09.2004": {"year": 2004, "day": 18, "month": 9, "categories": {"H/M35": {"distance": 21, "rank": 167, "pace": 269000000000, "time": 5695.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1969}