{"name": "Hollinger Franz", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 13, "pace": 233000000000, "time": 3461.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 27, "pace": 258000000000, "time": 3832.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 21, "pace": 238000000000, "time": 2698.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 11, "pace": 243000000000, "time": 2752.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 13.09.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 30, "pace": 269000000000, "time": 3041.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 26, "pace": 250000000000, "time": 3511.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 30.08.2014": {"year": 2014, "day": 30, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 10, "pace": 251000000000, "time": 3544.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 29.03.2008": {"year": 2008, "day": 29, "month": 3, "categories": {"M40": {"distance": 13, "rank": 102, "pace": 271000000000, "time": 3579.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 28.03.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 3, "categories": {"M40": {"distance": 13, "rank": 16, "pace": 237000000000, "time": 3131.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 24.03.2012": {"year": 2012, "day": 24, "month": 3, "categories": {"M40": {"distance": 13, "rank": 40, "pace": 248000000000, "time": 3269.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"M40": {"distance": 13, "rank": 36, "pace": 242000000000, "time": 3200.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Baden"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 10.01.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 37, "pace": 243000000000, "time": 2943.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 109, "pace": 259000000000, "time": 3145.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Dietikon"}, "Pfingstlauf Wohlen AG": {"latitude": 47.3493653, "longitude": 8.2768762, "race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "date": {"sam. 18.05.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 5, "categories": {"8-10-M40": {"distance": 10, "rank": 16, "pace": 237000000000, "time": 2370.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Wohlen AG"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 62, "pace": 242000000000, "time": 2422.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 27, "pace": 245000000000, "time": 2820.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 62, "pace": 245000000000, "time": 2705.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 23, "pace": 236000000000, "time": 2605.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Winterthur"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 24.08.2014": {"year": 2014, "day": 24, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 20, "rank": 13, "pace": 249000000000, "time": 5049.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 12, "pace": 237000000000, "time": 2661.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 25, "pace": 244000000000, "time": 2741.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 19, "pace": 249000000000, "time": 2789.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 17, "pace": 239000000000, "time": 4077.2}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Baden"}, "jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 29, "pace": 244000000000, "time": 4160.9}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Kloten"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 16, "pace": 255000000000, "time": 3091.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 1968}