{"name": "Huber Christian", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 16.06.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 106, "pace": 289000000000, "time": 4304.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 18.06.2011": {"year": 2011, "day": 18, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 75, "pace": 274000000000, "time": 4074.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 57, "pace": 287000000000, "time": 4271.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 20.06.2009": {"year": 2009, "day": 20, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 104, "pace": 277000000000, "time": 4114.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 19.06.2010": {"year": 2010, "day": 19, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 73, "pace": 272000000000, "time": 4045.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Andelfingen"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 63, "pace": 285000000000, "time": 3998.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 47, "pace": 280000000000, "time": 4012.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 45, "pace": 273000000000, "time": 3854.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 55, "pace": 303000000000, "time": 4253.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 126, "pace": 297000000000, "time": 12542.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 123, "pace": 274000000000, "time": 4671.0}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}, "jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 132, "pace": 282000000000, "time": 4800.3}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kloten"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM40": {"distance": 9, "rank": 488, "pace": 282000000000, "time": 2429.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 934, "pace": 319000000000, "time": 2747.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 22.04.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 4, "categories": {"42-M45": {"distance": 42, "rank": 237, "pace": 308000000000, "time": 13007.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"10-M50": {"distance": 10, "rank": 10, "pace": 244000000000, "time": 2397.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1964}