{"name": "H\u00fcrlimann Roland", "sex": "M", "races": {"T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 30.08.2014": {"year": 2014, "day": 30, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 51, "pace": 299000000000, "time": 4218.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 96, "pace": 282000000000, "time": 2824.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Ebikon"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 436, "pace": 291000000000, "time": 6150.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-M40": {"distance": 42, "rank": 120, "pace": 287000000000, "time": 12147.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 18.07.2014": {"year": 2014, "day": 18, "month": 7, "categories": {"Sen3": {"distance": 14, "rank": 94, "pace": 274000000000, "time": 3886.8}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Baar"}, "ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Sen3": {"distance": 14, "rank": 50, "pace": 253000000000, "time": 3578.4}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Nimbus Sport"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}}, "birth": 1971}