{"name": "In-Albon Bernard", "sex": "M", "races": {"Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-M45": {"distance": 17, "rank": 615, "pace": 340000000000, "time": 5941.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uvrier"}, "sam. 06.10.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 10, "categories": {"17-M45": {"distance": 17, "rank": 568, "pace": 347000000000, "time": 6062.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uvrier"}}, "location": "Murten"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"20-H50": {"distance": 20, "rank": 183, "pace": 330000000000, "time": 6618.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sion"}}, "location": "Lausanne"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 24.06.2012": {"year": 2012, "day": 24, "month": 6, "categories": {"M45": {"distance": 21, "rank": 255, "pace": 601000000000, "time": 12758.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uvrier"}}, "location": "Bettmeralp"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 05.08.2012": {"year": 2012, "day": 5, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 61, "pace": 499000000000, "time": 8162.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uvrier"}, "dim. 01.08.2010": {"year": 2010, "day": 1, "month": 8, "categories": {"V1": {"distance": 16, "rank": 56, "pace": 518000000000, "time": 8479.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uvrier"}, "dim. 07.08.2011": {"year": 2011, "day": 7, "month": 8, "categories": {"V1": {"distance": 16, "rank": 78, "pace": 675000000000, "time": 11049.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vetroz"}, "dim. 03.08.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 2": {"distance": 16, "rank": 28, "pace": 475000000000, "time": 7772.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uvrier"}, "dim. 04.08.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 92, "pace": 530000000000, "time": 8673.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uvrier"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1964}