{"name": "Ischi C\u00e9dric", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"sam. 24.10.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 10, "categories": {"21-H40": {"distance": 21, "rank": 555, "pace": 333000000000, "time": 7036.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"21-H40": {"distance": 21, "rank": 629, "pace": 337000000000, "time": 7121.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Le Mont Pelerin"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 03.10.2015": {"year": 2015, "day": 3, "month": 10, "categories": {"17-M45": {"distance": 17, "rank": 450, "pace": 338000000000, "time": 5803.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-M45": {"distance": 17, "rank": 548, "pace": 346000000000, "time": 5955.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Le Mont Pelerin"}}, "location": "Murten"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"latitude": 46.4312213, "longitude": 6.9106799, "race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "date": {"dim. 07.07.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 108, "pace": 626000000000, "time": 11785.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "dim. 06.07.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 130, "pace": 566000000000, "time": 10642.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "dim. 05.07.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 123, "pace": 624000000000, "time": 11735.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Le Mont Pelerin"}}, "location": "Montreux"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 30.04.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 4, "categories": {"10-H40": {"distance": 10, "rank": 378, "pace": 345000000000, "time": 3451.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"10-H45": {"distance": 10, "rank": 195, "pace": 311000000000, "time": 3117.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"10-H45": {"distance": 10, "rank": 230, "pace": 318000000000, "time": 3182.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Le Mont Pelerin"}}, "location": "Lausanne"}, "D\u00e9fi du vignoble, Cully": {"latitude": 45.565921, "longitude": -122.6066627, "race": "D\u00e9fi du vignoble, Cully", "date": {"mer. 14.05.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 5, "categories": {"M40": {"distance": 4, "rank": 34, "pace": 607000000000, "time": 2212.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Mont Pelerin"}}, "location": "Cully"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"year": 2015, "day": 2, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 70, "pace": 517000000000, "time": 8465.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "dim. 03.08.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 69, "pace": 518000000000, "time": 8469.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Le Mont Pelerin"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1969}