{"name": "Iseli Jonas", "sex": "M", "races": {"Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M8": {"distance": 2, "rank": 9, "pace": 233000000000, "time": 455.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 06.11.2011": {"year": 2011, "day": 6, "month": 11, "categories": {"M8": {"distance": 2, "rank": 7, "pace": 229000000000, "time": 448.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 03.11.2013": {"year": 2013, "day": 3, "month": 11, "categories": {"M8": {"distance": 2, "rank": 12, "pace": 242000000000, "time": 485.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 02.11.2008": {"year": 2008, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 249000000000, "time": 486.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 04.11.2007": {"year": 2007, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 23, "pace": 265000000000, "time": 517.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 01.11.2009": {"year": 2009, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 2, "pace": 238000000000, "time": 464.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 07.11.2010": {"year": 2010, "day": 7, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 230000000000, "time": 449.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Wallisellen"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 01.03.2008": {"year": 2008, "day": 1, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 230000000000, "time": 276.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 24.05.2008": {"year": 2008, "day": 24, "month": 5, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 12, "pace": 135000000000, "time": 250.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 21.05.2009": {"year": 2009, "day": 21, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 19, "pace": 255000000000, "time": 306.6}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Kloten"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2008": {"year": 2008, "day": 12, "month": 1, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 262000000000, "time": 472.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wallisellen"}, "sam. 10.01.2009": {"year": 2009, "day": 10, "month": 1, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 14, "pace": 273000000000, "time": 492.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Dietikon"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 27, "pace": 241000000000, "time": 337.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Fun-M": {"distance": 4, "rank": 228, "pace": 318000000000, "time": 1402.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB2-M": {"distance": 1, "rank": 8, "pace": 219000000000, "time": 307.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcA-M": {"distance": 1, "rank": 10, "pace": 205000000000, "time": 288.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB-M": {"distance": 1, "rank": 59, "pace": 246000000000, "time": 345.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1999}