{"name": "Jackson Gareth", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 954, "pace": 406000000000, "time": 8567.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"21-H2": {"distance": 21, "rank": 688, "pace": 331000000000, "time": 6996.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Lausanne"}, "Tour de Presinge": {"latitude": 46.21860299999999, "longitude": 6.2535283, "race": "Tour de Presinge", "date": {"dim. 16.03.2014": {"year": 2014, "day": 16, "month": 3, "categories": {"10-Hom1": {"distance": 10, "rank": 123, "pace": 331000000000, "time": 3316.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}, "dim. 17.03.2013": {"year": 2013, "day": 17, "month": 3, "categories": {"10-H1": {"distance": 10, "rank": 74, "pace": 313000000000, "time": 3133.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Presinge"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 1524, "pace": 335000000000, "time": 2430.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 1919, "pace": 346000000000, "time": 2514.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 1081, "pace": 319000000000, "time": 2318.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 241, "pace": 394000000000, "time": 8315.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Nyon"}}, "birth": 1979}