{"name": "Jeannin Theo", "sex": "M", "races": {"BCN Tour Couvet": {"latitude": 47.0624261, "longitude": 6.9175754, "race": "BCN Tour Couvet", "date": {"mer. 02.05.2012": {"year": 2012, "day": 2, "month": 5, "categories": {"HJ": {"distance": 11, "rank": 32, "pace": 315000000000, "time": 3516.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Fleurier"}}, "location": "Ch\u00e9zard-St-Martin"}, "BCN Tour M\u00f4tier": {"latitude": 46.9262933, "longitude": 6.6324944, "race": "BCN Tour M\u00f4tier", "date": {"mer. 19.05.2010": {"year": 2010, "day": 19, "month": 5, "categories": {"HJ": {"distance": 10, "rank": 38, "pace": 290000000000, "time": 2875.7}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Fleurier"}}, "location": "Couvet"}, "BCN Tour La Br\u00e9vine": {"latitude": 46.999113, "longitude": 6.733554799999999, "race": "BCN Tour La Br\u00e9vine", "date": {"mer. 04.05.2011": {"year": 2011, "day": 4, "month": 5, "categories": {"HJ": {"distance": 10, "rank": 65, "pace": 326000000000, "time": 3267.9}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Fleurier"}}, "location": "Les Ponts-de-Martel"}, "D\u00e9fi Val-de-Travers, Couvet": {"latitude": 46.9262933, "longitude": 6.6324944, "race": "D\u00e9fi Val-de-Travers, Couvet", "date": {"sam. 20.06.2009": {"year": 2009, "day": 20, "month": 6, "categories": {"GCB": {"distance": 3, "rank": 8, "pace": 255000000000, "time": 754.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fleurier"}, "sam. 19.06.2010": {"year": 2010, "day": 19, "month": 6, "categories": {"12-HJun": {"distance": 12, "rank": 4, "pace": 352000000000, "time": 4297.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fleurier"}}, "location": "Couvet"}, "BCN Tour Neuch\u00e2tel": {"latitude": 46.9899874, "longitude": 6.9292732, "race": "BCN Tour Neuch\u00e2tel", "date": {"mer. 26.05.2010": {"year": 2010, "day": 26, "month": 5, "categories": {"HJ": {"distance": 10, "rank": 55, "pace": 341000000000, "time": 3316.1}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Fleurier"}}, "location": "Neuch\u00e2tel"}, "BCN Tour Le Locle": {"latitude": 46.999113, "longitude": 6.733554799999999, "race": "BCN Tour Le Locle", "date": {"mer. 05.05.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 5, "categories": {"HJ": {"distance": 11, "rank": 55, "pace": 385000000000, "time": 4204.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Fleurier"}}, "location": "Les Ponts-de-Martel"}, "BCN Tour Ponts-de-Martel": {"latitude": 47.0624261, "longitude": 6.9175754, "race": "BCN Tour Ponts-de-Martel", "date": {"mer. 28.04.2010": {"year": 2010, "day": 28, "month": 4, "categories": {"HJ": {"distance": 11, "rank": 54, "pace": 331000000000, "time": 3716.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Fleurier"}}, "location": "Ch\u00e9zard-St-Martin"}, "BCN Tour La Chaux-de-fonds": {"latitude": 47.1034892, "longitude": 6.832783800000001, "race": "BCN Tour La Chaux-de-fonds", "date": {"mer. 12.05.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 5, "categories": {"HJ": {"distance": 11, "rank": 51, "pace": 378000000000, "time": 4050.9}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Fleurier"}}, "location": "La Chaux-de-Fonds"}, "BCN Tour Colombier": {"latitude": 46.9668714, "longitude": 6.8589727, "race": "BCN Tour Colombier", "date": {"mer. 16.05.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 5, "categories": {"HJ": {"distance": 11, "rank": 36, "pace": 290000000000, "time": 3133.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Fleurier"}, "mer. 23.04.2008": {"year": 2008, "day": 23, "month": 4, "categories": {"KG4": {"distance": 4, "rank": 19, "pace": 280000000000, "time": 1121.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Fleurier"}, "mer. 21.04.2010": {"year": 2010, "day": 21, "month": 4, "categories": {"HJ": {"distance": 10, "rank": 57, "pace": 399000000000, "time": 3998.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Fleurier"}}, "location": "Colombier NE"}, "BCN Tour #4 Fleurier": {"latitude": 47.1034892, "longitude": 6.832783800000001, "race": "BCN Tour #4 Fleurier", "date": {"mer. 15.05.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 5, "categories": {"HJ": {"distance": 9, "rank": 63, "pace": 330000000000, "time": 2858.9}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Fleurier"}}, "location": "La Chaux-de-Fonds"}}, "birth": 1994}