{"name": "Joray Thibert", "sex": "M", "races": {"20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"2-EcoD-M": {"distance": 2, "rank": 320, "pace": 330000000000, "time": 660.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Praz de Fort"}}, "location": "Lausanne"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"EcoM-B10": {"distance": 2, "rank": 94, "pace": 269000000000, "time": 631.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Praz de Fort"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion": {"latitude": 46.2331221, "longitude": 7.360625999999999, "race": "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion", "date": {"sam. 14.12.2013": {"year": 2013, "day": 14, "month": 12, "categories": {"K-EMC": {"distance": 1, "rank": 36, "pace": 262000000000, "time": 262.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Praz de Fort"}, "sam. 13.12.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 12, "categories": {"K-EMB": {"distance": 1, "rank": 41, "pace": 244000000000, "time": 244.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Praz de Fort"}}, "location": "Sion"}}, "birth": 2004}