{"name": "Joray Laurian", "sex": "M", "races": {"Tour du Chablais #6 Monthey": {"latitude": 46.3190253, "longitude": 6.970566, "race": "Tour du Chablais #6 Monthey", "date": {"mer. 08.05.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 5, "categories": {"M-EC4": {"distance": 3, "rank": 9, "pace": 263000000000, "time": 825.9}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Praz de Fort"}}, "location": "Aigle"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"EcoM-A": {"distance": 2, "rank": 73, "pace": 244000000000, "time": 572.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Praz de Fort"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion": {"latitude": 46.2331221, "longitude": 7.360625999999999, "race": "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion", "date": {"sam. 14.12.2013": {"year": 2013, "day": 14, "month": 12, "categories": {"K-EMB": {"distance": 1, "rank": 36, "pace": 250000000000, "time": 250.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Praz de Fort"}, "sam. 13.12.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 12, "categories": {"K-EMA": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 225000000000, "time": 450.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Praz de Fort"}}, "location": "Sion"}, "Sierre-Zinal, Sierre": {"latitude": 46.29413110000001, "longitude": 7.533536199999999, "race": "Sierre-Zinal, Sierre", "date": {"dim. 10.08.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 8, "categories": {"Jun_Homm": {"distance": 19, "rank": 64, "pace": 407000000000, "time": 7738.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Suisse"}, "dim. 09.08.2015": {"year": 2015, "day": 9, "month": 8, "categories": {"Jun_Homm": {"distance": 19, "rank": 49, "pace": 370000000000, "time": 7032.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Praz de Fort"}}, "location": "Sierre"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"4-EcoC-M": {"distance": 4, "rank": 44, "pace": 288000000000, "time": 1152.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Praz de Fort"}}, "location": "Lausanne"}, "Tour du Chablais #6 Montreux": {"latitude": 46.3190253, "longitude": 6.970566, "race": "Tour du Chablais #6 Montreux", "date": {"mer. 16.05.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 5, "categories": {"M-EC3": {"distance": 3, "rank": 39, "pace": 276000000000, "time": 870.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Praz de Fort"}}, "location": "Aigle"}}, "birth": 2002}