{"name": "Jud Christian", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 03.09.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 85, "pace": 313000000000, "time": 3546.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 11.04.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 4, "categories": {"M45": {"distance": 42, "rank": 383, "pace": 336000000000, "time": 14208.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}, "dim. 04.04.2004": {"year": 2004, "day": 4, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 42, "rank": 861, "pace": 358000000000, "time": 15139.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uetikon am See"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenAK2-8": {"distance": 9, "rank": 778, "pace": 303000000000, "time": 2608.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 831, "pace": 312000000000, "time": 3128.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM40": {"distance": 9, "rank": 954, "pace": 329000000000, "time": 2831.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 1138, "pace": 336000000000, "time": 2894.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 530, "pace": 287000000000, "time": 2470.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M50": {"distance": 10, "rank": 344, "pace": 298000000000, "time": 2987.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 1095, "pace": 329000000000, "time": 2829.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 16.09.2006": {"year": 2006, "day": 16, "month": 9, "categories": {"H/M40": {"distance": 21, "rank": 828, "pace": 333000000000, "time": 7029.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 17.09.2005": {"year": 2005, "day": 17, "month": 9, "categories": {"H/M40": {"distance": 21, "rank": 910, "pace": 320000000000, "time": 6772.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Stafa"}, "sam. 18.09.2004": {"year": 2004, "day": 18, "month": 9, "categories": {"H/M40": {"distance": 21, "rank": 1043, "pace": 354000000000, "time": 7482.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Stafa"}, "sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"H-M45": {"distance": 21, "rank": 442, "pace": 308000000000, "time": 6506.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 22.09.2007": {"year": 2007, "day": 22, "month": 9, "categories": {"H/M40": {"distance": 21, "rank": 545, "pace": 311000000000, "time": 6578.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 20.09.2003": {"year": 2003, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H/M35": {"distance": 21, "rank": 512, "pace": 329000000000, "time": 6954.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uetikon am See"}, "sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 722, "pace": 316000000000, "time": 6670.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1964}