{"name": "Kabra Pranav", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 1591, "pace": 324000000000, "time": 2349.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}, "sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Mix3-H": {"distance": 7, "rank": 922, "pace": 353000000000, "time": 2588.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 1963, "pace": 342000000000, "time": 2510.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 397, "pace": 323000000000, "time": 3230.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 937, "pace": 320000000000, "time": 3206.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 283, "pace": 304000000000, "time": 2987.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 323, "pace": 328000000000, "time": 3221.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1982}