{"name": "Kahl Claudia", "sex": "F", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"M-F20": {"distance": 42, "rank": 4, "pace": 280000000000, "time": 11818.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meiringen"}}, "location": "Luzern"}, "Brienzerseelauf, B\u00f6nigen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Brienzerseelauf, B\u00f6nigen", "date": {"sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"15-H-F20": {"distance": 21, "rank": 1, "pace": 239000000000, "time": 5056.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meiringen"}}, "location": "B\u00f6nigen b. Interlaken"}, "M\u00e4nnlichen Halbmarathon, Grindelwald": {"latitude": 46.624164, "longitude": 8.0413962, "race": "M\u00e4nnlichen Halbmarathon, Grindelwald", "date": {"dim. 09.06.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 6, "categories": {"F20": {"distance": 21, "rank": 1, "pace": 401000000000, "time": 8481.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meiringen"}}, "location": "Grindelwald"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"F20": {"distance": 42, "rank": 31, "pace": 380000000000, "time": 16057.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meiringen"}, "sam. 05.09.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 9, "categories": {"F20": {"distance": 42, "rank": 34, "pace": 386000000000, "time": 16304.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meiringen"}, "sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"SA-F20": {"distance": 42, "rank": 46, "pace": 369000000000, "time": 15575.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meiringen"}}, "location": "Interlaken"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"10-W30": {"distance": 10, "rank": 2, "pace": 224000000000, "time": 2204.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meiringen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1984}