{"name": "Kamm Jan", "sex": "M", "races": {"Sierre-Zinal, Sierre": {"latitude": 46.29413110000001, "longitude": 7.533536199999999, "race": "Sierre-Zinal, Sierre", "date": {"dim. 12.08.2012": {"year": 2012, "day": 12, "month": 8, "categories": {"Elites": {"distance": 31, "rank": 64, "pace": 373000000000, "time": 11574.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Madulain"}}, "location": "Sierre"}, "M\u00e4nnlichen Halbmarathon, Grindelwald": {"latitude": 46.624164, "longitude": 8.0413962, "race": "M\u00e4nnlichen Halbmarathon, Grindelwald", "date": {"dim. 03.06.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 6, "categories": {"M30": {"distance": 21, "rank": 11, "pace": 397000000000, "time": 8383.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Madulain"}}, "location": "Grindelwald"}, "Engadiner Sommerlauf, Samedan": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Engadiner Sommerlauf, Samedan", "date": {"dim. 24.08.2008": {"year": 2008, "day": 24, "month": 8, "categories": {"S/S1": {"distance": 27, "rank": 8, "pace": 230000000000, "time": 6216.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Madulain"}, "dim. 23.08.2009": {"year": 2009, "day": 23, "month": 8, "categories": {"S/S1": {"distance": 27, "rank": 7, "pace": 238000000000, "time": 6430.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Madulain"}}, "location": "Bever"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 25, "rank": 16, "pace": 254000000000, "time": 6367.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Madulain"}}, "location": "Thusis"}}, "birth": 1974}