{"name": "Kappeler Rahel", "sex": "F", "races": {"Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-F20": {"distance": 10, "rank": 574, "pace": 363000000000, "time": 3633.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Durnten"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-DaHK": {"distance": 9, "rank": 705, "pace": 398000000000, "time": 3425.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dubendorf"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 22.04.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 4, "categories": {"42-W20": {"distance": 42, "rank": 29, "pace": 329000000000, "time": 13922.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dubendorf"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-W20": {"distance": 42, "rank": 29, "pace": 322000000000, "time": 13617.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Effretikon"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "IWB Basel Marathon": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "IWB Basel Marathon", "date": {"dim. 11.09.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 9, "categories": {"M-42-F20": {"distance": 42, "rank": 3, "pace": 353000000000, "time": 14933.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dubendorf"}}, "location": "Basel"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"H-F20": {"distance": 21, "rank": 26, "pace": 317000000000, "time": 6671.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baretswil"}, "dim. 01.06.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 6, "categories": {"H-F20": {"distance": 21, "rank": 48, "pace": 344000000000, "time": 7234.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Durnten"}}, "location": "Winterthur"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"H-FU23": {"distance": 21, "rank": 52, "pace": 373000000000, "time": 7881.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Durnten"}, "sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-WJ": {"distance": 21, "rank": 8, "pace": 337000000000, "time": 7116.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Durnten"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1989}