{"name": "Karuri John", "sex": "M", "races": {"Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz": {"latitude": 46.7088129, "longitude": 6.5707689, "race": "Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz", "date": {"mer. 04.09.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 9, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 34, "pace": 266000000000, "time": 2266.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "Chavornay"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 01.12.2007": {"year": 2007, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 979, "pace": 330000000000, "time": 2394.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Iomba"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H40": {"distance": 21, "rank": 149, "pace": 329000000000, "time": 6949.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "Nyon"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 21.08.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 8, "rank": 56, "pace": 294000000000, "time": 2388.6}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"10-H2": {"distance": 10, "rank": 232, "pace": 290000000000, "time": 2900.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gland"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"21-H3": {"distance": 21, "rank": 202, "pace": 287000000000, "time": 6076.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gland"}, "dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"21-H40": {"distance": 21, "rank": 472, "pace": 318000000000, "time": 6716.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gland"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"21-H2": {"distance": 21, "rank": 609, "pace": 322000000000, "time": 6795.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "Lausanne"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 28.04.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 4, "categories": {"20-H30": {"distance": 20, "rank": 421, "pace": 311000000000, "time": 6234.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gland"}, "sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"20-H40": {"distance": 20, "rank": 310, "pace": 306000000000, "time": 6121.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "Lausanne"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Chavornay": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Chavornay", "date": {"mer. 28.08.2013": {"year": 2013, "day": 28, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 50, "pace": 267000000000, "time": 2385.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz": {"latitude": 46.5993131, "longitude": 6.539251200000001, "race": "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz", "date": {"mer. 14.08.2013": {"year": 2013, "day": 14, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 52, "pace": 270000000000, "time": 2310.1}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "Penthaz"}, "Bieler Lauftage, Biel Bienne": {"latitude": 47.1367785, "longitude": 7.2467909, "race": "Bieler Lauftage, Biel Bienne", "date": {"jeu. 11.06.2015": {"year": 2015, "day": 11, "month": 6, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 30, "pace": 312000000000, "time": 6604.1}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "Biel/Bienne"}}, "birth": 1973}