{"name": "Keller Thomas", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 18.06.2011": {"year": 2011, "day": 18, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 15, "rank": 20, "pace": 272000000000, "time": 4042.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bisikon"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 03.09.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 9, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 14, "pace": 281000000000, "time": 3184.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lindau"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"A": {"distance": 14, "rank": 12, "pace": 288000000000, "time": 4039.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lindau"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 17, "rank": 45, "pace": 285000000000, "time": 4849.0}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Bisikon"}}, "location": "Kloten"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 187, "pace": 247000000000, "time": 2477.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lindau"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 335, "pace": 262000000000, "time": 2629.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lindau"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 16.09.2006": {"year": 2006, "day": 16, "month": 9, "categories": {"H/M20": {"distance": 21, "rank": 363, "pace": 314000000000, "time": 6631.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Effretikon"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1982}