{"name": "Kerber Navid", "sex": "M", "races": {"Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 03.05.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 5, "categories": {"K-6": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 212000000000, "time": 320.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kehrsiten"}, "sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"K-16": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 207000000000, "time": 436.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kehrsiten"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"U12M": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 232000000000, "time": 372.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kehrsiten"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 29.11.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 11, "categories": {"U12m": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 205000000000, "time": 205.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kehrsiten"}}, "location": "Basel"}}, "birth": 2003}