{"name": "Kiser K\u00fcchler Silvia", "sex": "F", "races": {"Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 19.07.2013": {"year": 2013, "day": 19, "month": 7, "categories": {"Dam3": {"distance": 14, "rank": 46, "pace": 309000000000, "time": 4380.3}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Sarnen"}, "ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Dam3": {"distance": 14, "rank": 39, "pace": 322000000000, "time": 4553.3}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Willisauer Lauf, Willisau": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Willisauer Lauf, Willisau", "date": {"sam. 20.09.2014": {"year": 2014, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-F40": {"distance": 12, "rank": 24, "pace": 310000000000, "time": 3731.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 21.09.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 9, "categories": {"H-F40": {"distance": 12, "rank": 17, "pace": 304000000000, "time": 3651.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Willisau"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"11-F40": {"distance": 11, "rank": 55, "pace": 298000000000, "time": 3280.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"11-F40": {"distance": 11, "rank": 89, "pace": 308000000000, "time": 3389.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"10-W40": {"distance": 10, "rank": 13, "pace": 301000000000, "time": 3016.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Ebikon"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"10-Frau": {"distance": 10, "rank": 83, "pace": 288000000000, "time": 2887.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"10-Frau": {"distance": 10, "rank": 99, "pace": 297000000000, "time": 2974.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 15.10.2011": {"year": 2011, "day": 15, "month": 10, "categories": {"10-Frau": {"distance": 10, "rank": 126, "pace": 302000000000, "time": 3023.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-DaAK2": {"distance": 9, "rank": 384, "pace": 346000000000, "time": 2983.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 21.03.2015": {"year": 2015, "day": 21, "month": 3, "categories": {"15-F45": {"distance": 15, "rank": 88, "pace": 316000000000, "time": 4747.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 17.03.2012": {"year": 2012, "day": 17, "month": 3, "categories": {"15-F45": {"distance": 15, "rank": 158, "pace": 338000000000, "time": 5077.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 15.03.2014": {"year": 2014, "day": 15, "month": 3, "categories": {"15-F45": {"distance": 15, "rank": 78, "pace": 307000000000, "time": 4618.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"15-F45": {"distance": 15, "rank": 70, "pace": 309000000000, "time": 4646.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 1967}