{"name": "Knapp Clara", "sex": "F", "races": {"Maratona Ticino, Tenero": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Maratona Ticino, Tenero", "date": {"dim. 08.11.2009": {"year": 2009, "day": 8, "month": 11, "categories": {"Mini-Fju": {"distance": 4, "rank": 7, "pace": 372000000000, "time": 1570.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Tenero"}, "Engadiner Sommerlauf, Samedan": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Engadiner Sommerlauf, Samedan", "date": {"dim. 21.08.2011": {"year": 2011, "day": 21, "month": 8, "categories": {"MidiM\u00e4": {"distance": 2, "rank": 10, "pace": 371000000000, "time": 743.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 23.08.2009": {"year": 2009, "day": 23, "month": 8, "categories": {"MidiM\u00e4": {"distance": 2, "rank": 16, "pace": 436000000000, "time": 872.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Bever"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-F": {"distance": 1, "rank": 69, "pace": 296000000000, "time": 414.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB2-F": {"distance": 1, "rank": 81, "pace": 296000000000, "time": 415.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"10-W16": {"distance": 10, "rank": 16, "pace": 353000000000, "time": 3464.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 16.05.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 5, "categories": {"GelbM": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 247000000000, "time": 178.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"GelbM": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 215000000000, "time": 155.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"M-MD": {"distance": 1, "rank": 100, "pace": 263000000000, "time": 315.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1999}