{"name": "Knuchel Stefan", "sex": "M", "races": {"Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach": {"latitude": 46.6254387, "longitude": 7.6940529, "race": "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach", "date": {"dim. 24.05.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 16, "rank": 23, "pace": 313000000000, "time": 5050.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Koniz"}}, "location": "Reichenbach im Kandertal"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 21.03.2015": {"year": 2015, "day": 21, "month": 3, "categories": {"15-M35": {"distance": 15, "rank": 37, "pace": 236000000000, "time": 3553.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Schliern b. Koniz"}}, "location": "Kerzers"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"sam. 24.10.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 10, "categories": {"42-H30": {"distance": 42, "rank": 36, "pace": 269000000000, "time": 11375.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Schliern b. Koniz"}}, "location": "Lausanne"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 23, "pace": 233000000000, "time": 4934.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Schliern b. Koniz"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Gurtenclassic, Wabern": {"latitude": 46.92901639999999, "longitude": 7.448973199999999, "race": "Gurtenclassic, Wabern", "date": {"dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M30": {"distance": 15, "rank": 21, "pace": 274000000000, "time": 4117.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Koniz"}}, "location": "Wabern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 85, "pace": 233000000000, "time": 2330.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Schliern b. Koniz"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Bieler Lauftage, Biel Bienne": {"latitude": 47.1367785, "longitude": 7.2467909, "race": "Bieler Lauftage, Biel Bienne", "date": {"jeu. 11.06.2015": {"year": 2015, "day": 11, "month": 6, "categories": {"H-M35": {"distance": 21, "rank": 1, "pace": 246000000000, "time": 5210.2}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Schliern b. Koniz"}}, "location": "Biel/Bienne"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 79, "pace": 259000000000, "time": 10953.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Schliern b. Koniz"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1977}