{"name": "Koller Fabian", "sex": "M", "races": {"Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 15.05.2010": {"year": 2010, "day": 15, "month": 5, "categories": {"SchC-M": {"distance": 2, "rank": 21, "pace": 271000000000, "time": 436.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hitzkirch"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}, "Baldeggerseelauf, Hitzkirch": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Baldeggerseelauf, Hitzkirch", "date": {"sam. 31.05.2008": {"year": 2008, "day": 31, "month": 5, "categories": {"PiccoloK": {"distance": 1, "rank": 18, "pace": 303000000000, "time": 160.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hitzkirch"}, "sam. 05.06.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 6, "categories": {"SchC-M": {"distance": 1, "rank": 17, "pace": 269000000000, "time": 277.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hitzkirch"}, "sam. 04.06.2011": {"year": 2011, "day": 4, "month": 6, "categories": {"U12-M": {"distance": 2, "rank": 20, "pace": 269000000000, "time": 411.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hitzkirch"}, "sam. 06.06.2009": {"year": 2009, "day": 6, "month": 6, "categories": {"SchC-M": {"distance": 1, "rank": 51, "pace": 297000000000, "time": 306.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hitzkirch"}}, "location": "Hitzkirch"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 24.04.2010": {"year": 2010, "day": 24, "month": 4, "categories": {"K-6": {"distance": 2, "rank": 169, "pace": 286000000000, "time": 432.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hitzkirch"}, "sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"K-6": {"distance": 2, "rank": 210, "pace": 297000000000, "time": 448.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hitzkirch"}, "sam. 07.05.2011": {"year": 2011, "day": 7, "month": 5, "categories": {"K-6": {"distance": 2, "rank": 147, "pace": 286000000000, "time": 432.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hitzkirch"}}, "location": "Luzern"}}, "birth": 2001}