{"name": "Kr\u00e4henb\u00fchl Annina", "sex": "F", "races": {"Gippinger Stauseelauf": {"latitude": 47.5810513, "longitude": 8.2152586, "race": "Gippinger Stauseelauf", "date": {"lun. 31.12.2007": {"year": 2007, "day": 31, "month": 12, "categories": {"SchB-F": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 207000000000, "time": 145.1}}, "weekday": "monday", "livingplace": "Hombrechtikon"}}, "location": "Leuggern"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 03.11.2013": {"year": 2013, "day": 3, "month": 11, "categories": {"F7": {"distance": 5, "rank": 26, "pace": 309000000000, "time": 1547.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hombrechtikon"}}, "location": "Wallisellen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcA-F": {"distance": 1, "rank": 23, "pace": 233000000000, "time": 327.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hombrechtikon"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"M\u00e4dch A": {"distance": 3, "rank": 24, "pace": 274000000000, "time": 712.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hombrechtikon"}, "dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB-F": {"distance": 1, "rank": 42, "pace": 265000000000, "time": 371.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hombrechtikon"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcA-F": {"distance": 1, "rank": 109, "pace": 278000000000, "time": 390.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hombrechtikon"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 03.04.2010": {"year": 2010, "day": 3, "month": 4, "categories": {"wJB": {"distance": 2, "rank": 16, "pace": 279000000000, "time": 447.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hombrechtikon"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1996}