{"name": "Krawanja Thorsten", "sex": "M", "races": {"Neujahrsmarathon Z\u00fcrich, Schlieren": {"latitude": 47.3982611, "longitude": 8.448795, "race": "Neujahrsmarathon Z\u00fcrich, Schlieren", "date": {"mar. 01.01.2008": {"year": 2008, "day": 1, "month": 1, "categories": {"10kmM": {"distance": 10, "rank": 21, "pace": 297000000000, "time": 2970.4}}, "weekday": "tuesday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}, "lun. 01.01.2007": {"year": 2007, "day": 1, "month": 1, "categories": {"1/2MaraM": {"distance": 21, "rank": 6, "pace": 256000000000, "time": 5419.6}}, "weekday": "monday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Schlieren"}, "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach": {"latitude": 46.6254387, "longitude": 7.6940529, "race": "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach", "date": {"dim. 30.05.2010": {"year": 2010, "day": 30, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 16, "rank": 49, "pace": 388000000000, "time": 6259.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Chur"}, "dim. 24.05.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 5, "categories": {"M40": {"distance": 16, "rank": 20, "pace": 306000000000, "time": 4928.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Reichenbach im Kandertal"}, "Lenzburger Lauf": {"latitude": 47.3904443, "longitude": 8.172154500000001, "race": "Lenzburger Lauf", "date": {"sam. 23.05.2009": {"year": 2009, "day": 23, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 12, "rank": 8, "pace": 285000000000, "time": 3314.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Lenzburg"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 18.07.2014": {"year": 2014, "day": 18, "month": 7, "categories": {"Sen3": {"distance": 14, "rank": 20, "pace": 237000000000, "time": 3357.3}}, "weekday": "friday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 746, "pace": 313000000000, "time": 6622.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "St. Gallen"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 955, "pace": 330000000000, "time": 6979.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bonaduz"}}, "location": "Luzern"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 25, "rank": 39, "pace": 291000000000, "time": 7296.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 22, "rank": 4, "pace": 238000000000, "time": 5117.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Thusis"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 28.03.2009": {"year": 2009, "day": 28, "month": 3, "categories": {"M30": {"distance": 13, "rank": 53, "pace": 276000000000, "time": 3650.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Baden"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 16.09.2006": {"year": 2006, "day": 16, "month": 9, "categories": {"H/M30": {"distance": 21, "rank": 660, "pace": 375000000000, "time": 7926.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern"}}, "location": "Uster"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 10.10.2009": {"year": 2009, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 301, "pace": 292000000000, "time": 6167.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Chur"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Engadiner Sommerlauf, Samedan": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Engadiner Sommerlauf, Samedan", "date": {"dim. 23.08.2009": {"year": 2009, "day": 23, "month": 8, "categories": {"S/S1": {"distance": 27, "rank": 45, "pace": 297000000000, "time": 8032.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Chur"}}, "location": "Bever"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 20.04.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 285, "pace": 281000000000, "time": 11876.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1973}