{"name": "Kreienb\u00fchl Claudia", "sex": "F", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-F40": {"distance": 21, "rank": 292, "pace": 345000000000, "time": 7297.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberkirch"}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"H-F40": {"distance": 21, "rank": 480, "pace": 369000000000, "time": 7794.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberkirch"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"DaAK2-8": {"distance": 9, "rank": 372, "pace": 347000000000, "time": 2986.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberkirch"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-F40": {"distance": 10, "rank": 300, "pace": 336000000000, "time": 3366.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberkirch"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-DaAK2": {"distance": 9, "rank": 410, "pace": 351000000000, "time": 3022.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberkirch"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-DaAK2": {"distance": 9, "rank": 316, "pace": 339000000000, "time": 2923.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberkirch"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-DaAK2": {"distance": 9, "rank": 368, "pace": 348000000000, "time": 3001.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberkirch"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"DaAK2-8": {"distance": 9, "rank": 217, "pace": 319000000000, "time": 2746.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberkirch"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-F40": {"distance": 10, "rank": 357, "pace": 349000000000, "time": 3499.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberkirch"}, "dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"DaAK2-8": {"distance": 9, "rank": 303, "pace": 328000000000, "time": 2823.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberkirch"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-DaAK2": {"distance": 9, "rank": 243, "pace": 330000000000, "time": 2838.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberkirch"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1965}