{"name": "Kreul Andre", "sex": "M", "races": {"Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 26.03.2011": {"year": 2011, "day": 26, "month": 3, "categories": {"M30": {"distance": 13, "rank": 77, "pace": 304000000000, "time": 4017.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Baden"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 168, "pace": 294000000000, "time": 3568.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 155, "pace": 299000000000, "time": 3619.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 193, "pace": 291000000000, "time": 3521.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Dietikon"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 515, "pace": 286000000000, "time": 2460.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 316, "pace": 264000000000, "time": 2642.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM40": {"distance": 9, "rank": 531, "pace": 288000000000, "time": 2477.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"11-M40": {"distance": 11, "rank": 373, "pace": 291000000000, "time": 3204.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 25.02.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 2, "categories": {"M40": {"distance": 11, "rank": 403, "pace": 282000000000, "time": 3109.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Bremgarten AG"}}, "birth": 1972}