{"name": "Kriz Davor", "sex": "M", "races": {"Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 27.03.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 3, "categories": {"M30": {"distance": 13, "rank": 106, "pace": 336000000000, "time": 4443.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 24.03.2012": {"year": 2012, "day": 24, "month": 3, "categories": {"M40": {"distance": 13, "rank": 179, "pace": 355000000000, "time": 4682.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 28.03.2009": {"year": 2009, "day": 28, "month": 3, "categories": {"M30": {"distance": 13, "rank": 101, "pace": 356000000000, "time": 4703.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Baden"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"M40": {"distance": 13, "rank": 176, "pace": 443000000000, "time": 5896.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Bettmeralp"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 887, "pace": 330000000000, "time": 2842.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM40": {"distance": 9, "rank": 899, "pace": 324000000000, "time": 2789.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 970, "pace": 333000000000, "time": 3335.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 991, "pace": 335000000000, "time": 2886.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 852, "pace": 313000000000, "time": 2699.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1972}