{"name": "Kr\u00fcsi Andreas", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 18.06.2011": {"year": 2011, "day": 18, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 123, "pace": 308000000000, "time": 4578.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trullikon"}, "sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 102, "pace": 324000000000, "time": 4819.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trullikon"}, "sam. 14.06.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 164, "pace": 344000000000, "time": 5123.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trullikon"}, "sam. 15.06.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 93, "pace": 325000000000, "time": 4833.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trullikon"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 78, "pace": 324000000000, "time": 3662.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trullikon"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 21.04.2012": {"year": 2012, "day": 21, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 148, "pace": 306000000000, "time": 3063.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trullikon"}}, "location": "Ebikon"}, "Engadiner Sommerlauf, Samedan": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Engadiner Sommerlauf, Samedan", "date": {"dim. 21.08.2011": {"year": 2011, "day": 21, "month": 8, "categories": {"M-S1": {"distance": 10, "rank": 55, "pace": 331000000000, "time": 3317.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Trullikon"}}, "location": "Bever"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 998, "pace": 354000000000, "time": 7473.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trullikon"}}, "location": "Uster"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 197, "pace": 300000000000, "time": 3009.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trullikon"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 115, "pace": 334000000000, "time": 4686.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trullikon"}, "sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 103, "pace": 326000000000, "time": 4603.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trullikon"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 179, "pace": 323000000000, "time": 3556.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trullikon"}, "sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 140, "pace": 333000000000, "time": 3666.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trullikon"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 96, "pace": 324000000000, "time": 3636.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trullikon"}}, "location": "Zumikon"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 16.05.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 5, "categories": {"10M": {"distance": 10, "rank": 72, "pace": 307000000000, "time": 3077.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Trullikon"}, "dim. 24.05.2009": {"year": 2009, "day": 24, "month": 5, "categories": {"10M": {"distance": 10, "rank": 83, "pace": 321000000000, "time": 3218.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Trullikon"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 249, "pace": 325000000000, "time": 6830.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Adon Production"}, "dim. 06.05.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 5, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 24, "pace": 301000000000, "time": 3019.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Adcom Production"}, "dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 26, "pace": 320000000000, "time": 3208.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Trullikon"}, "dim. 31.05.2015": {"year": 2015, "day": 31, "month": 5, "categories": {"HM-M40": {"distance": 21, "rank": 210, "pace": 326000000000, "time": 6859.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Adon Production"}, "dim. 18.05.2008": {"year": 2008, "day": 18, "month": 5, "categories": {"10M": {"distance": 10, "rank": 92, "pace": 346000000000, "time": 3463.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Trullikon"}}, "location": "Winterthur"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 262, "pace": 341000000000, "time": 5813.4}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Trullikon"}}, "location": "Kloten"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 58, "pace": 337000000000, "time": 4084.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Trullikon"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 1968}