{"name": "Kubli Rebekka", "sex": "F", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"M-F30": {"distance": 42, "rank": 32, "pace": 323000000000, "time": 13645.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langnau am Albis"}}, "location": "Luzern"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"M-F30": {"distance": 42, "rank": 25, "pace": 320000000000, "time": 13523.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langnau am Albis"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-F30": {"distance": 10, "rank": 702, "pace": 406000000000, "time": 4060.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langnau am Albis"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide", "date": {"sam. 28.06.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 6, "categories": {"20M-F30": {"distance": 31, "rank": 3, "pace": 444000000000, "time": 13644.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Langnau am Albis"}}, "location": "Lenzerheide/Lai"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-W30": {"distance": 42, "rank": 31, "pace": 312000000000, "time": 13202.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langnau am Albis"}, "dim. 17.04.2011": {"year": 2011, "day": 17, "month": 4, "categories": {"42-W30": {"distance": 42, "rank": 103, "pace": 351000000000, "time": 14841.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langnau"}, "dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"42-W30": {"distance": 42, "rank": 63, "pace": 331000000000, "time": 13973.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langnau am Albis"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1976}