{"name": "Kull Stefan", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"42-H30": {"distance": 42, "rank": 71, "pace": 297000000000, "time": 12567.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederhasli"}}, "location": "Lausanne"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 233, "pace": 269000000000, "time": 5676.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederhasli"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 390, "pace": 274000000000, "time": 2364.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederhasli"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 63, "pace": 256000000000, "time": 2565.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederhasli"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 18, "pace": 237000000000, "time": 2327.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederhasli"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1975}