{"name": "K\u00fcttel Andr\u00e9", "sex": "M", "races": {"Glacier 3000 Run, Gstaad": {"latitude": 46.4717588, "longitude": 7.2865728, "race": "Glacier 3000 Run, Gstaad", "date": {"sam. 09.08.2014": {"year": 2014, "day": 9, "month": 8, "categories": {"M40": {"distance": 26, "rank": 96, "pace": 563000000000, "time": 14644.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Gstaad"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 04.04.2009": {"year": 2009, "day": 4, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 10, "rank": 128, "pace": 335000000000, "time": 3351.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Ebikon"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 03.10.2009": {"year": 2009, "day": 3, "month": 10, "categories": {"C-M20": {"distance": 17, "rank": 1888, "pace": 378000000000, "time": 6496.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Murten"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 27.06.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 6, "categories": {"M40": {"distance": 21, "rank": 212, "pace": 567000000000, "time": 11912.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Bettmeralp"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 1266, "pace": 395000000000, "time": 3955.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"latitude": 47.2949282, "longitude": 8.5644799, "race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "date": {"ven. 01.05.2009": {"year": 2009, "day": 1, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 10, "rank": 30, "pace": 267000000000, "time": 2677.5}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Zug"}, "jeu. 01.05.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 5, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 104, "pace": 363000000000, "time": 3633.1}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Gattikon"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2009": {"year": 2009, "day": 24, "month": 7, "categories": {"S1": {"distance": 15, "rank": 147, "pace": 305000000000, "time": 4424.8}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach": {"latitude": 46.6254387, "longitude": 7.6940529, "race": "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach", "date": {"dim. 25.05.2014": {"year": 2014, "day": 25, "month": 5, "categories": {"M40": {"distance": 16, "rank": 150, "pace": 430000000000, "time": 6930.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Reichenbach im Kandertal"}, "Zermatt Marathon, Zermatt": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zermatt Marathon, Zermatt", "date": {"sam. 05.07.2014": {"year": 2014, "day": 5, "month": 7, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 25, "pace": 536000000000, "time": 11326.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Zermatt"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 10.09.2005": {"year": 2005, "day": 10, "month": 9, "categories": {"M20": {"distance": 42, "rank": 593, "pace": 438000000000, "time": 18494.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Interlaken"}, "Baldeggerseelauf, Hitzkirch": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Baldeggerseelauf, Hitzkirch", "date": {"sam. 06.06.2009": {"year": 2009, "day": 6, "month": 6, "categories": {"16-M30": {"distance": 16, "rank": 62, "pace": 336000000000, "time": 5415.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Hitzkirch"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 03.04.2010": {"year": 2010, "day": 3, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 16, "rank": 173, "pace": 352000000000, "time": 5675.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zug"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1970}