{"name": "K\u00fcttel Ueli", "sex": "M", "races": {"Sihlwaldlauf, Langnau a A ": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Sihlwaldlauf, Langnau a A ", "date": {"sam. 09.06.2001": {"year": 2001, "day": 9, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 16, "rank": 116, "pace": 292000000000, "time": 4534.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Langnau am Albis"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 03.04.2004": {"year": 2004, "day": 3, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 13, "rank": 117, "pace": 306000000000, "time": 3864.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 06.04.2002": {"year": 2002, "day": 6, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 13, "rank": 156, "pace": 266000000000, "time": 3359.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2001": {"year": 2001, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 120, "pace": 280000000000, "time": 2968.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2002": {"year": 2002, "day": 23, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 153, "pace": 278000000000, "time": 3200.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 05.05.2001": {"year": 2001, "day": 5, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 114, "pace": 277000000000, "time": 3056.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 13.04.2002": {"year": 2002, "day": 13, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 99, "pace": 264000000000, "time": 2887.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 31.03.2001": {"year": 2001, "day": 31, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 166, "pace": 295000000000, "time": 3222.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 20.05.2004": {"year": 2004, "day": 20, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 159, "pace": 294000000000, "time": 5096.5}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}, "jeu. 24.05.2001": {"year": 2001, "day": 24, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 207, "pace": 314000000000, "time": 5340.1}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}, "jeu. 29.05.2003": {"year": 2003, "day": 29, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 323, "pace": 380000000000, "time": 6529.1}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kloten"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 14.10.2006": {"year": 2006, "day": 14, "month": 10, "categories": {"M20": {"distance": 21, "rank": 39, "pace": 246000000000, "time": 5204.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Kussnacht am Rigi"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2002": {"year": 2002, "day": 12, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 133, "pace": 274000000000, "time": 3326.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 10.01.2004": {"year": 2004, "day": 10, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 169, "pace": 274000000000, "time": 3322.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Dietikon"}}, "birth": 0}