{"name": "Landolt Bruno", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 18.06.2011": {"year": 2011, "day": 18, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 102, "pace": 291000000000, "time": 4326.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 81, "pace": 301000000000, "time": 4482.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 15.06.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 59, "pace": 288000000000, "time": 4290.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 49, "pace": 280000000000, "time": 3172.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 56, "pace": 267000000000, "time": 3020.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 03.09.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 89, "pace": 320000000000, "time": 3620.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 78, "pace": 296000000000, "time": 4183.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 30.08.2014": {"year": 2014, "day": 30, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 74, "pace": 325000000000, "time": 4593.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 138, "pace": 309000000000, "time": 3801.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 03.04.2005": {"year": 2005, "day": 3, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 42, "rank": 719, "pace": 336000000000, "time": 14213.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wetzikon"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"10-M50": {"distance": 10, "rank": 48, "pace": 282000000000, "time": 2771.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 138, "pace": 270000000000, "time": 2700.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 113, "pace": 300000000000, "time": 3002.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 98, "pace": 295000000000, "time": 3394.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 113, "pace": 304000000000, "time": 3503.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 154, "pace": 296000000000, "time": 3258.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 05.03.2011": {"year": 2011, "day": 5, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 147, "pace": 299000000000, "time": 3294.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Winterthur"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 18.08.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 20, "rank": 104, "pace": 331000000000, "time": 6696.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 50, "pace": 290000000000, "time": 3248.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 203, "pace": 297000000000, "time": 5054.2}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Uster"}, "jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 133, "pace": 296000000000, "time": 5045.0}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Uster"}, "jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 119, "pace": 280000000000, "time": 4760.3}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Kloten"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 1016, "pace": 357000000000, "time": 7539.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Uster"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 48, "pace": 298000000000, "time": 3615.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 1965}