{"name": "Lanz Christoph Stephan", "sex": "M", "races": {"Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 28.04.2007": {"year": 2007, "day": 28, "month": 4, "categories": {"K/34": {"distance": 6, "rank": 122, "pace": 262000000000, "time": 1478.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Die Post"}}, "location": "Luzern"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 03.10.2009": {"year": 2009, "day": 3, "month": 10, "categories": {"C-M20": {"distance": 17, "rank": 1241, "pace": 316000000000, "time": 5429.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Die Post"}, "sam. 01.10.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 1133, "pace": 311000000000, "time": 5349.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}, "sam. 06.10.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 985, "pace": 301000000000, "time": 5252.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Murten"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 29.11.2008": {"year": 2008, "day": 29, "month": 11, "categories": {"N": {"distance": 6, "rank": 140, "pace": 267000000000, "time": 1470.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Team Post"}, "sam. 28.11.2009": {"year": 2009, "day": 28, "month": 11, "categories": {"N": {"distance": 6, "rank": 152, "pace": 262000000000, "time": 1446.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}, "sam. 24.11.2012": {"year": 2012, "day": 24, "month": 11, "categories": {"M30": {"distance": 6, "rank": 139, "pace": 265000000000, "time": 1459.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Basel"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenAK1-4": {"distance": 4, "rank": 14, "pace": 247000000000, "time": 1089.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Fun-M": {"distance": 4, "rank": 54, "pace": 259000000000, "time": 1141.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"4-MenAK1": {"distance": 4, "rank": 6, "pace": 249000000000, "time": 1098.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"4-MenAK1": {"distance": 4, "rank": 10, "pace": 259000000000, "time": 1143.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"4-MenAK1": {"distance": 4, "rank": 7, "pace": 247000000000, "time": 1086.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"latitude": 47.2949282, "longitude": 8.5644799, "race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "date": {"mar. 01.05.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 5, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 38, "pace": 300000000000, "time": 3007.7}}, "weekday": "tuesday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Gattikon"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 22.04.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 4, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 102, "pace": 273000000000, "time": 2730.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}, "dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 103, "pace": 271000000000, "time": 2719.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1978}