{"name": "Legros Emilie", "sex": "F", "races": {"SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-F30": {"distance": 21, "rank": 203, "pace": 323000000000, "time": 6826.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-W30": {"distance": 42, "rank": 26, "pace": 308000000000, "time": 13003.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "IWB Basel Marathon": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "IWB Basel Marathon", "date": {"dim. 23.09.2012": {"year": 2012, "day": 23, "month": 9, "categories": {"H-21-F30": {"distance": 21, "rank": 39, "pace": 319000000000, "time": 6733.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}, "dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"21-F30": {"distance": 21, "rank": 22, "pace": 314000000000, "time": 6642.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Basel"}, "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide", "date": {"sam. 28.06.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 6, "categories": {"21-F30": {"distance": 21, "rank": 18, "pace": 412000000000, "time": 8704.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Lenzerheide/Lai"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-F30": {"distance": 10, "rank": 69, "pace": 289000000000, "time": 2897.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1982}