{"name": "Leibundgut Amy", "sex": "F", "races": {"Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 15.05.2010": {"year": 2010, "day": 15, "month": 5, "categories": {"SchB-F": {"distance": 2, "rank": 3, "pace": 234000000000, "time": 377.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 16.05.2009": {"year": 2009, "day": 16, "month": 5, "categories": {"SchC-F": {"distance": 2, "rank": 3, "pace": 247000000000, "time": 399.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}, "Stralugano, Lugano": {"latitude": 46.0036778, "longitude": 8.951051999999999, "race": "Stralugano, Lugano", "date": {"dim. 30.09.2012": {"year": 2012, "day": 30, "month": 9, "categories": {"K-F14": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 222000000000, "time": 467.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Lugano"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 17.04.2010": {"year": 2010, "day": 17, "month": 4, "categories": {"F10": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 218000000000, "time": 262.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 20.04.2013": {"year": 2013, "day": 20, "month": 4, "categories": {"U14W": {"distance": 2, "rank": 2, "pace": 247000000000, "time": 544.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 16.04.2011": {"year": 2011, "day": 16, "month": 4, "categories": {"U12W": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 206000000000, "time": 247.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 21.04.2012": {"year": 2012, "day": 21, "month": 4, "categories": {"U14W": {"distance": 2, "rank": 3, "pace": 261000000000, "time": 576.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Ebikon"}, "Steinh\u00f6lzlilauf, Liebefeld": {"latitude": 46.933331, "longitude": 7.416668, "race": "Steinh\u00f6lzlilauf, Liebefeld", "date": {"dim. 02.12.2012": {"year": 2012, "day": 2, "month": 12, "categories": {"S-SF2": {"distance": 3, "rank": 3, "pace": 254000000000, "time": 762.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Liebefeld"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"7-KF": {"distance": 7, "rank": 1, "pace": 256000000000, "time": 1766.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 10.10.2009": {"year": 2009, "day": 10, "month": 10, "categories": {"J-FSC": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 241000000000, "time": 192.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB2-F": {"distance": 1, "rank": 7, "pace": 226000000000, "time": 317.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"U14W": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 215000000000, "time": 344.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcA-F": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 210000000000, "time": 294.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-F": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 232000000000, "time": 325.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wilen Sarnen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 12.11.2011": {"year": 2011, "day": 12, "month": 11, "categories": {"2.0-M\u00e4B": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 251000000000, "time": 502.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 10.11.2012": {"year": 2012, "day": 10, "month": 11, "categories": {"5-PFJ": {"distance": 5, "rank": 4, "pace": 261000000000, "time": 1306.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 13.11.2010": {"year": 2010, "day": 13, "month": 11, "categories": {"2.0-M\u00e4B": {"distance": 2, "rank": 3, "pace": 241000000000, "time": 482.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Kyburg"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 24.04.2010": {"year": 2010, "day": 24, "month": 4, "categories": {"K-7": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 242000000000, "time": 365.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"K-15": {"distance": 2, "rank": 3, "pace": 225000000000, "time": 474.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"K-14": {"distance": 2, "rank": 2, "pace": 204000000000, "time": 430.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 07.05.2011": {"year": 2011, "day": 7, "month": 5, "categories": {"K-7": {"distance": 2, "rank": 5, "pace": 235000000000, "time": 355.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 03.05.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 5, "categories": {"K-14": {"distance": 2, "rank": 7, "pace": 224000000000, "time": 471.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Alpnach"}}, "location": "Luzern"}, "Willisauer Lauf, Willisau": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Willisauer Lauf, Willisau", "date": {"sam. 20.09.2014": {"year": 2014, "day": 20, "month": 9, "categories": {"J-FU17": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 215000000000, "time": 365.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Willisau"}, "Run&Walk; Event Rothenburg": {"latitude": 49.3801834, "longitude": 10.1867388, "race": "Run&Walk; Event Rothenburg", "date": {"dim. 29.08.2010": {"year": 2010, "day": 29, "month": 8, "categories": {"Sch_D_M": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 231000000000, "time": 231.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}, "dim. 28.08.2011": {"year": 2011, "day": 28, "month": 8, "categories": {"Sch-C-M": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 236000000000, "time": 568.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Rothenburg"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 26.06.2010": {"year": 2010, "day": 26, "month": 6, "categories": {"1-MJD": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 245000000000, "time": 245.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 25.06.2011": {"year": 2011, "day": 25, "month": 6, "categories": {"1-FU12": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 240000000000, "time": 240.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 23.06.2012": {"year": 2012, "day": 23, "month": 6, "categories": {"6-WU18": {"distance": 6, "rank": 1, "pace": 242000000000, "time": 1407.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}, "sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"6-U18W": {"distance": 6, "rank": 1, "pace": 231000000000, "time": 1345.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Sempach Stadt"}, "Baldeggerseelauf, Hitzkirch": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Baldeggerseelauf, Hitzkirch", "date": {"sam. 06.06.2009": {"year": 2009, "day": 6, "month": 6, "categories": {"SchC-F": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 257000000000, "time": 265.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Hitzkirch"}}, "birth": 2000}