{"name": "Leis Fr\u00e9d\u00e9ric", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-EA": {"distance": 2, "rank": 341, "pace": 284000000000, "time": 664.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meinier"}, "sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Cad-A-M": {"distance": 5, "rank": 118, "pace": 245000000000, "time": 1184.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meinier"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-EB11": {"distance": 2, "rank": 164, "pace": 266000000000, "time": 620.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meinier"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"EcoM-A": {"distance": 2, "rank": 186, "pace": 269000000000, "time": 626.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meinier"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Cad-B-M": {"distance": 5, "rank": 160, "pace": 271000000000, "time": 1301.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meinier"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Cad-B-M": {"distance": 5, "rank": 157, "pace": 267000000000, "time": 1293.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meinier"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}}, "birth": 1999}