{"name": "Lhote Antoine", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 262000000000, "time": 486.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nanikon"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 13.09.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 240000000000, "time": 240.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nanikon"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 20, "pace": 260000000000, "time": 520.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nanikon"}}, "location": "Wallisellen"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 7, "pace": 221000000000, "time": 420.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nanikon"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 13, "pace": 208000000000, "time": 250.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nanikon"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 9, "pace": 277000000000, "time": 333.2}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Nanikon"}}, "location": "Kloten"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 246000000000, "time": 296.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nanikon"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 10.11.2012": {"year": 2012, "day": 10, "month": 11, "categories": {"K-KnaA": {"distance": 1, "rank": 24, "pace": 284000000000, "time": 398.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nanikon"}}, "location": "Kyburg"}}, "birth": 2005}