{"name": "Lier Dominique", "sex": "F", "races": {"Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"F30": {"distance": 13, "rank": 34, "pace": 328000000000, "time": 4322.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Baden"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"10-W30": {"distance": 10, "rank": 100, "pace": 315000000000, "time": 3094.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dielsdorf"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"21-F30": {"distance": 21, "rank": 239, "pace": 422000000000, "time": 8905.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dielsdorf"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-F30": {"distance": 10, "rank": 406, "pace": 345000000000, "time": 3456.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dielsdorf"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Schweizer Frauenlauf Bern": {"latitude": 46.9479739, "longitude": 7.4474468, "race": "Schweizer Frauenlauf Bern", "date": {"dim. 09.06.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 6, "categories": {"10-W35": {"distance": 10, "rank": 231, "pace": 343000000000, "time": 3431.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dielsdorf"}, "dim. 14.06.2015": {"year": 2015, "day": 14, "month": 6, "categories": {"10-W35": {"distance": 10, "rank": 279, "pace": 357000000000, "time": 3574.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dielsdorf"}}, "location": "Bern"}}, "birth": 1978}