{"name": "Lohri Eliano", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 18.06.2011": {"year": 2011, "day": 18, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 252000000000, "time": 467.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frauenfeld"}}, "location": "Andelfingen"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 17, "pace": 223000000000, "time": 161.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frauenfeld"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 6, "pace": 252000000000, "time": 455.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frauenfeld"}, "sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 260000000000, "time": 469.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frauenfeld"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 13, "pace": 289000000000, "time": 347.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frauenfeld"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 05.03.2011": {"year": 2011, "day": 5, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 224000000000, "time": 269.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frauenfeld"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 20, "pace": 215000000000, "time": 258.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frauenfeld"}}, "location": "Zumikon"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 10, "pace": 257000000000, "time": 462.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frauenfeld"}, "sam. 08.01.2011": {"year": 2011, "day": 8, "month": 1, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 2, "pace": 250000000000, "time": 450.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frauenfeld"}, "sam. 10.01.2009": {"year": 2009, "day": 10, "month": 1, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 272000000000, "time": 190.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frauenfeld"}}, "location": "Dietikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 21.05.2009": {"year": 2009, "day": 21, "month": 5, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 212000000000, "time": 148.7}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Frauenfeld"}, "jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 245000000000, "time": 294.6}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Frauenfeld"}}, "location": "Kloten"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 06.05.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 5, "categories": {"Gr\u00fcnK": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 202000000000, "time": 145.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frauenfeld"}, "dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"Gr\u00fcnK": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 200000000000, "time": 144.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frauenfeld"}}, "location": "Winterthur"}}, "birth": 2002}