{"name": "Luciani Dominique", "sex": "F", "races": {"Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier", "date": {"mer. 15.08.2012": {"year": 2012, "day": 15, "month": 8, "categories": {"D-Sen2": {"distance": 9, "rank": 41, "pace": 346000000000, "time": 2948.7}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-W40": {"distance": 17, "rank": 166, "pace": 342000000000, "time": 5983.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}, "sam. 06.10.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 10, "categories": {"17-W40": {"distance": 17, "rank": 184, "pace": 359000000000, "time": 6275.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}, "sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-W40": {"distance": 17, "rank": 213, "pace": 373000000000, "time": 6418.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "Murten"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 21.08.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 8, "categories": {"D-Sen2": {"distance": 8, "rank": 23, "pace": 341000000000, "time": 2764.1}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 22.08.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 8, "categories": {"D-Sen2": {"distance": 8, "rank": 36, "pace": 383000000000, "time": 3217.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 30.04.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 4, "categories": {"20-F30": {"distance": 20, "rank": 115, "pace": 332000000000, "time": 6648.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}, "sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"20-F40": {"distance": 20, "rank": 93, "pace": 341000000000, "time": 6833.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}, "sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"20-F40": {"distance": 20, "rank": 90, "pace": 342000000000, "time": 6858.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}, "sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"20-F40": {"distance": 20, "rank": 85, "pace": 338000000000, "time": 6771.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "Lausanne"}, "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz": {"latitude": 46.5993131, "longitude": 6.539251200000001, "race": "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz", "date": {"mer. 14.08.2013": {"year": 2013, "day": 14, "month": 8, "categories": {"D-Sen2": {"distance": 9, "rank": 25, "pace": 320000000000, "time": 2733.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Prilly"}, "mer. 08.08.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 8, "categories": {"D-Sen2": {"distance": 9, "rank": 57, "pace": 376000000000, "time": 3212.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "Penthaz"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 15.03.2014": {"year": 2014, "day": 15, "month": 3, "categories": {"15-F40": {"distance": 15, "rank": 132, "pace": 325000000000, "time": 4878.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}, "sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"15-F40": {"distance": 15, "rank": 193, "pace": 356000000000, "time": 5352.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 1972}