{"name": "Lustenberger Kurt", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 3, "pace": 217000000000, "time": 3232.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "Andelfingen"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 5, "pace": 222000000000, "time": 2229.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 27.04.2002": {"year": 2002, "day": 27, "month": 4, "categories": {"K/27": {"distance": 6, "rank": 15, "pace": 207000000000, "time": 1139.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "Luzern"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 10, "pace": 227000000000, "time": 2616.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 5, "pace": 221000000000, "time": 3758.9}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "Kloten"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 17.04.2011": {"year": 2011, "day": 17, "month": 4, "categories": {"42-M40": {"distance": 42, "rank": 6, "pace": 227000000000, "time": 9585.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}, "dim. 01.04.2007": {"year": 2007, "day": 1, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 42, "rank": 31, "pace": 240000000000, "time": 10136.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Bieler Lauftage, Biel Bienne": {"latitude": 47.1367785, "longitude": 7.2467909, "race": "Bieler Lauftage, Biel Bienne", "date": {"jeu. 11.06.2015": {"year": 2015, "day": 11, "month": 6, "categories": {"TS2-M45": {"distance": 56, "rank": 1, "pace": 291000000000, "time": 16346.4}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "Biel/Bienne"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 22.07.2011": {"year": 2011, "day": 22, "month": 7, "categories": {"S2": {"distance": 14, "rank": 2, "pace": 205000000000, "time": 2908.2}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}, "ven. 19.07.2013": {"year": 2013, "day": 19, "month": 7, "categories": {"Sen3": {"distance": 14, "rank": 31, "pace": 233000000000, "time": 3303.8}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}}, "birth": 1967}