{"name": "Maass Guido", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 158, "pace": 298000000000, "time": 12599.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Luzern"}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 87, "pace": 281000000000, "time": 11869.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Luzern"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 68, "pace": 284000000000, "time": 11992.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Luzern"}}, "location": "Luzern"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 16.04.2011": {"year": 2011, "day": 16, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 52, "pace": 253000000000, "time": 2530.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Luzern"}, "sam. 21.04.2012": {"year": 2012, "day": 21, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 52, "pace": 260000000000, "time": 2601.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Luzern"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 53, "pace": 259000000000, "time": 2597.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Luzern"}}, "location": "Ebikon"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2011": {"year": 2011, "day": 15, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 131, "pace": 255000000000, "time": 5384.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Luzern"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 140, "pace": 246000000000, "time": 2123.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Luzern"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM40": {"distance": 9, "rank": 102, "pace": 239000000000, "time": 2055.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Luzern"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 130, "pace": 244000000000, "time": 2443.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Luzern"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 80, "pace": 235000000000, "time": 2027.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Luzern"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 347, "pace": 265000000000, "time": 2282.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Luzern"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 22.07.2011": {"year": 2011, "day": 22, "month": 7, "categories": {"S2": {"distance": 14, "rank": 65, "pace": 247000000000, "time": 3496.1}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Luzern"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}}, "birth": 1971}