{"name": "Maier Sacha", "sex": "M", "races": {"Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 28.03.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 3, "categories": {"M40": {"distance": 13, "rank": 165, "pace": 342000000000, "time": 4511.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Herznach"}}, "location": "Baden"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 318, "pace": 302000000000, "time": 3024.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Herznach"}, "sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 420, "pace": 324000000000, "time": 3241.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Herznach"}, "sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 335, "pace": 302000000000, "time": 3025.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Herznach"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 722, "pace": 305000000000, "time": 3054.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Herznach"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 29.11.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 11, "categories": {"M40": {"distance": 6, "rank": 270, "pace": 292000000000, "time": 1606.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Herznach"}, "sam. 28.11.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 11, "categories": {"M40": {"distance": 6, "rank": 217, "pace": 280000000000, "time": 1543.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Herznach"}}, "location": "Basel"}}, "birth": 1971}