{"name": "Marock Klaudia", "sex": "F", "races": {"Maratona Ticino, Tenero": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Maratona Ticino, Tenero", "date": {"dim. 14.11.2010": {"year": 2010, "day": 14, "month": 11, "categories": {"H-W35": {"distance": 21, "rank": 33, "pace": 301000000000, "time": 6358.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mauren"}}, "location": "Tenero"}, "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf", "date": {"sam. 09.09.2006": {"year": 2006, "day": 9, "month": 9, "categories": {"HKF": {"distance": 7, "rank": 7, "pace": 286000000000, "time": 1977.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mauren"}, "sam. 08.09.2007": {"year": 2007, "day": 8, "month": 9, "categories": {"VF": {"distance": 5, "rank": 20, "pace": 298000000000, "time": 1463.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mauren"}}, "location": "Altst\u00e4tten SG"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 17.04.2010": {"year": 2010, "day": 17, "month": 4, "categories": {"W30": {"distance": 25, "rank": 12, "pace": 315000000000, "time": 7887.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mauren"}, "sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"W30": {"distance": 25, "rank": 14, "pace": 317000000000, "time": 7933.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Schellenberg"}}, "location": "Thusis"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 22.04.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 4, "categories": {"42-W40": {"distance": 42, "rank": 14, "pace": 295000000000, "time": 12474.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mauren"}, "dim. 20.04.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 4, "categories": {"W30": {"distance": 42, "rank": 110, "pace": 334000000000, "time": 14134.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mauren"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1972}