{"name": "Martin Ursina", "sex": "F", "races": {"Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"10-F30": {"distance": 10, "rank": 32, "pace": 344000000000, "time": 3448.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dubendorf"}}, "location": "Winterthur"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 19.07.2013": {"year": 2013, "day": 19, "month": 7, "categories": {"Dam2": {"distance": 14, "rank": 45, "pace": 347000000000, "time": 4910.7}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Dubendorf"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Fun-F": {"distance": 4, "rank": 832, "pace": 419000000000, "time": 1846.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dubendorf"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Schweizer Frauenlauf Bern": {"latitude": 46.9479739, "longitude": 7.4474468, "race": "Schweizer Frauenlauf Bern", "date": {"dim. 15.06.2014": {"year": 2014, "day": 15, "month": 6, "categories": {"10-W35": {"distance": 10, "rank": 250, "pace": 346000000000, "time": 3467.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dubendorf"}, "dim. 14.06.2015": {"year": 2015, "day": 14, "month": 6, "categories": {"10-W35": {"distance": 10, "rank": 182, "pace": 335000000000, "time": 3350.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dubendorf"}, "dim. 09.06.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 6, "categories": {"10-W35": {"distance": 10, "rank": 223, "pace": 340000000000, "time": 3405.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dubendorf"}, "dim. 19.06.2011": {"year": 2011, "day": 19, "month": 6, "categories": {"5-W35": {"distance": 5, "rank": 378, "pace": 377000000000, "time": 1887.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dubendorf"}}, "location": "Bern"}}, "birth": 1976}