{"name": "Maurer Tim", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 3, "pace": 219000000000, "time": 406.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 18.06.2011": {"year": 2011, "day": 18, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 10, "pace": 277000000000, "time": 513.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 263000000000, "time": 488.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 19.06.2010": {"year": 2010, "day": 19, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 226000000000, "time": 135.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 13.09.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 223000000000, "time": 312.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 7, "pace": 239000000000, "time": 335.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 241000000000, "time": 241.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Meilen"}, "sam. 03.09.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 249000000000, "time": 249.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 04.09.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 2, "pace": 249000000000, "time": 124.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 6, "pace": 254000000000, "time": 458.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 244000000000, "time": 195.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 11, "pace": 270000000000, "time": 487.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 30.08.2014": {"year": 2014, "day": 30, "month": 8, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 2, "pace": 223000000000, "time": 401.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 08.01.2011": {"year": 2011, "day": 8, "month": 1, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 20, "pace": 312000000000, "time": 562.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 10, "pace": 276000000000, "time": 498.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Dietikon"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 2, "pace": 201000000000, "time": 381.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"U12M": {"distance": 1, "rank": 9, "pace": 235000000000, "time": 376.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 14, "pace": 224000000000, "time": 314.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 221000000000, "time": 160.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 5, "pace": 225000000000, "time": 299.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M7": {"distance": 5, "rank": 12, "pace": 238000000000, "time": 1192.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meilen"}}, "location": "Wallisellen"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 256000000000, "time": 307.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 7, "pace": 278000000000, "time": 333.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 238000000000, "time": 285.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 5, "pace": 235000000000, "time": 446.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 05.03.2011": {"year": 2011, "day": 5, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 16, "pace": 269000000000, "time": 323.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 18, "pace": 265000000000, "time": 504.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Winterthur"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 18.08.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 8, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 9, "pace": 232000000000, "time": 534.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 167000000000, "time": 201.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 190000000000, "time": 228.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 9, "pace": 189000000000, "time": 226.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}, "sam. 05.06.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 16, "pace": 283000000000, "time": 141.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 268000000000, "time": 322.1}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Mannedorf"}, "jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 223000000000, "time": 268.6}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Mannedorf"}, "jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 238000000000, "time": 286.0}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Kloten"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 225000000000, "time": 270.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}, "dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 216000000000, "time": 260.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 2003}