{"name": "Maurer Brandon", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 13, "pace": 265000000000, "time": 371.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fallanden"}, "sam. 03.09.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 21, "pace": 281000000000, "time": 281.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dubendorf"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 16, "pace": 207000000000, "time": 249.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fallanden"}, "sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 22, "pace": 204000000000, "time": 245.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fallanden"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 24, "pace": 296000000000, "time": 356.2}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Fallanden"}, "jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 21, "pace": 278000000000, "time": 334.2}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Fallanden"}}, "location": "Kloten"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 155, "pace": 282000000000, "time": 394.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Lufingen"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 105, "pace": 263000000000, "time": 368.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Fallanden"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 13, "pace": 258000000000, "time": 490.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fallanden"}, "sam. 05.03.2011": {"year": 2011, "day": 5, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 264000000000, "time": 316.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fallanden"}, "sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 17, "pace": 264000000000, "time": 502.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fallanden"}}, "location": "Winterthur"}}, "birth": 2002}