{"name": "Meier Michael", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 744, "pace": 323000000000, "time": 6823.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Luzern"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 16.09.2006": {"year": 2006, "day": 16, "month": 9, "categories": {"K/M30": {"distance": 10, "rank": 51, "pace": 309000000000, "time": 3098.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}, "sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M35": {"distance": 21, "rank": 734, "pace": 338000000000, "time": 7141.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Uster"}, "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf", "date": {"sam. 08.09.2007": {"year": 2007, "day": 8, "month": 9, "categories": {"HKM": {"distance": 9, "rank": 26, "pace": 277000000000, "time": 2466.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Altst\u00e4tten SG"}, "St  Galler Altstadtlauf": {"latitude": 47.4244818, "longitude": 9.3767173, "race": "St  Galler Altstadtlauf", "date": {"sam. 23.09.2006": {"year": 2006, "day": 23, "month": 9, "categories": {"VolkM": {"distance": 10, "rank": 78, "pace": 299000000000, "time": 2877.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}, "sam. 22.09.2007": {"year": 2007, "day": 22, "month": 9, "categories": {"Volk M": {"distance": 9, "rank": 47, "pace": 269000000000, "time": 2426.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}, "sam. 27.09.2008": {"year": 2008, "day": 27, "month": 9, "categories": {"Volk M": {"distance": 9, "rank": 49, "pace": 287000000000, "time": 2530.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "St. Gallen"}}, "birth": 1972}