{"name": "Meier Anne", "sex": "F", "races": {"Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier", "date": {"mer. 15.08.2012": {"year": 2012, "day": 15, "month": 8, "categories": {"D-Sen1": {"distance": 9, "rank": 46, "pace": 346000000000, "time": 2948.6}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 06.10.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 10, "categories": {"17-W35": {"distance": 17, "rank": 111, "pace": 337000000000, "time": 5889.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}, "sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-W40": {"distance": 17, "rank": 86, "pace": 329000000000, "time": 5653.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "Murten"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-F40": {"distance": 21, "rank": 17, "pace": 311000000000, "time": 6571.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "Nyon"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 21.08.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 8, "categories": {"D-Sen2": {"distance": 8, "rank": 27, "pace": 349000000000, "time": 2831.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 22.08.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 8, "categories": {"D-Sen1": {"distance": 8, "rank": 39, "pace": 371000000000, "time": 3119.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 30.04.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 4, "categories": {"10-F30": {"distance": 10, "rank": 263, "pace": 342000000000, "time": 3429.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}, "sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"20-F40": {"distance": 20, "rank": 42, "pace": 311000000000, "time": 6224.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}, "sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"20-F40": {"distance": 20, "rank": 85, "pace": 334000000000, "time": 6699.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}, "sam. 28.04.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 4, "categories": {"10-F30": {"distance": 10, "rank": 258, "pace": 345000000000, "time": 3455.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}, "sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"20-F40": {"distance": 20, "rank": 58, "pace": 321000000000, "time": 6423.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "Lausanne"}, "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz": {"latitude": 46.5993131, "longitude": 6.539251200000001, "race": "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz", "date": {"mer. 14.08.2013": {"year": 2013, "day": 14, "month": 8, "categories": {"D-Sen2": {"distance": 9, "rank": 39, "pace": 337000000000, "time": 2879.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Prilly"}, "mer. 08.08.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 8, "categories": {"D-Sen1": {"distance": 9, "rank": 56, "pace": 349000000000, "time": 2982.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "Penthaz"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 15.03.2014": {"year": 2014, "day": 15, "month": 3, "categories": {"15-F40": {"distance": 15, "rank": 102, "pace": 314000000000, "time": 4717.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prilly"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 1973}