{"name": "Meier Rafael", "sex": "M", "races": {"Burgdorfer Stadtlauf, Burgdorf": {"latitude": 45.277123, "longitude": -115.9129022, "race": "Burgdorfer Stadtlauf, Burgdorf", "date": {"sam. 13.09.2008": {"year": 2008, "day": 13, "month": 9, "categories": {"MHE1": {"distance": 8, "rank": 6, "pace": 232000000000, "time": 1863.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Langgasse"}}, "location": "Burgdorf"}, "Thuner Stadtlauf, Thun": {"latitude": 46.7579868, "longitude": 7.6279881, "race": "Thuner Stadtlauf, Thun", "date": {"dim. 26.08.2007": {"year": 2007, "day": 26, "month": 8, "categories": {"10/M20": {"distance": 10, "rank": 14, "pace": 231000000000, "time": 2318.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langgasse"}}, "location": "Thun"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 22.09.2007": {"year": 2007, "day": 22, "month": 9, "categories": {"H/M20": {"distance": 21, "rank": 26, "pace": 242000000000, "time": 5128.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wohlen"}, "sam. 16.09.2006": {"year": 2006, "day": 16, "month": 9, "categories": {"H/M20": {"distance": 21, "rank": 35, "pace": 242000000000, "time": 5126.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ettingen"}, "sam. 17.09.2005": {"year": 2005, "day": 17, "month": 9, "categories": {"H/M20": {"distance": 21, "rank": 78, "pace": 248000000000, "time": 5251.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ettingen"}}, "location": "Uster"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 29.11.2008": {"year": 2008, "day": 29, "month": 11, "categories": {"N": {"distance": 6, "rank": 6, "pace": 208000000000, "time": 1146.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wohlen"}, "sam. 28.11.2009": {"year": 2009, "day": 28, "month": 11, "categories": {"N": {"distance": 6, "rank": 14, "pace": 210000000000, "time": 1160.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wohlen"}}, "location": "Basel"}, "Birslauf Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Birslauf Basel", "date": {"sam. 24.03.2007": {"year": 2007, "day": 24, "month": 3, "categories": {"M\u00e4nner": {"distance": 10, "rank": 24, "pace": 223000000000, "time": 2231.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wohlen"}}, "location": "Basel"}, "Steinh\u00f6lzlilauf, Liebefeld": {"latitude": 46.933331, "longitude": 7.416668, "race": "Steinh\u00f6lzlilauf, Liebefeld", "date": {"dim. 02.12.2007": {"year": 2007, "day": 2, "month": 12, "categories": {"HauptM": {"distance": 11, "rank": 11, "pace": 235000000000, "time": 2476.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Tv"}}, "location": "Liebefeld"}, "Ch\u00e4sitzerlouf, Kehrsatz": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Ch\u00e4sitzerlouf, Kehrsatz", "date": {"sam. 28.04.2007": {"year": 2007, "day": 28, "month": 4, "categories": {"M20": {"distance": 12, "rank": 19, "pace": 241000000000, "time": 2898.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wohlen"}}, "location": "Kehrsatz"}, "Gurtenclassic, Wabern": {"latitude": 46.92901639999999, "longitude": 7.448973199999999, "race": "Gurtenclassic, Wabern", "date": {"dim. 02.11.2008": {"year": 2008, "day": 2, "month": 11, "categories": {"KM20": {"distance": 8, "rank": 12, "pace": 258000000000, "time": 2167.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wohlen"}}, "location": "Wabern"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 17.03.2007": {"year": 2007, "day": 17, "month": 3, "categories": {"M20": {"distance": 15, "rank": 115, "pace": 236000000000, "time": 3547.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wohlen"}}, "location": "Kerzers"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"MenHK-8": {"distance": 9, "rank": 27, "pace": 215000000000, "time": 1855.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wohlen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1978}