{"name": "Menkens Udo", "sex": "M", "races": {"Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 04.08.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 33, "pace": 405000000000, "time": 6637.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gro\u00dfenkneten"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1969}