{"name": "Mettler Stefan", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 32, "pace": 262000000000, "time": 11077.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Chur"}}, "location": "Luzern"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 06.09.2008": {"year": 2008, "day": 6, "month": 9, "categories": {"M20": {"distance": 42, "rank": 211, "pace": 386000000000, "time": 16323.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Seewen"}}, "location": "Interlaken"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 20.04.2013": {"year": 2013, "day": 20, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 14, "rank": 4, "pace": 242000000000, "time": 3401.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Chur"}}, "location": "Thusis"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 3, "pace": 245000000000, "time": 10369.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Chur"}}, "location": "Winterthur"}}, "birth": 1982}