{"name": "Meyer Stefan", "sex": "M", "races": {"Frauenfelder": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Frauenfelder", "date": {"dim. 17.11.2013": {"year": 2013, "day": 17, "month": 11, "categories": {"HM-M50": {"distance": 21, "rank": 176, "pace": 411000000000, "time": 8686.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zuzwil"}}, "location": "Frauenfeld"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 17.04.2010": {"year": 2010, "day": 17, "month": 4, "categories": {"M50": {"distance": 25, "rank": 75, "pace": 385000000000, "time": 9641.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}, "sam. 26.04.2008": {"year": 2008, "day": 26, "month": 4, "categories": {"25k/M50": {"distance": 25, "rank": 62, "pace": 394000000000, "time": 9874.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Thusis"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 22.09.2007": {"year": 2007, "day": 22, "month": 9, "categories": {"H/M45": {"distance": 21, "rank": 923, "pace": 435000000000, "time": 9192.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}, "sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"H-M50": {"distance": 21, "rank": 652, "pace": 415000000000, "time": 8771.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Uster"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 27.06.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 6, "categories": {"M50": {"distance": 21, "rank": 153, "pace": 582000000000, "time": 12238.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Bettmeralp"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"H-M50": {"distance": 21, "rank": 169, "pace": 384000000000, "time": 8074.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zuzwil"}}, "location": "Winterthur"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"MenAK2-8": {"distance": 9, "rank": 1508, "pace": 383000000000, "time": 3294.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1958}