{"name": "Miescher Petra", "sex": "F", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"H-F40": {"distance": 21, "rank": 53, "pace": 289000000000, "time": 6105.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vaduz"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"H-F40": {"distance": 21, "rank": 33, "pace": 284000000000, "time": 6004.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vaduz"}}, "location": "Luzern"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"SA-F40": {"distance": 42, "rank": 43, "pace": 410000000000, "time": 17332.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "LI Vaduz"}}, "location": "Interlaken"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"W40": {"distance": 22, "rank": 3, "pace": 277000000000, "time": 5971.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vaduz"}}, "location": "Thusis"}}, "birth": 1971}