{"name": "Minder Jonas", "sex": "M", "races": {"Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 15.05.2010": {"year": 2010, "day": 15, "month": 5, "categories": {"Pf\u00fcderiM": {"distance": 0, "rank": 8, "pace": 299000000000, "time": 98.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rain"}, "sam. 16.05.2009": {"year": 2009, "day": 16, "month": 5, "categories": {"Pf\u00fcderiM": {"distance": 0, "rank": 34, "pace": 413000000000, "time": 136.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rain"}, "sam. 17.05.2008": {"year": 2008, "day": 17, "month": 5, "categories": {"Pf\u00fcderiM": {"distance": 0, "rank": 43, "pace": 668000000000, "time": 220.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rain"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"U10-M": {"distance": 1, "rank": 30, "pace": 152000000000, "time": 152.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rain"}}, "location": "Sempach Stadt"}}, "birth": 2005}