{"name": "Molnar Patrice", "sex": "M", "races": {"Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 18.07.2014": {"year": 2014, "day": 18, "month": 7, "categories": {"Sen1": {"distance": 14, "rank": 150, "pace": 340000000000, "time": 4810.3}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Rwg 4"}, "ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Sen1": {"distance": 14, "rank": 92, "pace": 277000000000, "time": 3917.1}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Rwg 4"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 28.06.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 6, "categories": {"M20": {"distance": 21, "rank": 299, "pace": 476000000000, "time": 10045.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rwg 4"}}, "location": "Bettmeralp"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM20": {"distance": 9, "rank": 263, "pace": 274000000000, "time": 2359.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Horgen"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 662, "pace": 326000000000, "time": 2807.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Horgen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 22.04.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 4, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 123, "pace": 321000000000, "time": 3215.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Horgen"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 76, "pace": 274000000000, "time": 2694.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Horgen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1988}