{"name": "Moratel Nathan", "sex": "M", "races": {"BCN Tour Couvet": {"latitude": 47.0624261, "longitude": 6.9175754, "race": "BCN Tour Couvet", "date": {"mer. 02.05.2012": {"year": 2012, "day": 2, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 2, "rank": 74, "pace": 341000000000, "time": 614.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "Ch\u00e9zard-St-Martin"}, "BCN Tour M\u00f4tier": {"latitude": 46.9262933, "longitude": 6.6324944, "race": "BCN Tour M\u00f4tier", "date": {"mer. 19.05.2010": {"year": 2010, "day": 19, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 2, "rank": 96, "pace": 339000000000, "time": 610.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "Couvet"}, "BCN Tour La Br\u00e9vine": {"latitude": 46.999113, "longitude": 6.733554799999999, "race": "BCN Tour La Br\u00e9vine", "date": {"mer. 04.05.2011": {"year": 2011, "day": 4, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 2, "rank": 91, "pace": 372000000000, "time": 708.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "Les Ponts-de-Martel"}, "BCN Tour Fontaine Cernier": {"latitude": 47.0624261, "longitude": 6.9175754, "race": "BCN Tour Fontaine Cernier", "date": {"mer. 27.04.2011": {"year": 2011, "day": 27, "month": 4, "categories": {"KG1": {"distance": 2, "rank": 116, "pace": 399000000000, "time": 679.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "Ch\u00e9zard-St-Martin"}, "BCN Tour #1 Corcelles": {"latitude": 46.9668714, "longitude": 6.8589727, "race": "BCN Tour #1 Corcelles", "date": {"mer. 24.04.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 4, "categories": {"KG1": {"distance": 2, "rank": 53, "pace": 376000000000, "time": 564.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "Colombier NE"}, "BCN Tour Auvernier": {"latitude": 46.9668714, "longitude": 6.8589727, "race": "BCN Tour Auvernier", "date": {"mer. 20.04.2011": {"year": 2011, "day": 20, "month": 4, "categories": {"KG1": {"distance": 1, "rank": 84, "pace": 333000000000, "time": 450.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "Colombier NE"}, "BCN Tour #4 Fleurier": {"latitude": 47.1034892, "longitude": 6.832783800000001, "race": "BCN Tour #4 Fleurier", "date": {"mer. 15.05.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 2, "rank": 38, "pace": 201000000000, "time": 302.1}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "La Chaux-de-Fonds"}, "BCN Tour #2 La Chaux-de-Fonds": {"latitude": 47.0624261, "longitude": 6.9175754, "race": "BCN Tour #2 La Chaux-de-Fonds", "date": {"mer. 01.05.2013": {"year": 2013, "day": 1, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 1, "rank": 85, "pace": 328000000000, "time": 426.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "Ch\u00e9zard-St-Martin"}, "BCN Tour La Chaux-de-Fonds": {"latitude": 47.1034892, "longitude": 6.832783800000001, "race": "BCN Tour La Chaux-de-Fonds", "date": {"mer. 23.05.2012": {"year": 2012, "day": 23, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 2, "rank": 61, "pace": 376000000000, "time": 827.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}, "mer. 11.05.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 1, "rank": 99, "pace": 619000000000, "time": 600.7}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "La Chaux-de-Fonds"}, "BCN Tour #6 Neuch\u00e2tel": {"latitude": 46.9899874, "longitude": 6.9292732, "race": "BCN Tour #6 Neuch\u00e2tel", "date": {"mer. 29.05.2013": {"year": 2013, "day": 29, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 1, "rank": 47, "pace": 271000000000, "time": 353.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "Neuch\u00e2tel"}, "BCN Tour Les Ponts-de-Martel": {"latitude": 46.999113, "longitude": 6.733554799999999, "race": "BCN Tour Les Ponts-de-Martel", "date": {"mer. 09.05.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 2, "rank": 93, "pace": 336000000000, "time": 639.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "Les Ponts-de-Martel"}, "BCN Tour Neuch\u00e2tel": {"latitude": 46.9899874, "longitude": 6.9292732, "race": "BCN Tour Neuch\u00e2tel", "date": {"mer. 26.05.2010": {"year": 2010, "day": 26, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 2, "rank": 117, "pace": 324000000000, "time": 487.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}, "mer. 25.05.2011": {"year": 2011, "day": 25, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 2, "rank": 132, "pace": 344000000000, "time": 689.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "Neuch\u00e2tel"}, "BCN Tour Les Ponts de Martel": {"latitude": 46.9262933, "longitude": 6.6324944, "race": "BCN Tour Les Ponts de Martel", "date": {"mer. 18.05.2011": {"year": 2011, "day": 18, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 2, "rank": 118, "pace": 352000000000, "time": 695.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "Couvet"}, "BCN Tour #5 Colombier": {"latitude": 46.9262933, "longitude": 6.6324944, "race": "BCN Tour #5 Colombier", "date": {"mer. 22.05.2013": {"year": 2013, "day": 22, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 1, "rank": 57, "pace": 293000000000, "time": 351.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "Couvet"}, "BCN Tour La Chaux-de-fonds": {"latitude": 47.1034892, "longitude": 6.832783800000001, "race": "BCN Tour La Chaux-de-fonds", "date": {"mer. 12.05.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 1, "rank": 85, "pace": 1035000000000, "time": 1004.9}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "La Chaux-de-Fonds"}, "BCN Tour #3 Dombresson": {"latitude": 46.999113, "longitude": 6.733554799999999, "race": "BCN Tour #3 Dombresson", "date": {"mer. 08.05.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 5, "categories": {"KG1": {"distance": 1, "rank": 58, "pace": 304000000000, "time": 395.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Le Paquier"}}, "location": "Les Ponts-de-Martel"}}, "birth": 2004}