{"name": "M\u00fcller Etienne", "sex": "M", "races": {"Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 1531, "pace": 316000000000, "time": 5519.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nyon"}}, "location": "Murten"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 120, "pace": 297000000000, "time": 6279.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nyon"}}, "location": "Nyon"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"21-H2": {"distance": 21, "rank": 525, "pace": 311000000000, "time": 6566.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nyon"}}, "location": "Lausanne"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-H1": {"distance": 7, "rank": 985, "pace": 340000000000, "time": 2468.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nyon"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 1027, "pace": 296000000000, "time": 2147.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nyon"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-H1": {"distance": 7, "rank": 659, "pace": 276000000000, "time": 2006.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nyon"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Duc-Hom1": {"distance": 18, "rank": 240, "pace": 313000000000, "time": 5486.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nyon"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 388, "pace": 285000000000, "time": 2452.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nyon"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 617, "pace": 310000000000, "time": 2672.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nyon"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenHK-8": {"distance": 9, "rank": 410, "pace": 290000000000, "time": 2497.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Chene Bourg"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 21.03.2015": {"year": 2015, "day": 21, "month": 3, "categories": {"15-M20": {"distance": 15, "rank": 374, "pace": 289000000000, "time": 4343.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 19.03.2011": {"year": 2011, "day": 19, "month": 3, "categories": {"15-M20": {"distance": 15, "rank": 461, "pace": 335000000000, "time": 5028.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Nyon"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 1983}