{"name": "M\u00fcller Remo", "sex": "M", "races": {"Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 15.05.2010": {"year": 2010, "day": 15, "month": 5, "categories": {"Pf\u00fcderiM": {"distance": 0, "rank": 46, "pace": 436000000000, "time": 144.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Willisau"}, "sam. 16.05.2009": {"year": 2009, "day": 16, "month": 5, "categories": {"Pf\u00fcderiM": {"distance": 0, "rank": 48, "pace": 514000000000, "time": 169.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}, "Pfingstlauf Wohlen AG": {"latitude": 47.3493653, "longitude": 8.2768762, "race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "date": {"sam. 22.05.2010": {"year": 2010, "day": 22, "month": 5, "categories": {"PicK": {"distance": 0, "rank": 53, "pace": 502000000000, "time": 175.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Wohlen AG"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 30.08.2014": {"year": 2014, "day": 30, "month": 8, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 7, "pace": 257000000000, "time": 205.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 25.02.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 2, "categories": {"PK": {"distance": 1, "rank": 83, "pace": 365000000000, "time": 182.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 28.11.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 11, "categories": {"U10m": {"distance": 1, "rank": 103, "pace": 259000000000, "time": 259.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Basel"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"K-6": {"distance": 2, "rank": 112, "pace": 271000000000, "time": 409.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Grosswangen"}}, "location": "Luzern"}, "Baldeggerseelauf, Hitzkirch": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Baldeggerseelauf, Hitzkirch", "date": {"sam. 05.06.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 6, "categories": {"Pf\u00fcdK": {"distance": 0, "rank": 29, "pace": 491000000000, "time": 142.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Hitzkirch"}, "Burgdorfer Stadtlauf, Burgdorf": {"latitude": 45.277123, "longitude": -115.9129022, "race": "Burgdorfer Stadtlauf, Burgdorf", "date": {"sam. 13.09.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 9, "categories": {"P-SchM": {"distance": 1, "rank": 10, "pace": 325000000000, "time": 211.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Burgdorf"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 15.03.2014": {"year": 2014, "day": 15, "month": 3, "categories": {"1-U08M": {"distance": 0, "rank": 19, "pace": 239000000000, "time": 71.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Kerzers"}, "Emmenlauf Utzenstorf": {"latitude": 47.12816670000001, "longitude": 7.5588034, "race": "Emmenlauf Utzenstorf", "date": {"mer. 21.08.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 8, "categories": {"Soft_K": {"distance": 0, "rank": 10, "pace": 313000000000, "time": 156.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Willisau"}, "mer. 20.08.2014": {"year": 2014, "day": 20, "month": 8, "categories": {"Soft_K": {"distance": 0, "rank": 9, "pace": 291000000000, "time": 145.7}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Utzenstorf"}, "Willisauer Lauf, Willisau": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Willisauer Lauf, Willisau", "date": {"sam. 22.09.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 9, "categories": {"J-Mpf\u00fc": {"distance": 0, "rank": 3, "pace": 298000000000, "time": 149.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Willisau"}, "sam. 21.09.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 9, "categories": {"J-Mpic": {"distance": 0, "rank": 35, "pace": 287000000000, "time": 143.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Willisau"}, "sam. 20.09.2014": {"year": 2014, "day": 20, "month": 9, "categories": {"J-Mpic": {"distance": 0, "rank": 19, "pace": 266000000000, "time": 133.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Willisau"}}, "birth": 2007}