{"name": "M\u00fcller Patrick", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 924, "pace": 298000000000, "time": 2161.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 1122, "pace": 292000000000, "time": 2118.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 20.05.2007": {"year": 2007, "day": 20, "month": 5, "categories": {"HMAktiv": {"distance": 21, "rank": 89, "pace": 303000000000, "time": 6364.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 22.09.2007": {"year": 2007, "day": 22, "month": 9, "categories": {"H/M30": {"distance": 21, "rank": 366, "pace": 320000000000, "time": 6762.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 17.09.2005": {"year": 2005, "day": 17, "month": 9, "categories": {"H/M20": {"distance": 21, "rank": 385, "pace": 299000000000, "time": 6310.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1976}