{"name": "M\u00fcller Bj\u00f6rn", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 04.09.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 250000000000, "time": 350.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Satus Oerlikon"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 5, "pace": 226000000000, "time": 407.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 01.11.2009": {"year": 2009, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 10, "pace": 254000000000, "time": 496.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 01.11.2015": {"year": 2015, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M7": {"distance": 5, "rank": 6, "pace": 216000000000, "time": 1080.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M8": {"distance": 2, "rank": 1, "pace": 192000000000, "time": 384.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "TV Unterstrass"}}, "location": "Wallisellen"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 29.11.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 11, "categories": {"U16m": {"distance": 3, "rank": 4, "pace": 199000000000, "time": 647.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Basel"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 05.06.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 179000000000, "time": 215.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Zumikon"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"U16M": {"distance": 3, "rank": 1, "pace": 200000000000, "time": 562.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Knaben B": {"distance": 3, "rank": 8, "pace": 212000000000, "time": 552.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB2-M": {"distance": 1, "rank": 27, "pace": 238000000000, "time": 333.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1999}