{"name": "M\u00fcller C\u00e9dric", "sex": "M", "races": {"T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 11, "pace": 295000000000, "time": 531.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Islisberg"}, "sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 7, "pace": 269000000000, "time": 484.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Islisberg"}, "sam. 30.08.2014": {"year": 2014, "day": 30, "month": 8, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 245000000000, "time": 442.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Islisberg"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 03.11.2013": {"year": 2013, "day": 3, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 27, "pace": 272000000000, "time": 544.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Islisberg"}, "dim. 01.11.2015": {"year": 2015, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 11, "pace": 248000000000, "time": 497.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Llbis"}}, "location": "Wallisellen"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 19, "pace": 261000000000, "time": 496.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Islisberg"}}, "location": "Winterthur"}}, "birth": 2004}