{"name": "M\u00fcller Max", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 13, "pace": 225000000000, "time": 4749.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M50": {"distance": 10, "rank": 727, "pace": 362000000000, "time": 3620.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Glacier 3000 Run, Gstaad": {"latitude": 46.4717588, "longitude": 7.2865728, "race": "Glacier 3000 Run, Gstaad", "date": {"sam. 09.08.2014": {"year": 2014, "day": 9, "month": 8, "categories": {"M50": {"distance": 26, "rank": 1, "pace": 420000000000, "time": 10929.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}, "sam. 08.08.2015": {"year": 2015, "day": 8, "month": 8, "categories": {"M50": {"distance": 26, "rank": 1, "pace": 415000000000, "time": 10802.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Gstaad"}, "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide", "date": {"sam. 28.06.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 6, "categories": {"42-M50": {"distance": 42, "rank": 2, "pace": 382000000000, "time": 16153.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Lenzerheide/Lai"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"SO-M45": {"distance": 42, "rank": 7, "pace": 324000000000, "time": 13674.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}, "sam. 08.09.2007": {"year": 2007, "day": 8, "month": 9, "categories": {"M40": {"distance": 42, "rank": 14, "pace": 311000000000, "time": 13129.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}, "sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"M45": {"distance": 42, "rank": 12, "pace": 333000000000, "time": 14073.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Interlaken"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 25, "rank": 4, "pace": 227000000000, "time": 5698.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Thusis"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 16.05.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 5, "categories": {"MM40": {"distance": 42, "rank": 4, "pace": 247000000000, "time": 10433.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}, "dim. 20.05.2007": {"year": 2007, "day": 20, "month": 5, "categories": {"HM40": {"distance": 21, "rank": 2, "pace": 222000000000, "time": 4682.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}, "dim. 01.06.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 6, "categories": {"H-M50": {"distance": 21, "rank": 1, "pace": 232000000000, "time": 4877.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}, "dim. 18.05.2008": {"year": 2008, "day": 18, "month": 5, "categories": {"HM40": {"distance": 21, "rank": 2, "pace": 223000000000, "time": 4714.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Winterthur"}, "Basel City Marathon": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basel City Marathon", "date": {"dim. 28.08.2005": {"year": 2005, "day": 28, "month": 8, "categories": {"M40": {"distance": 42, "rank": 4, "pace": 243000000000, "time": 10264.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Basel"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 10, "pace": 225000000000, "time": 4759.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Uster"}, "Basler Marathon-Tage": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Marathon-Tage", "date": {"sam. 27.10.2007": {"year": 2007, "day": 27, "month": 10, "categories": {"HM/M40": {"distance": 21, "rank": 5, "pace": 222000000000, "time": 4690.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Basel"}, "Engadiner Sommerlauf, Samedan": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Engadiner Sommerlauf, Samedan", "date": {"dim. 24.08.2008": {"year": 2008, "day": 24, "month": 8, "categories": {"S/S2": {"distance": 27, "rank": 3, "pace": 231000000000, "time": 6247.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}, "dim. 25.08.2002": {"year": 2002, "day": 25, "month": 8, "categories": {"S1": {"distance": 27, "rank": 16, "pace": 247000000000, "time": 6671.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}, "dim. 22.08.2010": {"year": 2010, "day": 22, "month": 8, "categories": {"S-S2": {"distance": 27, "rank": 16, "pace": 252000000000, "time": 6807.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}, "dim. 26.08.2001": {"year": 2001, "day": 26, "month": 8, "categories": {"S1": {"distance": 27, "rank": 23, "pace": 259000000000, "time": 7015.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Bever"}}, "birth": 1964}