{"name": "M\u00fcller Tim", "sex": "M", "races": {"Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 17.03.2012": {"year": 2012, "day": 17, "month": 3, "categories": {"2-M11": {"distance": 1, "rank": 54, "pace": 256000000000, "time": 359.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kerzers"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 190, "pace": 307000000000, "time": 431.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"U12M": {"distance": 1, "rank": 415, "pace": 319000000000, "time": 511.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB2-M": {"distance": 1, "rank": 204, "pace": 302000000000, "time": 423.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 45, "pace": 251000000000, "time": 352.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 289, "pace": 296000000000, "time": 415.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurch"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"U14M": {"distance": 1, "rank": 192, "pace": 309000000000, "time": 495.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 24.05.2009": {"year": 2009, "day": 24, "month": 5, "categories": {"BlauK": {"distance": 1, "rank": 15, "pace": 263000000000, "time": 189.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}}, "birth": 2002}