{"name": "M\u00fcller Benjamin", "sex": "M", "races": {"Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Sen1": {"distance": 14, "rank": 36, "pace": 248000000000, "time": 3510.0}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M20": {"distance": 21, "rank": 30, "pace": 246000000000, "time": 5196.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 110, "pace": 244000000000, "time": 2448.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 43, "pace": 227000000000, "time": 2271.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 29.11.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 11, "categories": {"M20": {"distance": 6, "rank": 53, "pace": 219000000000, "time": 1206.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 28.11.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 11, "categories": {"M20": {"distance": 6, "rank": 60, "pace": 219000000000, "time": 1207.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 27.11.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 11, "categories": {"M": {"distance": 6, "rank": 271, "pace": 275000000000, "time": 1513.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rheinfelden"}}, "location": "Basel"}}, "birth": 1986}