{"name": "Nadig Luca", "sex": "M", "races": {"Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 03.05.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 5, "categories": {"K-22": {"distance": 4, "rank": 7, "pace": 214000000000, "time": 831.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}, "sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"K-6": {"distance": 2, "rank": 111, "pace": 270000000000, "time": 408.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"U16M": {"distance": 3, "rank": 14, "pace": 224000000000, "time": 627.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcA-M": {"distance": 1, "rank": 42, "pace": 224000000000, "time": 314.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Knaben B": {"distance": 3, "rank": 21, "pace": 228000000000, "time": 593.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcA-M": {"distance": 1, "rank": 21, "pace": 215000000000, "time": 301.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB2-M": {"distance": 1, "rank": 15, "pace": 228000000000, "time": 319.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 26.02.2011": {"year": 2011, "day": 26, "month": 2, "categories": {"53": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 236000000000, "time": 354.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Bremgarten AG"}}, "birth": 1999}