{"name": "Naef Fran\u00e7ois", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-H3": {"distance": 7, "rank": 1545, "pace": 338000000000, "time": 2450.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom4": {"distance": 7, "rank": 856, "pace": 344000000000, "time": 2500.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom4": {"distance": 7, "rank": 1074, "pace": 376000000000, "time": 2755.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}}, "birth": 1962}