{"name": "Naegeli Andrea", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 33, "pace": 249000000000, "time": 2817.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 17, "pace": 250000000000, "time": 2832.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 155, "pace": 265000000000, "time": 5593.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 53, "pace": 276000000000, "time": 3877.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 21, "pace": 248000000000, "time": 3510.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 109, "pace": 255000000000, "time": 5388.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 109, "pace": 256000000000, "time": 5416.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"11-M40": {"distance": 11, "rank": 139, "pace": 249000000000, "time": 2749.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Asvz"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 55, "pace": 244000000000, "time": 2963.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 110, "pace": 260000000000, "time": 3147.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Dietikon"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 153, "pace": 270000000000, "time": 5705.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 65, "pace": 234000000000, "time": 2349.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 116, "pace": 242000000000, "time": 2424.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM40": {"distance": 9, "rank": 81, "pace": 235000000000, "time": 2023.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 14, "pace": 235000000000, "time": 2306.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 22, "pace": 242000000000, "time": 2422.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 21, "pace": 245000000000, "time": 2825.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 21, "pace": 242000000000, "time": 2787.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 56, "pace": 243000000000, "time": 2677.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 26, "pace": 240000000000, "time": 2650.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 22, "pace": 244000000000, "time": 3007.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 15, "pace": 245000000000, "time": 2754.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 44, "pace": 257000000000, "time": 2880.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Zumikon"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 15, "pace": 260000000000, "time": 3153.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 17, "pace": 257000000000, "time": 3120.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 1969}