{"name": "N\u00e4f Simona", "sex": "F", "races": {"Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"J-FU12": {"distance": 2, "rank": 3, "pace": 254000000000, "time": 406.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberhof"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"U12W": {"distance": 1, "rank": 17, "pace": 246000000000, "time": 393.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberhof"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 23.04.2011": {"year": 2011, "day": 23, "month": 4, "categories": {"SchCw": {"distance": 0, "rank": 8, "pace": 213000000000, "time": 106.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberhof"}, "sam. 11.04.2009": {"year": 2009, "day": 11, "month": 4, "categories": {"SchDw": {"distance": 0, "rank": 11, "pace": 237000000000, "time": 118.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberhof"}, "sam. 03.04.2010": {"year": 2010, "day": 3, "month": 4, "categories": {"SchDw": {"distance": 0, "rank": 1, "pace": 220000000000, "time": 110.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberhof"}, "sam. 07.04.2007": {"year": 2007, "day": 7, "month": 4, "categories": {"SchDw": {"distance": 0, "rank": 45, "pace": 346000000000, "time": 173.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wolflinswil"}, "sam. 22.03.2008": {"year": 2008, "day": 22, "month": 3, "categories": {"SchDw": {"distance": 0, "rank": 36, "pace": 332000000000, "time": 166.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wolflinswil"}, "sam. 30.03.2013": {"year": 2013, "day": 30, "month": 3, "categories": {"SchBw": {"distance": 2, "rank": 3, "pace": 264000000000, "time": 436.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberhof"}, "sam. 07.04.2012": {"year": 2012, "day": 7, "month": 4, "categories": {"SchCw": {"distance": 0, "rank": 2, "pace": 192000000000, "time": 96.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Schweiz"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 2003}