{"name": "Neusius Rainer", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 346, "pace": 281000000000, "time": 5933.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 229, "pace": 272000000000, "time": 5757.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 80, "pace": 303000000000, "time": 12785.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 350, "pace": 283000000000, "time": 5986.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 947, "pace": 299000000000, "time": 2172.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 278, "pace": 253000000000, "time": 1857.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 410, "pace": 272000000000, "time": 1995.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 28.06.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 6, "categories": {"M40": {"distance": 21, "rank": 72, "pace": 437000000000, "time": 9231.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Bettmeralp"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"M40": {"distance": 13, "rank": 65, "pace": 269000000000, "time": 3544.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 24.03.2012": {"year": 2012, "day": 24, "month": 3, "categories": {"M30": {"distance": 13, "rank": 63, "pace": 274000000000, "time": 3614.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 28.03.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 3, "categories": {"M40": {"distance": 13, "rank": 57, "pace": 264000000000, "time": 3489.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Baden"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 77, "pace": 274000000000, "time": 4662.8}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}, "jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 166, "pace": 290000000000, "time": 4930.4}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kloten"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 99, "pace": 268000000000, "time": 3247.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Dietikon"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 137, "pace": 271000000000, "time": 5729.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 1087, "pace": 353000000000, "time": 3039.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 88, "pace": 271000000000, "time": 2660.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"42-M40": {"distance": 42, "rank": 208, "pace": 319000000000, "time": 13488.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1973}