{"name": "Niederegger Heini", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 160, "pace": 261000000000, "time": 5521.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Glurns "}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 36, "pace": 231000000000, "time": 4890.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Glurns "}}, "location": "Luzern"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 14, "pace": 231000000000, "time": 4876.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Glurns "}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 29, "pace": 231000000000, "time": 4890.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Glurns "}}, "location": "Luzern"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 20.04.2013": {"year": 2013, "day": 20, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 14, "rank": 2, "pace": 239000000000, "time": 3352.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Thusis"}}, "birth": 1974}