{"name": "Norton Angus", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 785, "pace": 291000000000, "time": 2113.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Versonnex"}, "sam. 05.12.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 347, "pace": 264000000000, "time": 1917.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Versonnex"}, "sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 187, "pace": 247000000000, "time": 1809.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "London"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 749, "pace": 272000000000, "time": 1974.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Versonnex"}, "sam. 03.12.2005": {"year": 2005, "day": 3, "month": 12, "categories": {"HElite": {"distance": 7, "rank": 440, "pace": 246000000000, "time": 1784.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Versonnex"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 556, "pace": 280000000000, "time": 2050.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "London"}, "sam. 02.12.2006": {"year": 2006, "day": 2, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 603, "pace": 269000000000, "time": 1954.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Versonnex"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 252, "pace": 262000000000, "time": 1904.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Streatham"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 641, "pace": 292000000000, "time": 2117.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Streatham"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 05.08.2012": {"year": 2012, "day": 5, "month": 8, "categories": {"HomElite": {"distance": 16, "rank": 121, "pace": 532000000000, "time": 8699.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Versonnex"}, "dim. 04.08.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 88, "pace": 516000000000, "time": 8441.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Streatham"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}, "Tour du Pays de Vaud etape 2 - Genolier": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud etape 2 - Genolier", "date": {"mer. 19.08.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 8, "categories": {"HSen1": {"distance": 8, "rank": 85, "pace": 307000000000, "time": 2490.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Versonnex"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}}, "birth": 1973}