{"name": "N\u00f6thiger Thomas", "sex": "M", "races": {"Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 69, "pace": 312000000000, "time": 3501.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Tagelswangen"}}, "location": "Zumikon"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M35": {"distance": 21, "rank": 554, "pace": 316000000000, "time": 6675.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Uster"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 862, "pace": 315000000000, "time": 3157.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Tagelswangen"}, "dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 1251, "pace": 319000000000, "time": 2745.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 901, "pace": 303000000000, "time": 2613.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"11-M40": {"distance": 11, "rank": 460, "pace": 311000000000, "time": 3426.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Tagelswangen"}, "sam. 17.02.2007": {"year": 2007, "day": 17, "month": 2, "categories": {"M30": {"distance": 11, "rank": 351, "pace": 303000000000, "time": 3184.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Bremgarten AG"}}, "birth": 1971}