{"name": "Oberle Corinna", "sex": "F", "races": {"Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 28.04.2007": {"year": 2007, "day": 28, "month": 4, "categories": {"K/23": {"distance": 4, "rank": 96, "pace": 311000000000, "time": 1206.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberwil"}, "sam. 29.04.2006": {"year": 2006, "day": 29, "month": 4, "categories": {"K/23": {"distance": 4, "rank": 124, "pace": 328000000000, "time": 1249.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberwil"}}, "location": "Luzern"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-F20": {"distance": 21, "rank": 204, "pace": 329000000000, "time": 6955.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberwil"}, "dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-W20": {"distance": 21, "rank": 336, "pace": 352000000000, "time": 7435.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-F20": {"distance": 10, "rank": 171, "pace": 304000000000, "time": 3042.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberwil"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-F20": {"distance": 10, "rank": 153, "pace": 301000000000, "time": 3015.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberwil"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-DaHK": {"distance": 9, "rank": 265, "pace": 328000000000, "time": 2820.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberwil"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Schweizer Frauenlauf Bern": {"latitude": 46.9479739, "longitude": 7.4474468, "race": "Schweizer Frauenlauf Bern", "date": {"dim. 14.06.2015": {"year": 2015, "day": 14, "month": 6, "categories": {"10-W20": {"distance": 10, "rank": 388, "pace": 336000000000, "time": 3366.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Bern"}}, "birth": 1988}