{"name": "Obmann Bernhard", "sex": "M", "races": {"Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 21.04.2012": {"year": 2012, "day": 21, "month": 4, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 76, "pace": 278000000000, "time": 2781.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Eschen"}}, "location": "Ebikon"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 23.02.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 2, "categories": {"11-M30": {"distance": 11, "rank": 225, "pace": 282000000000, "time": 3111.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Eschen"}, "sam. 25.02.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 2, "categories": {"M30": {"distance": 11, "rank": 261, "pace": 281000000000, "time": 3091.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Eschen"}, "sam. 27.02.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 2, "categories": {"M30": {"distance": 11, "rank": 315, "pace": 314000000000, "time": 3459.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Eschen"}, "sam. 26.02.2011": {"year": 2011, "day": 26, "month": 2, "categories": {"M30": {"distance": 11, "rank": 293, "pace": 283000000000, "time": 3115.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Eschen"}, "sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"11-M30": {"distance": 11, "rank": 345, "pace": 307000000000, "time": 3380.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Marbach"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 16.04.2011": {"year": 2011, "day": 16, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 21, "rank": 27, "pace": 291000000000, "time": 6146.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Eschen"}}, "location": "Thusis"}, "St  Galler Altstadtlauf": {"latitude": 47.4244818, "longitude": 9.3767173, "race": "St  Galler Altstadtlauf", "date": {"sam. 27.09.2008": {"year": 2008, "day": 27, "month": 9, "categories": {"Volk M": {"distance": 9, "rank": 57, "pace": 328000000000, "time": 2890.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lauftreff"}}, "location": "St. Gallen"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 19.03.2011": {"year": 2011, "day": 19, "month": 3, "categories": {"15-M35": {"distance": 15, "rank": 240, "pace": 292000000000, "time": 4393.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Eschen"}}, "location": "Kerzers"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 423, "pace": 277000000000, "time": 2386.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Eschen"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM30": {"distance": 9, "rank": 281, "pace": 263000000000, "time": 2261.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Eschen"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 454, "pace": 280000000000, "time": 2409.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Eschen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1975}