{"name": "Oetiker Victor", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 33, "pace": 355000000000, "time": 213.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 44, "pace": 356000000000, "time": 178.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 23, "pace": 332000000000, "time": 265.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 23.02.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 2, "categories": {"0-U08m": {"distance": 1, "rank": 30, "pace": 381000000000, "time": 190.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 25.02.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 2, "categories": {"PK": {"distance": 1, "rank": 107, "pace": 425000000000, "time": 212.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"1-U10m": {"distance": 1, "rank": 28, "pace": 319000000000, "time": 415.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 29, "pace": 422000000000, "time": 295.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Dietikon"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"U10M": {"distance": 1, "rank": 293, "pace": 330000000000, "time": 529.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 08.11.2014": {"year": 2014, "day": 8, "month": 11, "categories": {"K-KnaA": {"distance": 1, "rank": 31, "pace": 309000000000, "time": 432.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 09.11.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 11, "categories": {"K-KnaA": {"distance": 1, "rank": 44, "pace": 342000000000, "time": 479.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kyburg"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 32, "pace": 357000000000, "time": 128.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 20.04.2013": {"year": 2013, "day": 20, "month": 4, "categories": {"U10M": {"distance": 1, "rank": 22, "pace": 388000000000, "time": 427.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Ebikon"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 01.11.2015": {"year": 2015, "day": 1, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 94, "pace": 317000000000, "time": 634.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 87, "pace": 318000000000, "time": 637.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Wallisellen"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 39, "pace": 480000000000, "time": 413.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 38, "pace": 374000000000, "time": 187.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 58, "pace": 451000000000, "time": 225.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 20, "pace": 364000000000, "time": 437.3}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}, "jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 43, "pace": 357000000000, "time": 250.1}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kloten"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 9, "pace": 328000000000, "time": 393.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 2006}