{"name": "Oldani Lukas", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 3, "pace": 222000000000, "time": 9404.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Luzern"}, "Thuner Stadtlauf, Thun": {"latitude": 46.7579868, "longitude": 7.6279881, "race": "Thuner Stadtlauf, Thun", "date": {"dim. 28.08.2011": {"year": 2011, "day": 28, "month": 8, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 6, "pace": 210000000000, "time": 2101.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Thun"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"6-KM": {"distance": 7, "rank": 2, "pace": 202000000000, "time": 1337.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Brienzerseelauf, B\u00f6nigen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Brienzerseelauf, B\u00f6nigen", "date": {"sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"1-M20": {"distance": 35, "rank": 1, "pace": 222000000000, "time": 7800.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "B\u00f6nigen b. Interlaken"}, "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel", "date": {"dim. 16.05.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 5, "categories": {"21M30": {"distance": 21, "rank": 26, "pace": 263000000000, "time": 5560.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Basel"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"Elite M": {"distance": 9, "rank": 36, "pace": 195000000000, "time": 1720.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 11.04.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 4, "categories": {"EliteM": {"distance": 42, "rank": 27, "pace": 217000000000, "time": 9160.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-MElit": {"distance": 42, "rank": 22, "pace": 207000000000, "time": 8757.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"42-MElit": {"distance": 42, "rank": 14, "pace": 208000000000, "time": 8792.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-MElit": {"distance": 42, "rank": 20, "pace": 220000000000, "time": 9297.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Dornach"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"42-H30": {"distance": 42, "rank": 2, "pace": 210000000000, "time": 8885.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Lausanne"}, "IWB Basel Marathon": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "IWB Basel Marathon", "date": {"dim. 11.09.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 9, "categories": {"H-21-M30": {"distance": 21, "rank": 4, "pace": 227000000000, "time": 4801.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "dim. 23.09.2012": {"year": 2012, "day": 23, "month": 9, "categories": {"M-42-M30": {"distance": 42, "rank": 4, "pace": 255000000000, "time": 10796.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 2, "pace": 227000000000, "time": 9596.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Basel"}, "Birslauf Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Birslauf Basel", "date": {"sam. 28.03.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 3, "categories": {"M\u00e4nner": {"distance": 10, "rank": 8, "pace": 206000000000, "time": 2066.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Dornach"}, "sam. 27.03.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 3, "categories": {"M": {"distance": 10, "rank": 16, "pace": 218000000000, "time": 2187.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Basel"}, "Birslauf (Herbst), Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Birslauf (Herbst), Basel", "date": {"sam. 05.09.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 9, "categories": {"M": {"distance": 10, "rank": 2, "pace": 198000000000, "time": 1981.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Basel"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 24.05.2009": {"year": 2009, "day": 24, "month": 5, "categories": {"10M": {"distance": 10, "rank": 1, "pace": 214000000000, "time": 2141.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Winterthur"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 11, "pace": 214000000000, "time": 4518.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Uster"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 15.03.2014": {"year": 2014, "day": 15, "month": 3, "categories": {"15-M20": {"distance": 15, "rank": 30, "pace": 212000000000, "time": 3187.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}, "sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"15-M20": {"distance": 15, "rank": 21, "pace": 206000000000, "time": 3104.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Kerzers"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 23.04.2011": {"year": 2011, "day": 23, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 16, "rank": 2, "pace": 200000000000, "time": 3229.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gelterkinden"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1980}