{"name": "Oswald Fritz", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 415, "pace": 353000000000, "time": 14907.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Speckrebell.ch.if"}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 198, "pace": 265000000000, "time": 5603.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Malans"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 272, "pace": 277000000000, "time": 5855.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Malans"}, "dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 296, "pace": 346000000000, "time": 14630.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Malans"}}, "location": "Luzern"}, "Glacier 3000 Run, Gstaad": {"latitude": 46.4717588, "longitude": 7.2865728, "race": "Glacier 3000 Run, Gstaad", "date": {"sam. 04.08.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 8, "categories": {"M30": {"distance": 26, "rank": 34, "pace": 465000000000, "time": 12090.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Speckrebell"}, "sam. 08.08.2009": {"year": 2009, "day": 8, "month": 8, "categories": {"M30": {"distance": 26, "rank": 45, "pace": 488000000000, "time": 12702.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Buchs"}, "sam. 06.08.2011": {"year": 2011, "day": 6, "month": 8, "categories": {"M30": {"distance": 26, "rank": 48, "pace": 502000000000, "time": 13068.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Malans"}}, "location": "Gstaad"}, "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide", "date": {"sam. 28.06.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 6, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 8, "pace": 305000000000, "time": 6454.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Speckrebell"}}, "location": "Lenzerheide/Lai"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 25, "rank": 22, "pace": 268000000000, "time": 6705.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Speckrebell.ch.tf"}}, "location": "Thusis"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 22.09.2007": {"year": 2007, "day": 22, "month": 9, "categories": {"H/M30": {"distance": 21, "rank": 46, "pace": 255000000000, "time": 5395.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Buchs"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1976}