{"name": "Palmy Andreas", "sex": "M", "races": {"SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 226, "pace": 267000000000, "time": 5648.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wiesen"}}, "location": "Luzern"}, "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide", "date": {"sam. 28.06.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 6, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 10, "pace": 323000000000, "time": 6825.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "steinbockgriller.gr"}}, "location": "Lenzerheide/Lai"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 08.09.2007": {"year": 2007, "day": 8, "month": 9, "categories": {"M20": {"distance": 42, "rank": 828, "pace": 487000000000, "time": 20574.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Domat/Ems"}}, "location": "Interlaken"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 25, "rank": 41, "pace": 293000000000, "time": 7336.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wiesen"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 22, "rank": 21, "pace": 287000000000, "time": 6171.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wiesen"}}, "location": "Thusis"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 337, "pace": 304000000000, "time": 6416.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wiesen"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1979}