{"name": "Panozzo Piero", "sex": "M", "races": {"Montreux - Les Rochers de Naye": {"latitude": 46.4312213, "longitude": 6.9106799, "race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "date": {"dim. 10.07.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 7, "categories": {"M-HElite": {"distance": 19, "rank": 10, "pace": 327000000000, "time": 6152.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}, "dim. 06.07.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 4, "pace": 319000000000, "time": 6004.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}, "dim. 08.07.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 7, "categories": {"M-HElite": {"distance": 19, "rank": 9, "pace": 330000000000, "time": 6209.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}, "dim. 11.07.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 7, "categories": {"M-V\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 10, "pace": 342000000000, "time": 6431.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Montreux"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Duc-Hom2": {"distance": 18, "rank": 3, "pace": 211000000000, "time": 3699.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"10-H40": {"distance": 10, "rank": 1, "pace": 193000000000, "time": 1930.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 01.10.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 33, "pace": 216000000000, "time": 3713.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Murten"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 03.08.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 6, "pace": 320000000000, "time": 5243.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}, "dim. 04.08.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 5, "pace": 300000000000, "time": 4915.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1973}