{"name": "Petite Beno\u00eet", "sex": "M", "races": {"Tour de Presinge": {"latitude": 46.21860299999999, "longitude": 6.2535283, "race": "Tour de Presinge", "date": {"dim. 16.03.2014": {"year": 2014, "day": 16, "month": 3, "categories": {"10-Hom1": {"distance": 10, "rank": 53, "pace": 263000000000, "time": 2638.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Carouge"}, "dim. 15.03.2015": {"year": 2015, "day": 15, "month": 3, "categories": {"10-Hom2": {"distance": 10, "rank": 29, "pace": 256000000000, "time": 2563.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Corsier"}}, "location": "Presinge"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 1651, "pace": 322000000000, "time": 5631.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Carouge"}, "sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 928, "pace": 298000000000, "time": 5128.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Corsier"}}, "location": "Murten"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 198, "pace": 253000000000, "time": 1855.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Corsier"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 559, "pace": 273000000000, "time": 1984.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Carouge"}, "sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 221, "pace": 250000000000, "time": 1833.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Corsier"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Duc-Hom2": {"distance": 18, "rank": 679, "pace": 322000000000, "time": 5644.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Carouge"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 97, "pace": 286000000000, "time": 6054.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Corsier"}}, "location": "Nyon"}}, "birth": 1975}