{"name": "Pl\u00fcer Fabian", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 17, "pace": 278000000000, "time": 515.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 11, "pace": 278000000000, "time": 515.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 14.06.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 19, "pace": 322000000000, "time": 193.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 15.06.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 11, "pace": 274000000000, "time": 507.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 19.06.2010": {"year": 2010, "day": 19, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 10, "pace": 250000000000, "time": 150.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Andelfingen"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 26, "pace": 293000000000, "time": 528.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 19, "pace": 287000000000, "time": 517.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 15, "pace": 285000000000, "time": 513.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 08.01.2011": {"year": 2011, "day": 8, "month": 1, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 21, "pace": 321000000000, "time": 579.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 10.01.2009": {"year": 2009, "day": 10, "month": 1, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 9, "pace": 365000000000, "time": 255.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Jugi Seen"}}, "location": "Dietikon"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 137, "pace": 270000000000, "time": 378.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"10-M16": {"distance": 10, "rank": 21, "pace": 331000000000, "time": 3318.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 10, "pace": 239000000000, "time": 173.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 19, "pace": 257000000000, "time": 343.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 32, "pace": 309000000000, "time": 371.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 38, "pace": 329000000000, "time": 395.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 258000000000, "time": 309.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 20, "pace": 263000000000, "time": 499.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 01.03.2008": {"year": 2008, "day": 1, "month": 3, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 21, "pace": 272000000000, "time": 136.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 05.03.2011": {"year": 2011, "day": 5, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 12, "pace": 265000000000, "time": 318.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 14, "pace": 255000000000, "time": 485.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Winterthur"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 23, "pace": 230000000000, "time": 437.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 19, "pace": 199000000000, "time": 239.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 24.05.2008": {"year": 2008, "day": 24, "month": 5, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 20, "pace": 284000000000, "time": 170.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 26, "pace": 207000000000, "time": 248.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Zumikon"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 06.05.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 5, "categories": {"5-SLMJ": {"distance": 5, "rank": 15, "pace": 303000000000, "time": 1579.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Jugi Seen"}, "dim. 20.05.2007": {"year": 2007, "day": 20, "month": 5, "categories": {"RotK": {"distance": 1, "rank": 18, "pace": 345000000000, "time": 249.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"5-SLMJ": {"distance": 5, "rank": 13, "pace": 338000000000, "time": 1758.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Jugi Seen"}, "dim. 18.05.2008": {"year": 2008, "day": 18, "month": 5, "categories": {"RotK": {"distance": 1, "rank": 9, "pace": 283000000000, "time": 204.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Winterthur"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 21.05.2009": {"year": 2009, "day": 21, "month": 5, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 15, "pace": 278000000000, "time": 195.0}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Jugi Seen"}, "jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 15, "pace": 277000000000, "time": 333.2}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Kloten"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 09.11.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 11, "categories": {"K-KnaB": {"distance": 2, "rank": 14, "pace": 272000000000, "time": 544.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 12.11.2011": {"year": 2011, "day": 12, "month": 11, "categories": {"1.4-KnA": {"distance": 1, "rank": 9, "pace": 249000000000, "time": 349.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 10.11.2012": {"year": 2012, "day": 10, "month": 11, "categories": {"K-KnaA": {"distance": 1, "rank": 13, "pace": 253000000000, "time": 354.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 13.11.2010": {"year": 2010, "day": 13, "month": 11, "categories": {"1.4-KnA": {"distance": 1, "rank": 27, "pace": 281000000000, "time": 394.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Kyburg"}}, "birth": 2003}