{"name": "Politano Tino", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 13, "pace": 270000000000, "time": 135.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberdorf"}, "sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 31, "pace": 292000000000, "time": 292.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}, "sam. 04.09.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 39, "pace": 371000000000, "time": 185.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}, "sam. 03.09.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 25, "pace": 298000000000, "time": 149.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}, "sam. 05.09.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 26, "pace": 451000000000, "time": 225.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}, "sam. 13.09.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 250000000000, "time": 250.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 19.06.2010": {"year": 2010, "day": 19, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 34, "pace": 332000000000, "time": 199.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "Andelfingen"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 32, "pace": 260000000000, "time": 494.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 26, "pace": 348000000000, "time": 174.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}, "sam. 05.06.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 38, "pace": 372000000000, "time": 186.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 25, "pace": 322000000000, "time": 225.5}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "Kloten"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 287000000000, "time": 344.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 2005}