{"name": "Portmann Andrea", "sex": "F", "races": {"Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 01.06.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 6, "categories": {"H-F30": {"distance": 21, "rank": 43, "pace": 339000000000, "time": 7127.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"H-F30": {"distance": 21, "rank": 107, "pace": 362000000000, "time": 7605.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Winterthur"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"11-F30": {"distance": 11, "rank": 122, "pace": 316000000000, "time": 3476.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-F30": {"distance": 21, "rank": 370, "pace": 350000000000, "time": 7386.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-DaHK": {"distance": 9, "rank": 368, "pace": 343000000000, "time": 2956.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"10-W30": {"distance": 10, "rank": 56, "pace": 294000000000, "time": 2886.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"10-W30": {"distance": 10, "rank": 89, "pace": 312000000000, "time": 3121.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"10-W30": {"distance": 10, "rank": 75, "pace": 299000000000, "time": 2931.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1983}