{"name": "Possberg Vanessa", "sex": "F", "races": {"Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 15.05.2010": {"year": 2010, "day": 15, "month": 5, "categories": {"PiccoloF": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 269000000000, "time": 177.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fehraltorf"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}, "Murilauf, Muri b  Bern": {"latitude": 46.9350521, "longitude": 7.498472799999999, "race": "Murilauf, Muri b  Bern", "date": {"dim. 03.07.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 7, "categories": {"F7": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 256000000000, "time": 230.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Fehraltorf"}}, "location": "Muri b. Bern"}, "Run&Walk; Event Rothenburg": {"latitude": 49.3801834, "longitude": 10.1867388, "race": "Run&Walk; Event Rothenburg", "date": {"dim. 28.08.2011": {"year": 2011, "day": 28, "month": 8, "categories": {"Pic-M": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 260000000000, "time": 260.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Fehraltorf"}}, "location": "Rothenburg"}, "Sempacherseelauf, Sursee": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Sempacherseelauf, Sursee", "date": {"sam. 08.05.2010": {"year": 2010, "day": 8, "month": 5, "categories": {"FU8": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 269000000000, "time": 188.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fehraltorf"}}, "location": "Sursee"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"latitude": 47.2949282, "longitude": 8.5644799, "race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "date": {"sam. 01.05.2010": {"year": 2010, "day": 1, "month": 5, "categories": {"MidiA-F": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 258000000000, "time": 232.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fehraltorf"}}, "location": "Gattikon"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 03.04.2010": {"year": 2010, "day": 3, "month": 4, "categories": {"SchDw": {"distance": 0, "rank": 3, "pace": 228000000000, "time": 114.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Fehraltorf"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 2003}