{"name": "Pralong Gr\u00e9goire", "sex": "M", "races": {"Tour de Presinge": {"latitude": 46.21860299999999, "longitude": 6.2535283, "race": "Tour de Presinge", "date": {"dim. 16.03.2014": {"year": 2014, "day": 16, "month": 3, "categories": {"10-Hom2": {"distance": 10, "rank": 32, "pace": 261000000000, "time": 2610.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Avully"}, "dim. 15.03.2015": {"year": 2015, "day": 15, "month": 3, "categories": {"10-Hom2": {"distance": 10, "rank": 25, "pace": 249000000000, "time": 2497.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Avully"}}, "location": "Presinge"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 184, "pace": 256000000000, "time": 1874.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Avully"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 439, "pace": 274000000000, "time": 1986.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Avully"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Duc-Hom2": {"distance": 18, "rank": 645, "pace": 318000000000, "time": 5580.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Avully"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"42-H3": {"distance": 42, "rank": 229, "pace": 330000000000, "time": 13945.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Avully"}}, "location": "Lausanne"}, "Run to Run de Carouge": {"latitude": 46.1829674, "longitude": 6.1378539, "race": "Run to Run de Carouge", "date": {"sam. 26.09.2015": {"year": 2015, "day": 26, "month": 9, "categories": {"10-Hom2": {"distance": 10, "rank": 66, "pace": 266000000000, "time": 2664.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Avully"}}, "location": "Carouge GE"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"20-H40": {"distance": 20, "rank": 214, "pace": 293000000000, "time": 5873.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Avully"}, "sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"20-H40": {"distance": 20, "rank": 96, "pace": 265000000000, "time": 5301.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Avully"}, "sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"20-H40": {"distance": 20, "rank": 116, "pace": 276000000000, "time": 5521.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Avully"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 03.10.2015": {"year": 2015, "day": 3, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 203, "pace": 287000000000, "time": 4936.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Avully"}}, "location": "Murten"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 03.08.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 43, "pace": 429000000000, "time": 7021.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Avully"}, "dim. 04.08.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 63, "pace": 463000000000, "time": 7576.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Avully"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1973}