{"name": "Pytel Stanislas", "sex": "M", "races": {"20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 30.04.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 4, "categories": {"2-PoussM": {"distance": 2, "rank": 21, "pace": 283000000000, "time": 567.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ensr"}, "sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"2-EcoD-M": {"distance": 2, "rank": 19, "pace": 257000000000, "time": 514.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ecole nouvelle Suisse rom"}, "sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"4-H13": {"distance": 4, "rank": 30, "pace": 257000000000, "time": 1029.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bagnoud Bagnette"}, "sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"4-EcoC-M": {"distance": 4, "rank": 26, "pace": 265000000000, "time": 1061.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ensr"}}, "location": "Lausanne"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-PA8": {"distance": 2, "rank": 19, "pace": 252000000000, "time": 475.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lausanne"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"EcoM-B10": {"distance": 2, "rank": 18, "pace": 246000000000, "time": 573.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lausanne"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"PousM-A9": {"distance": 2, "rank": 24, "pace": 242000000000, "time": 457.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion": {"latitude": 46.2331221, "longitude": 7.360625999999999, "race": "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion", "date": {"sam. 14.12.2013": {"year": 2013, "day": 14, "month": 12, "categories": {"K-EMB": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 220000000000, "time": 220.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vulliens"}}, "location": "Sion"}, "Corrida Bulloise, Bulle": {"latitude": 46.6154512, "longitude": 7.057726799999999, "race": "Corrida Bulloise, Bulle", "date": {"sam. 16.11.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 11, "categories": {"G-U12": {"distance": 2, "rank": 12, "pace": 242000000000, "time": 424.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vuillens"}}, "location": "Bulle"}}, "birth": 2003}