{"name": "Reif Jasmin", "sex": "F", "races": {"Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 20.04.2013": {"year": 2013, "day": 20, "month": 4, "categories": {"10-W30": {"distance": 10, "rank": 13, "pace": 260000000000, "time": 2605.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"10-W30": {"distance": 10, "rank": 9, "pace": 267000000000, "time": 2678.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "Ebikon"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 23.02.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 2, "categories": {"11-F30": {"distance": 11, "rank": 35, "pace": 265000000000, "time": 2918.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}, "sam. 25.02.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 2, "categories": {"F30": {"distance": 11, "rank": 44, "pace": 270000000000, "time": 2976.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}, "sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"11-F30": {"distance": 11, "rank": 19, "pace": 254000000000, "time": 2795.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Dam2": {"distance": 14, "rank": 3, "pace": 255000000000, "time": 3618.0}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-F30": {"distance": 10, "rank": 17, "pace": 250000000000, "time": 2503.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-F30": {"distance": 10, "rank": 16, "pace": 253000000000, "time": 2530.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Aeugst am Albis"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1977}