{"name": "Reim Stefan", "sex": "M", "races": {"Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf", "date": {"sam. 13.09.2008": {"year": 2008, "day": 13, "month": 9, "categories": {"S1M": {"distance": 9, "rank": 3, "pace": 230000000000, "time": 2050.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}, "sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"VM": {"distance": 5, "rank": 10, "pace": 230000000000, "time": 1130.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Altst\u00e4tten SG"}, "St  Galler Altstadtlauf": {"latitude": 47.4244818, "longitude": 9.3767173, "race": "St  Galler Altstadtlauf", "date": {"sam. 23.09.2006": {"year": 2006, "day": 23, "month": 9, "categories": {"VolkM": {"distance": 10, "rank": 26, "pace": 255000000000, "time": 2456.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}, "sam. 27.09.2008": {"year": 2008, "day": 27, "month": 9, "categories": {"Hauptk M": {"distance": 9, "rank": 27, "pace": 236000000000, "time": 2080.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "St. Gallen"}}, "birth": 1970}