{"name": "Riedi Mattias", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 274, "pace": 339000000000, "time": 14306.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Luzern"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 812, "pace": 323000000000, "time": 6832.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"M20": {"distance": 42, "rank": 480, "pace": 443000000000, "time": 18702.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sedrun"}}, "location": "Interlaken"}, "La Cuorsa dil Rein, Disentis": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "La Cuorsa dil Rein, Disentis", "date": {"dim. 01.06.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 6, "categories": {"21-H1": {"distance": 21, "rank": 13, "pace": 354000000000, "time": 7485.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Disentis/Must\u00e9r"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 17.04.2011": {"year": 2011, "day": 17, "month": 4, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 476, "pace": 345000000000, "time": 14592.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sedrun"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 561, "pace": 388000000000, "time": 16396.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Engadiner Sommerlauf, Samedan": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Engadiner Sommerlauf, Samedan", "date": {"dim. 21.08.2011": {"year": 2011, "day": 21, "month": 8, "categories": {"S-HK": {"distance": 27, "rank": 31, "pace": 314000000000, "time": 8499.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sedrun"}}, "location": "Bever"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 660, "pace": 293000000000, "time": 2939.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 304, "pace": 265000000000, "time": 2281.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM30": {"distance": 9, "rank": 689, "pace": 303000000000, "time": 2607.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 811, "pace": 307000000000, "time": 3070.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 433, "pace": 278000000000, "time": 2395.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sedrun"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1979}