{"name": "R\u00fcegg Walter", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"Y": {"distance": 15, "rank": 15, "pace": 356000000000, "time": 5300.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 13.09.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 9, "categories": {"Y": {"distance": 11, "rank": 9, "pace": 375000000000, "time": 4247.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 30.08.2014": {"year": 2014, "day": 30, "month": 8, "categories": {"Y": {"distance": 14, "rank": 15, "pace": 374000000000, "time": 5278.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"Y": {"distance": 12, "rank": 29, "pace": 389000000000, "time": 4707.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Dietikon"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"Y": {"distance": 12, "rank": 19, "pace": 383000000000, "time": 4720.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-M70": {"distance": 42, "rank": 18, "pace": 458000000000, "time": 19363.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-M70": {"distance": 42, "rank": 12, "pace": 425000000000, "time": 17964.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"Y": {"distance": 10, "rank": 10, "pace": 371000000000, "time": 3712.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"Y": {"distance": 12, "rank": 13, "pace": 376000000000, "time": 4329.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"Y": {"distance": 11, "rank": 16, "pace": 361000000000, "time": 3971.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 24.08.2014": {"year": 2014, "day": 24, "month": 8, "categories": {"Y": {"distance": 20, "rank": 6, "pace": 405000000000, "time": 8182.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 5, "categories": {"Y": {"distance": 11, "rank": 13, "pace": 359000000000, "time": 4031.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Zumikon"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"Y": {"distance": 12, "rank": 9, "pace": 379000000000, "time": 4591.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"Y": {"distance": 17, "rank": 15, "pace": 356000000000, "time": 6055.0}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kloten"}}, "birth": 1936}