{"name": "R\u00fcegg Dominic", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 22, "pace": 281000000000, "time": 281.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}, "sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 7, "pace": 241000000000, "time": 241.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}, "sam. 13.09.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 20, "pace": 274000000000, "time": 383.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 15, "pace": 312000000000, "time": 375.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 247000000000, "time": 297.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 10, "pace": 203000000000, "time": 244.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 273000000000, "time": 328.6}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "Kloten"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 9, "pace": 254000000000, "time": 305.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 2004}