{"name": "R\u00fcegg Carola", "sex": "F", "races": {"Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 17.04.2010": {"year": 2010, "day": 17, "month": 4, "categories": {"F40": {"distance": 10, "rank": 72, "pace": 394000000000, "time": 3946.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Niederglatt"}}, "location": "Ebikon"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"7-KF": {"distance": 7, "rank": 98, "pace": 381000000000, "time": 2632.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Niederglatt"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"DaAK2-8": {"distance": 9, "rank": 541, "pace": 386000000000, "time": 3326.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederglatt"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-DaAK2": {"distance": 9, "rank": 450, "pace": 360000000000, "time": 3100.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederglatt"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-F40": {"distance": 10, "rank": 444, "pace": 365000000000, "time": 3657.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederglatt"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"DaAK2-8": {"distance": 9, "rank": 421, "pace": 356000000000, "time": 3062.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederglatt"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Schweizer Frauenlauf Bern": {"latitude": 46.9479739, "longitude": 7.4474468, "race": "Schweizer Frauenlauf Bern", "date": {"dim. 01.06.2008": {"year": 2008, "day": 1, "month": 6, "categories": {"W40-10": {"distance": 10, "rank": 415, "pace": 357000000000, "time": 3578.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederglatt"}, "dim. 13.06.2010": {"year": 2010, "day": 13, "month": 6, "categories": {"5-W40": {"distance": 5, "rank": 243, "pace": 342000000000, "time": 1710.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederglatt"}, "dim. 14.06.2009": {"year": 2009, "day": 14, "month": 6, "categories": {"5-W40": {"distance": 5, "rank": 379, "pace": 364000000000, "time": 1822.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Niederglatt"}}, "location": "Bern"}}, "birth": 1966}