{"name": "R\u00fcger Ueli", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 419, "pace": 316000000000, "time": 6676.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bulach"}}, "location": "Luzern"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"A": {"distance": 17, "rank": 30, "pace": 268000000000, "time": 4559.4}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Kloten"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 159, "pace": 269000000000, "time": 5680.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 178, "pace": 276000000000, "time": 5838.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 128, "pace": 250000000000, "time": 2504.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-M20": {"distance": 42, "rank": 111, "pace": 314000000000, "time": 13262.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"42-TMen": {"distance": 42, "rank": 12, "pace": 253000000000, "time": 10711.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1985}