{"name": "R\u00fcthi Stefan", "sex": "M", "races": {"Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenAK2-8": {"distance": 9, "rank": 1072, "pace": 328000000000, "time": 2825.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK3": {"distance": 9, "rank": 650, "pace": 373000000000, "time": 3211.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bozen"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK3": {"distance": 9, "rank": 553, "pace": 349000000000, "time": 3009.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bozen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 03.04.2010": {"year": 2010, "day": 3, "month": 4, "categories": {"Herren3": {"distance": 6, "rank": 29, "pace": 322000000000, "time": 1884.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bozen"}, "sam. 30.03.2013": {"year": 2013, "day": 30, "month": 3, "categories": {"Herren3": {"distance": 6, "rank": 40, "pace": 341000000000, "time": 1996.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bozen"}, "sam. 07.04.2012": {"year": 2012, "day": 7, "month": 4, "categories": {"Herren3": {"distance": 6, "rank": 41, "pace": 332000000000, "time": 1945.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bozen"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1959}