{"name": "R\u00fcttimann Eric", "sex": "M", "races": {"Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"Elite M": {"distance": 9, "rank": 8, "pace": 179000000000, "time": 1613.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Untereggen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Int  Bieler Cross, Biel-Bienne": {"latitude": 47.1367785, "longitude": 7.2467909, "race": "Int  Bieler Cross, Biel-Bienne", "date": {"dim. 13.11.2011": {"year": 2011, "day": 13, "month": 11, "categories": {"M20": {"distance": 6, "rank": 6, "pace": 192000000000, "time": 1230.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Biel/Bienne"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 07.05.2011": {"year": 2011, "day": 7, "month": 5, "categories": {"K-35": {"distance": 4, "rank": 3, "pace": 102000000000, "time": 436.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bruhl"}}, "location": "Luzern"}, "Jungfrau Minirun + Minimarathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau Minirun + Minimarathon, Interlaken", "date": {"ven. 12.09.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 9, "categories": {"M-Meile": {"distance": 2, "rank": 14, "pace": 177000000000, "time": 285.8}}, "weekday": "friday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Interlaken"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 28.11.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 11, "categories": {"Elite M": {"distance": 8, "rank": 9, "pace": 179000000000, "time": 1354.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Untereggen"}}, "location": "Basel"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"21-JunG": {"distance": 21, "rank": 1, "pace": 204000000000, "time": 4322.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Untereggen"}}, "location": "Lausanne"}, "10km Schweizer Meisterschaften Lyss": {"latitude": 47.0746504, "longitude": 7.3077022, "race": "10km Schweizer Meisterschaften Lyss", "date": {"sam. 02.04.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 4, "categories": {"10-U20m": {"distance": 10, "rank": 1, "pace": 193000000000, "time": 1939.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Untereggen"}}, "location": "Lyss"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M20": {"distance": 21, "rank": 3, "pace": 196000000000, "time": 4147.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Untereggen"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf", "date": {"sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"Jun": {"distance": 5, "rank": 2, "pace": 198000000000, "time": 974.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Untereggen"}}, "location": "Altst\u00e4tten SG"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Sen1": {"distance": 14, "rank": 3, "pace": 186000000000, "time": 2641.4}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Bruhl"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 19.03.2011": {"year": 2011, "day": 19, "month": 3, "categories": {"15-M19": {"distance": 15, "rank": 1, "pace": 203000000000, "time": 3055.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Untereggen"}, "sam. 15.03.2014": {"year": 2014, "day": 15, "month": 3, "categories": {"15-M20": {"distance": 15, "rank": 14, "pace": 198000000000, "time": 2981.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St. Gallen"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 1992}