{"name": "S\u00e4gesser Sandra", "sex": "F", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"H-F20": {"distance": 21, "rank": 117, "pace": 317000000000, "time": 6697.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Luzern"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"H-F20": {"distance": 21, "rank": 35, "pace": 328000000000, "time": 6903.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 01.06.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 6, "categories": {"H-F30": {"distance": 21, "rank": 25, "pace": 312000000000, "time": 6572.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"H-F30": {"distance": 21, "rank": 30, "pace": 297000000000, "time": 6252.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Winterthur"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-DaHK": {"distance": 9, "rank": 145, "pace": 310000000000, "time": 2671.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Engadiner Sommerlauf, Samedan": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Engadiner Sommerlauf, Samedan", "date": {"dim. 22.08.2010": {"year": 2010, "day": 22, "month": 8, "categories": {"S-D1": {"distance": 27, "rank": 29, "pace": 378000000000, "time": 10207.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Bever"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 20.09.2003": {"year": 2003, "day": 20, "month": 9, "categories": {"K/W20": {"distance": 6, "rank": 48, "pace": 355000000000, "time": 2202.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rikon im Tosstal"}, "sam. 18.09.2004": {"year": 2004, "day": 18, "month": 9, "categories": {"K/W20": {"distance": 6, "rank": 22, "pace": 317000000000, "time": 1967.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rikon im Tosstal"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1983}