{"name": "Sauthier Jean-Fran\u00e7ois", "sex": "M", "races": {"Tour du Chablais #1 Roche": {"latitude": 46.2957462, "longitude": 6.9916269, "race": "Tour du Chablais #1 Roche", "date": {"mer. 07.04.2010": {"year": 2010, "day": 7, "month": 4, "categories": {"M-M40": {"distance": 9, "rank": 34, "pace": 240000000000, "time": 2156.1}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Aven"}}, "location": "Ollon VD"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 28.11.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 11, "categories": {"M50": {"distance": 6, "rank": 23, "pace": 232000000000, "time": 1280.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Aven"}}, "location": "Basel"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"10-H3": {"distance": 10, "rank": 60, "pace": 246000000000, "time": 2461.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Aven"}}, "location": "Lausanne"}, "Sierre-Zinal, Sierre": {"latitude": 46.29413110000001, "longitude": 7.533536199999999, "race": "Sierre-Zinal, Sierre", "date": {"dim. 10.08.2014": {"year": 2014, "day": 10, "month": 8, "categories": {"V\u00e9t_II": {"distance": 31, "rank": 97, "pace": 625000000000, "time": 19399.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Aven"}}, "location": "Sierre"}, "Tour du Chablais #4 St  Maurice": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Tour du Chablais #4 St  Maurice", "date": {"mer. 24.04.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 4, "categories": {"M-M50": {"distance": 10, "rank": 19, "pace": 260000000000, "time": 2608.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Aven"}}, "location": "Les Mosses"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"year": 2015, "day": 2, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 2": {"distance": 16, "rank": 18, "pace": 455000000000, "time": 7453.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Aven"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1961}