{"name": "Scarcella Sean", "sex": "M", "races": {"Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 15.05.2010": {"year": 2010, "day": 15, "month": 5, "categories": {"SchB-M": {"distance": 2, "rank": 90, "pace": 395000000000, "time": 637.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Luzern"}, "sam. 16.05.2009": {"year": 2009, "day": 16, "month": 5, "categories": {"SchB-M": {"distance": 2, "rank": 82, "pace": 376000000000, "time": 605.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Reussbuhl"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"F-Mann": {"distance": 9, "rank": 357, "pace": 401000000000, "time": 3465.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Luzern"}}, "location": "Luzern"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 24.04.2010": {"year": 2010, "day": 24, "month": 4, "categories": {"K-6": {"distance": 2, "rank": 282, "pace": 398000000000, "time": 602.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Luzern"}, "sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"K-6": {"distance": 2, "rank": 329, "pace": 383000000000, "time": 579.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "TV Reussbuhl"}, "sam. 26.04.2008": {"year": 2008, "day": 26, "month": 4, "categories": {"K/6": {"distance": 2, "rank": 300, "pace": 350000000000, "time": 530.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "TV Reussbuhl"}}, "location": "Luzern"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 27.06.2009": {"year": 2009, "day": 27, "month": 6, "categories": {"1km/JKD": {"distance": 1, "rank": 54, "pace": 329000000000, "time": 329.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Reussbuhl"}}, "location": "Sempach Stadt"}}, "birth": 1999}