{"name": "Schadegg Bernard", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 17, "pace": 271000000000, "time": 379.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}, "sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 16, "pace": 276000000000, "time": 387.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "SC Diemberg"}, "sam. 03.09.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 24, "pace": 290000000000, "time": 290.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "SC Diemberg"}, "sam. 04.09.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 16, "pace": 272000000000, "time": 272.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "SC Diemberg"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 14, "pace": 298000000000, "time": 552.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "Andelfingen"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 20.04.2013": {"year": 2013, "day": 20, "month": 4, "categories": {"U12M": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 235000000000, "time": 259.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "Ebikon"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 23.02.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 2, "categories": {"1-U12m": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 252000000000, "time": 403.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "SC Diemberg"}, "sam. 25.02.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 2, "categories": {"MU10": {"distance": 1, "rank": 23, "pace": 281000000000, "time": 422.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "SC Diemberg"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 24.03.2012": {"year": 2012, "day": 24, "month": 3, "categories": {"MU12": {"distance": 2, "rank": 15, "pace": 291000000000, "time": 629.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "Baden"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 20, "pace": 287000000000, "time": 518.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}, "sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 16, "pace": 306000000000, "time": 552.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "Dietikon"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 31, "pace": 248000000000, "time": 179.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 16.05.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 5, "categories": {"BlauK": {"distance": 1, "rank": 9, "pace": 246000000000, "time": 177.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "SC Diemberg"}}, "location": "Winterthur"}, "Pfingstlauf Wohlen AG": {"latitude": 47.3493653, "longitude": 8.2768762, "race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "date": {"sam. 22.05.2010": {"year": 2010, "day": 22, "month": 5, "categories": {"SchMC": {"distance": 1, "rank": 26, "pace": 249000000000, "time": 249.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}, "sam. 18.05.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 5, "categories": {"SchB": {"distance": 2, "rank": 13, "pace": 236000000000, "time": 379.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}, "sam. 26.05.2012": {"year": 2012, "day": 26, "month": 5, "categories": {"SchB": {"distance": 2, "rank": 21, "pace": 264000000000, "time": 422.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}, "sam. 11.06.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 6, "categories": {"SchMC": {"distance": 1, "rank": 16, "pace": 237000000000, "time": 237.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "Wohlen AG"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 11, "pace": 263000000000, "time": 475.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 23, "pace": 304000000000, "time": 365.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 25, "pace": 287000000000, "time": 545.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}, "sam. 05.03.2011": {"year": 2011, "day": 5, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 10, "pace": 263000000000, "time": 316.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}, "sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 13, "pace": 247000000000, "time": 470.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 14, "pace": 193000000000, "time": 232.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 29, "pace": 315000000000, "time": 378.0}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "Kloten"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 12, "pace": 256000000000, "time": 307.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wald"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 2002}