{"name": "Schaefer Lorraine", "sex": "F", "races": {"20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"EcolC-F": {"distance": 4, "rank": 6, "pace": 258000000000, "time": 1032.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Lausanne"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"10-W16": {"distance": 10, "rank": 6, "pace": 288000000000, "time": 2827.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Course de l'Avent, Yverdon": {"latitude": 46.8064773, "longitude": 7.161971899999999, "race": "Course de l'Avent, Yverdon", "date": {"dim. 28.11.2010": {"year": 2010, "day": 28, "month": 11, "categories": {"B-Fille2": {"distance": 3, "rank": 2, "pace": 261000000000, "time": 790.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}, "dim. 27.11.2011": {"year": 2011, "day": 27, "month": 11, "categories": {"B-Fille3": {"distance": 3, "rank": 1, "pace": 233000000000, "time": 704.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Fribourg"}, "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion": {"latitude": 46.2331221, "longitude": 7.360625999999999, "race": "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion", "date": {"sam. 14.12.2013": {"year": 2013, "day": 14, "month": 12, "categories": {"K-CFB": {"distance": 3, "rank": 9, "pace": 241000000000, "time": 724.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Suisse"}}, "location": "Sion"}, "Les Traine-Savates, Cheseaux-sur-Lausanne": {"latitude": 46.585452, "longitude": 6.6047712, "race": "Les Traine-Savates, Cheseaux-sur-Lausanne", "date": {"sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"U18W": {"distance": 3, "rank": 3, "pace": 243000000000, "time": 803.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Cham"}}, "location": "Cheseaux-sur-Lausanne"}}, "birth": 1998}