{"name": "Scherrer Dominik", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 60, "pace": 294000000000, "time": 12430.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 10, "pace": 222000000000, "time": 4701.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bern"}, "dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 41, "pace": 233000000000, "time": 4923.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Luzern"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"11-M30": {"distance": 11, "rank": 25, "pace": 213000000000, "time": 2352.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"M20": {"distance": 25, "rank": 7, "pace": 258000000000, "time": 6466.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}, "sam. 26.04.2008": {"year": 2008, "day": 26, "month": 4, "categories": {"25k/M20": {"distance": 25, "rank": 5, "pace": 273000000000, "time": 6830.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Thusis"}, "Herbstlauf Burgdorf": {"latitude": 45.277123, "longitude": -115.9129022, "race": "Herbstlauf Burgdorf", "date": {"sam. 23.10.2010": {"year": 2010, "day": 23, "month": 10, "categories": {"M20": {"distance": 15, "rank": 15, "pace": 235000000000, "time": 3584.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Burgdorf"}, "Steinh\u00f6lzlilauf, Liebefeld": {"latitude": 46.933331, "longitude": 7.416668, "race": "Steinh\u00f6lzlilauf, Liebefeld", "date": {"dim. 02.12.2012": {"year": 2012, "day": 2, "month": 12, "categories": {"L-S1M": {"distance": 11, "rank": 19, "pace": 289000000000, "time": 3040.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bern"}, "dim. 04.12.2011": {"year": 2011, "day": 4, "month": 12, "categories": {"L-S1M": {"distance": 11, "rank": 5, "pace": 219000000000, "time": 2308.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Liebefeld"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 10.10.2009": {"year": 2009, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M20": {"distance": 21, "rank": 35, "pace": 244000000000, "time": 5153.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenHK-8": {"distance": 9, "rank": 197, "pace": 264000000000, "time": 2271.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 75, "pace": 235000000000, "time": 2027.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Emmenlauf Utzenstorf": {"latitude": 47.12816670000001, "longitude": 7.5588034, "race": "Emmenlauf Utzenstorf", "date": {"mer. 15.08.2012": {"year": 2012, "day": 15, "month": 8, "categories": {"Herren2": {"distance": 11, "rank": 4, "pace": 219000000000, "time": 2309.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Utzenstorf"}, "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach": {"latitude": 46.6254387, "longitude": 7.6940529, "race": "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach", "date": {"dim. 24.05.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 16, "rank": 6, "pace": 279000000000, "time": 4504.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bern"}, "dim. 25.05.2014": {"year": 2014, "day": 25, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 16, "rank": 15, "pace": 295000000000, "time": 4757.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bern"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"M30": {"distance": 14, "rank": 5, "pace": 262000000000, "time": 3674.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Reichenbach im Kandertal"}, "Eiger Ultra Trail, Grindelwald": {"latitude": 46.624164, "longitude": 8.0413962, "race": "Eiger Ultra Trail, Grindelwald", "date": {"sam. 19.07.2014": {"year": 2014, "day": 19, "month": 7, "categories": {"C-H": {"distance": 16, "rank": 1, "pace": 315000000000, "time": 5053.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Grindelwald"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"M20": {"distance": 42, "rank": 125, "pace": 354000000000, "time": 14963.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Interlaken"}, "Ch\u00e4sitzerlouf, Kehrsatz": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Ch\u00e4sitzerlouf, Kehrsatz", "date": {"sam. 04.05.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 5, "categories": {"12-M30": {"distance": 12, "rank": 9, "pace": 213000000000, "time": 2567.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Kehrsatz"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"21-H2": {"distance": 21, "rank": 15, "pace": 218000000000, "time": 4602.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Lausanne"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 20.03.2010": {"year": 2010, "day": 20, "month": 3, "categories": {"15-M20": {"distance": 15, "rank": 106, "pace": 243000000000, "time": 3645.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}, "sam. 19.03.2011": {"year": 2011, "day": 19, "month": 3, "categories": {"15-M20": {"distance": 15, "rank": 44, "pace": 224000000000, "time": 3366.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}, "sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"15-M20": {"distance": 15, "rank": 46, "pace": 219000000000, "time": 3299.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bern"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 1980}