{"name": "Schelldorfer Reto", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 18.06.2011": {"year": 2011, "day": 18, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 15, "rank": 27, "pace": 327000000000, "time": 4867.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 15, "rank": 14, "pace": 268000000000, "time": 3987.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Andelfingen"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"A": {"distance": 10, "rank": 22, "pace": 244000000000, "time": 2444.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Sen1": {"distance": 14, "rank": 77, "pace": 271000000000, "time": 3835.2}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 06.10.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 466, "pace": 273000000000, "time": 4776.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 03.10.2015": {"year": 2015, "day": 3, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 686, "pace": 287000000000, "time": 4929.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Murten"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 43, "pace": 266000000000, "time": 2931.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 05.03.2011": {"year": 2011, "day": 5, "month": 3, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 43, "pace": 284000000000, "time": 3134.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 16, "pace": 262000000000, "time": 2942.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}, "sam. 05.06.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 11, "rank": 35, "pace": 330000000000, "time": 3698.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"A": {"distance": 17, "rank": 35, "pace": 273000000000, "time": 4649.9}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kloten"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 473, "pace": 329000000000, "time": 6945.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "User"}}, "location": "Uster"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2011": {"year": 2011, "day": 15, "month": 10, "categories": {"21-M20": {"distance": 21, "rank": 171, "pace": 299000000000, "time": 6324.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 776, "pace": 304000000000, "time": 3040.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uster"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 271, "pace": 268000000000, "time": 2308.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 23.04.2011": {"year": 2011, "day": 23, "month": 4, "categories": {"M20": {"distance": 16, "rank": 25, "pace": 327000000000, "time": 5268.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1984}