{"name": "Schmidli Olivia", "sex": "F", "races": {"Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 17.05.2008": {"year": 2008, "day": 17, "month": 5, "categories": {"JugA-F": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 226000000000, "time": 365.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ebikon"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 02.11.2008": {"year": 2008, "day": 2, "month": 11, "categories": {"F7": {"distance": 5, "rank": 14, "pace": 312000000000, "time": 1482.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Ebikon"}}, "location": "Wallisellen"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 21.04.2007": {"year": 2007, "day": 21, "month": 4, "categories": {"F14": {"distance": 2, "rank": 9, "pace": 253000000000, "time": 558.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ebikon"}}, "location": "Ebikon"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 03.05.2003": {"year": 2003, "day": 3, "month": 5, "categories": {"K/7": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 227000000000, "time": 351.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ebikon"}, "sam. 27.04.2002": {"year": 2002, "day": 27, "month": 4, "categories": {"K/7": {"distance": 2, "rank": 32, "pace": 242000000000, "time": 376.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ebikon"}}, "location": "Luzern"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2005": {"year": 2005, "day": 15, "month": 10, "categories": {"83": {"distance": 2, "rank": 10, "pace": 257000000000, "time": 617.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ebikon"}, "sam. 09.10.2004": {"year": 2004, "day": 9, "month": 10, "categories": {"83": {"distance": 2, "rank": 6, "pace": 247000000000, "time": 593.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ebikon"}}, "location": "Beinwil am See"}}, "birth": 1992}