{"name": "Schmied David", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 05.12.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 1707, "pace": 352000000000, "time": 2554.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bramois"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 24.04.2010": {"year": 2010, "day": 24, "month": 4, "categories": {"10-H30": {"distance": 10, "rank": 574, "pace": 339000000000, "time": 3392.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bramois"}, "sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"10-H30": {"distance": 10, "rank": 480, "pace": 318000000000, "time": 3186.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bramois"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 03.10.2009": {"year": 2009, "day": 3, "month": 10, "categories": {"C-M20": {"distance": 17, "rank": 1943, "pace": 389000000000, "time": 6694.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bramois"}, "sam. 04.10.2008": {"year": 2008, "day": 4, "month": 10, "categories": {"C-M20": {"distance": 17, "rank": 1716, "pace": 366000000000, "time": 6290.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 06.10.2007": {"year": 2007, "day": 6, "month": 10, "categories": {"C/M20": {"distance": 17, "rank": 1724, "pace": 389000000000, "time": 6692.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 03.10.2015": {"year": 2015, "day": 3, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 2090, "pace": 383000000000, "time": 6581.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bramois"}}, "location": "Murten"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenHK-8": {"distance": 9, "rank": 628, "pace": 340000000000, "time": 2926.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"MenHK-8": {"distance": 9, "rank": 742, "pace": 350000000000, "time": 3014.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenHK-8": {"distance": 9, "rank": 594, "pace": 325000000000, "time": 2803.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 28.06.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 6, "categories": {"M35": {"distance": 21, "rank": 201, "pace": 584000000000, "time": 12326.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bramois"}}, "location": "Bettmeralp"}}, "birth": 1979}