{"name": "Schneebeli Valentin", "sex": "M", "races": {"Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 24.04.2004": {"year": 2004, "day": 24, "month": 4, "categories": {"K/19": {"distance": 4, "rank": 4, "pace": 208000000000, "time": 793.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Davos Platz"}, "sam. 26.04.2008": {"year": 2008, "day": 26, "month": 4, "categories": {"K/34": {"distance": 6, "rank": 22, "pace": 206000000000, "time": 1165.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Davos Platz"}}, "location": "Luzern"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom1": {"distance": 7, "rank": 75, "pace": 232000000000, "time": 1701.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Fun-M": {"distance": 4, "rank": 757, "pace": 427000000000, "time": 1882.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"4-MenHK": {"distance": 4, "rank": 170, "pace": 412000000000, "time": 1816.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenHK-8": {"distance": 9, "rank": 21, "pace": 213000000000, "time": 1837.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Davos Platz"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Davoser Nachtlauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Davoser Nachtlauf", "date": {"sam. 19.07.2003": {"year": 2003, "day": 19, "month": 7, "categories": {"H2": {"distance": 8, "rank": 2, "pace": 230000000000, "time": 1853.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Davos Platz"}}, "location": "Davos Platz"}}, "birth": 1987}