{"name": "Schneiter Bruno", "sex": "M", "races": {"Frauenfelder": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Frauenfelder", "date": {"dim. 15.11.2009": {"year": 2009, "day": 15, "month": 11, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 72, "pace": 406000000000, "time": 17160.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 21.11.2010": {"year": 2010, "day": 21, "month": 11, "categories": {"HM-M40": {"distance": 21, "rank": 273, "pace": 353000000000, "time": 7465.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 20.11.2011": {"year": 2011, "day": 20, "month": 11, "categories": {"HM-M40": {"distance": 21, "rank": 244, "pace": 333000000000, "time": 7034.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Frauenfeld"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 20.04.2013": {"year": 2013, "day": 20, "month": 4, "categories": {"M50": {"distance": 14, "rank": 21, "pace": 335000000000, "time": 4700.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Thusis"}, "D\u00e9fi Val-de-Travers, Couvet": {"latitude": 46.9262933, "longitude": 6.6324944, "race": "D\u00e9fi Val-de-Travers, Couvet", "date": {"sam. 19.06.2010": {"year": 2010, "day": 19, "month": 6, "categories": {"42-HSen2": {"distance": 41, "rank": 32, "pace": 567000000000, "time": 23386.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Couvet"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 05.06.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 127, "pace": 360000000000, "time": 4036.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Zumikon"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 23.04.2011": {"year": 2011, "day": 23, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 16, "rank": 137, "pace": 328000000000, "time": 5285.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Eiken"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 12.11.2011": {"year": 2011, "day": 12, "month": 11, "categories": {"10-HM40": {"distance": 10, "rank": 112, "pace": 398000000000, "time": 3988.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 13.11.2010": {"year": 2010, "day": 13, "month": 11, "categories": {"10-HM40": {"distance": 10, "rank": 117, "pace": 396000000000, "time": 3962.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Kyburg"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 16.05.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 5, "categories": {"HM40": {"distance": 21, "rank": 288, "pace": 362000000000, "time": 7645.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 25.05.2003": {"year": 2003, "day": 25, "month": 5, "categories": {"MM40": {"distance": 42, "rank": 113, "pace": 349000000000, "time": 14736.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"H-M50": {"distance": 21, "rank": 150, "pace": 354000000000, "time": 7454.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Winterthur"}, "Bieler Lauftage, Biel Bienne": {"latitude": 47.1367785, "longitude": 7.2467909, "race": "Bieler Lauftage, Biel Bienne", "date": {"ven. 17.06.2005": {"year": 2005, "day": 17, "month": 6, "categories": {"TS1/M40": {"distance": 39, "rank": 17, "pace": 434000000000, "time": 16843.0}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Biel/Bienne"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 13.04.2003": {"year": 2003, "day": 13, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 42, "rank": 648, "pace": 362000000000, "time": 15310.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1962}