{"name": "Schneider Thomas", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 45, "pace": 277000000000, "time": 3132.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 30.08.2014": {"year": 2014, "day": 30, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 28, "pace": 268000000000, "time": 3791.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 77, "pace": 264000000000, "time": 3206.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "Dietikon"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 427, "pace": 273000000000, "time": 2735.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Ruti"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 509, "pace": 285000000000, "time": 2854.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 22.04.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 4, "categories": {"42-M45": {"distance": 42, "rank": 111, "pace": 282000000000, "time": 11933.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zoblen"}, "dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-M45": {"distance": 42, "rank": 94, "pace": 279000000000, "time": 11784.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zobeln"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier", "date": {"mer. 17.08.2011": {"year": 2011, "day": 17, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 137, "pace": 338000000000, "time": 2873.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Trelex"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"sam. 24.10.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 10, "categories": {"21-H40": {"distance": 21, "rank": 411, "pace": 313000000000, "time": 6609.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Trelex"}, "dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"21-H40": {"distance": 21, "rank": 505, "pace": 321000000000, "time": 6792.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Trelex"}}, "location": "Lausanne"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 44, "pace": 265000000000, "time": 3048.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 46, "pace": 255000000000, "time": 2806.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "Winterthur"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 36, "pace": 254000000000, "time": 3135.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 38, "pace": 270000000000, "time": 3027.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "Zumikon"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 24, "pace": 276000000000, "time": 3347.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Ruti"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 03.04.2010": {"year": 2010, "day": 3, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 16, "rank": 58, "pace": 254000000000, "time": 4093.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "AUT Zoblen"}, "sam. 07.04.2012": {"year": 2012, "day": 7, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 16, "rank": 40, "pace": 254000000000, "time": 4090.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zoblen"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1967}