{"name": "Schoen Eric", "sex": "M", "races": {"Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier", "date": {"mer. 17.08.2011": {"year": 2011, "day": 17, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 134, "pace": 332000000000, "time": 2825.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Echallens"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 22.08.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 8, "rank": 136, "pace": 351000000000, "time": 2952.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Echallens"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Tour du pays de Vaud #6 - St  Prex": {"latitude": 46.4829113, "longitude": 6.458343500000001, "race": "Tour du pays de Vaud #6 - St  Prex", "date": {"mer. 14.09.2011": {"year": 2011, "day": 14, "month": 9, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 149, "pace": 312000000000, "time": 2690.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Echallens"}}, "location": "St-Prex"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H40": {"distance": 21, "rank": 106, "pace": 303000000000, "time": 6402.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Echallens"}}, "location": "Nyon"}, "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 20.08.2014": {"year": 2014, "day": 20, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 8, "rank": 78, "pace": 337000000000, "time": 2736.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Echallens"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du pays de Vaud #1 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du pays de Vaud #1 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 10.08.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 129, "pace": 318000000000, "time": 2707.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Echallens"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"42-H2": {"distance": 42, "rank": 261, "pace": 365000000000, "time": 15433.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Echallens"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"21-H3": {"distance": 21, "rank": 564, "pace": 327000000000, "time": 6907.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Echallens"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"21-H3": {"distance": 21, "rank": 512, "pace": 319000000000, "time": 6744.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Echallens"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 01.10.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 1675, "pace": 358000000000, "time": 6158.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Echallens"}, "sam. 04.10.2008": {"year": 2008, "day": 4, "month": 10, "categories": {"C-M20": {"distance": 17, "rank": 1828, "pace": 447000000000, "time": 7685.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Echallens"}}, "location": "Murten"}, "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz": {"latitude": 46.5993131, "longitude": 6.539251200000001, "race": "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz", "date": {"mer. 08.08.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 121, "pace": 319000000000, "time": 2728.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Echallens"}}, "location": "Penthaz"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 15.03.2014": {"year": 2014, "day": 15, "month": 3, "categories": {"15-M40": {"distance": 15, "rank": 370, "pace": 310000000000, "time": 4660.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Echallens"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 1972}