{"name": "Sch\u00f6nenberger Tim", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 51, "pace": 293000000000, "time": 12387.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Luzern"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 28.03.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 3, "categories": {"M20": {"distance": 13, "rank": 10, "pace": 240000000000, "time": 3168.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hausen"}}, "location": "Baden"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 689, "pace": 355000000000, "time": 7491.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hausen"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 61, "pace": 309000000000, "time": 13064.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hausen"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 252, "pace": 266000000000, "time": 2668.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hausen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 17.04.2011": {"year": 2011, "day": 17, "month": 4, "categories": {"42-M20": {"distance": 42, "rank": 63, "pace": 288000000000, "time": 12168.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1988}