{"name": "Schumacher Marc", "sex": "M", "races": {"Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 539, "pace": 289000000000, "time": 2489.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Pfaffikon"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM30": {"distance": 9, "rank": 878, "pace": 319000000000, "time": 2749.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oensingen"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 851, "pace": 313000000000, "time": 2697.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Solothurn"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 26.11.2011": {"year": 2011, "day": 26, "month": 11, "categories": {"N": {"distance": 6, "rank": 124, "pace": 262000000000, "time": 1446.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oensingen"}, "sam. 28.11.2009": {"year": 2009, "day": 28, "month": 11, "categories": {"N": {"distance": 6, "rank": 144, "pace": 261000000000, "time": 1435.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Solothurn"}, "sam. 27.11.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 11, "categories": {"N": {"distance": 6, "rank": 182, "pace": 277000000000, "time": 1527.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Pfaffikon"}}, "location": "Basel"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 11.04.2009": {"year": 2009, "day": 11, "month": 4, "categories": {"Herren1": {"distance": 6, "rank": 20, "pace": 279000000000, "time": 1637.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Solothurn"}, "sam. 22.03.2008": {"year": 2008, "day": 22, "month": 3, "categories": {"Herren1": {"distance": 6, "rank": 12, "pace": 273000000000, "time": 1598.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gipf Oberfrick"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1978}