{"name": "Schulze Andreas", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 888, "pace": 375000000000, "time": 7932.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Adliswil"}}, "location": "Luzern"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"21-H2": {"distance": 21, "rank": 862, "pace": 378000000000, "time": 7995.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Preverenges"}}, "location": "Lausanne"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 30.04.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 4, "categories": {"10-H30": {"distance": 10, "rank": 701, "pace": 333000000000, "time": 3336.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Patrimonium"}, "sam. 24.04.2010": {"year": 2010, "day": 24, "month": 4, "categories": {"10-H30": {"distance": 10, "rank": 744, "pace": 369000000000, "time": 3697.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Patrimonium"}, "sam. 28.04.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 4, "categories": {"10-H30": {"distance": 10, "rank": 645, "pace": 330000000000, "time": 3305.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Preverenges"}, "sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"10-H30": {"distance": 10, "rank": 690, "pace": 318000000000, "time": 3184.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Patrimonium"}}, "location": "Lausanne"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 693, "pace": 297000000000, "time": 2970.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rielasingen Worblingen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1979}