{"name": "Schwendimann Jann", "sex": "M", "races": {"Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"42-TMen": {"distance": 42, "rank": 44, "pace": 286000000000, "time": 12079.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bruttisellen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M2": {"distance": 10, "rank": 22, "pace": 259000000000, "time": 2463.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Wallisellen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM30": {"distance": 9, "rank": 70, "pace": 234000000000, "time": 2020.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 296, "pace": 258000000000, "time": 2588.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Bruttisellen"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 173, "pace": 249000000000, "time": 2146.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 475, "pace": 278000000000, "time": 2392.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hinwil"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 268, "pace": 292000000000, "time": 6177.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1978}