{"name": "Senn Christine", "sex": "F", "races": {"Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"dim. 07.10.2001": {"year": 2001, "day": 7, "month": 10, "categories": {"W35": {"distance": 17, "rank": 135, "pace": 356000000000, "time": 6122.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Brenles"}, "sam. 03.10.2015": {"year": 2015, "day": 3, "month": 10, "categories": {"17-W50": {"distance": 17, "rank": 107, "pace": 386000000000, "time": 6641.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brenles"}}, "location": "Murten"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 21.08.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 8, "categories": {"D-Sen2": {"distance": 8, "rank": 46, "pace": 380000000000, "time": 3078.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Brenles"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 20.08.2014": {"year": 2014, "day": 20, "month": 8, "categories": {"D-Sen2": {"distance": 8, "rank": 34, "pace": 385000000000, "time": 3121.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Brenles"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Schweizer Frauenlauf Bern": {"latitude": 46.9479739, "longitude": 7.4474468, "race": "Schweizer Frauenlauf Bern", "date": {"dim. 09.06.2002": {"year": 2002, "day": 9, "month": 6, "categories": {"W35": {"distance": 5, "rank": 752, "pace": 324000000000, "time": 1621.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Brenles"}, "dim. 10.06.2001": {"year": 2001, "day": 10, "month": 6, "categories": {"W35": {"distance": 5, "rank": 559, "pace": 311000000000, "time": 1556.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Brenles"}}, "location": "Bern"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 22.08.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 8, "categories": {"D-Sen2": {"distance": 8, "rank": 39, "pace": 385000000000, "time": 3235.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Brenles"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 25.04.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 4, "categories": {"10-F50": {"distance": 10, "rank": 70, "pace": 356000000000, "time": 3569.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rivella"}, "sam. 28.04.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 4, "categories": {"20-F45": {"distance": 20, "rank": 55, "pace": 371000000000, "time": 7434.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brenles"}, "sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"20-F45": {"distance": 20, "rank": 78, "pace": 362000000000, "time": 7250.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brenles"}}, "location": "Lausanne"}, "Tour du Pays de Vaud printanier #1 Moudon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Tour du Pays de Vaud printanier #1 Moudon", "date": {"mer. 29.05.2013": {"year": 2013, "day": 29, "month": 5, "categories": {"D-Sen2": {"distance": 8, "rank": 13, "pace": 350000000000, "time": 3000.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Brenles"}, "mer. 04.06.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 6, "categories": {"D-Sen2": {"distance": 8, "rank": 13, "pace": 361000000000, "time": 3035.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Brenles"}}, "location": "Nyon"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 18.03.2000": {"year": 2000, "day": 18, "month": 3, "categories": {"F35": {"distance": 15, "rank": 95, "pace": 339000000000, "time": 5086.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brenles"}, "sam. 17.03.2001": {"year": 2001, "day": 17, "month": 3, "categories": {"F35": {"distance": 15, "rank": 98, "pace": 373000000000, "time": 5609.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Brenles"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 1965}