{"name": "Silva Coelho Corvo Nuno J", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Elite-M": {"distance": 7, "rank": 268, "pace": 237000000000, "time": 1722.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Crissier"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 167, "pace": 251000000000, "time": 1841.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Crissier"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 48, "pace": 262000000000, "time": 5543.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Crissier"}}, "location": "Nyon"}, "Corrida Bulloise, Bulle": {"latitude": 46.6154512, "longitude": 7.057726799999999, "race": "Corrida Bulloise, Bulle", "date": {"sam. 16.11.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 11, "categories": {"M20": {"distance": 8, "rank": 95, "pace": 251000000000, "time": 2047.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Crissier"}, "sam. 15.11.2014": {"year": 2014, "day": 15, "month": 11, "categories": {"8-M20": {"distance": 8, "rank": 79, "pace": 253000000000, "time": 2067.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Crissier"}}, "location": "Bulle"}, "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz": {"latitude": 46.5993131, "longitude": 6.539251200000001, "race": "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz", "date": {"mer. 14.08.2013": {"year": 2013, "day": 14, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 33, "pace": 247000000000, "time": 2112.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Crissier"}}, "location": "Penthaz"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 21.08.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 8, "rank": 27, "pace": 268000000000, "time": 2177.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Crissier"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #3, Chavornay": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3, Chavornay", "date": {"mer. 27.08.2014": {"year": 2014, "day": 27, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 46, "pace": 270000000000, "time": 2322.6}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Crissier"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"10-H30": {"distance": 10, "rank": 44, "pace": 231000000000, "time": 2316.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Crissier"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"21-H2": {"distance": 21, "rank": 87, "pace": 261000000000, "time": 5513.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Crissier"}}, "location": "Lausanne"}, "Tour du Pays de Vaud #4, La Sarraz": {"latitude": 46.7088129, "longitude": 6.5707689, "race": "Tour du Pays de Vaud #4, La Sarraz", "date": {"mer. 03.09.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 9, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 49, "pace": 259000000000, "time": 2208.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Crissier"}}, "location": "Chavornay"}, "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 20.08.2014": {"year": 2014, "day": 20, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 8, "rank": 51, "pace": 288000000000, "time": 2339.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Crissier"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Chavornay": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Chavornay", "date": {"mer. 28.08.2013": {"year": 2013, "day": 28, "month": 8, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 28, "pace": 244000000000, "time": 2176.8}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Crissier"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"latitude": 46.4312213, "longitude": 6.9106799, "race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "date": {"dim. 06.07.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 7, "categories": {"M-HElite": {"distance": 19, "rank": 106, "pace": 443000000000, "time": 8345.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Crissier"}}, "location": "Montreux"}, "Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz": {"latitude": 46.7088129, "longitude": 6.5707689, "race": "Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz", "date": {"mer. 04.09.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 9, "categories": {"H-Sen1": {"distance": 9, "rank": 22, "pace": 250000000000, "time": 2128.6}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Crissier"}}, "location": "Chavornay"}, "Les Traine-Savates, Cheseaux-sur-Lausanne": {"latitude": 46.585452, "longitude": 6.6047712, "race": "Les Traine-Savates, Cheseaux-sur-Lausanne", "date": {"sam. 18.04.2015": {"year": 2015, "day": 18, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 40, "pace": 250000000000, "time": 2584.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Crissier"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 64, "pace": 253000000000, "time": 2612.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Crissier"}}, "location": "Cheseaux-sur-Lausanne"}}, "birth": 1975}