{"name": "Skalli Karim", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"42-H40": {"distance": 42, "rank": 225, "pace": 350000000000, "time": 14811.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Prangins"}}, "location": "Lausanne"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"10-H45": {"distance": 10, "rank": 109, "pace": 284000000000, "time": 2840.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prangins"}}, "location": "Lausanne"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 462, "pace": 264000000000, "time": 1934.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prangins"}, "sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-H3": {"distance": 7, "rank": 1133, "pace": 311000000000, "time": 2258.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prangins"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 660, "pace": 285000000000, "time": 2072.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prangins"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 579, "pace": 280000000000, "time": 2055.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prangins"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 324, "pace": 278000000000, "time": 2021.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Prangins"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H45": {"distance": 21, "rank": 83, "pace": 310000000000, "time": 6544.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Prangins"}}, "location": "Nyon"}}, "birth": 1966}