{"name": "Sp\u00f6rri Roland", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 20, "pace": 231000000000, "time": 3441.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 05.09.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 24, "pace": 242000000000, "time": 2739.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 63, "pace": 242000000000, "time": 2427.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wila"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 10.09.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 27, "pace": 270000000000, "time": 3787.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wila"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 276, "pace": 278000000000, "time": 5876.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Wila"}}, "location": "Luzern"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 24.05.2008": {"year": 2008, "day": 24, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 23, "pace": 179000000000, "time": 2664.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Zumikon"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 06.05.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 5, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 50, "pace": 274000000000, "time": 5774.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 33, "pace": 247000000000, "time": 5201.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 01.06.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 6, "categories": {"H-M50": {"distance": 21, "rank": 7, "pace": 255000000000, "time": 5372.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"H-M50": {"distance": 21, "rank": 7, "pace": 254000000000, "time": 5354.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Winterthur"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 21.05.2009": {"year": 2009, "day": 21, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 54, "pace": 255000000000, "time": 4340.9}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Winterthur"}, "jeu. 17.05.2007": {"year": 2007, "day": 17, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 31, "pace": 232000000000, "time": 3952.9}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Kloten"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2011": {"year": 2011, "day": 15, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 124, "pace": 254000000000, "time": 5374.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wila"}, "sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 286, "pace": 281000000000, "time": 5936.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wila"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Panoramalauf, Richterswil": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Panoramalauf, Richterswil", "date": {"dim. 02.09.2007": {"year": 2007, "day": 2, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 26, "pace": 246000000000, "time": 2464.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Richterswil"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 22.09.2007": {"year": 2007, "day": 22, "month": 9, "categories": {"H/M40": {"distance": 21, "rank": 24, "pace": 240000000000, "time": 5083.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wila"}, "sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"H-M45": {"distance": 21, "rank": 81, "pace": 259000000000, "time": 5485.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wila"}, "sam. 17.09.2005": {"year": 2005, "day": 17, "month": 9, "categories": {"H/M40": {"distance": 21, "rank": 29, "pace": 231000000000, "time": 4893.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wila"}, "sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M45": {"distance": 21, "rank": 24, "pace": 241000000000, "time": 5104.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Wila"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1963}