{"name": "Sprecher Nadine", "sex": "F", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"M-F30": {"distance": 42, "rank": 21, "pace": 305000000000, "time": 12896.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vattis"}, "dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-F30": {"distance": 21, "rank": 13, "pace": 268000000000, "time": 5669.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vattis"}}, "location": "Luzern"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 26.06.2011": {"year": 2011, "day": 26, "month": 6, "categories": {"F30": {"distance": 21, "rank": 19, "pace": 418000000000, "time": 8784.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "SC Obergoms"}}, "location": "Bettmeralp"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"W30": {"distance": 25, "rank": 6, "pace": 285000000000, "time": 7141.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "SC Vattis"}}, "location": "Thusis"}}, "birth": 1977}