{"name": "Stanco Adrian", "sex": "M", "races": {"Swiss IRONTRAIL, Davos": {"latitude": 46.8507835, "longitude": 9.5319859, "race": "Swiss IRONTRAIL, Davos", "date": {"jeu. 13.08.2015": {"year": 2015, "day": 13, "month": 8, "categories": {"D21-M30": {"distance": 24, "rank": 42, "pace": 696000000000, "time": 16516.7}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Thalwil"}}, "location": "Chur"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 623, "pace": 357000000000, "time": 7547.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Thalwil"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"4-MenHK": {"distance": 4, "rank": 118, "pace": 370000000000, "time": 1628.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberrieden"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"4-MenHK": {"distance": 4, "rank": 108, "pace": 373000000000, "time": 1645.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberrieden"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 20.04.2013": {"year": 2013, "day": 20, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 14, "rank": 15, "pace": 323000000000, "time": 4524.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberrieden"}}, "location": "Thusis"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 228, "pace": 319000000000, "time": 3193.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberrieden"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1981}