{"name": "Stauffer Christophe", "sex": "M", "races": {"Montreux - Les Rochers de Naye": {"latitude": 46.4312213, "longitude": 6.9106799, "race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "date": {"dim. 10.07.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 60, "pace": 445000000000, "time": 8368.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nyon"}, "dim. 11.07.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 7, "categories": {"M-V\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 116, "pace": 480000000000, "time": 9042.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nyon"}}, "location": "Montreux"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier", "date": {"mer. 17.08.2011": {"year": 2011, "day": 17, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 78, "pace": 287000000000, "time": 2443.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Nyon"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H45": {"distance": 21, "rank": 120, "pace": 341000000000, "time": 7203.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Crassier"}}, "location": "Nyon"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 05.08.2012": {"year": 2012, "day": 5, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 49, "pace": 456000000000, "time": 7458.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nyon"}, "dim. 07.08.2011": {"year": 2011, "day": 7, "month": 8, "categories": {"V1": {"distance": 16, "rank": 32, "pace": 419000000000, "time": 6857.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nyon"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}, "Sierre-Zinal, Sierre": {"latitude": 46.29413110000001, "longitude": 7.533536199999999, "race": "Sierre-Zinal, Sierre", "date": {"dim. 12.08.2012": {"year": 2012, "day": 12, "month": 8, "categories": {"V\u00e9t_I": {"distance": 31, "rank": 195, "pace": 550000000000, "time": 17075.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Nyon"}}, "location": "Sierre"}}, "birth": 1969}