{"name": "St\u00e4ubli Silvio", "sex": "M", "races": {"Tour du pays de Vaud #6 - St  Prex": {"latitude": 46.4829113, "longitude": 6.458343500000001, "race": "Tour du pays de Vaud #6 - St  Prex", "date": {"mer. 14.09.2011": {"year": 2011, "day": 14, "month": 9, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 171, "pace": 319000000000, "time": 2750.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Bougy Villars"}}, "location": "St-Prex"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 24.04.2010": {"year": 2010, "day": 24, "month": 4, "categories": {"20-H40": {"distance": 20, "rank": 374, "pace": 367000000000, "time": 7350.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bougy Villars"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 02.10.2010": {"year": 2010, "day": 2, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 691, "pace": 368000000000, "time": 6325.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bougy Villars"}, "sam. 01.10.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 718, "pace": 387000000000, "time": 6653.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bougy Villars"}}, "location": "Murten"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-H3": {"distance": 7, "rank": 1559, "pace": 339000000000, "time": 2457.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bougy Villars"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Tour du pays de Vaud #1 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.7784736, "longitude": 6.641183, "race": "Tour du pays de Vaud #1 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 10.08.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 8, "categories": {"H-Sen2": {"distance": 9, "rank": 152, "pace": 319000000000, "time": 2719.1}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Bougy Villars"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}}, "birth": 1970}