{"name": "Steiner Andreas", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 10, "pace": 242000000000, "time": 2740.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Laupen"}, "sam. 05.09.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 115, "pace": 305000000000, "time": 3451.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Laupen"}, "sam. 03.09.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 21, "pace": 249000000000, "time": 2822.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Laupen"}, "sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 20, "pace": 238000000000, "time": 2690.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Laupen"}, "sam. 04.09.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 86, "pace": 293000000000, "time": 3316.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Laupen"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 21, "pace": 253000000000, "time": 2840.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Laupen"}}, "location": "Zumikon"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 07.12.2002": {"year": 2002, "day": 7, "month": 12, "categories": {"HElite": {"distance": 7, "rank": 309, "pace": 244000000000, "time": 1772.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vernier"}, "sam. 02.12.2006": {"year": 2006, "day": 2, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 499, "pace": 264000000000, "time": 1920.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Chavannes De Bogis"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 30, "pace": 247000000000, "time": 2840.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Laupen"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 18.08.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 20, "rank": 24, "pace": 271000000000, "time": 5480.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Laupen"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Schlosslauf Rapperswil-Jona": {"latitude": 47.2266239, "longitude": 8.818437399999999, "race": "Schlosslauf Rapperswil-Jona", "date": {"dim. 07.10.2012": {"year": 2012, "day": 7, "month": 10, "categories": {"9-M3": {"distance": 9, "rank": 12, "pace": 232000000000, "time": 2101.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Laupen"}}, "location": "Rapperswil SG"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 28, "pace": 243000000000, "time": 4143.5}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Laupen"}}, "location": "Kloten"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 08.11.2014": {"year": 2014, "day": 8, "month": 11, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 29, "pace": 294000000000, "time": 2941.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ermenswil"}}, "location": "Kyburg"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"4-MenAK2": {"distance": 4, "rank": 7, "pace": 238000000000, "time": 1050.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Laupen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 15, "pace": 255000000000, "time": 3087.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Laupen"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 1968}