{"name": "Steiner Nicolas", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 250, "pace": 260000000000, "time": 1887.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bossey"}, "sam. 05.12.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 851, "pace": 291000000000, "time": 2116.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Saint Julien"}, "sam. 06.12.2003": {"year": 2003, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Hommes1": {"distance": 7, "rank": 634, "pace": 292000000000, "time": 2124.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Saint Julien"}, "sam. 03.12.2005": {"year": 2005, "day": 3, "month": 12, "categories": {"Hommes1": {"distance": 7, "rank": 537, "pace": 286000000000, "time": 2078.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Saint Julien"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 204, "pace": 253000000000, "time": 1858.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Archamps"}, "sam. 07.12.2002": {"year": 2002, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Hommes1": {"distance": 7, "rank": 458, "pace": 295000000000, "time": 2140.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Saint Julien"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Duc-Hom2": {"distance": 18, "rank": 179, "pace": 272000000000, "time": 4774.8}, "Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 895, "pace": 307000000000, "time": 2232.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "St Julien en Genevois"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H30": {"distance": 21, "rank": 80, "pace": 280000000000, "time": 5917.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "La Croix de Rozon"}}, "location": "Nyon"}}, "birth": 1977}