{"name": "Stettler Gerhard", "sex": "M", "races": {"Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"SO-M40": {"distance": 42, "rank": 323, "pace": 424000000000, "time": 17921.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Interlaken"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M35": {"distance": 21, "rank": 204, "pace": 277000000000, "time": 5863.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Uster"}, "Gurtenclassic, Wabern": {"latitude": 46.92901639999999, "longitude": 7.448973199999999, "race": "Gurtenclassic, Wabern", "date": {"dim. 02.11.2008": {"year": 2008, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M33": {"distance": 15, "rank": 37, "pace": 298000000000, "time": 4484.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Wabern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 131, "pace": 245000000000, "time": 2111.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 296, "pace": 255000000000, "time": 2194.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 03.04.2005": {"year": 2005, "day": 3, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 42, "rank": 953, "pace": 324000000000, "time": 13696.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1969}