{"name": "Stiff Paul", "sex": "M", "races": {"Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 29.06.2008": {"year": 2008, "day": 29, "month": 6, "categories": {"M45": {"distance": 21, "rank": 187, "pace": 609000000000, "time": 12807.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "SSC Langnau"}}, "location": "Bettmeralp"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2003": {"year": 2003, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Hommes3": {"distance": 7, "rank": 1608, "pace": 326000000000, "time": 2365.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bogis Bossey"}, "sam. 03.12.2005": {"year": 2005, "day": 3, "month": 12, "categories": {"Hommes3": {"distance": 7, "rank": 1802, "pace": 343000000000, "time": 2488.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ernst Et Young Sa"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 19.03.2005": {"year": 2005, "day": 19, "month": 3, "categories": {"M40": {"distance": 15, "rank": 507, "pace": 371000000000, "time": 5578.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bogis Bossey"}, "sam. 17.03.2007": {"year": 2007, "day": 17, "month": 3, "categories": {"M45": {"distance": 15, "rank": 486, "pace": 375000000000, "time": 5631.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Langnau am Albis"}, "sam. 15.03.2008": {"year": 2008, "day": 15, "month": 3, "categories": {"15/M45": {"distance": 15, "rank": 561, "pace": 362000000000, "time": 5439.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Langnau am Albis"}}, "location": "Kerzers"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"MenAK2-8": {"distance": 9, "rank": 1345, "pace": 342000000000, "time": 2949.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langnau am Albis"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenAK2-8": {"distance": 9, "rank": 1232, "pace": 350000000000, "time": 3014.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langnau am Albis"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1962}