{"name": "Stiffler Conradin", "sex": "M", "races": {"Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2005": {"year": 2005, "day": 15, "month": 10, "categories": {"M30": {"distance": 21, "rank": 630, "pace": 363000000000, "time": 7660.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 15.03.2003": {"year": 2003, "day": 15, "month": 3, "categories": {"M35": {"distance": 15, "rank": 403, "pace": 331000000000, "time": 4967.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kerzers"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenAK2-8": {"distance": 9, "rank": 1169, "pace": 341000000000, "time": 2935.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 1081, "pace": 335000000000, "time": 2886.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 1361, "pace": 378000000000, "time": 3251.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 1146, "pace": 329000000000, "time": 2832.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"MenAK1-8": {"distance": 9, "rank": 1293, "pace": 324000000000, "time": 2787.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 1075, "pace": 327000000000, "time": 2815.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1968}