{"name": "St\u00f6ckli Marisa", "sex": "F", "races": {"Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 16.05.2009": {"year": 2009, "day": 16, "month": 5, "categories": {"PiccoloF": {"distance": 1, "rank": 30, "pace": 329000000000, "time": 217.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Laufmuus Jonen"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}, "Gippinger Stauseelauf": {"latitude": 47.5810513, "longitude": 8.2152586, "race": "Gippinger Stauseelauf", "date": {"ven. 31.12.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 12, "categories": {"SchC-F": {"distance": 1, "rank": 13, "pace": 262000000000, "time": 184.0}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Waltenschwil"}}, "location": "Leuggern"}, "Lenzburger Lauf": {"latitude": 47.3904443, "longitude": 8.172154500000001, "race": "Lenzburger Lauf", "date": {"sam. 23.05.2009": {"year": 2009, "day": 23, "month": 5, "categories": {"Piccola": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 286000000000, "time": 228.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Laufmuus Jonen"}}, "location": "Lenzburg"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"WU12": {"distance": 2, "rank": 18, "pace": 303000000000, "time": 656.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Waltenschwil"}}, "location": "Baden"}, "Baldeggerseelauf, Hitzkirch": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Baldeggerseelauf, Hitzkirch", "date": {"sam. 31.05.2008": {"year": 2008, "day": 31, "month": 5, "categories": {"Pf\u00fcdM": {"distance": 0, "rank": 9, "pace": 372000000000, "time": 107.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Waltenschwil"}}, "location": "Hitzkirch"}, "Pfingstlauf Wohlen AG": {"latitude": 47.3493653, "longitude": 8.2768762, "race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "date": {"sam. 07.06.2014": {"year": 2014, "day": 7, "month": 6, "categories": {"Sch\u00fclB-F": {"distance": 2, "rank": 13, "pace": 272000000000, "time": 436.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Waltenschwil"}}, "location": "Wohlen AG"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 23.04.2011": {"year": 2011, "day": 23, "month": 4, "categories": {"SchCw": {"distance": 0, "rank": 61, "pace": 280000000000, "time": 140.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Waltenschwil"}, "sam. 22.03.2008": {"year": 2008, "day": 22, "month": 3, "categories": {"SchDw": {"distance": 0, "rank": 32, "pace": 324000000000, "time": 162.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Waltenschwil"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 2003}