{"name": "Stricker Raphael", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 227000000000, "time": 227.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hinwil"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 29.11.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 11, "categories": {"U12m": {"distance": 1, "rank": 48, "pace": 235000000000, "time": 235.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hinwil"}}, "location": "Basel"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 215000000000, "time": 409.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hinwil"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 226000000000, "time": 272.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hinwil"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 10.01.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 1, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 6, "pace": 252000000000, "time": 454.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hinwil"}}, "location": "Dietikon"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 09.11.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 11, "categories": {"K-KnaA": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 228000000000, "time": 319.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hinwil"}}, "location": "Kyburg"}}, "birth": 2004}