{"name": "Sunier Lo\u00efc", "sex": "M", "races": {"BCN Tour M\u00f4tier": {"latitude": 46.9262933, "longitude": 6.6324944, "race": "BCN Tour M\u00f4tier", "date": {"mer. 19.05.2010": {"year": 2010, "day": 19, "month": 5, "categories": {"KG3": {"distance": 4, "rank": 27, "pace": 293000000000, "time": 1114.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Diesse"}}, "location": "Couvet"}, "BCN Tour Neuch\u00e2tel": {"latitude": 46.9899874, "longitude": 6.9292732, "race": "BCN Tour Neuch\u00e2tel", "date": {"mer. 26.05.2010": {"year": 2010, "day": 26, "month": 5, "categories": {"KG3": {"distance": 3, "rank": 43, "pace": 240000000000, "time": 816.1}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Diesse"}}, "location": "Neuch\u00e2tel"}, "BCN Tour Le Locle": {"latitude": 46.999113, "longitude": 6.733554799999999, "race": "BCN Tour Le Locle", "date": {"mer. 05.05.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 5, "categories": {"KG3": {"distance": 4, "rank": 21, "pace": 269000000000, "time": 998.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Diesse"}}, "location": "Les Ponts-de-Martel"}, "BCN Tour Ponts-de-Martel": {"latitude": 47.0624261, "longitude": 6.9175754, "race": "BCN Tour Ponts-de-Martel", "date": {"mer. 28.04.2010": {"year": 2010, "day": 28, "month": 4, "categories": {"KG3": {"distance": 4, "rank": 33, "pace": 250000000000, "time": 1050.6}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Diesse"}}, "location": "Ch\u00e9zard-St-Martin"}, "BCN Tour La Chaux-de-fonds": {"latitude": 47.1034892, "longitude": 6.832783800000001, "race": "BCN Tour La Chaux-de-fonds", "date": {"mer. 12.05.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 5, "categories": {"KG3": {"distance": 4, "rank": 35, "pace": 269000000000, "time": 1052.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Diesse"}}, "location": "La Chaux-de-Fonds"}, "BCN Tour Colombier": {"latitude": 46.9668714, "longitude": 6.8589727, "race": "BCN Tour Colombier", "date": {"mer. 21.04.2010": {"year": 2010, "day": 21, "month": 4, "categories": {"KG3": {"distance": 4, "rank": 38, "pace": 300000000000, "time": 1201.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Diesse"}}, "location": "Colombier NE"}}, "birth": 1997}