{"name": "Tejero Isaac", "sex": "M", "races": {"Augusta Raurica Lauf, Augst BL": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Augusta Raurica Lauf, Augst BL", "date": {"dim. 13.11.2011": {"year": 2011, "day": 13, "month": 11, "categories": {"12-M30": {"distance": 12, "rank": 44, "pace": 312000000000, "time": 3754.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}, "dim. 10.11.2013": {"year": 2013, "day": 10, "month": 11, "categories": {"12-M40": {"distance": 12, "rank": 72, "pace": 337000000000, "time": 4052.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}, "dim. 09.11.2014": {"year": 2014, "day": 9, "month": 11, "categories": {"5-JogM": {"distance": 6, "rank": 39, "pace": 321000000000, "time": 1769.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}, "dim. 11.11.2012": {"year": 2012, "day": 11, "month": 11, "categories": {"5-JogM": {"distance": 6, "rank": 55, "pace": 338000000000, "time": 1861.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Augst BL"}, "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel", "date": {"dim. 18.05.2008": {"year": 2008, "day": 18, "month": 5, "categories": {"21M30": {"distance": 21, "rank": 51, "pace": 287000000000, "time": 6074.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Basel"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-M35": {"distance": 21, "rank": 507, "pace": 310000000000, "time": 6554.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Uster"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2011": {"year": 2011, "day": 15, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 601, "pace": 361000000000, "time": 7626.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 561, "pace": 285000000000, "time": 2456.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Duggingen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP Fricktal, Eiken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 23.04.2011": {"year": 2011, "day": 23, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 16, "rank": 70, "pace": 325000000000, "time": 5244.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Duggingen"}, "sam. 03.04.2010": {"year": 2010, "day": 3, "month": 4, "categories": {"M30": {"distance": 16, "rank": 71, "pace": 309000000000, "time": 4973.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Eiken"}}, "birth": 1972}