{"name": "Thoma Kevin", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 19.06.2010": {"year": 2010, "day": 19, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 9, "pace": 243000000000, "time": 450.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 04.09.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 8, "pace": 256000000000, "time": 359.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Stralugano, Lugano": {"latitude": 46.0036778, "longitude": 8.951051999999999, "race": "Stralugano, Lugano", "date": {"dim. 27.09.2015": {"year": 2015, "day": 27, "month": 9, "categories": {"10-U20M": {"distance": 10, "rank": 2, "pace": 230000000000, "time": 2308.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"K-M16": {"distance": 2, "rank": 2, "pace": 218000000000, "time": 458.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "dim. 29.09.2013": {"year": 2013, "day": 29, "month": 9, "categories": {"K-M16": {"distance": 2, "rank": 2, "pace": 235000000000, "time": 493.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Lugano"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 7, "pace": 242000000000, "time": 436.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Schlosslauf Rapperswil-Jona": {"latitude": 47.2266239, "longitude": 8.818437399999999, "race": "Schlosslauf Rapperswil-Jona", "date": {"dim. 07.10.2012": {"year": 2012, "day": 7, "month": 10, "categories": {"5-Men": {"distance": 5, "rank": 20, "pace": 296000000000, "time": 1606.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "dim. 18.10.2015": {"year": 2015, "day": 18, "month": 10, "categories": {"JunM": {"distance": 4, "rank": 3, "pace": 214000000000, "time": 788.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "dim. 06.10.2013": {"year": 2013, "day": 6, "month": 10, "categories": {"5-Men": {"distance": 5, "rank": 25, "pace": 267000000000, "time": 1448.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "dim. 19.10.2014": {"year": 2014, "day": 19, "month": 10, "categories": {"JunM": {"distance": 4, "rank": 7, "pace": 237000000000, "time": 859.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Rapperswil SG"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 36, "pace": 246000000000, "time": 345.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"U16M": {"distance": 3, "rank": 39, "pace": 251000000000, "time": 704.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Knaben B": {"distance": 3, "rank": 42, "pace": 246000000000, "time": 639.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcA-M": {"distance": 1, "rank": 85, "pace": 236000000000, "time": 330.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcA-M": {"distance": 1, "rank": 42, "pace": 223000000000, "time": 313.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"U16M": {"distance": 3, "rank": 37, "pace": 240000000000, "time": 672.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB2-M": {"distance": 1, "rank": 20, "pace": 232000000000, "time": 325.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"latitude": 47.2949282, "longitude": 8.5644799, "race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "date": {"dim. 01.05.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 5, "categories": {"MaxiA-M": {"distance": 2, "rank": 5, "pace": 236000000000, "time": 425.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "sam. 01.05.2010": {"year": 2010, "day": 1, "month": 5, "categories": {"MaxiA-M": {"distance": 2, "rank": 10, "pace": 255000000000, "time": 459.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einsiedeln"}, "ven. 01.05.2009": {"year": 2009, "day": 1, "month": 5, "categories": {"MidiB-M": {"distance": 1, "rank": 7, "pace": 222000000000, "time": 200.4}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Gattikon"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 31.05.2015": {"year": 2015, "day": 31, "month": 5, "categories": {"5-JunM": {"distance": 5, "rank": 1, "pace": 223000000000, "time": 1208.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Winterthur"}, "Glarner Stadtlauf, Glarus": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Glarner Stadtlauf, Glarus", "date": {"sam. 30.10.2010": {"year": 2010, "day": 30, "month": 10, "categories": {"Sch\u00fcM1": {"distance": 2, "rank": 17, "pace": 233000000000, "time": 393.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Glarus"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"K-6": {"distance": 2, "rank": 59, "pace": 254000000000, "time": 383.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Luzern"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M7": {"distance": 5, "rank": 22, "pace": 278000000000, "time": 1321.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Wallisellen"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 05.06.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 196000000000, "time": 235.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Zumikon"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"5-U16M": {"distance": 5, "rank": 30, "pace": 275000000000, "time": 1376.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Einsiedeln"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 1999}