{"name": "Tilmann Wolfgang", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 108, "pace": 296000000000, "time": 12492.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Benken"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"42-M40": {"distance": 42, "rank": 69, "pace": 270000000000, "time": 11397.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Benken"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 41, "pace": 270000000000, "time": 11424.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Benken"}}, "location": "Luzern"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 22, "rank": 19, "pace": 276000000000, "time": 5936.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Benken"}}, "location": "Thusis"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 16.09.2006": {"year": 2006, "day": 16, "month": 9, "categories": {"H/M35": {"distance": 21, "rank": 98, "pace": 261000000000, "time": 5514.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Horgen"}, "sam. 17.09.2005": {"year": 2005, "day": 17, "month": 9, "categories": {"H/M30": {"distance": 21, "rank": 252, "pace": 276000000000, "time": 5831.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Horgen"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1971}