{"name": "Trifoglio Delano", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 15.06.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 35, "pace": 342000000000, "time": 205.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Weiningen"}}, "location": "Andelfingen"}, "Pfingstlauf Wohlen AG": {"latitude": 47.3493653, "longitude": 8.2768762, "race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "date": {"sam. 18.05.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 5, "categories": {"PicK": {"distance": 0, "rank": 47, "pace": 387000000000, "time": 135.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Weiningen"}}, "location": "Wohlen AG"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 13, "pace": 326000000000, "time": 261.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Weiningen"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 40, "pace": 413000000000, "time": 355.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Weiningen"}, "sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 31, "pace": 431000000000, "time": 370.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Weiningen"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 20, "pace": 351000000000, "time": 245.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Weiningen"}, "sam. 10.01.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 1, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 19, "pace": 271000000000, "time": 189.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Weiningen"}, "sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 19, "pace": 275000000000, "time": 192.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Weiningen"}}, "location": "Dietikon"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 12, "pace": 282000000000, "time": 147.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Weiningen"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 2008}