{"name": "Tschannen Markus", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 116, "pace": 298000000000, "time": 12575.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Luzern"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 34, "pace": 261000000000, "time": 3655.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 97, "pace": 290000000000, "time": 12239.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Luzern"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 25.02.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 2, "categories": {"M40": {"distance": 11, "rank": 129, "pace": 241000000000, "time": 2661.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}, "sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"11-M40": {"distance": 11, "rank": 128, "pace": 248000000000, "time": 2730.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Basler Stadtlauf": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Basler Stadtlauf", "date": {"sam. 29.11.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 11, "categories": {"M45": {"distance": 6, "rank": 60, "pace": 236000000000, "time": 1300.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}, "sam. 30.11.2013": {"year": 2013, "day": 30, "month": 11, "categories": {"M45": {"distance": 6, "rank": 50, "pace": 239000000000, "time": 1316.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}, "sam. 24.11.2012": {"year": 2012, "day": 24, "month": 11, "categories": {"M40": {"distance": 6, "rank": 49, "pace": 234000000000, "time": 1287.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Basel"}, "Liestaler Stadtlauf": {"latitude": 47.4866143, "longitude": 7.7334272, "race": "Liestaler Stadtlauf", "date": {"mer. 28.08.2013": {"year": 2013, "day": 28, "month": 8, "categories": {"M40": {"distance": 12, "rank": 12, "pace": 264000000000, "time": 3171.4}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Liestal"}, "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel", "date": {"dim. 16.05.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 5, "categories": {"21M40": {"distance": 21, "rank": 67, "pace": 283000000000, "time": 5985.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}, "dim. 18.05.2008": {"year": 2008, "day": 18, "month": 5, "categories": {"21M40": {"distance": 21, "rank": 117, "pace": 314000000000, "time": 6642.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Basel"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 60, "pace": 257000000000, "time": 3112.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Dietikon"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 14.10.2006": {"year": 2006, "day": 14, "month": 10, "categories": {"M30": {"distance": 21, "rank": 679, "pace": 343000000000, "time": 7254.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 31.05.2015": {"year": 2015, "day": 31, "month": 5, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 21, "pace": 303000000000, "time": 12809.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Winterthur"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 19.09.2009": {"year": 2009, "day": 19, "month": 9, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 419, "pace": 295000000000, "time": 6231.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Uster"}, "Brienzerseelauf, B\u00f6nigen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Brienzerseelauf, B\u00f6nigen", "date": {"sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"12-H-M40": {"distance": 21, "rank": 10, "pace": 271000000000, "time": 5734.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "B\u00f6nigen b. Interlaken"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 18.07.2014": {"year": 2014, "day": 18, "month": 7, "categories": {"Sen3": {"distance": 14, "rank": 63, "pace": 261000000000, "time": 3695.2}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "IWB Basel Marathon": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "IWB Basel Marathon", "date": {"dim. 11.09.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 9, "categories": {"H-21-M40": {"distance": 21, "rank": 12, "pace": 275000000000, "time": 5805.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}, "dim. 23.09.2012": {"year": 2012, "day": 23, "month": 9, "categories": {"H-21-M40": {"distance": 21, "rank": 17, "pace": 255000000000, "time": 5385.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}, "dim. 22.09.2013": {"year": 2013, "day": 22, "month": 9, "categories": {"H-21-M45": {"distance": 21, "rank": 10, "pace": 255000000000, "time": 5392.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Basel"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 44, "pace": 259000000000, "time": 2852.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Winterthur"}, "Birslauf Basel": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "Birslauf Basel", "date": {"sam. 05.04.2014": {"year": 2014, "day": 5, "month": 4, "categories": {"M\u00e4nner": {"distance": 10, "rank": 92, "pace": 243000000000, "time": 2430.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}, "sam. 06.04.2013": {"year": 2013, "day": 6, "month": 4, "categories": {"M\u00e4nner": {"distance": 10, "rank": 87, "pace": 243000000000, "time": 2436.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}, "sam. 27.03.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 3, "categories": {"M": {"distance": 10, "rank": 103, "pace": 257000000000, "time": 2574.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}, "sam. 28.03.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 3, "categories": {"M\u00e4nner": {"distance": 10, "rank": 75, "pace": 245000000000, "time": 2452.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Basel"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 24, "pace": 272000000000, "time": 3292.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 29.06.2013": {"year": 2013, "day": 29, "month": 6, "categories": {"16-M40": {"distance": 16, "rank": 48, "pace": 264000000000, "time": 4263.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Sempach Stadt"}, "Augusta Raurica Lauf, Augst BL": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Augusta Raurica Lauf, Augst BL", "date": {"dim. 13.11.2011": {"year": 2011, "day": 13, "month": 11, "categories": {"12-M40": {"distance": 12, "rank": 18, "pace": 255000000000, "time": 3063.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}, "dim. 09.11.2014": {"year": 2014, "day": 9, "month": 11, "categories": {"12-M40": {"distance": 12, "rank": 25, "pace": 256000000000, "time": 3078.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Basel"}}, "location": "Augst BL"}}, "birth": 1968}