{"name": "Tschannen Stefan", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 74, "pace": 313000000000, "time": 13238.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Aefligen"}}, "location": "Luzern"}, "Langenthaler Stadtlauf": {"latitude": 47.2120786, "longitude": 7.790562299999999, "race": "Langenthaler Stadtlauf", "date": {"sam. 20.11.2010": {"year": 2010, "day": 20, "month": 11, "categories": {"M20": {"distance": 8, "rank": 7, "pace": 233000000000, "time": 1748.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Langenthal"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 172, "pace": 258000000000, "time": 2580.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langenthal"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 166, "pace": 254000000000, "time": 2542.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langenthal"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM20": {"distance": 9, "rank": 170, "pace": 259000000000, "time": 2233.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 171, "pace": 253000000000, "time": 2177.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Aefligen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Bieler Lauftage, Biel Bienne": {"latitude": 47.1367785, "longitude": 7.2467909, "race": "Bieler Lauftage, Biel Bienne", "date": {"ven. 12.06.2009": {"year": 2009, "day": 12, "month": 6, "categories": {"H/M20": {"distance": 21, "rank": 23, "pace": 299000000000, "time": 6329.3}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Aefligen"}}, "location": "Biel/Bienne"}}, "birth": 1985}