{"name": "Van Der Wild Jan Kees", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 05.09.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 108, "pace": 299000000000, "time": 3386.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "trizo"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 605, "pace": 378000000000, "time": 15950.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zollikon"}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 729, "pace": 305000000000, "time": 6447.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kusnacht"}}, "location": "Luzern"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-M50": {"distance": 21, "rank": 311, "pace": 314000000000, "time": 6632.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Kusnacht"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 632, "pace": 290000000000, "time": 2497.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zollikon"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 16.05.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 5, "categories": {"HM40": {"distance": 21, "rank": 200, "pace": 315000000000, "time": 6647.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zollikon"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"H-M50": {"distance": 21, "rank": 105, "pace": 326000000000, "time": 6853.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "trizo"}}, "location": "Winterthur"}}, "birth": 1963}