{"name": "Van Den Abeele Carine", "sex": "F", "races": {"Tour du Pays de Vaud printanier #2 Yverdon-les-Bains": {"latitude": 46.6698891, "longitude": 6.7975224, "race": "Tour du Pays de Vaud printanier #2 Yverdon-les-Bains", "date": {"mer. 05.06.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 6, "categories": {"D-Sen1": {"distance": 9, "rank": 45, "pace": 400000000000, "time": 3646.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "Moudon"}, "Tour du Pays de Vaud #1, Penthaz": {"latitude": 46.5993131, "longitude": 6.539251200000001, "race": "Tour du Pays de Vaud #1, Penthaz", "date": {"mer. 13.08.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 8, "categories": {"D-Sen1": {"distance": 9, "rank": 62, "pace": 369000000000, "time": 3154.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "Penthaz"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 02.10.2010": {"year": 2010, "day": 2, "month": 10, "categories": {"17-W35": {"distance": 17, "rank": 195, "pace": 382000000000, "time": 6572.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gland"}, "dim. 05.10.2003": {"year": 2003, "day": 5, "month": 10, "categories": {"W20": {"distance": 17, "rank": 346, "pace": 398000000000, "time": 6850.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Morges"}, "sam. 06.10.2007": {"year": 2007, "day": 6, "month": 10, "categories": {"C/W20": {"distance": 17, "rank": 407, "pace": 416000000000, "time": 7148.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Morges"}, "sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-W35": {"distance": 17, "rank": 195, "pace": 380000000000, "time": 6541.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Grancy"}}, "location": "Murten"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-F30": {"distance": 21, "rank": 102, "pace": 411000000000, "time": 8673.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Grancy"}}, "location": "Nyon"}, "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 20.08.2014": {"year": 2014, "day": 20, "month": 8, "categories": {"D-Sen1": {"distance": 8, "rank": 66, "pace": 424000000000, "time": 3440.3}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res": {"latitude": 46.5955273, "longitude": 6.7702883, "race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res", "date": {"mer. 21.08.2013": {"year": 2013, "day": 21, "month": 8, "categories": {"D-Sen1": {"distance": 8, "rank": 68, "pace": 436000000000, "time": 3531.7}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud printanier #1 Moudon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Tour du Pays de Vaud printanier #1 Moudon", "date": {"mer. 29.05.2013": {"year": 2013, "day": 29, "month": 5, "categories": {"D-Sen1": {"distance": 8, "rank": 30, "pace": 389000000000, "time": 3326.2}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Gland"}}, "location": "Nyon"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 19.03.2011": {"year": 2011, "day": 19, "month": 3, "categories": {"15-F35": {"distance": 15, "rank": 162, "pace": 375000000000, "time": 5629.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Gland"}, "sam. 19.03.2005": {"year": 2005, "day": 19, "month": 3, "categories": {"F20": {"distance": 15, "rank": 247, "pace": 388000000000, "time": 5828.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Morges"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 1975}