{"name": "Van Daelen Jan-Hein", "sex": "M", "races": {"Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 31.05.2015": {"year": 2015, "day": 31, "month": 5, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 42, "pace": 349000000000, "time": 14752.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meilen"}}, "location": "Winterthur"}, "Frauenfelder": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Frauenfelder", "date": {"dim. 15.11.2015": {"year": 2015, "day": 15, "month": 11, "categories": {"HM-M40": {"distance": 21, "rank": 127, "pace": 281000000000, "time": 5946.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Tri Team"}, "dim. 16.11.2014": {"year": 2014, "day": 16, "month": 11, "categories": {"HM-M40": {"distance": 21, "rank": 150, "pace": 282000000000, "time": 5954.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meilen"}, "dim. 17.11.2013": {"year": 2013, "day": 17, "month": 11, "categories": {"HM-M40": {"distance": 21, "rank": 158, "pace": 279000000000, "time": 5886.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meilen"}}, "location": "Frauenfeld"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 03.11.2013": {"year": 2013, "day": 3, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 70, "pace": 281000000000, "time": 2815.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meilen"}, "dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M3": {"distance": 10, "rank": 53, "pace": 273000000000, "time": 2739.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meilen"}}, "location": "Wallisellen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 405, "pace": 271000000000, "time": 2714.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meilen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 80, "pace": 282000000000, "time": 3479.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meilen"}}, "location": "Wetzikon ZH"}}, "birth": 1969}