{"name": "Van Dieu", "sex": "M", "races": {"SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"F-Mann": {"distance": 9, "rank": 69, "pace": 266000000000, "time": 2299.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 04.10.2014": {"year": 2014, "day": 4, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 1054, "pace": 304000000000, "time": 5231.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Murten"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"11-M20": {"distance": 11, "rank": 119, "pace": 266000000000, "time": 2926.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 09.11.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 11, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 34, "pace": 320000000000, "time": 3204.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kyburg"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 26.04.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 4, "categories": {"20-H20": {"distance": 20, "rank": 395, "pace": 308000000000, "time": 6160.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Lausanne"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"21-M20": {"distance": 21, "rank": 151, "pace": 291000000000, "time": 6148.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"21-M20": {"distance": 21, "rank": 140, "pace": 290000000000, "time": 6122.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 190, "pace": 258000000000, "time": 2587.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 111, "pace": 247000000000, "time": 2477.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 86, "pace": 277000000000, "time": 2719.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"A": {"distance": 12, "rank": 34, "pace": 287000000000, "time": 3304.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"21-H20": {"distance": 21, "rank": 122, "pace": 271000000000, "time": 5722.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Lausanne"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 31.05.2015": {"year": 2015, "day": 31, "month": 5, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 13, "pace": 278000000000, "time": 2785.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"A": {"distance": 12, "rank": 16, "pace": 314000000000, "time": 3808.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Sempacherseelauf, Sursee": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Sempacherseelauf, Sursee", "date": {"sam. 24.05.2014": {"year": 2014, "day": 24, "month": 5, "categories": {"21M18": {"distance": 21, "rank": 33, "pace": 283000000000, "time": 5975.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Sursee"}}, "birth": 1986}