{"name": "Van Loo Colin", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 15, "pace": 258000000000, "time": 478.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Andelfingen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"U12M": {"distance": 1, "rank": 20, "pace": 244000000000, "time": 390.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 15, "pace": 247000000000, "time": 329.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 03.11.2013": {"year": 2013, "day": 3, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 30, "pace": 272000000000, "time": 545.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meilen"}, "dim. 02.11.2014": {"year": 2014, "day": 2, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 10, "pace": 248000000000, "time": 496.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Meilen"}}, "location": "Wallisellen"}, "Jungfrau Minirun + Minimarathon, Interlaken": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Jungfrau Minirun + Minimarathon, Interlaken", "date": {"ven. 09.09.2011": {"year": 2011, "day": 9, "month": 9, "categories": {"U08 M": {"distance": 0, "rank": 26, "pace": 230000000000, "time": 46.11}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Interlaken"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 248000000000, "time": 471.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Winterthur"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 14, "pace": 220000000000, "time": 418.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 10, "pace": 246000000000, "time": 295.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sulzbach"}, "dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 7, "pace": 248000000000, "time": 298.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 10.01.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 1, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 9, "pace": 255000000000, "time": 459.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Dietikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 9, "pace": 241000000000, "time": 290.0}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Kloten"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 22, "pace": 287000000000, "time": 345.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}}, "birth": 2004}