{"name": "Vaterlaus-Weber Susanna", "sex": "F", "races": {"Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 26.03.2011": {"year": 2011, "day": 26, "month": 3, "categories": {"F40": {"distance": 13, "rank": 34, "pace": 315000000000, "time": 4161.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Otelfingen"}, "sam. 27.03.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 3, "categories": {"F40": {"distance": 13, "rank": 22, "pace": 309000000000, "time": 4088.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Otelfingen"}}, "location": "Baden"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2011": {"year": 2011, "day": 15, "month": 10, "categories": {"21-F40": {"distance": 21, "rank": 117, "pace": 316000000000, "time": 6686.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Otelfingen"}, "sam. 10.10.2009": {"year": 2009, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-F40": {"distance": 21, "rank": 72, "pace": 308000000000, "time": 6515.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Otelfingen"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"DaAK2-8": {"distance": 9, "rank": 136, "pace": 299000000000, "time": 2575.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Otelfingen"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"DaAK2-8": {"distance": 9, "rank": 228, "pace": 320000000000, "time": 2758.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Otelfingen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 27.02.2010": {"year": 2010, "day": 27, "month": 2, "categories": {"F40": {"distance": 11, "rank": 69, "pace": 295000000000, "time": 3255.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Otelfingen"}}, "location": "Bremgarten AG"}}, "birth": 1963}