{"name": "Verdier Jean-Fran\u00e7ois", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Elite-M": {"distance": 7, "rank": 286, "pace": 233000000000, "time": 1712.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom2": {"distance": 7, "rank": 155, "pace": 245000000000, "time": 1783.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-H1": {"distance": 7, "rank": 103, "pace": 227000000000, "time": 1647.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Elite-M": {"distance": 7, "rank": 218, "pace": 231000000000, "time": 1698.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}}, "birth": 1983}