{"name": "Verwer Erwin", "sex": "M", "races": {"Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"year": 2015, "day": 2, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 71, "pace": 522000000000, "time": 8543.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Den Haag"}, "dim. 03.08.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 74, "pace": 537000000000, "time": 8795.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Den Haag"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1971}