{"name": "Vieli Sylvia", "sex": "F", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-F20": {"distance": 21, "rank": 176, "pace": 334000000000, "time": 7050.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"H-F30": {"distance": 21, "rank": 122, "pace": 307000000000, "time": 6495.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-F30": {"distance": 21, "rank": 133, "pace": 312000000000, "time": 6596.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"M-F30": {"distance": 42, "rank": 62, "pace": 362000000000, "time": 15305.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"M-W35": {"distance": 42, "rank": 31, "pace": 352000000000, "time": 14863.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"11-F30": {"distance": 11, "rank": 47, "pace": 282000000000, "time": 3105.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 25.02.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 2, "categories": {"F30": {"distance": 11, "rank": 62, "pace": 285000000000, "time": 3141.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}, "sam. 26.02.2011": {"year": 2011, "day": 26, "month": 2, "categories": {"F30": {"distance": 11, "rank": 73, "pace": 295000000000, "time": 3253.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"W20": {"distance": 25, "rank": 15, "pace": 380000000000, "time": 9520.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Thusis"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"21-F30": {"distance": 21, "rank": 71, "pace": 309000000000, "time": 6526.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-DaHK": {"distance": 9, "rank": 257, "pace": 330000000000, "time": 2845.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-F30": {"distance": 10, "rank": 62, "pace": 279000000000, "time": 2790.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 10.12.2006": {"year": 2006, "day": 10, "month": 12, "categories": {"DaHK-8": {"distance": 9, "rank": 345, "pace": 337000000000, "time": 2904.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"DaHK-8": {"distance": 9, "rank": 290, "pace": 334000000000, "time": 2880.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 20.09.2008": {"year": 2008, "day": 20, "month": 9, "categories": {"H-W20": {"distance": 21, "rank": 241, "pace": 337000000000, "time": 7119.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1980}