{"name": "Vils Meinrad", "sex": "M", "races": {"Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-M45": {"distance": 17, "rank": 147, "pace": 277000000000, "time": 4839.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}, "sam. 06.10.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 287, "pace": 295000000000, "time": 5156.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Murten"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 17.04.2010": {"year": 2010, "day": 17, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 25, "rank": 106, "pace": 319000000000, "time": 7988.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}, "sam. 25.04.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 4, "categories": {"M40": {"distance": 25, "rank": 84, "pace": 316000000000, "time": 7916.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Plons"}, "sam. 26.04.2008": {"year": 2008, "day": 26, "month": 4, "categories": {"25k/M40": {"distance": 25, "rank": 60, "pace": 291000000000, "time": 7290.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Plons"}}, "location": "Thusis"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 238, "pace": 327000000000, "time": 13800.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}, "dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M45": {"distance": 21, "rank": 231, "pace": 294000000000, "time": 6212.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 248, "pace": 257000000000, "time": 2574.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 276, "pace": 264000000000, "time": 2641.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 18.09.2004": {"year": 2004, "day": 18, "month": 9, "categories": {"H/M35": {"distance": 21, "rank": 253, "pace": 281000000000, "time": 5949.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Bad Ragaz"}}, "location": "Uster"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 11.10.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 319, "pace": 295000000000, "time": 6225.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 15.03.2014": {"year": 2014, "day": 15, "month": 3, "categories": {"15-M45": {"distance": 15, "rank": 174, "pace": 269000000000, "time": 4042.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}, "sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"15-M45": {"distance": 15, "rank": 209, "pace": 278000000000, "time": 4184.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}, "sam. 21.03.2015": {"year": 2015, "day": 21, "month": 3, "categories": {"15-M45": {"distance": 15, "rank": 172, "pace": 273000000000, "time": 4100.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}, "sam. 21.03.2009": {"year": 2009, "day": 21, "month": 3, "categories": {"15-M40": {"distance": 15, "rank": 294, "pace": 284000000000, "time": 4274.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Plons"}, "sam. 17.03.2012": {"year": 2012, "day": 17, "month": 3, "categories": {"15-M40": {"distance": 15, "rank": 285, "pace": 287000000000, "time": 4312.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}, "sam. 15.03.2008": {"year": 2008, "day": 15, "month": 3, "categories": {"15/M40": {"distance": 15, "rank": 336, "pace": 290000000000, "time": 4364.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Plons"}}, "location": "Kerzers"}, "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide", "date": {"sam. 28.06.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 6, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 9, "pace": 348000000000, "time": 7354.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Lenzerheide/Lai"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 34, "pace": 246000000000, "time": 2416.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}, "dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 43, "pace": 257000000000, "time": 2572.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 43, "pace": 254000000000, "time": 2491.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Vilters"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1968}