{"name": "Volken Dean", "sex": "M", "races": {"Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 14, "pace": 373000000000, "time": 194.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 2009}