{"name": "Von Arx David", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"21-H3": {"distance": 21, "rank": 408, "pace": 299000000000, "time": 6327.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Clarens"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 01.10.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 149, "pace": 275000000000, "time": 4730.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Clarens"}}, "location": "Murten"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"latitude": 46.4312213, "longitude": 6.9106799, "race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "date": {"dim. 10.07.2011": {"year": 2011, "day": 10, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 57, "pace": 441000000000, "time": 8306.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Clarens"}, "dim. 08.07.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 46, "pace": 444000000000, "time": 8363.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Clarens"}, "dim. 07.07.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 36, "pace": 436000000000, "time": 8197.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Clarens"}, "dim. 06.07.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 52, "pace": 439000000000, "time": 8268.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Clarens"}, "dim. 05.07.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 7, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 43, "pace": 459000000000, "time": 8636.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Clarens"}, "dim. 11.07.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 7, "categories": {"M-V\u00e9t1": {"distance": 19, "rank": 163, "pace": 518000000000, "time": 9742.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Clarens"}}, "location": "Montreux"}, "Sierre-Zinal, Sierre": {"latitude": 46.29413110000001, "longitude": 7.533536199999999, "race": "Sierre-Zinal, Sierre", "date": {"dim. 12.08.2012": {"year": 2012, "day": 12, "month": 8, "categories": {"V\u00e9t_I": {"distance": 31, "rank": 185, "pace": 542000000000, "time": 16811.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Clarens"}}, "location": "Sierre"}, "20km de Lausanne": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "20km de Lausanne", "date": {"sam. 30.04.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 4, "categories": {"20-H40": {"distance": 20, "rank": 98, "pace": 269000000000, "time": 5390.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Montreux"}}, "location": "Lausanne"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 19.03.2011": {"year": 2011, "day": 19, "month": 3, "categories": {"15-M40": {"distance": 15, "rank": 194, "pace": 271000000000, "time": 4065.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Clarens"}}, "location": "Kerzers"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 03.08.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 36, "pace": 418000000000, "time": 6843.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Clarens"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1968}