{"name": "Von Dach Fabio", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 431, "pace": 354000000000, "time": 7484.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Adliswil"}}, "location": "Luzern"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"11-M20": {"distance": 11, "rank": 183, "pace": 316000000000, "time": 3486.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Adliswil"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"JunM-8": {"distance": 9, "rank": 56, "pace": 305000000000, "time": 2625.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Adliswil"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 610, "pace": 317000000000, "time": 2732.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Adliswil"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-JunM": {"distance": 9, "rank": 60, "pace": 300000000000, "time": 2587.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Adliswil"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"latitude": 47.2949282, "longitude": 8.5644799, "race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "date": {"mer. 01.05.2013": {"year": 2013, "day": 1, "month": 5, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 28, "pace": 329000000000, "time": 3298.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Adliswil"}}, "location": "Gattikon"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 19.03.2011": {"year": 2011, "day": 19, "month": 3, "categories": {"15-M20": {"distance": 15, "rank": 494, "pace": 374000000000, "time": 5623.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Adliswil"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 1991}