{"name": "Von D\u00e4niken Lisa", "sex": "F", "races": {"Steinh\u00f6lzlilauf, Liebefeld": {"latitude": 46.933331, "longitude": 7.416668, "race": "Steinh\u00f6lzlilauf, Liebefeld", "date": {"dim. 06.12.2009": {"year": 2009, "day": 6, "month": 12, "categories": {"PiccoloF": {"distance": 0, "rank": 11, "pace": 294000000000, "time": 117.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Schliern b. Koniz"}, "dim. 02.12.2012": {"year": 2012, "day": 2, "month": 12, "categories": {"S-SF1": {"distance": 2, "rank": 4, "pace": 286000000000, "time": 429.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Koniz"}, "dim. 04.12.2011": {"year": 2011, "day": 4, "month": 12, "categories": {"S-SF1": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 280000000000, "time": 421.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Koniz"}, "dim. 02.12.2007": {"year": 2007, "day": 2, "month": 12, "categories": {"PiccoloF": {"distance": 0, "rank": 27, "pace": 345000000000, "time": 138.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Schliern b. Koniz"}}, "location": "Liebefeld"}, "Gurtenclassic, Wabern": {"latitude": 46.92901639999999, "longitude": 7.448973199999999, "race": "Gurtenclassic, Wabern", "date": {"dim. 03.11.2013": {"year": 2013, "day": 3, "month": 11, "categories": {"U12W": {"distance": 2, "rank": 16, "pace": 283000000000, "time": 522.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Koniz"}}, "location": "Wabern"}}, "birth": 2003}