{"name": "Von Kaenel J\u00e9r\u00f4me", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom1": {"distance": 7, "rank": 411, "pace": 280000000000, "time": 2036.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Barretaine"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "La Trotteuse-Tissot, La Chaux-de-Fonds": {"latitude": 47.1034892, "longitude": 6.832783800000001, "race": "La Trotteuse-Tissot, La Chaux-de-Fonds", "date": {"sam. 12.12.2015": {"year": 2015, "day": 12, "month": 12, "categories": {"GC-H20": {"distance": 8, "rank": 148, "pace": 292000000000, "time": 2337.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "La Chaux de Fonds"}, "sam. 13.12.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 12, "categories": {"GC-H20": {"distance": 8, "rank": 103, "pace": 279000000000, "time": 2236.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Les Breuleux"}, "sam. 08.12.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 12, "categories": {"GC-H20": {"distance": 8, "rank": 39, "pace": 290000000000, "time": 2322.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Barretaine"}}, "location": "La Chaux-de-Fonds"}}, "birth": 1987}