{"name": "Von Matt Benjamin", "sex": "M", "races": {"Rotseelauf, Ebikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"10-U20M": {"distance": 10, "rank": 14, "pace": 257000000000, "time": 2570.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Udligenswil"}}, "location": "Ebikon"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"K-20": {"distance": 4, "rank": 18, "pace": 231000000000, "time": 897.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Udligenswil"}, "sam. 29.04.2006": {"year": 2006, "day": 29, "month": 4, "categories": {"K/6": {"distance": 2, "rank": 36, "pace": 244000000000, "time": 379.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Udligenswil"}}, "location": "Luzern"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 83, "pace": 256000000000, "time": 5419.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Udligenswil"}, "dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 435, "pace": 306000000000, "time": 6470.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Udligenswil"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 269, "pace": 291000000000, "time": 6148.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Udligenswil"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-JunM": {"distance": 10, "rank": 40, "pace": 302000000000, "time": 3024.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Udligenswil"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1995}