{"name": "Vonplon Raymond", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"M-M20": {"distance": 42, "rank": 117, "pace": 349000000000, "time": 14735.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}, "dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 319, "pace": 363000000000, "time": 15337.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 285, "pace": 363000000000, "time": 15342.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Luzern"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 11.09.2010": {"year": 2010, "day": 11, "month": 9, "categories": {"A": {"distance": 14, "rank": 25, "pace": 295000000000, "time": 4223.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 121, "pace": 377000000000, "time": 15943.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}, "dim. 26.10.2014": {"year": 2014, "day": 26, "month": 10, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 308, "pace": 374000000000, "time": 15795.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"M-M30": {"distance": 42, "rank": 299, "pace": 364000000000, "time": 15393.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Luzern"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 16.03.2013": {"year": 2013, "day": 16, "month": 3, "categories": {"15-M20": {"distance": 15, "rank": 346, "pace": 294000000000, "time": 4423.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Kerzers"}, "Sempacherseelauf, Sursee": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Sempacherseelauf, Sursee", "date": {"sam. 23.05.2015": {"year": 2015, "day": 23, "month": 5, "categories": {"21M30": {"distance": 21, "rank": 112, "pace": 290000000000, "time": 6133.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baar"}, "sam. 24.05.2014": {"year": 2014, "day": 24, "month": 5, "categories": {"21M30": {"distance": 21, "rank": 93, "pace": 282000000000, "time": 5963.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baar"}, "sam. 21.05.2011": {"year": 2011, "day": 21, "month": 5, "categories": {"21M30": {"distance": 21, "rank": 139, "pace": 310000000000, "time": 6560.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baar"}, "sam. 05.05.2012": {"year": 2012, "day": 5, "month": 5, "categories": {"21M30": {"distance": 21, "rank": 80, "pace": 283000000000, "time": 5978.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baar"}, "sam. 11.05.2013": {"year": 2013, "day": 11, "month": 5, "categories": {"21M30": {"distance": 21, "rank": 113, "pace": 297000000000, "time": 6280.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Sursee"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 454, "pace": 316000000000, "time": 6672.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baar"}, "sam. 16.10.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 10, "categories": {"21-M20": {"distance": 21, "rank": 251, "pace": 312000000000, "time": 6595.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 354, "pace": 279000000000, "time": 2403.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 402, "pace": 275000000000, "time": 2371.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 19.07.2013": {"year": 2013, "day": 19, "month": 7, "categories": {"Sen1": {"distance": 14, "rank": 105, "pace": 283000000000, "time": 4002.8}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Ray Running"}, "ven. 24.07.2015": {"year": 2015, "day": 24, "month": 7, "categories": {"Sen2": {"distance": 14, "rank": 71, "pace": 268000000000, "time": 3798.8}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Ray Running"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 22.04.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 4, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 418, "pace": 339000000000, "time": 14342.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}, "dim. 17.04.2011": {"year": 2011, "day": 17, "month": 4, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 385, "pace": 321000000000, "time": 13562.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}, "dim. 07.04.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 4, "categories": {"42-M30": {"distance": 42, "rank": 362, "pace": 330000000000, "time": 13956.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baar"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1981}