{"name": "Von Schulthess Reto", "sex": "M", "races": {"Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 22.07.2011": {"year": 2011, "day": 22, "month": 7, "categories": {"S2": {"distance": 14, "rank": 150, "pace": 276000000000, "time": 3908.5}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Rifferswil"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 28.06.2009": {"year": 2009, "day": 28, "month": 6, "categories": {"M45": {"distance": 21, "rank": 116, "pace": 475000000000, "time": 9993.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rifferswil"}}, "location": "Bettmeralp"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"MenAK2-8": {"distance": 9, "rank": 789, "pace": 304000000000, "time": 2616.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rifferswil"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 649, "pace": 291000000000, "time": 2507.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rifferswil"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 625, "pace": 287000000000, "time": 2476.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rifferswil"}, "dim. 16.12.2007": {"year": 2007, "day": 16, "month": 12, "categories": {"MenAK2-8": {"distance": 9, "rank": 680, "pace": 290000000000, "time": 2501.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rifferswil"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Engadiner Sommerlauf, Samedan": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Engadiner Sommerlauf, Samedan", "date": {"dim. 22.08.2010": {"year": 2010, "day": 22, "month": 8, "categories": {"S-S2": {"distance": 27, "rank": 131, "pace": 318000000000, "time": 8611.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rifferswil"}}, "location": "Bever"}}, "birth": 1963}