{"name": "Vouillamoz Benoit", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 938, "pace": 298000000000, "time": 2182.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 712, "pace": 275000000000, "time": 2018.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 703, "pace": 270000000000, "time": 1958.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom3": {"distance": 7, "rank": 948, "pace": 320000000000, "time": 2325.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 03.08.2014": {"year": 2014, "day": 3, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 61, "pace": 481000000000, "time": 7879.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}, "dim. 04.08.2013": {"year": 2013, "day": 4, "month": 8, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"distance": 16, "rank": 75, "pace": 484000000000, "time": 7914.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "birth": 1971}