{"name": "Waelti Philippe", "sex": "M", "races": {"Lausanne Marathon": {"latitude": 46.5196535, "longitude": 6.6322734, "race": "Lausanne Marathon", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"42-H3": {"distance": 42, "rank": 199, "pace": 327000000000, "time": 13834.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"42-H3": {"distance": 42, "rank": 157, "pace": 314000000000, "time": 13265.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 06.10.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 10, "categories": {"17-M45": {"distance": 17, "rank": 149, "pace": 281000000000, "time": 4905.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Erlenbach"}}, "location": "Murten"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM40": {"distance": 9, "rank": 197, "pace": 254000000000, "time": 2189.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 209, "pace": 252000000000, "time": 2529.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 465, "pace": 280000000000, "time": 2410.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlenbach"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 17.04.2011": {"year": 2011, "day": 17, "month": 4, "categories": {"42-M45": {"distance": 42, "rank": 287, "pace": 318000000000, "time": 13419.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Erlen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1964}