{"name": "Wagner Daniel", "sex": "M", "races": {"SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"M-M40": {"distance": 42, "rank": 172, "pace": 370000000000, "time": 15619.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langendorf"}}, "location": "Luzern"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2005": {"year": 2005, "day": 15, "month": 10, "categories": {"M30": {"distance": 21, "rank": 566, "pace": 337000000000, "time": 7119.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zuchwil"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM40": {"distance": 9, "rank": 967, "pace": 330000000000, "time": 2842.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langendorf"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 935, "pace": 325000000000, "time": 3253.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langendorf"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenAK2": {"distance": 9, "rank": 996, "pace": 326000000000, "time": 2811.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langendorf"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 882, "pace": 316000000000, "time": 2724.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Langendorf"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"latitude": 47.3482747, "longitude": 8.717873899999999, "race": "Int Greifenseelauf, Uster", "date": {"sam. 22.09.2007": {"year": 2007, "day": 22, "month": 9, "categories": {"H/M35": {"distance": 21, "rank": 823, "pace": 349000000000, "time": 7388.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Zuchwil"}}, "location": "Uster"}}, "birth": 1971}