{"name": "Walder Stefan", "sex": "M", "races": {"Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"21-M20": {"distance": 21, "rank": 134, "pace": 285000000000, "time": 6014.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Hinwil"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM20": {"distance": 9, "rank": 256, "pace": 273000000000, "time": 2350.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hinwil"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 307, "pace": 277000000000, "time": 2777.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Girenbad"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"10-M20": {"distance": 10, "rank": 426, "pace": 297000000000, "time": 2972.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hinwil"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"8-MenHK": {"distance": 9, "rank": 269, "pace": 268000000000, "time": 2305.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Hinwil"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1987}