{"name": "Walker Sergio", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 16.06.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 15, "pace": 302000000000, "time": 559.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Andelfingen"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 19, "pace": 274000000000, "time": 274.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 269000000000, "time": 485.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"year": 2012, "day": 4, "month": 11, "categories": {"M9": {"distance": 2, "rank": 85, "pace": 323000000000, "time": 630.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Wallisellen"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 18, "pace": 212000000000, "time": 254.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 25, "pace": 307000000000, "time": 369.1}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Kloten"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 34, "pace": 325000000000, "time": 586.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Dietikon"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 326, "pace": 294000000000, "time": 412.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Luzerner Stadtlauf": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Luzerner Stadtlauf", "date": {"sam. 27.04.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 4, "categories": {"K-6": {"distance": 2, "rank": 177, "pace": 295000000000, "time": 446.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Affoltern am Albis"}}, "location": "Luzern"}}, "birth": 2003}