{"name": "Weber Josua", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 22.06.2002": {"year": 2002, "day": 22, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 8, "pace": 281000000000, "time": 604.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberglatt"}, "sam. 19.06.2004": {"year": 2004, "day": 19, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 22, "pace": 293000000000, "time": 615.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Jugi Oberglatt"}, "sam. 21.06.2003": {"year": 2003, "day": 21, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 18, "pace": 283000000000, "time": 610.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Jugi Oberglatt"}}, "location": "Andelfingen"}, "Sihlwaldlauf, Langnau a A ": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Sihlwaldlauf, Langnau a A ", "date": {"sam. 01.06.2002": {"year": 2002, "day": 1, "month": 6, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 16, "pace": 327000000000, "time": 523.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Langnau am Albis"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 03.04.2004": {"year": 2004, "day": 3, "month": 4, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 59, "pace": 253000000000, "time": 406.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Jugi Oberglatt"}, "sam. 06.04.2002": {"year": 2002, "day": 6, "month": 4, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 42, "pace": 282000000000, "time": 451.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberglatt"}, "sam. 05.04.2003": {"year": 2003, "day": 5, "month": 4, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 23, "pace": 249000000000, "time": 399.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Jugi Oberglatt"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2002": {"year": 2002, "day": 23, "month": 3, "categories": {"V": {"distance": 3, "rank": 18, "pace": 346000000000, "time": 971.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 06.03.2004": {"year": 2004, "day": 6, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 36, "pace": 287000000000, "time": 547.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Jugi Oberglatt"}}, "location": "Winterthur"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 26.09.2004": {"year": 2004, "day": 26, "month": 9, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 34, "pace": 282000000000, "time": 536.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 13.04.2002": {"year": 2002, "day": 13, "month": 4, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 18, "pace": 280000000000, "time": 336.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 20.05.2004": {"year": 2004, "day": 20, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 34, "pace": 278000000000, "time": 334.5}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Jugi Oberglatt"}, "jeu. 05.05.2005": {"year": 2005, "day": 5, "month": 5, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 33, "pace": 285000000000, "time": 342.9}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Oberglatt"}, "jeu. 29.05.2003": {"year": 2003, "day": 29, "month": 5, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 30, "pace": 305000000000, "time": 366.3}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Jugi Oberglatt"}, "jeu. 09.05.2002": {"year": 2002, "day": 9, "month": 5, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 15, "pace": 271000000000, "time": 325.4}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Kloten"}}, "birth": 0}