{"name": "Weber Marc", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 30.10.2011": {"year": 2011, "day": 30, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 488, "pace": 331000000000, "time": 7002.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}, "dim. 28.10.2012": {"year": 2012, "day": 28, "month": 10, "categories": {"H-M20": {"distance": 21, "rank": 438, "pace": 319000000000, "time": 6741.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Luzern"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 28.03.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 3, "categories": {"M20": {"distance": 13, "rank": 56, "pace": 302000000000, "time": 3986.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Baden"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 236, "pace": 284000000000, "time": 2849.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 15.10.2011": {"year": 2011, "day": 15, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 205, "pace": 284000000000, "time": 2846.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}, "sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"10-Mann": {"distance": 10, "rank": 204, "pace": 288000000000, "time": 2882.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"8-MM20": {"distance": 9, "rank": 414, "pace": 295000000000, "time": 2543.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Baden"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "birth": 1987}