{"name": "Weilenmann Luca", "sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 18.06.2011": {"year": 2011, "day": 18, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 15, "pace": 278000000000, "time": 515.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Buch am Irchel"}}, "location": "Andelfingen"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"U": {"distance": 1, "rank": 16, "pace": 269000000000, "time": 323.8}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Buch am Irchel"}}, "location": "Kloten"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2008": {"year": 2008, "day": 14, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 106, "pace": 271000000000, "time": 379.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Buch am Irchel"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"U14M": {"distance": 1, "rank": 80, "pace": 247000000000, "time": 396.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Buch am Irchel"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB2-M": {"distance": 1, "rank": 79, "pace": 256000000000, "time": 359.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Buch am Irchel"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcA-M": {"distance": 1, "rank": 158, "pace": 250000000000, "time": 351.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Buch am Irchel"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"distance": 1, "rank": 66, "pace": 262000000000, "time": 368.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Buch am Irchel"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 05.03.2011": {"year": 2011, "day": 5, "month": 3, "categories": {"U": {"distance": 2, "rank": 11, "pace": 248000000000, "time": 473.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Buch am Irchel"}}, "location": "Winterthur"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 09.11.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 11, "categories": {"K-KnaC": {"distance": 3, "rank": 5, "pace": 261000000000, "time": 680.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Buch am Irchel"}, "sam. 10.11.2012": {"year": 2012, "day": 10, "month": 11, "categories": {"K-KnaB": {"distance": 2, "rank": 13, "pace": 273000000000, "time": 547.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Buch am Irchel"}, "sam. 08.11.2014": {"year": 2014, "day": 8, "month": 11, "categories": {"K-KnaC": {"distance": 3, "rank": 6, "pace": 262000000000, "time": 682.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Buch am Irchel"}, "sam. 12.11.2011": {"year": 2011, "day": 12, "month": 11, "categories": {"2.0-KnB": {"distance": 2, "rank": 17, "pace": 261000000000, "time": 522.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Buch am Irchel"}}, "location": "Kyburg"}}, "birth": 2000}