{"name": "Wendel Thomas", "sex": "M", "races": {"Brienzerseelauf, B\u00f6nigen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Brienzerseelauf, B\u00f6nigen", "date": {"sam. 10.10.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 10, "categories": {"11-H-M20": {"distance": 21, "rank": 38, "pace": 313000000000, "time": 6619.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "B\u00f6nigen b. Interlaken"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 29.05.2011": {"year": 2011, "day": 29, "month": 5, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 184, "pace": 325000000000, "time": 6840.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 31.05.2015": {"year": 2015, "day": 31, "month": 5, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 36, "pace": 280000000000, "time": 2809.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 48, "pace": 317000000000, "time": 3178.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Winterthur"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 1194, "pace": 412000000000, "time": 3543.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"10-M30": {"distance": 10, "rank": 1327, "pace": 382000000000, "time": 3828.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 13.12.2009": {"year": 2009, "day": 13, "month": 12, "categories": {"8-MenAK1": {"distance": 9, "rank": 1291, "pace": 397000000000, "time": 3416.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 13.11.2010": {"year": 2010, "day": 13, "month": 11, "categories": {"5-PM": {"distance": 5, "rank": 18, "pace": 300000000000, "time": 1501.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Kyburg"}}, "birth": 1976}