{"name": "Wey Andrin", "sex": "M", "races": {"Panoramalauf, Richterswil": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Panoramalauf, Richterswil", "date": {"dim. 02.09.2007": {"year": 2007, "day": 2, "month": 9, "categories": {"V": {"distance": 1, "rank": 24, "pace": 271000000000, "time": 326.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Richterswil"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"6-KM": {"distance": 7, "rank": 43, "pace": 254000000000, "time": 1677.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Regionales OL Nachwuchska"}, "sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"6-KM": {"distance": 7, "rank": 19, "pace": 235000000000, "time": 1551.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Ol Nwk Zh/Sh"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "date": {"dim. 14.12.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 12, "categories": {"U16M": {"distance": 3, "rank": 15, "pace": 225000000000, "time": 630.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 12.12.2010": {"year": 2010, "day": 12, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcA-M": {"distance": 1, "rank": 184, "pace": 261000000000, "time": 366.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2012": {"year": 2012, "day": 16, "month": 12, "categories": {"Knaben B": {"distance": 3, "rank": 32, "pace": 236000000000, "time": 613.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 15.12.2013": {"year": 2013, "day": 15, "month": 12, "categories": {"U16M": {"distance": 3, "rank": 25, "pace": 231000000000, "time": 649.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.12.2011": {"year": 2011, "day": 11, "month": 12, "categories": {"Sch\u00fcA-M": {"distance": 1, "rank": 94, "pace": 239000000000, "time": 334.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Augusta Raurica Lauf, Augst BL": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Augusta Raurica Lauf, Augst BL", "date": {"dim. 10.11.2013": {"year": 2013, "day": 10, "month": 11, "categories": {"12-M20": {"distance": 12, "rank": 13, "pace": 302000000000, "time": 3626.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}, "dim. 09.11.2014": {"year": 2014, "day": 9, "month": 11, "categories": {"12-M20": {"distance": 12, "rank": 11, "pace": 260000000000, "time": 3121.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Augst BL"}}, "birth": 1999}