{"name": "Wiget Peter", "sex": "M", "races": {"Lucerne Marathon, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "Lucerne Marathon, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2009": {"year": 2009, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M30": {"distance": 21, "rank": 661, "pace": 326000000000, "time": 6890.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}, "dim. 31.10.2010": {"year": 2010, "day": 31, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 887, "pace": 327000000000, "time": 6910.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Luzern"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 77, "pace": 300000000000, "time": 4455.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}, "sam. 19.06.2010": {"year": 2010, "day": 19, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 15, "rank": 103, "pace": 294000000000, "time": 4374.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Andelfingen"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 14, "rank": 93, "pace": 314000000000, "time": 4428.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rheinfelden"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"latitude": 47.05016819999999, "longitude": 8.3093072, "race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "date": {"dim. 25.10.2015": {"year": 2015, "day": 25, "month": 10, "categories": {"H-M45": {"distance": 21, "rank": 241, "pace": 296000000000, "time": 6246.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}, "dim. 27.10.2013": {"year": 2013, "day": 27, "month": 10, "categories": {"H-M40": {"distance": 21, "rank": 754, "pace": 313000000000, "time": 6615.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Luzern"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 25.02.2012": {"year": 2012, "day": 25, "month": 2, "categories": {"M40": {"distance": 11, "rank": 465, "pace": 295000000000, "time": 3249.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rheinfelden"}, "sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"11-M40": {"distance": 11, "rank": 320, "pace": 282000000000, "time": 3110.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 12.01.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 179, "pace": 303000000000, "time": 3674.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rheinfelden"}, "sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 238, "pace": 316000000000, "time": 3830.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rheinfelden"}}, "location": "Dietikon"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"year": 2013, "day": 12, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 532, "pace": 315000000000, "time": 6654.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}, "sam. 16.10.2010": {"year": 2010, "day": 16, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 642, "pace": 314000000000, "time": 6637.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}, "sam. 13.10.2012": {"year": 2012, "day": 13, "month": 10, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 622, "pace": 323000000000, "time": 6817.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rheinfelden"}, "sam. 10.10.2009": {"year": 2009, "day": 10, "month": 10, "categories": {"21-M30": {"distance": 21, "rank": 541, "pace": 328000000000, "time": 6938.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"latitude": 47.2949282, "longitude": 8.5644799, "race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "date": {"mar. 01.05.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 5, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 63, "pace": 294000000000, "time": 2941.2}}, "weekday": "tuesday", "livingplace": "Rheinfelden"}}, "location": "Gattikon"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"latitude": 47.3768866, "longitude": 8.541694, "race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "date": {"dim. 22.04.2012": {"year": 2012, "day": 22, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 84, "pace": 280000000000, "time": 2808.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rheinfelden"}, "dim. 06.04.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 84, "pace": 268000000000, "time": 2634.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}, "dim. 19.04.2015": {"year": 2015, "day": 19, "month": 4, "categories": {"10-M40": {"distance": 10, "rank": 65, "pace": 265000000000, "time": 2606.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 185, "pace": 289000000000, "time": 2890.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rheinfelden"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"C": {"distance": 10, "rank": 84, "pace": 277000000000, "time": 2775.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "IWB Basel Marathon": {"latitude": 47.5595986, "longitude": 7.5885761, "race": "IWB Basel Marathon", "date": {"dim. 23.09.2012": {"year": 2012, "day": 23, "month": 9, "categories": {"H-21-M40": {"distance": 21, "rank": 76, "pace": 309000000000, "time": 6529.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rheinfelden"}, "dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"21-M40": {"distance": 21, "rank": 57, "pace": 297000000000, "time": 6272.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}, "dim. 22.09.2013": {"year": 2013, "day": 22, "month": 9, "categories": {"H-21-M40": {"distance": 21, "rank": 65, "pace": 299000000000, "time": 6316.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Basel"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 95, "pace": 293000000000, "time": 3369.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 142, "pace": 287000000000, "time": 3165.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rheinfelden"}, "sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 88, "pace": 280000000000, "time": 3089.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Frick"}, "sam. 02.03.2013": {"year": 2013, "day": 2, "month": 3, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 116, "pace": 306000000000, "time": 3370.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rheinfelden"}}, "location": "Winterthur"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 24.08.2014": {"year": 2014, "day": 24, "month": 8, "categories": {"C": {"distance": 20, "rank": 77, "pace": 298000000000, "time": 6028.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Frick"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 118, "pace": 297000000000, "time": 3335.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Rheinfelden"}, "sam. 05.06.2010": {"year": 2010, "day": 5, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 11, "rank": 89, "pace": 312000000000, "time": 3494.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"year": 2011, "day": 2, "month": 6, "categories": {"C": {"distance": 17, "rank": 201, "pace": 296000000000, "time": 5043.1}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Embrach"}}, "location": "Kloten"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 9, "categories": {"C": {"distance": 12, "rank": 51, "pace": 305000000000, "time": 3695.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Rheinfelden"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 1970}