{"name": "Yerly-Ducach Ita\u00ef", "sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Esc-JunM": {"distance": 7, "rank": 76, "pace": 258000000000, "time": 1895.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Vernier"}, "sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-CB": {"distance": 5, "rank": 251, "pace": 301000000000, "time": 1440.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Versoix"}, "sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Cad-A-M": {"distance": 5, "rank": 173, "pace": 270000000000, "time": 1294.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Versoix"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-CB": {"distance": 5, "rank": 280, "pace": 289000000000, "time": 1381.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Versoix"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Cad-A-M": {"distance": 5, "rank": 219, "pace": 288000000000, "time": 1380.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Versoix"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}}, "birth": 1996}