{"name": "Zarli Massimo", "sex": "M", "races": {"Morat-Fribourg": {"latitude": 46.92922110000001, "longitude": 7.120184, "race": "Morat-Fribourg", "date": {"sam. 05.10.2013": {"year": 2013, "day": 5, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 339, "pace": 295000000000, "time": 5149.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Founex"}, "sam. 01.10.2011": {"year": 2011, "day": 1, "month": 10, "categories": {"17-M20": {"distance": 17, "rank": 1125, "pace": 310000000000, "time": 5336.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Founex"}, "sam. 06.10.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 10, "categories": {"17-M40": {"distance": 17, "rank": 337, "pace": 301000000000, "time": 5261.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Founex"}}, "location": "Murten"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 01.12.2007": {"year": 2007, "day": 1, "month": 12, "categories": {"DucH2": {"distance": 18, "rank": 350, "pace": 271000000000, "time": 4931.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Credit Agricole Suisse"}, "sam. 06.12.2003": {"year": 2003, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 957, "pace": 289000000000, "time": 2096.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Coppet"}, "sam. 02.12.2006": {"year": 2006, "day": 2, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 555, "pace": 267000000000, "time": 1939.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Credit Agricole SuisseS"}, "sam. 03.12.2005": {"year": 2005, "day": 3, "month": 12, "categories": {"Hommes2": {"distance": 7, "rank": 531, "pace": 269000000000, "time": 1952.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Coppet"}, "sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-H2": {"distance": 7, "rank": 732, "pace": 288000000000, "time": 2090.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Founex"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"latitude": 46.3832683, "longitude": 6.2347852, "race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "date": {"dim. 14.09.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 9, "categories": {"21-H40": {"distance": 21, "rank": 46, "pace": 273000000000, "time": 5781.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Founex"}}, "location": "Nyon"}}, "birth": 1972}