{"name": "Zisler Constantin", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 01.09.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 27, "pace": 294000000000, "time": 147.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}, "sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 3, "pace": 230000000000, "time": 115.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}, "sam. 13.09.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 1, "pace": 202000000000, "time": 101.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 198000000000, "time": 118.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Andelfingen"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 08.09.2012": {"year": 2012, "day": 8, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 13, "pace": 274000000000, "time": 219.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}, "sam. 31.08.2013": {"year": 2013, "day": 31, "month": 8, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 257000000000, "time": 205.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}, "sam. 30.08.2014": {"year": 2014, "day": 30, "month": 8, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 222000000000, "time": 178.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"0-U08m": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 253000000000, "time": 126.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"PB": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 232000000000, "time": 127.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Baden"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 10.01.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 1, "categories": {"V": {"distance": 2, "rank": 9, "pace": 274000000000, "time": 494.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}, "sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 197000000000, "time": 138.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}, "sam. 14.01.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 1, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 14, "pace": 347000000000, "time": 243.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Dietikon"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 2, "pace": 181000000000, "time": 54.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 06.05.2012": {"year": 2012, "day": 6, "month": 5, "categories": {"RotK": {"distance": 1, "rank": 16, "pace": 298000000000, "time": 214.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}, "dim. 01.06.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 6, "categories": {"BlauK": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 217000000000, "time": 156.9}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uster"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"RotK": {"distance": 1, "rank": 3, "pace": 244000000000, "time": 176.3}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}, "dim. 31.05.2015": {"year": 2015, "day": 31, "month": 5, "categories": {"Gr\u00fcnK": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 201000000000, "time": 145.2}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Uster"}}, "location": "Winterthur"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"latitude": 47.2949282, "longitude": 8.5644799, "race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "date": {"mer. 01.05.2013": {"year": 2013, "day": 1, "month": 5, "categories": {"Boy": {"distance": 0, "rank": 2, "pace": 243000000000, "time": 97.5}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Illnau"}, "jeu. 01.05.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 5, "categories": {"MidiA-M": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 254000000000, "time": 228.8}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Gattikon"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 194000000000, "time": 101.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 14.04.2012": {"year": 2012, "day": 14, "month": 4, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 19, "pace": 291000000000, "time": 105.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}, "sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 230000000000, "time": 149.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 9, "pace": 347000000000, "time": 298.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 03.03.2012": {"year": 2012, "day": 3, "month": 3, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 23, "pace": 285000000000, "time": 142.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}, "sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 208000000000, "time": 104.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Winterthur"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 24.08.2014": {"year": 2014, "day": 24, "month": 8, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 1, "pace": 212000000000, "time": 53.1}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 38, "pace": 380000000000, "time": 190.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}, "sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 8, "pace": 294000000000, "time": 147.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 233000000000, "time": 163.4}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Illnau"}, "jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 239000000000, "time": 167.4}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Kloten"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 08.11.2014": {"year": 2014, "day": 8, "month": 11, "categories": {"K-KnaA": {"distance": 1, "rank": 6, "pace": 240000000000, "time": 336.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Kyburg"}, "Kerzerslauf": {"latitude": 46.97488999999999, "longitude": 7.1954365, "race": "Kerzerslauf", "date": {"sam. 15.03.2014": {"year": 2014, "day": 15, "month": 3, "categories": {"1-U08M": {"distance": 0, "rank": 2, "pace": 192000000000, "time": 57.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Kerzers"}}, "birth": 2007}