{"name": "Zisler Lukas", "sex": "M", "races": {"R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"latitude": 47.2566995, "longitude": 8.854421, "race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "date": {"sam. 24.08.2013": {"year": 2013, "day": 24, "month": 8, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 30, "pace": 357000000000, "time": 178.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}, "sam. 13.09.2014": {"year": 2014, "day": 13, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 15, "pace": 249000000000, "time": 124.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"year": 2014, "day": 14, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 17, "pace": 271000000000, "time": 162.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Andelfingen"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"latitude": 47.2795081, "longitude": 8.4540083, "race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "date": {"sam. 30.08.2014": {"year": 2014, "day": 30, "month": 8, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 8, "pace": 273000000000, "time": 219.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"latitude": 47.34917739999999, "longitude": 8.3397905, "race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "date": {"sam. 22.02.2014": {"year": 2014, "day": 22, "month": 2, "categories": {"0-U06m": {"distance": 1, "rank": 5, "pace": 373000000000, "time": 186.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}, "sam. 28.02.2015": {"year": 2015, "day": 28, "month": 2, "categories": {"0-U06m": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 289000000000, "time": 144.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "SC Bachtel"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"latitude": 48.5699281, "longitude": 8.5303972, "race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "date": {"sam. 29.03.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 3, "categories": {"PB": {"distance": 1, "rank": 19, "pace": 308000000000, "time": 169.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Baden"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"latitude": 47.4053885, "longitude": 8.39977, "race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "date": {"sam. 10.01.2015": {"year": 2015, "day": 10, "month": 1, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 4, "pace": 220000000000, "time": 154.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}, "sam. 11.01.2014": {"year": 2014, "day": 11, "month": 1, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 23, "pace": 298000000000, "time": 208.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Dietikon"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"year": 2014, "day": 28, "month": 9, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 30, "pace": 250000000000, "time": 75.0}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Winterthur Marathon": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Winterthur Marathon", "date": {"dim. 01.06.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 6, "categories": {"RotK": {"distance": 1, "rank": 2, "pace": 269000000000, "time": 193.8}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}, "dim. 26.05.2013": {"year": 2013, "day": 26, "month": 5, "categories": {"RotK": {"distance": 1, "rank": 39, "pace": 371000000000, "time": 267.5}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}, "dim. 31.05.2015": {"year": 2015, "day": 31, "month": 5, "categories": {"RotK": {"distance": 1, "rank": 1, "pace": 239000000000, "time": 172.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "SC Bachtel"}}, "location": "Winterthur"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"latitude": 47.2949282, "longitude": 8.5644799, "race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "date": {"mer. 01.05.2013": {"year": 2013, "day": 1, "month": 5, "categories": {"Boy": {"distance": 0, "rank": 49, "pace": 450000000000, "time": 180.0}}, "weekday": "wednesday", "livingplace": "Illnau"}, "jeu. 01.05.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 5, "categories": {"Boy": {"distance": 0, "rank": 3, "pace": 278000000000, "time": 111.5}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Gattikon"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"latitude": 47.3971476, "longitude": 8.618012799999999, "race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "date": {"sam. 12.04.2014": {"year": 2014, "day": 12, "month": 4, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 18, "pace": 318000000000, "time": 207.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"latitude": 47.2574625, "longitude": 8.6946733, "race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "date": {"sam. 23.03.2013": {"year": 2013, "day": 23, "month": 3, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 37, "pace": 455000000000, "time": 391.3}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Laufsporttag Winterthur": {"latitude": 39.8088766, "longitude": -75.6037351, "race": "Laufsporttag Winterthur", "date": {"sam. 01.03.2014": {"year": 2014, "day": 1, "month": 3, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 44, "pace": 298000000000, "time": 149.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Winterthur"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"latitude": 47.6837423, "longitude": 8.6126098, "race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "date": {"dim. 24.08.2014": {"year": 2014, "day": 24, "month": 8, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 11, "pace": 277000000000, "time": 69.4}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}, "dim. 18.08.2013": {"year": 2013, "day": 18, "month": 8, "categories": {"X": {"distance": 0, "rank": 13, "pace": 270000000000, "time": 67.7}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Zumiker-Lauf": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"year": 2012, "day": 9, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 70, "pace": 525000000000, "time": 262.6}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}, "sam. 08.06.2013": {"year": 2013, "day": 8, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 46, "pace": 441000000000, "time": 220.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Zumikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 5, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 11, "pace": 296000000000, "time": 207.2}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Illnau"}, "jeu. 09.05.2013": {"year": 2013, "day": 9, "month": 5, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 46, "pace": 362000000000, "time": 253.8}}, "weekday": "thursday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Kloten"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"year": 2014, "day": 29, "month": 6, "categories": {"X": {"distance": 1, "rank": 8, "pace": 255000000000, "time": 132.6}}, "weekday": "sunday", "livingplace": "Illnau"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "birth": 2010}