{"name": "Zufferey Valentin", "sex": "M", "races": {"Corrida Bulloise, Bulle": {"latitude": 46.6154512, "longitude": 7.057726799999999, "race": "Corrida Bulloise, Bulle", "date": {"sam. 21.11.2009": {"year": 2009, "day": 21, "month": 11, "categories": {"CMA": {"distance": 5, "rank": 4, "pace": 211000000000, "time": 1088.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sierre"}, "sam. 15.11.2008": {"year": 2008, "day": 15, "month": 11, "categories": {"CMB": {"distance": 3, "rank": 9, "pace": 212000000000, "time": 637.9}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sierre"}}, "location": "Bulle"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"latitude": 47.2949282, "longitude": 8.5644799, "race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "date": {"ven. 01.05.2009": {"year": 2009, "day": 1, "month": 5, "categories": {"Jugend-M": {"distance": 5, "rank": 11, "pace": 301000000000, "time": 1509.3}}, "weekday": "friday", "livingplace": "Adliswil"}}, "location": "Gattikon"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"latitude": 46.2043907, "longitude": 6.1431577, "race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "date": {"sam. 07.12.2013": {"year": 2013, "day": 7, "month": 12, "categories": {"Elite-M": {"distance": 7, "rank": 102, "pace": 215000000000, "time": 1563.7}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sierre"}, "sam. 03.12.2011": {"year": 2011, "day": 3, "month": 12, "categories": {"H-Jun": {"distance": 7, "rank": 8, "pace": 212000000000, "time": 1539.1}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sierre"}, "sam. 05.12.2009": {"year": 2009, "day": 5, "month": 12, "categories": {"HCadA": {"distance": 5, "rank": 15, "pace": 213000000000, "time": 1018.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sierre"}, "sam. 05.12.2015": {"year": 2015, "day": 5, "month": 12, "categories": {"Esc-Hom1": {"distance": 7, "rank": 10, "pace": 212000000000, "time": 1553.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sierre"}, "sam. 04.12.2010": {"year": 2010, "day": 4, "month": 12, "categories": {"H-CA": {"distance": 5, "rank": 17, "pace": 197000000000, "time": 943.0}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sierre"}, "sam. 06.12.2014": {"year": 2014, "day": 6, "month": 12, "categories": {"Elite-M": {"distance": 7, "rank": 152, "pace": 222000000000, "time": 1631.5}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sierre"}, "sam. 06.12.2008": {"year": 2008, "day": 6, "month": 12, "categories": {"HCadB": {"distance": 5, "rank": 9, "pace": 214000000000, "time": 1023.4}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sierre"}, "sam. 01.12.2012": {"year": 2012, "day": 1, "month": 12, "categories": {"Esc-JunM": {"distance": 7, "rank": 9, "pace": 220000000000, "time": 1599.8}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sierre"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Campionati Svizzeri di Cross, Tenero": {"latitude": NaN, "longitude": NaN, "race": "Campionati Svizzeri di Cross, Tenero", "date": {"sam. 08.03.2008": {"year": 2008, "day": 8, "month": 3, "categories": {"U16M": {"distance": 4, "rank": 22, "pace": 225000000000, "time": 903.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "Sierre"}}, "location": "Tenero"}, "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion": {"latitude": 46.2331221, "longitude": 7.360625999999999, "race": "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion", "date": {"sam. 08.12.2007": {"year": 2007, "day": 8, "month": 12, "categories": {"CMB": {"distance": 3, "rank": 4, "pace": 209000000000, "time": 628.2}}, "weekday": "saturday", "livingplace": "CA Sierre"}}, "location": "Sion"}}, "birth": 1993}